[{"Id": 1331024712328237057, "Label": "Fiodanavalha1", "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1", "followers": 968, "content": "Bruno Covas est\u00e1 em m\u00e9dia 20 pontos a frente mas segundo o Boulos ele est\u00e1 desesperado. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Entramos na justi\u00e7a contra Covas por abuso de poder e uso da m\u00e1quina p\u00fablica para fins eleitorais. Recebemos dezenas de den\u00fancias de que essa administra\u00e7\u00e3o est\u00e1 coagindo servidores, empresas conveniadas e cidad\u00e3os, fazendo campanha contra mim. Est\u00e3o desesperados e jogam baixo!", "rt_id": 1331008953929576455}, {"Id": 1331024692677931008, "Label": "marcusshh", "link": "https://twitter.com/marcusshh", "followers": 1349, "content": "j\u00e1 t\u00f4 com a minha pipoquinha pra assistir o boulos botando o covas pra mamar twitter.com/rodaviva/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "rodaviva", "content_of_rt": "O #RodaViva desta segunda-feira (23) recebe @brunocovas (PSDB) e @GuilhermeBoulos (PSOL). \u00c9 \u00e0s 22h, com apresenta\u00e7\u00e3o de @veramagalhaes. Assista com interpreta\u00e7\u00e3o em Libras na @TVCultura, YouTube, Facebook, no site da emissora e conta oficial no Dailymotion e aqui, no Twitter. https://t.co/7AWDawuG5y", "rt_id": 1330973694974447616}, {"Id": 1331024661736460298, "Label": "gaviaox108", "link": "https://twitter.com/gaviaox108", "followers": 20556, "content": "@g_garc2 EU PREFIRO VOTAR NO COVAS E MORRER ,DO QUE ESTAR VIVO E VER MINHAS TERRAS INVADIDAS PELO MST BOULOS..SEM SEM SAIDA FU###\ud83d\ude33\ud83d\ude05\ud83d\ude02 https://t.co/F1kHRq1FQC", "mentioned_users": "g_garc2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024648956416004, "Label": "djs_diogo", "link": "https://twitter.com/djs_diogo", "followers": 14, "content": "@GuilhermeBoulos Cuidado Boulos. A Vera n\u00e3o \u00e9 nada imparcial.\nMas sei que se sair\u00e1 bem. Abs.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024596309520390, "Label": "raimundojoselim", "link": "https://twitter.com/raimundojoselim", "followers": 1533, "content": "@dricodelima Boulos, opcionais; cova, quase inevit\u00e1vel.", "mentioned_users": "dricodelima", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024552999182338, "Label": "liabotyrius", "link": "https://twitter.com/liabotyrius", "followers": 846, "content": "@koarlla @GuilhermeBoulos foi uma discuss\u00e3o de uns 10 min, ele s\u00f3 ficou: boulos vagabundo e invasor. esses foram os argumentos.", "mentioned_users": "koarlla GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024527569137666, "Label": "dricodelima", "link": "https://twitter.com/dricodelima", "followers": 22360, "content": "Daqui a pouco t\u00f4 indo fazer pipoca pra assistir ao @rodaviva pra ver o Boulos.", "mentioned_users": "rodaviva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024511643373570, "Label": "GorinoRipley", "link": "https://twitter.com/GorinoRipley", "followers": 129, "content": "@OproprioTarkin Deus te ou\u00e7a amigo, to suave de boulos", "mentioned_users": "OproprioTarkin", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024501748928513, "Label": "blesker1", "link": "https://twitter.com/blesker1", "followers": 99, "content": "aposto 4 x 0 no boulos hj no roda viva fora o baile", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024479947022336, "Label": "Paulo_aju", "link": "https://twitter.com/Paulo_aju", "followers": 59, "content": "@felipeneto Contra o Boulos eu voto at\u00e9 em vc.", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024473814953995, "Label": "professortech40", "link": "https://twitter.com/professortech40", "followers": 316, "content": "@felipeneto N\u00e3o precisa conhecer o vice do Covas, basta saber que do outro lado tem um tal de Boulos, entre um cachorro e a esquerda, vote no cachorro, entre um morto e a esquerda, vote no morto, Entre o Felipe Neto e a esquerda... A\u00ed lascou... Dois nada!", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024452117811203, "Label": "cbaladepre", "link": "https://twitter.com/cbaladepre", "followers": 1686, "content": "Troque Boulos por Mar\u00edlia Arraes twitter.com/roxmo/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "roxmo", "content_of_rt": "N\u00e3o tem escolha dif\u00edcil aqui, escolher Boulos \u00e9 atestado de idiotice. Dos males, o menor. Essa \u00e9 a escolha https://t.co/erMh5aBON0", "rt_id": 1330888303021862912}, {"Id": 1331024392734781441, "Label": "allexlima02", "link": "https://twitter.com/allexlima02", "followers": 138, "content": "@Wanessa28alves @DiarioPE primeiro q sou do rj, boulos \u00e9 outro oportunista de 5\u00aa, mas \u00e9 o q tem p hj. aqui entre os dois pangar\u00e9s ainda estou indeciso entre anular, branco ou Paes, por\u00e9m, contra minha vontade.", "mentioned_users": "Wanessa28alves DiarioPE", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024350208794630, "Label": "emewelix", "link": "https://twitter.com/emewelix", "followers": 6544, "content": "@roxmo Com estes apoiadores boulos perder\u00e1! Kkkk", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024311856074754, "Label": "BozoReporter", "link": "https://twitter.com/BozoReporter", "followers": 348, "content": "@R_rafael_FA Sinceramente espero q ganhem, tanto ela qto o Boulos. Da\u00ed vmo v\u00ea se nego aprende a parar de bater palma pra louco dan\u00e7ar", "mentioned_users": "R_rafael_FA", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024255543349249, "Label": "marinhopequeno", "link": "https://twitter.com/marinhopequeno", "followers": 6, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos de bosta n\u00e3o kkkkkk", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024225025593346, "Label": "JeanSNogueira", "link": "https://twitter.com/JeanSNogueira", "followers": 695, "content": "Lonely Boulos hahahaha twitter.com/vote50capas/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "vote50capas", "content_of_rt": "26. EL CELTINHA estrelando o #famosoceltinha50 do \n@GuilhermeBoulos #ElCamino #ViraSP50 https://t.co/i6x7dxAPN9", "rt_id": 1325823714928316416}, {"Id": 1331024222446088193, "Label": "duffnbones", "link": "https://twitter.com/duffnbones", "followers": 643, "content": "@biheeyeon voc\u00ea com o boulos ta igual eu com o macron preocupante", "mentioned_users": "biheeyeon", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024212765646851, "Label": "JessicaoLacra", "link": "https://twitter.com/JessicaoLacra", "followers": 17588, "content": "Quando forem falar do Boulos e dos movimentos que ele lidera, evitem usar o termo \"invasores\"...\nUsem propriet\u00e1rios err\u00e1ticos* \n#Empatia", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024210647453698, "Label": "lucascaixetag", "link": "https://twitter.com/lucascaixetag", "followers": 113, "content": "@laisgrn Imagina s\u00f3, Boulos presidente e Manu de vice, tudo pra mim", "mentioned_users": "laisgrn", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024124743983107, "Label": "blspinelli_", "link": "https://twitter.com/blspinelli_", "followers": 316, "content": "@quaseviva Certamente primo boulos n\u00e3o vai esquecer da fam\u00edlia qnd ficar famoso \ud83e\udd14", "mentioned_users": "quaseviva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024107450806274, "Label": "Arealva2011", "link": "https://twitter.com/Arealva2011", "followers": 3048, "content": "@MileneBertolin \"Sua casa minha vida\": a \u00fanica e \"grande\" obra do candidato Boulos.", "mentioned_users": "MileneBertolin", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331024104963584001, "Label": "biheeyeon", "link": "https://twitter.com/biheeyeon", "followers": 1063, "content": "@duffnbones to ficando sem coisa p ver vou terq dormir com a tv passando entrevista do boulos agora", "mentioned_users": "duffnbones", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023994896732160, "Label": "dricodelima", "link": "https://twitter.com/dricodelima", "followers": 22360, "content": "No meu vel\u00f3rio eu quero boulos, covas n\u00e3o.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023948268625921, "Label": "FelipeHamati", "link": "https://twitter.com/FelipeHamati", "followers": 423, "content": "Tudo que vc precisa saber sobre esse texto \u00e9 que os argumentos s\u00e3o a demoniza\u00e7\u00e3o da atividade pol\u00edtica e das esquerdas latino-americanas; ligar a figura de Stalin ao Boulos e uma for\u00e7a\u00e7\u00e3o de barra pra trazer autoritarismo. Muito fraco.\n\n\u2026ndendobolsonaro.blogosfera.uol.com.br/2020/11/23/cam\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023903947452416, "Label": "gladys_s_s", "link": "https://twitter.com/gladys_s_s", "followers": 486, "content": "@GuilhermeBoulos Fora Boulos.\ntwitter.com/i/status/13310\u2026", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "webjudaica", "content_of_rt": "Somos contra o antissemitismo. Somos contra partidos e candidatos que defendem movimentos antissemitas. Somos judeus, democratas e n\u00e3o falamos em nome de nenhum grupo, cada indiv\u00edduo fala apenas em seu nome. https://t.co/IcwRGe1nkV", "rt_id": 1331022259063054337}, {"Id": 1331023891100291072, "Label": "2109TaniaS", "link": "https://twitter.com/2109TaniaS", "followers": 3015, "content": "TEXTO BRILHANTE!!!!!.  Campanha de Boulos tenta esconder suas tend\u00eancias autorit\u00e1rias \u2026ndendobolsonaro.blogosfera.uol.com.br/2020/11/23/cam\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023855989698564, "Label": "luishenriquefe2", "link": "https://twitter.com/luishenriquefe2", "followers": 30, "content": "O auge o playboy falar pra minha m\u00e3e que o boulos n\u00e3o presta e \u00e9 rico kkkkkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023841418731526, "Label": "charlesregolima", "link": "https://twitter.com/charlesregolima", "followers": 72, "content": "@MarioMacjunior N\u00e3o acho, a exemplo do PT, q desde o primeiro turno deveria ter apoiado Boulos em SP. A delegada Patr\u00edcia, com apoio de Bolsonaro, agora declarou voto para Mar\u00edlia, e a\u00ed? Como fica?", "mentioned_users": "MarioMacjunior", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023823534231553, "Label": "manotelli", "link": "https://twitter.com/manotelli", "followers": 45308, "content": "- oi bruno\n- oi vera\n- voc\u00ea gosta de ser prefeito da linda cidade de sampa muito cheirosa com \u00f3timos governadores?\n- gosto vera\n- ai gente o bruno \u00e9 um fofo n\u00e9 hshs ok agora vamos perguntar pro guilherme boulos\n- diga vera\n- por que voc\u00ea defende a ditadura venezuelana seu monstro twitter.com/rodaviva/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "rodaviva", "content_of_rt": "O #RodaViva desta segunda-feira (23) recebe @brunocovas (PSDB) e @GuilhermeBoulos (PSOL). \u00c9 \u00e0s 22h, com apresenta\u00e7\u00e3o de @veramagalhaes. Assista com interpreta\u00e7\u00e3o em Libras na @TVCultura, YouTube, Facebook, no site da emissora e conta oficial no Dailymotion e aqui, no Twitter. https://t.co/7AWDawuG5y", "rt_id": 1330973694974447616}, {"Id": 1331023817251188736, "Label": "cidadesousa", "link": "https://twitter.com/cidadesousa", "followers": 57, "content": "As pessoas que est\u00e3o compartilhando os v\u00eddeos do Ciro sobre o Boulos nunca viram debates de pr\u00e9vias dos Estados Unidos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023753673785344, "Label": "Lucio2504", "link": "https://twitter.com/Lucio2504", "followers": 26, "content": "Boulos deve fazer parte do ESTADO (LESMANICO)..o cara pregui\u00e7oso da p...!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023749563428864, "Label": "JoseIzidro_", "link": "https://twitter.com/JoseIzidro_", "followers": 110, "content": "O discurso de que o Boulos nunca trabalhou, parece argumento de escola infantil, triste \u00e9 que essas mentiras espalham rapidamente.\n#Boulos50 #vote50 #fakenews", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023729141424129, "Label": "bea_vicentee", "link": "https://twitter.com/bea_vicentee", "followers": 70, "content": "num momento surtando com o carlos por relatorio da ziza \nno outro surtando sozinha sobre o semestre que vem j\u00e1\nno outro assistindo feiteceiros de waverly place\nmais tarde vendo roda viva c boulos\ne amanh\u00e3 tem prova final e eu nem estudei\nenfim o fim de semestre", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023711533674496, "Label": "tdndfazsentido", "link": "https://twitter.com/tdndfazsentido", "followers": 41, "content": "carai essa campanha ta muito linda (reparem na itubaina do boulos) twitter.com/caetanoveloso/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "caetanoveloso", "content_of_rt": "Na minha live pela democracia dediquei Sampa a Guilherme Boulos. \nA @MidiaNINJA editou um clipe dessa vers\u00e3o resgatando imagens das lutas em que estive ao lado do Movimento dos Trabalhadores Sem Teto. + https://t.co/M2GonMMnXj", "rt_id": 1331022061754609665}, {"Id": 1331023705095417863, "Label": "dheberhardt1977", "link": "https://twitter.com/dheberhardt1977", "followers": 256, "content": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea vai brilhar na \"Bombonera\" hoje. Tipo o seu Corinthians naquela Libertadores 2012.\nVai, Boulos!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023697797320704, "Label": "DavidPaulistano", "link": "https://twitter.com/DavidPaulistano", "followers": 50, "content": "@Simplorio_Dan @Descoladalisa @VariadogP @hoc111 Ali\u00e1s, Boulos recebeu cr\u00edticas dos pr\u00f3prios economistas correligion\u00e1rios, acho que a academia n\u00e3o est\u00e1 contra mim.", "mentioned_users": "Simplorio_Dan Descoladalisa VariadogP hoc111", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023662925959170, "Label": "rsnd_ba", "link": "https://twitter.com/rsnd_ba", "followers": 271, "content": "Bruno Covas \u00e9 gay???\nDesculpa Boulos kkkkk s\u00f3 acho ele muito bonito \ud83d\udc49\ud83d\udc48", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023633821691905, "Label": "malware_shaolin", "link": "https://twitter.com/malware_shaolin", "followers": 299, "content": "@JornalismoWando @zehdeabreu espero que o Boulos diga: p*rr* n\u00e3o me interrompe caraiu!", "mentioned_users": "JornalismoWando zehdeabreu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023594181300230, "Label": "kelvincristi", "link": "https://twitter.com/kelvincristi", "followers": 490, "content": "@rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura Vamo que vamo BOULOS", "mentioned_users": "rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023553815318535, "Label": "rildodesouzajus", "link": "https://twitter.com/rildodesouzajus", "followers": 73, "content": "@tabataamaralsp @portadosfundos @IndiaraNOVO Apoiando o moderado Boulos", "mentioned_users": "tabataamaralsp portadosfundos IndiaraNOVO", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023504171479047, "Label": "carloskikito07", "link": "https://twitter.com/carloskikito07", "followers": 85, "content": "@mheelena Isso a\u00ed vamos apoiar o boulos de todo o Brasil", "mentioned_users": "mheelena", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023486295347200, "Label": "AlanUfs", "link": "https://twitter.com/AlanUfs", "followers": 351, "content": "Boulos, prefeito de S\u00e3o Paulo, ser\u00e1 um excelente cabo eleitoral de Bolsonaro em 2022.\nProve que t\u00f4 errado! twitter.com/_Leitadas_Loen\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "_Leitadas_Loen", "content_of_rt": "Ainda acho melhor o Boulos ganhar pq pelo menos a Jovem Pan e mais uma pequena parte da imprensa volta a cobrar algo do prefeito, tipo quando era o Haddad e o Marco Antonio Vil todo dia lia a agenda dele e descia o cacete de segunda a sexta\nPelo menos ter\u00e1 alguem pra tacar pedra", "rt_id": 1330879717625442305}, {"Id": 1331023477558702084, "Label": "AntonioGanme", "link": "https://twitter.com/AntonioGanme", "followers": 1171, "content": "Na verdade, Boulos \u00e9 um grande FILHO DA P*TA. twitter.com/MenegucciThais\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "MenegucciThais", "content_of_rt": "Nascido em ber\u00e7o de outro, filho de pais ricos, vida promissora, Guilherme Boulos se tornou um esquerdista anarquista, invasor de propriedades, defensor de bandidos. \n\nBoulos \u00e9 um filho err\u00e1tico.", "rt_id": 1330849445051850754}, {"Id": 1331023455253360640, "Label": "gaspareto587", "link": "https://twitter.com/gaspareto587", "followers": 1072, "content": "Bora l\u00e1 ver o Boulos dar mais uma 'surra' no Covas. twitter.com/r_camilotti/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "r_camilotti", "content_of_rt": "Hoje as 22h o @GuilhermeBoulos estar\u00e1 no @rodaviva da TV CULTURA. https://t.co/HNBvRa9eL1", "rt_id": 1330980618369454090}, {"Id": 1331023451772039169, "Label": "antonio72851466", "link": "https://twitter.com/antonio72851466", "followers": 4285, "content": "Acredite: Boulos arrecada 1.9 Milh\u00e3o em vaquinha virtual nas elei\u00e7\u00f5es municipais presidentebolsonaro.com/acredite-boulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023409782939651, "Label": "SpenglerAntonio", "link": "https://twitter.com/SpenglerAntonio", "followers": 709, "content": "al\u00f4 amigos minha saudade de campanha j\u00e1 vai ser curada. Amanh\u00e3 t\u00f4 indo pra SP eleger Boulos prefeito!! Bora virarrrr", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023406364553220, "Label": "luis_a___", "link": "https://twitter.com/luis_a___", "followers": 827, "content": "@pccuppoloni Se eu n\u00e3o tivesse visto q era RT do Boulos ia achar q falava do Tr\u00e2mpi", "mentioned_users": "pccuppoloni", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023371690254336, "Label": "VeraLuladaSilva", "link": "https://twitter.com/VeraLuladaSilva", "followers": 5885, "content": "Boa Boulos!!!\nSaude\nFor\u00e7a \nXuxessso!\nVamos compartilhar sem d\u00f3!!! twitter.com/CloroEquino/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CloroEquino", "content_of_rt": "Galeral ... agora \u00e9 s\u00e9rio!!!\n\nChegou a hora de fazermos algo realmente grande!!! \n\nDesde o golpe de 2016 estamos sendo massacrados por pessoas que est\u00e3o tirando os direitos dos trabalhadores, acabando com a economia e envergonhando o pa\u00eds.\n\nAs mudan\u00e7as come\u00e7am pelas cidades!!! https://t.co/kMRiWrBPXN", "rt_id": 1330863186212478977}, {"Id": 1331023362768965633, "Label": "usa_embassy_", "link": "https://twitter.com/usa_embassy_", "followers": 1950, "content": "@ultimosegundo Ser\u00e1 q Boulos ta perdendo?  geralmente quem perde faz isso", "mentioned_users": "ultimosegundo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023348621565953, "Label": "pellegrini", "link": "https://twitter.com/pellegrini", "followers": 353, "content": "Boa noite, Internet. Amanh\u00e3 quero esse roda viva de Boulos editado sem os entrevistadores, t\u00e1? S\u00f3 as respostas. T\u00f4 sem est\u00f4mago pra ver essa galera. Grato.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023342367813633, "Label": "duk_marcelo", "link": "https://twitter.com/duk_marcelo", "followers": 16, "content": "@BrunoPe80596233 @veramagalhaes @maludelgado @valor @JoyceRibeiroTV @tvcultura @pedrodiasleite @CBNoficial @DiogoSchelp @UOLPolitica @Estadao O Boulos j\u00e1 declarou que vai at\u00e9 o fim do mandato. Foi num twitt em que a Jana\u00edna Pascoal o questionou.", "mentioned_users": "BrunoPe80596233 veramagalhaes maludelgado valor JoyceRibeiroTV tvcultura pedrodiasleite CBNoficial DiogoSchelp UOLPolitica Estadao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023338140037125, "Label": "FELMURAT", "link": "https://twitter.com/FELMURAT", "followers": 134, "content": "@rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura Quem far\u00e1 a pergunta \u201c E a Venezuela ?\u201d pro Boulos ? Kkk lancem suas apostas !!!", "mentioned_users": "rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023330481213440, "Label": "CoachEsquerda", "link": "https://twitter.com/CoachEsquerda", "followers": 715, "content": "Fala da Venezuela para o Boulos... https://t.co/PE4zaVOonJ", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023327524229120, "Label": "gaybrasil", "link": "https://twitter.com/gaybrasil", "followers": 52551, "content": "Analisamos as propostas de governo em SP: Boulos cita LGBT 39 vezes; Covas, nenhuma: bit.ly/2J1fnZe #Eleicoes2020 https://t.co/2B2rnAIdZW", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023273136623618, "Label": "Henriqu21896986", "link": "https://twitter.com/Henriqu21896986", "followers": 157, "content": "Eu consigo ter mais nojo desse Boulos que do tal de Lula. Cacetada!!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023268590051336, "Label": "lwtsfragile", "link": "https://twitter.com/lwtsfragile", "followers": 10513, "content": "a \u00fanica coisa que eu fa\u00e7o da minha vida agora \u00e9 fazer montagem com o boulos https://t.co/AVQQWuUscH", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023259412860928, "Label": "_euptk_", "link": "https://twitter.com/_euptk_", "followers": 118, "content": "Caetano \u2764 Boulos \u2764 SP twitter.com/caetanoveloso/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "caetanoveloso", "content_of_rt": "Na minha live pela democracia dediquei Sampa a Guilherme Boulos. \nA @MidiaNINJA editou um clipe dessa vers\u00e3o resgatando imagens das lutas em que estive ao lado do Movimento dos Trabalhadores Sem Teto. + https://t.co/M2GonMMnXj", "rt_id": 1331022061754609665}, {"Id": 1331023254136434698, "Label": "LexJcq", "link": "https://twitter.com/LexJcq", "followers": 641, "content": "@gnatalini Desculpe.\nBoulos \u00e9 o caos. Um caos anti-semita.", "mentioned_users": "gnatalini", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023216748470275, "Label": "dheberhardt1977", "link": "https://twitter.com/dheberhardt1977", "followers": 256, "content": "@HeitChristian Acho que foi o @bslvra que disse isso: Boulos vai jogar na Bombonera hoje.", "mentioned_users": "HeitChristian bslvra", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023139892064262, "Label": "ZeEseusRuelitos", "link": "https://twitter.com/ZeEseusRuelitos", "followers": 167, "content": "@eumanosilva O Boulos at\u00e9 2017/2018, pra mim, era um cara chato, radical, intolerante...em 2019 trabalhou pela campanha e consolidou agora em 2020. A evolu\u00e7\u00e3o dele \u00e9 vis\u00edvel. Calmo, articulado, inteligente...pra mim, o grande nome da esquerda em 2020. Nasce uma estrela...", "mentioned_users": "eumanosilva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331023058849689603, "Label": "ultimosegundo", "link": "https://twitter.com/ultimosegundo", "followers": 432310, "content": "Elei\u00e7\u00f5es em SP: Boulos entra na Justi\u00e7a contra Covas por suposto abuso de poder na campanha -&gt; bit.ly/3pWTOdq", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022996551725056, "Label": "ingriddeftones", "link": "https://twitter.com/ingriddeftones", "followers": 423, "content": "@lanadeholanda A campanha de Boulos t\u00e1 perfeita,mas \u00e9 uma discuss\u00e3o complexa a filia\u00e7\u00e3o...", "mentioned_users": "lanadeholanda", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022993569484800, "Label": "DINAHMRIB1", "link": "https://twitter.com/DINAHMRIB1", "followers": 3447, "content": "@mpaularfer @dvda2017 @farias_leonidas @Vozdatarde O Bruno n\u00e3o est\u00e1 entregando nada e eu defendo o Bruno .  E contra Boulos e gosto do Doria como governador pq defende nosso estado .Perto do q tem por a\u00ed,ele \u00e9 bom", "mentioned_users": "mpaularfer dvda2017 farias_leonidas Vozdatarde", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022989794619398, "Label": "LeoniceMariana1", "link": "https://twitter.com/LeoniceMariana1", "followers": 19627, "content": "@dioniziocomz Agora que descobri com 57 anos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Mas o Boulos j\u00e1 sabia \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "mentioned_users": "dioniziocomz", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022886874832901, "Label": "caiomatuto", "link": "https://twitter.com/caiomatuto", "followers": 352, "content": "@MMozini @edgarsouza45 Se os dois far\u00e3o de trampolim, vamos olhar para os vices? Do Boulos, \u00e9 a Erundina. O do Covas \u00e9 aquele que, quando vereador foi contra igualdade de g\u00eanero nas escolas, contra educa\u00e7\u00e3o sexual, e acusado de viol\u00eancia dom\u00e9stica, amea\u00e7a, inj\u00faria em 2011... Nem preciso ir longe...", "mentioned_users": "MMozini edgarsouza45", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022886165942272, "Label": "Victor_Reisss", "link": "https://twitter.com/Victor_Reisss", "followers": 3, "content": "Engra\u00e7ado que o MBL ele diz fazer v\u00eddeos na internet pra \"lacrar\" com os jovens da direita e no dia seguinte anuncia live com Boulos.\n\nDesde que n\u00e3o seja esquerdista, tweet assim n\u00e3o \u00e9 ofensa/\u00f3dio, \u00e9 liberdade de express\u00e3o...\n\nEnfim a hipocrisia twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Ali\u00e1s, o sonho dos molequinhos do MBL \u00e9 fazer uma live de Among Us com o Sergio Moro.\n\nO Kim Katavxbsh falando q tem q matar quem for impostor, o Fernando Feriado acusando sempre o boneco preto e o Mam\u00e3e Falhei sentado no canto, derrotado.", "rt_id": 1330361287826677762}, {"Id": 1331022853517533185, "Label": "Denise74635942", "link": "https://twitter.com/Denise74635942", "followers": 739, "content": "Contra a #PECdaMentira, dia 22/11, SP Boulos 50; Bel\u00e9m Edmilson 50; PoA: Manuela 65; Vit\u00f3ria: Coser 13; Fortal: Sarto 12; AJU: Edvaldo 12; Macei\u00f3: JHC 40; Qm +? Uni\u00e3o contra partidos pr\u00f3-coiso/centr\u00e3o p/ termos barrarmos a pec q vai institucionalizar Queirozes e Rachadinhas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022837713416192, "Label": "rafaelaugustto_", "link": "https://twitter.com/rafaelaugustto_", "followers": 4603, "content": "BOULOS HJ NO RODA VIVA! 22h! Boraaaa! #RodaViva #BouloseErundina50 https://t.co/z038EpUh65", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022822760734720, "Label": "Adriano10883571", "link": "https://twitter.com/Adriano10883571", "followers": 1300, "content": "@andre87516206 @Coach_Palpatine @secomvc @jairbolsonaro @PRFBrasil @policiafederal Vai entrar o fundamentalismo agora.... aborto, comer criancinhas e o que mais??? Distribui\u00e7\u00e3o e n\u00e3o concentra\u00e7\u00e3o, imposto sobre grandes fortunas, ou vc acha que o Boulos vai invadir quitinete financiada igual aos terraoplanistas? e olhe que aqui n\u00e3o teve elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sou de SP...", "mentioned_users": "andre87516206 Coach_Palpatine secomvc jairbolsonaro PRFBrasil policiafederal", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022817467502593, "Label": "milakleye", "link": "https://twitter.com/milakleye", "followers": 636, "content": "@_thaisjardi A\u00ed amiga\nTem o filme\nTem boulos na cultura\nS\u00f3 queria dormir", "mentioned_users": "_thaisjardi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022729265483777, "Label": "jbesnosik1711", "link": "https://twitter.com/jbesnosik1711", "followers": 66, "content": "@brurromero @GuilhermeBoulos Depois desse depoimento eu entendi pq voc\u00ea \u00e9 eleitor do Boulos.", "mentioned_users": "brurromero GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022675930738688, "Label": "violencgrms", "link": "https://twitter.com/violencgrms", "followers": 482, "content": "O Boulos atr\u00e1s twitter.com/atenasart/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "atenasart", "content_of_rt": "https://t.co/byHMBE2BC4", "rt_id": 1330861120840675328}, {"Id": 1331022647984009218, "Label": "Erik_C_Oliveira", "link": "https://twitter.com/Erik_C_Oliveira", "followers": 7327, "content": "@JornalismoWando @zehdeabreu Das mais sujas profundezas do esgoto, est\u00e3o saindo uns bolsonaristas e assemelhados dispostos a 'teorizar conspiratoriamente' contra Guilherme Boulos (em S\u00e3o Paulo).", "mentioned_users": "JornalismoWando zehdeabreu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022608981233665, "Label": "BusterScruggs12", "link": "https://twitter.com/BusterScruggs12", "followers": 465, "content": "@felipeneto Desistiu de apoiar Boulos e o Nervosinho?", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022584331243520, "Label": "cynaramenezes", "link": "https://twitter.com/cynaramenezes", "followers": 256762, "content": "live do felipe neto com boulos jogando among us: at\u00e9 agora, 2,9 milh\u00f5es de views.\n\nlive do felipe neto com manuela d\u00e1vila jogando among us: at\u00e9 agora, 2,3 milh\u00f5es de views.\n\nnada ser\u00e1 como antes no marketing pol\u00edtico, \u00e9 uma nova era come\u00e7ando", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022543130669059, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@Rosana_Oliver 50Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "Rosana_Oliver", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022523006398464, "Label": "CRavizon", "link": "https://twitter.com/CRavizon", "followers": 59, "content": "@Valdecirdelecl1 Boulos indo pro segundo turno \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 prova de algo errado.", "mentioned_users": "Valdecirdelecl1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022493948272642, "Label": "Marcoszanch", "link": "https://twitter.com/Marcoszanch", "followers": 12, "content": "@lanna_douglas \u00c9 o tipo de elei\u00e7\u00e3o que n\u00e3o tem um \"menos pio\", vou votar \u00e9 nulo e foda-se. Se fosse c\u00e9dula, tascava Boulos no papel", "mentioned_users": "lanna_douglas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022409365938176, "Label": "skeeeeezy", "link": "https://twitter.com/skeeeeezy", "followers": 464, "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022389098983430, "Label": "_Epoca", "link": "https://twitter.com/_Epoca", "followers": 73, "content": "Sua Casa, Minha Vida: Conhe\u00e7a o novo programa social do candidato Guilherme Boulos que vai tirar 100 mil usu\u00e1rios de crack das ruas para colocar na sua casa. https://t.co/cvnHEfr62L", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022366751723528, "Label": "raulmarcelo_", "link": "https://twitter.com/raulmarcelo_", "followers": 3759, "content": "@MovAntirracista Sim, quero muito participar. Nesses dias estou em S\u00e3o Paulo na campanha do Boulos. Parab\u00e9ns pela manifesta\u00e7\u00e3o!", "mentioned_users": "MovAntirracista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022353980125185, "Label": "eduardobbarroso", "link": "https://twitter.com/eduardobbarroso", "followers": 300, "content": "Para quem coloco Boulos no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es, isso a\u00ed \u00e9 fichinha!! twitter.com/CaladoPeloSTF/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CaladoPeloSTF", "content_of_rt": "Quando algu\u00e9m falar que pegou o V\u00edrus Chin\u00eas mais de uma vez, lembrem-se dessas not\u00edcias. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/7b9bQrOh91", "rt_id": 1330918159931613188}, {"Id": 1331022309596000258, "Label": "GhostR3dX", "link": "https://twitter.com/GhostR3dX", "followers": 94, "content": "@ancapball_br A primeira coisa q o boulos deveria fazer era regular o youtube", "mentioned_users": "ancapball_br", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022294077083651, "Label": "DaniDuboviski", "link": "https://twitter.com/DaniDuboviski", "followers": 422, "content": "Todo dia eu sonho com a Vacina e com o Boulos ganhando", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022256231878658, "Label": "vitorfds_", "link": "https://twitter.com/vitorfds_", "followers": 3, "content": "@CaioAugstOR The Tumblr User (Eleitor do Boulos).", "mentioned_users": "CaioAugstOR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022255049105408, "Label": "Joao96611012", "link": "https://twitter.com/Joao96611012", "followers": 66, "content": "Boulos indo roubar da prefeitura pra pagar as dividas do curintia twitter.com/Mfutebolistico\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Mfutebolisticos", "content_of_rt": "https://t.co/XMbwJCrE1U", "rt_id": 1331004534827724807}, {"Id": 1331022228272640007, "Label": "lbaaaac", "link": "https://twitter.com/lbaaaac", "followers": 297, "content": "Boulos https://t.co/GIoU5NL67x", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022223499538434, "Label": "marciopeixotott", "link": "https://twitter.com/marciopeixotott", "followers": 2741, "content": "@eurai_ @matheusstorolli @BenElmescany o boulos t\u00e1 a caminho de uma virada hist\u00f3rica em sp baseado em campanha, ades\u00e3o popular e projeto.", "mentioned_users": "eurai_ matheusstorolli BenElmescany", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022204612603908, "Label": "DINAHMRIB1", "link": "https://twitter.com/DINAHMRIB1", "followers": 3447, "content": "@mpaularfer @Vozdatarde @farias_leonidas Omg     Voto Bruno e acabou,  Boulos n\u00e3o vai contaminar minha cidade", "mentioned_users": "mpaularfer Vozdatarde farias_leonidas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022186648363018, "Label": "PaianoJoao", "link": "https://twitter.com/PaianoJoao", "followers": 38, "content": "@oatila Promover aglomera\u00e7ao s\u00f3 serve para o Bolsonaro n\u00e9? Porque comicio do Boulos \u00e9 s\u00f3 passeata...", "mentioned_users": "oatila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022168906461185, "Label": "gatare", "link": "https://twitter.com/gatare", "followers": 684, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica A for\u00e7a de Boulos est\u00e1 mexendo com a cabe\u00e7a dos tucanos. Logo vem o gabinete dos recalcados.", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022136526376960, "Label": "badgalgl3gl3", "link": "https://twitter.com/badgalgl3gl3", "followers": 156, "content": "Acabei de ler o seguinte: \" se o Boulos ganhar estamos ferrados, n\u00e3o vamos ter apoio do Presidente\" AMORE, COM BOULOS OU SEM BOULOS, N\u00d3S N\u00c3O TEMOS APOIO NENHUM DO PRESIDENTE. ESPERO QUE TENHA FICADO CLARO.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022125503811585, "Label": "franciscofm9", "link": "https://twitter.com/franciscofm9", "followers": 116, "content": "@CarlaZambelli38 Quero que SP se exploda, j\u00e1 que colocaram Covas e Boulos no segundo turno", "mentioned_users": "CarlaZambelli38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022121116585985, "Label": "JairEuAcredito", "link": "https://twitter.com/JairEuAcredito", "followers": 5021, "content": "Acredite: Boulos arrecada 1.9 Milh\u00e3o em vaquinha virtual nas elei\u00e7\u00f5es municipais\npresidentebolsonaro.com/acredite-boulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022061754609665, "Label": "caetanoveloso", "link": "https://twitter.com/caetanoveloso", "followers": 970148, "content": "Na minha live pela democracia dediquei Sampa a Guilherme Boulos. \nA @MidiaNINJA editou um clipe dessa vers\u00e3o resgatando imagens das lutas em que estive ao lado do Movimento dos Trabalhadores Sem Teto. + https://t.co/M2GonMMnXj", "mentioned_users": "MidiaNINJA", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331022034688757760, "Label": "glhrmbr", "link": "https://twitter.com/glhrmbr", "followers": 384, "content": "Curtindo uma endorfina e esperando Guilelme Boulos lecionar no Roda Viva.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021963603668993, "Label": "luizFerrer_", "link": "https://twitter.com/luizFerrer_", "followers": 381, "content": "@santoskarenr Que nem eu kkkk nem todo mundo tem a paci\u00eancia do Boulos pra Di\u00e1logar com rea\u00e7a", "mentioned_users": "santoskarenr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021941487054852, "Label": "KellyBatista", "link": "https://twitter.com/KellyBatista", "followers": 758, "content": "Fico muito feliz por ter conseguido virar voto da minha m\u00e3e.. ela torcia o nariz para Boulos, acreditava nas FakeNews e n\u00e3o acompanhava a campanha pela internet. Mostrei as propostas e ela se encantou. Votou no primeiro e vai votar no segundo turno #viravoto", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021936688832518, "Label": "DavidPaulistano", "link": "https://twitter.com/DavidPaulistano", "followers": 50, "content": "@Simplorio_Dan @Descoladalisa @VariadogP @hoc111 O fato \u00e9 que simplesmente n\u00e3o h\u00e1 argumentos, a proposta do Boulos n\u00e3o se sustenta. Previd\u00eancia p\u00fablica j\u00e1 \u00e9 uma pir\u00e2mide naturalmente, propor a realiza\u00e7\u00e3o de mais concursos para reduzir o d\u00e9ficit s\u00f3 vai jogar a bomba em cima de outro prefeito no futuro.", "mentioned_users": "Simplorio_Dan Descoladalisa VariadogP hoc111", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021840425373696, "Label": "lucianosresende", "link": "https://twitter.com/lucianosresende", "followers": 11382, "content": "@lula13133 @luizaerundina Essa \u00e9 nordestina mesmo!!!!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #erundina #boulos", "mentioned_users": "lula13133 luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021750793089036, "Label": "fificarajo", "link": "https://twitter.com/fificarajo", "followers": 27, "content": "@rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo @veramagalhaes interrogando Boulos sobre Venezuela, Cuba e at\u00e9 Stalin se der.", "mentioned_users": "rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021739384561664, "Label": "PapoulaSoares", "link": "https://twitter.com/PapoulaSoares", "followers": 843, "content": "@dricodelima J\u00e1 t\u00f4 vendo aquela rep\u00f3rter c\u00ednica querendo tirar onda com Boulos.", "mentioned_users": "dricodelima", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021735865552899, "Label": "caioaaaio", "link": "https://twitter.com/caioaaaio", "followers": 250, "content": "@rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura mal espero pro Boulos continuar destruindo no debate enquanto a m\u00eddia brasileira continua massageando as bolas do Bruno Covas", "mentioned_users": "rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021675232628736, "Label": "pierry_fernanda", "link": "https://twitter.com/pierry_fernanda", "followers": 27, "content": "@GuilhermeBoulos no posto de saude do meu bairro eles falam que se o Boulos entrar eles perdem o emprego", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021668853178371, "Label": "laisgrn", "link": "https://twitter.com/laisgrn", "followers": 141, "content": "ser\u00e1 que um dia vou ter o prazer de chamar o boulos de presidente???", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021619356168192, "Label": "Tyfinhoo", "link": "https://twitter.com/Tyfinhoo", "followers": 184, "content": "@evertongomesrj Boulos e Manu v\u00e3o tomar uma lavada t\u00e3o grande \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "mentioned_users": "evertongomesrj", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021552293453829, "Label": "LEANDRO50988695", "link": "https://twitter.com/LEANDRO50988695", "followers": 23, "content": "T\u00e1 bom beleza, mas algu\u00e9m a\u00ed sabe o que o Boulos faz ?? Trabalha com que?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021546530492422, "Label": "MariaLuizaQuar3", "link": "https://twitter.com/MariaLuizaQuar3", "followers": 1773, "content": "@biabionica Parab\u00e9ns Boulos Suplicy. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "mentioned_users": "biabionica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021494231699459, "Label": "critiquinhas", "link": "https://twitter.com/critiquinhas", "followers": 645, "content": "@cursino_araujo o boulos \u00e9 muito cabe\u00e7udo ne", "mentioned_users": "cursino_araujo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021392641454092, "Label": "LuizFer23759266", "link": "https://twitter.com/LuizFer23759266", "followers": 19, "content": "@Conservadora191 \u00c9 a ideia dos \u201cBOULOS e dos COVAS\u201d por todo o \u201cFazend\u00e3o\u201d, como diz Claudio Lessa de Brasilia.", "mentioned_users": "Conservadora191", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021379966275585, "Label": "peraulta0", "link": "https://twitter.com/peraulta0", "followers": 89, "content": "@GuilhermeBoulos Ir no roda viva por ead \u00e9 f\u00e1cil, quero ver tu e o @brunocovas irem no @flowpdc presencial \n\nSe votasse em SP votaria em vc boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos brunocovas flowpdc", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021357799366659, "Label": "Meire07002802", "link": "https://twitter.com/Meire07002802", "followers": 1056, "content": "@DricaCamaraRio @veramagalhaes @GuilhermeBoulos S\u00f3 de pensar nessa intrag\u00e1vel me d\u00e1 des\u00e2nimo de assistir. Mas vai ter Boulos, ent\u00e3o, n\u00e3o perco de jeito nenhum. #ViraSP50", "mentioned_users": "DricaCamaraRio veramagalhaes GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021331354300417, "Label": "PereiraSdc", "link": "https://twitter.com/PereiraSdc", "followers": 8887, "content": "Frente Interativa de Esquerda: Guilherme Boulos e o Partido dos Trabalhadores frenteintelectualesquerda.com.br/2020/11/guilhe\u2026 https://t.co/UMUpImhFNj", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021331010351105, "Label": "cruzlucasx", "link": "https://twitter.com/cruzlucasx", "followers": 145, "content": "pessoas de SP, votem no Boulos!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021313515937798, "Label": "thay__gs", "link": "https://twitter.com/thay__gs", "followers": 92, "content": "Uma mulher no grupo da igreja da monja m\u00e3e mandou que ia fazer campanha contra o Boulos pq ele \u00e9 a favor do aborto, a vontade que eu tenho \u00e9 de mandar ela tomar se ferrar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021222243672066, "Label": "M_de_Miguel", "link": "https://twitter.com/M_de_Miguel", "followers": 163, "content": "@Luciane84222567 @gilguedes1989 @rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura Vc nem de S\u00e3o Paulo \u00e9 e t\u00e1 criticando as elei\u00e7\u00f5es daqui, se tu vier me dizer que seus argumentos contra o Boulos s\u00e3o que ele invade casas ou outras fake news nem vou perder meu tempo abrindo seus olhos", "mentioned_users": "Luciane84222567 gilguedes1989 rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021206619828225, "Label": "Vinifrancino", "link": "https://twitter.com/Vinifrancino", "followers": 534, "content": "@orafasalgado @PaolaCarosella @GuilhermeBoulos A al\u00edquota da previd\u00eancia municipal \u00e9 de 14%. Para pagar os 86% do restante dos servidores ele vai ter que aumentar impostos. \nMas na real n\u00e3o sei nem pq to te respondendo, olha no seu nome \u201cRafa com Boulos 50\u201d. Tudo o que eu falar vc vai tentar provar o contr\u00e1rio.", "mentioned_users": "orafasalgado PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021203490959363, "Label": "liabotyrius", "link": "https://twitter.com/liabotyrius", "followers": 846, "content": "@koarlla @GuilhermeBoulos amiga ele veio falar que recebeu no zap q o boulos era milion\u00e1rio que s\u00f3 tinha alugado a casa no campo limpo p se passar de coitado... n\u00e3o deu, tive que brigar dessa vez", "mentioned_users": "koarlla GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021100151689216, "Label": "Flavio_Lima", "link": "https://twitter.com/Flavio_Lima", "followers": 102, "content": "Campanha de Boulos tenta esconder suas tend\u00eancias autorit\u00e1rias \u2026ndendobolsonaro.blogosfera.uol.com.br/2020/11/23/cam\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021055511687168, "Label": "JonathanDanC", "link": "https://twitter.com/JonathanDanC", "followers": 363, "content": "Vou dar play num filme antes de come\u00e7ar o debate do Boulos com o Covas na Cultura", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021041116852224, "Label": "itsmpfigueiredo", "link": "https://twitter.com/itsmpfigueiredo", "followers": 90, "content": "Depois desse an\u00fancio do Boulos de Frente Amplas, imposs\u00edvel n\u00e3o votar nulo novamente!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331021017884536835, "Label": "eduardomarinhot", "link": "https://twitter.com/eduardomarinhot", "followers": 136, "content": "@GTMacalossi O Ciro s\u00f3 pensa no pr\u00f3prio umbigo. Apoiou o Boulos apenas para evitar uma vit\u00f3ria do candidato apoiado pelo D\u00f3ria.", "mentioned_users": "GTMacalossi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020950587006978, "Label": "PereiraSdc", "link": "https://twitter.com/PereiraSdc", "followers": 8887, "content": "Frente Interativa de Esquerda: PT declara apoio ao Guilherme Boulos em SP no 2\u00b0turno frenteintelectualesquerda.com.br/2020/11/pt-dec\u2026 https://t.co/70esEz2v3Z", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020940885565441, "Label": "LnnAlencarMRam1", "link": "https://twitter.com/LnnAlencarMRam1", "followers": 511, "content": "@mitags Ser\u00e1 que n\u00e3o foram esses a\u00ed que elegeram Boulos para o segundo turno?", "mentioned_users": "mitags", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020939107184646, "Label": "dheberhardt1977", "link": "https://twitter.com/dheberhardt1977", "followers": 256, "content": "@rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura A Vera vai perguntar sobre Venezuela pro Boulos antes ou depois de apresentar os candidatos?\nE pro Covas, ela vai perguntar por que ele lembra tanto a eleg\u00e2ncia do av\u00f4 ou varia\u00e7\u00f5es desta pergunta uma ou mais vezes?", "mentioned_users": "rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020915015094273, "Label": "Brinuda", "link": "https://twitter.com/Brinuda", "followers": 401, "content": "N\u00e3o tenho equil\u00edbrio pra ver a \"entrevista\" do Boulos no roda viva.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020901811433472, "Label": "nanimbitch", "link": "https://twitter.com/nanimbitch", "followers": 0, "content": "Boulos ganhar \u00e9 enxergar uma luz no fim do t\u00fanel", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020864066883584, "Label": "mahierrb", "link": "https://twitter.com/mahierrb", "followers": 10, "content": "@emerichpaloma Vc amou pq \u00e9 esquerdista, e esquerdista \u00e9 burro. Se entendesse de economia n votava em matem\u00e1gicos como o Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020845242839050, "Label": "silvasantosilv", "link": "https://twitter.com/silvasantosilv", "followers": 36, "content": "O Boulos acha que a elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 ganha sem mostrar propostas no hor\u00e1rio eleitoral, s\u00f3 pode", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020818839695361, "Label": "Chrisdunker", "link": "https://twitter.com/Chrisdunker", "followers": 25547, "content": "@claucesarini N\u00e3o h\u00e1 democracia na Venezuela, pode votar em Boulos!", "mentioned_users": "claucesarini", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020813286469633, "Label": "_Flavia_Freire", "link": "https://twitter.com/_Flavia_Freire", "followers": 682, "content": "Jaja tem Boulos no @rodaviva mostrando a diferen\u00e7a de debate e propostas coerentes contra palestrinha sem sentido #RodaViva #virasp #Boulos50 https://t.co/GSnaESF0kf", "mentioned_users": "rodaviva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020764510826496, "Label": "CarolLoRe", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe", "followers": 6045, "content": "@CarlaZambelli38 E cuidado mesmo! O Boulos vem fazendo uma propaganda que precisa de len\u00e7os e len\u00e7os pra quem n\u00e3o est\u00e1 esperto. Pat\u00e9tico! #ELEN\u00c3O!", "mentioned_users": "CarlaZambelli38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020727580053514, "Label": "NelmaMarques1", "link": "https://twitter.com/NelmaMarques1", "followers": 136, "content": "Ando muito sens\u00edvel, fico emocionada ao assistir o hor\u00e1rio eleitoral do Boulos.\nAcredito na virada!\n#BoulosErundina50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020720818839553, "Label": "QReboucas", "link": "https://twitter.com/QReboucas", "followers": 39, "content": "@EmersonAnomia @GuilhermeBoulos @felipeneto S\u00f3 q Covas \u00e9 santista e Boulos corintiano, sendo assim, j\u00e1 por a\u00ed, vou de Covas.\n\ud83e\udd88", "mentioned_users": "EmersonAnomia GuilhermeBoulos felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020704595185668, "Label": "fancymoa", "link": "https://twitter.com/fancymoa", "followers": 1315, "content": "Vota no Boulos vadia", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020690028421121, "Label": "RaquelM38190322", "link": "https://twitter.com/RaquelM38190322", "followers": 1061, "content": "Assista a \"Not\u00edcias da Semana: Racismo Estrutural, Caso Jo\u00e3o Alberto no Carrefour | Estad\u00e3o ataca Boulos | e +\" no YouTube youtu.be/pZDkiJPfBBI", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020684949131266, "Label": "isa_mazuchini", "link": "https://twitter.com/isa_mazuchini", "followers": 145, "content": "@matnantess \"irmandade, nao vote boulos, \u00e9 do satan\u00e1s\" AI AI DEUS, POR FAVOR DEUS ME ILUMINA", "mentioned_users": "matnantess", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020665617600513, "Label": "fabricimirandaa", "link": "https://twitter.com/fabricimirandaa", "followers": 282, "content": "@Rconstantino Adoro esse @CanaldoNegaoo , nem sempre concordo com ele nos v\u00eddeos do canal, mas acho um homem admir\u00e1vel. Vida longa ao canal! \n\nAlessandro, o Boulos \u00e9 pol\u00edtico e candidato, e precisa justamente de canais (espa\u00e7o) para falar com uma popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o vota nem confia nele. \ud83d\ude09", "mentioned_users": "Rconstantino CanaldoNegaoo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020657031847937, "Label": "dricodelima", "link": "https://twitter.com/dricodelima", "followers": 22360, "content": "Hoje tem Roda Viva com Boulos, \u00e9 isso mesmo produ\u00e7\u00e3o?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020620142927874, "Label": "OtiliaFdeMoura", "link": "https://twitter.com/OtiliaFdeMoura", "followers": 8841, "content": "APOSTOS.. DA-LHE BOULOS... twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "\u00c9 daqui a pouco! #Boulos50 https://t.co/9bNqy57jb9", "rt_id": 1331018963443126273}, {"Id": 1331020595564339200, "Label": "gabriel_hondo", "link": "https://twitter.com/gabriel_hondo", "followers": 0, "content": "@Nietzsche4Speed @felipeneto J\u00e1 que \u00e9 para generalizar.. Quem vota no Boulos \u00e9 riquinho que se sente culpa por ser rico, o famoso \"rico culposo\", e s\u00e3o prepotentes a ponto de saber o que \u00e9 melhor para o pobre. Boulos ganhou nos bairros mais ricos de SP.", "mentioned_users": "Nietzsche4Speed felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020579915395074, "Label": "nagibsalha", "link": "https://twitter.com/nagibsalha", "followers": 1047, "content": "@BernardoMF Quero a m\u00eddia dizendo, ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es, que bem esses caciques e nem o Nelipe Feto conseguiram eleger o Boulos. Aten\u00e7\u00e3o Paulistas, sei que est\u00e1 uma merda, mas olhem a\u00ed quem vai mandar em S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "BernardoMF", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020570604007429, "Label": "OtiliaFdeMoura", "link": "https://twitter.com/OtiliaFdeMoura", "followers": 8841, "content": "@GuilhermeBoulos APOSTOS.. DA-LHE BOULOS...", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020542305038336, "Label": "cacaiazinha", "link": "https://twitter.com/cacaiazinha", "followers": 1565, "content": "vendo aqui a propaganda eleitoral do boulos e chocada com a diferen\u00e7a de campanha entre psol rj e psol sp.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020467180802048, "Label": "ottomatopeia", "link": "https://twitter.com/ottomatopeia", "followers": 30045, "content": "S\u00e3o Paulo Recife Porto Alegre e Bel\u00e9m  \u2014 vamos eleger Guilherme Boulos Mar\u00edlia arraes , Manuela D\u00e1vila , e Edimilson - vai ser lindo esses candidatos eleitos \u2014 democracia  pura", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020409869918209, "Label": "p4melac", "link": "https://twitter.com/p4melac", "followers": 355, "content": "essa live do Felipe Neto com o Boulos foi GENIAL, a virada vem mesmo #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020378458742784, "Label": "Abimaelfontes", "link": "https://twitter.com/Abimaelfontes", "followers": 226, "content": "Voc\u00eas acreditam que Boulos teve coragem de falar que d\u00e1 aula, e est\u00e1 prometendo ajuda emergencial de R$ 400,00 aos paulistanos? E tem idiota que acredita!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020310976585732, "Label": "araceletorres", "link": "https://twitter.com/araceletorres", "followers": 1218, "content": "@lauraabcarvalho acabou de aparecer na propaganda eleitoral do boulos. que mulher! \ud83d\udda4", "mentioned_users": "lauraabcarvalho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020238427713536, "Label": "Nigguera", "link": "https://twitter.com/Nigguera", "followers": 155, "content": "digamos que nos debates o boulos \u00e9 o s\u00e3o paulo e o covas \u00e9 o flamengo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020224569729030, "Label": "Jandyvieira", "link": "https://twitter.com/Jandyvieira", "followers": 356, "content": "@DouglasGarcia Desculpa querido, mas infelizmente tem que ter voto, e se houver anula\u00e7\u00e3o/branco  vai acabar elegendo Boulos,, ruim com Covas pior sem Covas. Agora o leite j\u00e1 est\u00e1 derramado, o que tem que ser feito \u00e9 exigir voto impresso, os outros candidatos ficaram em silencio.", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020199596859396, "Label": "silencetaxi", "link": "https://twitter.com/silencetaxi", "followers": 914, "content": "meu pai perguntou pra quem t\u00f4 torcendo na elei\u00e7\u00e3o e eu falei boulos... eu nem sei a proposta do cara falei s\u00f3 pra irritar KKKKKKKKKKK", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020183268429824, "Label": "daeguzboys", "link": "https://twitter.com/daeguzboys", "followers": 2160, "content": "convenci meu irmao a votar no boulos q delicia", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020157523808259, "Label": "renatinhabitt", "link": "https://twitter.com/renatinhabitt", "followers": 1148, "content": "Eu n\u00e3o me identifico com a pol\u00edtica do Boulos, eu me identifico com a humanidade dele", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020136216752135, "Label": "whateconomy", "link": "https://twitter.com/whateconomy", "followers": 259, "content": "O que explica a ascens\u00e3o do PSOL com Boulos em S\u00e3o Paulo - BBC News Brasil... (bbc.com/portuguese/bra\u2026)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020117677846541, "Label": "wtfluisg", "link": "https://twitter.com/wtfluisg", "followers": 290, "content": "caraio eu n tinha visto o apoio do ciro, lula e marina pro boulos\ndhr demaisssss", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020114808991749, "Label": "suzanatoop", "link": "https://twitter.com/suzanatoop", "followers": 7878, "content": "@DouglasGarcia Douglas, te admiro, voto em vc pra td, mas chegamos num momento MUITO delicado. Por pior que o Covas seja, e \u00e9, entregar SP nas m\u00e3os do Boulos, um cara que n\u00e3o respeita o estado de direito \u00e9 p\u00e9ssima id\u00e9ia.", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020107523514372, "Label": "Manoelg2017", "link": "https://twitter.com/Manoelg2017", "followers": 16, "content": "@GuilhermeBoulos Bom debate Boulos.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020013738844161, "Label": "whatevervivian", "link": "https://twitter.com/whatevervivian", "followers": 701, "content": "me ajuda galeris, assistir hoje a noite o filme da lady gaga na globo (nunca vi antes) ou o boulos e o covas no roda viva?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331020002997260288, "Label": "CarlosSLima3", "link": "https://twitter.com/CarlosSLima3", "followers": 20, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos pergunta para o atual prefeito porque ele retirou algumas linhas de circula\u00e7\u00e3o  prejudicando quem mora na capital e a pessoas que moram no interior como eu e a v\u00e1rias pessoas que necessitam desse meio de transporte para trabalhar e estudar?", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019972861190146, "Label": "leocastromusic", "link": "https://twitter.com/leocastromusic", "followers": 1035, "content": "@Luciane84222567 @gilguedes1989 @rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura Mas qual o argumento contra o Boulos ?", "mentioned_users": "Luciane84222567 gilguedes1989 rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019942490202112, "Label": "Belly259", "link": "https://twitter.com/Belly259", "followers": 4, "content": "@GuilhermeBoulos Cuidado Boulos pode ser cilada", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019937335422977, "Label": "lucianosresende", "link": "https://twitter.com/lucianosresende", "followers": 11382, "content": "Boulos entra na Justi\u00e7a contra Covas por abuso de poder e uso da m\u00e1quina p\u00fablica para fins eleitorais diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boul\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019935930331136, "Label": "RayoProletario", "link": "https://twitter.com/RayoProletario", "followers": 66, "content": "O Rayo Prolet\u00e1rio FC declara publicamente apoio \u00e0 candidatura de Guilherme Boulos e da hist\u00f3rica Luiza Erundina. \n\nQue ven\u00e7am e cumpram as promessas de campanha, pois continuaremos nas ruas cobrando melhorias para o nosso povo!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019930825797632, "Label": "RayoProletario", "link": "https://twitter.com/RayoProletario", "followers": 66, "content": "APOIO AO BOULOS 50 PARA PREFEITURA DE SP\n\nAgora nesse 2\u00ba turno da elei\u00e7\u00e3o pela prefeitura de SP a neutralidade e o purismo ideol\u00f3gico caem para o segundo plano.\n\nTemos a disputa entre dois projetos de cidade completamente distintos, +\n\nCr\u00e9ditos da arte para @crisvector https://t.co/QMQIEKFhux", "mentioned_users": "crisvector", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019916812689411, "Label": "JaimeJjime", "link": "https://twitter.com/JaimeJjime", "followers": 383, "content": "@CeliaGumy @g_garc2 Perfeito. E acho que o Boulos n\u00e3o teve mais votos que Russomano. Eu duvido.", "mentioned_users": "CeliaGumy g_garc2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019914543583234, "Label": "romulo_lino", "link": "https://twitter.com/romulo_lino", "followers": 717, "content": "@GuilhermeBoulos Ainda acho que esse programa ir\u00e1 esta com cheiro de arma\u00e7\u00e3o. For\u00e7a boulos PA desmascarar esse povo !!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019888027111428, "Label": "meowl__", "link": "https://twitter.com/meowl__", "followers": 1313, "content": "@blspinelli_ Amiga CABE a voc\u00ea como FAM\u00cdLIA e \u00cdNTIMA do Boulos, pedir pra ele virar prefeito de natal.", "mentioned_users": "blspinelli_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019826706440193, "Label": "cfurtadodesouza", "link": "https://twitter.com/cfurtadodesouza", "followers": 107, "content": "@sheikhrodrigo @Valeria_Jurado6 @GuilhermeBoulos Boulos l\u00e1  Boulos l\u00e1 \n\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0623\u0643\u0628\u0631.\n\nallah 'akbar.\n\n\ufffc https://t.co/cDZgGDm9Jp", "mentioned_users": "sheikhrodrigo Valeria_Jurado6 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019803063152640, "Label": "joao5miyake", "link": "https://twitter.com/joao5miyake", "followers": 209, "content": "Desejo boa sorte ao Boulos, pq a Vera Mag*lh\u00e3es vai ficar tentando queimar ele twitter.com/rodaviva/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "rodaviva", "content_of_rt": "O #RodaViva desta segunda-feira (23) recebe @brunocovas (PSDB) e @GuilhermeBoulos (PSOL). \u00c9 \u00e0s 22h, com apresenta\u00e7\u00e3o de @veramagalhaes. Assista com interpreta\u00e7\u00e3o em Libras na @TVCultura, YouTube, Facebook, no site da emissora e conta oficial no Dailymotion e aqui, no Twitter. https://t.co/7AWDawuG5y", "rt_id": 1330973694974447616}, {"Id": 1331019768518807552, "Label": "akwrolina", "link": "https://twitter.com/akwrolina", "followers": 4074, "content": "Campanha do Boulos ta linda demaissss", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019760654577667, "Label": "feministana_", "link": "https://twitter.com/feministana_", "followers": 2401, "content": "namoral, a propaganda eleitoral do boulos PISA FORTE na do covas!!!! tem emo\u00e7\u00e3o, tem humor, tem musical, tem alegria e esperan\u00e7a!!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019757177479170, "Label": "nunes_nanii", "link": "https://twitter.com/nunes_nanii", "followers": 347, "content": "S\u00f3 de pensar que a possibilidade do Boulos ganhar \u00e9 muito grande, meus olhos enchem de l\u00e1grimas, esse cara vai ajudar muita gente", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019747639619585, "Label": "rahnandes9", "link": "https://twitter.com/rahnandes9", "followers": 1145, "content": "Sobre a propaganda do Boulos acho q eu nunca vi alguem engrandecendo o vice, fico pensando quem ser\u00e1 os vices dos prefeitos,governadores e s\u00f3 sabemos q o Mour\u00e3o eh o vice do B*.\n#JN #JornalNacional #Eleicoes2020", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019735841067010, "Label": "roalface", "link": "https://twitter.com/roalface", "followers": 614, "content": "O boulos podia fazer uma proposta pra criar uma moeda Social em S\u00e3o Paulo igual tem em Marica. Seria animal!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019685006102531, "Label": "lorenzocastror", "link": "https://twitter.com/lorenzocastror", "followers": 865, "content": "Falando em debate, n\u00e3o curti muito a atitude mais agressiva do Boulos nos outros debates do segundo turno, acho que ele n\u00e3o precisa disso pra ganhar do Bruno, but eu gosto de ver tucano tomando na cara ent\u00e3o n\u00e3o vou criticar lllkkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019644107452416, "Label": "chsantoscostaes", "link": "https://twitter.com/chsantoscostaes", "followers": 1133, "content": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o percam Boulos no #RodaViva e n\u00e3o percam as esperan\u00e7as em Vit\u00f3ria-ES, pois a virada vem a\u00ed! #AgoraEJoao13", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019640299016196, "Label": "luizasmoura", "link": "https://twitter.com/luizasmoura", "followers": 592, "content": "as pessoas acreditam real que o Boulos \u00e9 esse \"salvador dos pobres\" todo?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019611094061056, "Label": "egazous", "link": "https://twitter.com/egazous", "followers": 235, "content": "nao pagaram um estabilizador pro boulos usar na campanha dele. o v\u00eddeo eleitoral do futuro prefeito de sp parece que foi dirigido pelo gaspar noe", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019574377058305, "Label": "gnatalini", "link": "https://twitter.com/gnatalini", "followers": 50444, "content": "Minha pobre Cidade de S. Paulo. Bruno \u00e9 o continu\u00edsmo insustent\u00e1vel e Boulos \u00e9 um pacote de promessas que soa falsa. Que coisa!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019563098640384, "Label": "Maufalavigna", "link": "https://twitter.com/Maufalavigna", "followers": 27683, "content": "\u00c9 DO BOULOS ORIGINAL, O PAPITO, MAS T\u00c1 VALENDO! twitter.com/biabionica/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "biabionica", "content_of_rt": "FINALMENTE MOSTRARAM UMA PROPOSTA NO PROGRAMA DO BOULOS. RENDA M\u00cdNIMA. https://t.co/PTDoFIIYuT", "rt_id": 1331019266041274369}, {"Id": 1331019549978865667, "Label": "Marsthime", "link": "https://twitter.com/Marsthime", "followers": 472, "content": "T\u00e1 \u00f3timo o programa do Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019496539250689, "Label": "cigananoiada", "link": "https://twitter.com/cigananoiada", "followers": 373, "content": "Incr\u00edvel como nesse hor\u00e1rio eleitoral a gente consegue ver as diferen\u00e7as de interesse do boulos e do covas mto claramente", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019496455368704, "Label": "JOSEWILSONDIAS2", "link": "https://twitter.com/JOSEWILSONDIAS2", "followers": 321, "content": "@DerlinRod Eles ir\u00e3o colocar Boulos como prefeito em S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "DerlinRod", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019495406755840, "Label": "Campus1984", "link": "https://twitter.com/Campus1984", "followers": 317, "content": "@brgodinho Corinthians usa h\u00e1  anos este espa\u00e7o como estacionamento. \nBoulos n\u00e3o foi prefeito nem governador neste per\u00edodo.", "mentioned_users": "brgodinho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019479145472001, "Label": "valdecilima50", "link": "https://twitter.com/valdecilima50", "followers": 5706, "content": "@DouglasGarcia Se o Boulos for eleito, vou te mandar para a PQP idiota.", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019474150023171, "Label": "_danielfurlan", "link": "https://twitter.com/_danielfurlan", "followers": 207, "content": "@GuilhermeBoulos Vera Magalh\u00e3es j\u00e1 t\u00e1 pesquisando rela\u00e7\u00f5es do Boulos com a Venezuela https://t.co/rarDQ7Kijf", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019472409419776, "Label": "rafa_damasio", "link": "https://twitter.com/rafa_damasio", "followers": 362, "content": "Chamar a cheirosa pra ver o boulos no roda viva hoje", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019400397398018, "Label": "PradoPecci", "link": "https://twitter.com/PradoPecci", "followers": 8238, "content": "Tabata apoiou o Boulos? metropoles.com/colunas-blogs/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019375881691137, "Label": "luketa_luketa", "link": "https://twitter.com/luketa_luketa", "followers": 1615, "content": "boulos e vera magalh\u00e3es https://t.co/9W56NdHGxD", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019352985006081, "Label": "kalaumusico", "link": "https://twitter.com/kalaumusico", "followers": 463, "content": "@folha @FabioPorchat Ele podia bem abrigar, j\u00e1 que tem um cora\u00e7\u00e3o de ouro, at\u00e9 chora em v\u00eddeo!  Boulos, qual \u00e9 sua ocupa\u00e7\u00e3o? \"Ocupa\u00e7\u00e3o, senhor\"", "mentioned_users": "folha FabioPorchat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019352695566340, "Label": "EspelhoCortado2", "link": "https://twitter.com/EspelhoCortado2", "followers": 39, "content": "Todos Contra o Boulos!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019334093778944, "Label": "_luquinhas80", "link": "https://twitter.com/_luquinhas80", "followers": 1608, "content": "Bol\u00e3o do tt\nQual palavra a vera vai falar mais vezes no roda viva do boulos hoje?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019328385380353, "Label": "Arthuzinnnn", "link": "https://twitter.com/Arthuzinnnn", "followers": 175, "content": "Eu racho do Boulos cm essas ideias de auxilio pra l\u00e1 e auxilio pra c\u00e1", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019328075001856, "Label": "mealcntara", "link": "https://twitter.com/mealcntara", "followers": 50, "content": "Foram quatro horas panfletando embaixo do sol. E valeu cada minuto, porque a energia das pessoas foi incr\u00edvel. *Comigo* ningu\u00e9m foi hostil, muito pelo contr\u00e1rio, as pessoas foram receptivas. A maioria dos jovens manifestaram que a inten\u00e7\u00e3o de voto \u00e9 do Boulos,", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019326468583426, "Label": "rafaelaa_sl", "link": "https://twitter.com/rafaelaa_sl", "followers": 135, "content": "essa propaganda do Boulos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019285154705413, "Label": "byuntterfIy", "link": "https://twitter.com/byuntterfIy", "followers": 162, "content": "@prAndersonGreg @fabiabitt @rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura @mtst sem contar que o boulos j\u00e1 falou que essa hist\u00f3ria de aluguel \u00e9 falsa. a ideia \u00e9 que n\u00e3o precise mais existir o mtst pra que as pessoas tenham CASA. amplie sua mente, queridona.", "mentioned_users": "prAndersonGreg fabiabitt rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura mtst", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019281467846658, "Label": "RealFelipeLima", "link": "https://twitter.com/RealFelipeLima", "followers": 1342, "content": "O problema n\u00e3o \u00e9 a Erundina. \u00c9 o Boulos! Esse cara \u00e9 for\u00e7ado demais e quer fazer lavagem cerebral com essa falinha insuport\u00e1vel e entregando tudo sem dizer de onde vem a grana. #BoulosNao", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019266041274369, "Label": "biabionica", "link": "https://twitter.com/biabionica", "followers": 9721, "content": "FINALMENTE MOSTRARAM UMA PROPOSTA NO PROGRAMA DO BOULOS. RENDA M\u00cdNIMA. https://t.co/PTDoFIIYuT", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019231048167429, "Label": "pinkfright", "link": "https://twitter.com/pinkfright", "followers": 305, "content": "- carai renato vai o boulos e o covas no roda viva\n\n- vai ser resenha !! \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019211779559424, "Label": "BoriniAtlas", "link": "https://twitter.com/BoriniAtlas", "followers": 1, "content": "@_Leitadas_Loen N fala merda imbecil\nCovas \u00e9 mt mais covarde e pulso mole que boulos\nFato", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019193324548097, "Label": "Cris_Cambuci", "link": "https://twitter.com/Cris_Cambuci", "followers": 45, "content": "@allanldsantos @tercalivre Ele \u00e9 f\u00e3 do Boulos, n\u00e3o pode ser levado a s\u00e9rio!!!", "mentioned_users": "allanldsantos tercalivre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019192317976580, "Label": "chicojun", "link": "https://twitter.com/chicojun", "followers": 179, "content": "@papoxvoltou Boulos s\u00f3 atrapalhou quem poderia desbancar o Covas no 2 turno. E olha que Fran\u00e7a teria grande chance.", "mentioned_users": "papoxvoltou", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019111363719174, "Label": "AndrinePaulo", "link": "https://twitter.com/AndrinePaulo", "followers": 95, "content": "Conhe\u00e7o umas 50 pessoas que n\u00e3o ir\u00e3o voltar no boulos simplesmente porque n\u00e3o conhecem ele e que nem sequer pesquisaram a hist\u00f3ria do cara, isso j\u00e1 diz muito sobre o perfil de grande parte do eleitorado...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019096163553280, "Label": "matheusmuniz", "link": "https://twitter.com/matheusmuniz", "followers": 4658, "content": "@julioaraujopsol @GuilhermeBoulos Muito boa a ideia. A campanha do Boulos deu show de criatividade!", "mentioned_users": "julioaraujopsol GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019094053822468, "Label": "Renan_Loopes", "link": "https://twitter.com/Renan_Loopes", "followers": 379, "content": "Eu assisto a propaganda eleitoral d Boulos, vejo e ou\u00e7o a Erundina e me arrepio todo.\n\nQue mulher \u2764\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019071446528000, "Label": "Luciano14227895", "link": "https://twitter.com/Luciano14227895", "followers": 11, "content": "@IzabelleFores Com urnas fraudadas??? Ate o Boulos vence!! Ou vc acha que satanas ta brincando por conveniencia!\"Ahh vou fraudar apenas o primeiro turno\". Naoo vai. Vaii fraudar toooodooooooos....", "mentioned_users": "IzabelleFores", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019064068759559, "Label": "DuroLocus", "link": "https://twitter.com/DuroLocus", "followers": 198, "content": "me ajuda boulos https://t.co/WkAGHsX5Kv", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331019017591660547, "Label": "moarajuliana", "link": "https://twitter.com/moarajuliana", "followers": 4563, "content": "\u00e9 cada RT que estou tendo que dar aqui, \u00e9 bom o Boulos ganhar essa elei\u00e7\u00e3o", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018980673413124, "Label": "Lucio_N", "link": "https://twitter.com/Lucio_N", "followers": 1063, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Ahhhh se fosse o vice de Boulos com esse \"curr\u00edculo\", queria ver uma manchete t\u00e3o poliana...", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018912679550978, "Label": "muyrilo", "link": "https://twitter.com/muyrilo", "followers": 2737, "content": "no momento CHORANDO com a campanha do Boulos no hor\u00e1rio pol\u00edtico \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018912390148096, "Label": "Notyourusualch", "link": "https://twitter.com/Notyourusualch", "followers": 79, "content": "@felipeneto Pede o advogado do Boulos pra te defender", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018857708969984, "Label": "rcm_ela", "link": "https://twitter.com/rcm_ela", "followers": 293, "content": "Os caras fazem artigo de opini\u00e3o sobre tend\u00eancia autorit\u00e1ria do Boulos e sei l\u00e1 I WISH n\u00e9", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018815350648834, "Label": "00RazzleDazzle", "link": "https://twitter.com/00RazzleDazzle", "followers": 338, "content": "\"entra no rob\u00f4, boulos\" twitter.com/o_iki/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "o_iki", "content_of_rt": "Lula parece que ta indo acabar com a federa\u00e7ao no seu novo Zaku https://t.co/zOvfduVF4N", "rt_id": 1330692009510776833}, {"Id": 1331018797839503360, "Label": "estanganell1", "link": "https://twitter.com/estanganell1", "followers": 164, "content": "@lixxeiravazia quando assumi o Boulos pra presid\u00eancia 2022 j\u00e1 te dou a coleirinha da anaya \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "mentioned_users": "lixxeiravazia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018732433518593, "Label": "ettoimacherie", "link": "https://twitter.com/ettoimacherie", "followers": 550, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Vamos Boulos!!!!", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018729350705153, "Label": "brgodinho", "link": "https://twitter.com/brgodinho", "followers": 623, "content": "O Boulos n\u00e3o cobraria... twitter.com/RBandeirantes/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "RBandeirantes", "content_of_rt": "O Corinthians tem 15 dias para pagar 22,1 milh\u00f5es de reais \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo por usar uma rua ao lado do Parque S\u00e3o Jorge como estacionamento. A Justi\u00e7a determinou o prazo nessa segunda-feira. N\u00e3o cabe mais recurso. Rep\u00f3rter @viniciusbat1sta.", "rt_id": 1330968157390065664}, {"Id": 1331018655560314884, "Label": "sennirak", "link": "https://twitter.com/sennirak", "followers": 576, "content": "E um guri no grupo de campanha no Facebook chamando a mo\u00e7a pra \"panflertar\" MANOOOOOOOO hauahuahauahuahaua \u00e9 a campanha do Boulos unindo cora\u00e7\u00f5es e prop\u00f3sitos!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018539361312769, "Label": "ThalesOS", "link": "https://twitter.com/ThalesOS", "followers": 517, "content": "o boulos ta a cara do lula", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018529785733121, "Label": "FelizpeRamos", "link": "https://twitter.com/FelizpeRamos", "followers": 56, "content": "TMJ GUERREIROS!!! A LUTA \u00c9 PRA VALER #Boulos50  #Boulos&amp;Erundina50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Entramos na justi\u00e7a contra Covas por abuso de poder e uso da m\u00e1quina p\u00fablica para fins eleitorais. Recebemos dezenas de den\u00fancias de que essa administra\u00e7\u00e3o est\u00e1 coagindo servidores, empresas conveniadas e cidad\u00e3os, fazendo campanha contra mim. Est\u00e3o desesperados e jogam baixo!", "rt_id": 1331008953929576455}, {"Id": 1331018474580299788, "Label": "lucashadowz", "link": "https://twitter.com/lucashadowz", "followers": 87, "content": "nova contagem de votos nos EUA aponta Boulos como presidente", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018437557096450, "Label": "jvdoliveira1", "link": "https://twitter.com/jvdoliveira1", "followers": 678, "content": "@gustavo_zaguini @gustavowgarcia_ Eu ate votaria no boulos se ele nn tivesse falado aquela merda da previd\u00eancia", "mentioned_users": "gustavo_zaguini gustavowgarcia_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018370293043205, "Label": "CoachEsquerda", "link": "https://twitter.com/CoachEsquerda", "followers": 715, "content": "Minha aposta de hoje \u00e9 com a Vera falando de \"pegar carona\" 69 vezes pra interromper o Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018356732944388, "Label": "blspinelli_", "link": "https://twitter.com/blspinelli_", "followers": 316, "content": "Gente, \u00e9 pq a m\u00e3e de boulos \u00e9 de Campina Grande PB e se chama Maria Ivete Castro. Ela \u00e9 prima em sl, segundo grau, do meu bisav\u00f3, Jos\u00e9 Gomes Sobrinho (que era pra ser Castro), ex prefeito de Soledade, entre 1927 e 1929, que fica a 50km de Campina Grande", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018251938242566, "Label": "Flavio_Lima", "link": "https://twitter.com/Flavio_Lima", "followers": 102, "content": "Finalmente alguma an\u00e1lise sobre o risco do autoritarismo que se tenta instalar, mas agora do \"outro\" lado.\n\nCampanha de Boulos tenta esconder suas tend\u00eancias autorit\u00e1rias \u2026ndendobolsonaro.blogosfera.uol.com.br/2020/11/23/cam\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018190063800322, "Label": "DilmaResiste", "link": "https://twitter.com/DilmaResiste", "followers": 68677, "content": "Um dia ap\u00f3s Covas ir a culto, Boulos recebe apoio de pastores evang\u00e9licos\nOs 2 postulantes \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo buscam aproxima\u00e7\u00e3o com o eleitorado crist\u00e3o na \u00faltima semana de campanha revistaforum.com.br/politica/eleic\u2026\n#Resistencia963Dias #ForaBolsonaroeMourao\nInstagram @DilmaResiste", "mentioned_users": "DilmaResiste", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018171101405185, "Label": "NovaisGianlucca", "link": "https://twitter.com/NovaisGianlucca", "followers": 53, "content": "Certeza que algu\u00e9m vai perguntar de onde o Boulos pretende \u201ctirar\u201d dinheiro pra realizar seus projetos de assist\u00eancia. twitter.com/H1SaiaDaMatrix\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "H1SaiaDaMatrix", "content_of_rt": "Bingo do Boulos no Roda Viva: eu primeiro, v\u00e3o perguntar como Boulos lidar\u00e1 com a \"falta de experi\u00eancia\". E a\u00ed, o que mais vem? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "rt_id": 1330991265261948929}, {"Id": 1331018151404965890, "Label": "mtferam", "link": "https://twitter.com/mtferam", "followers": 256, "content": "pelo amor de deus vcs de sp da um jeito a\u00ed de eleger Guilherme Boulos viu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018100746096640, "Label": "dingomin", "link": "https://twitter.com/dingomin", "followers": 246, "content": "Covas fazendo a propaganda eleitoral sem terno, usando camiseta. Seria uma tentativa de se apresentar como a maioria da popula\u00e7\u00e3o fora da elite financeira igual o Boulos? Se for n\u00e3o t\u00e1 dando certo, ainda t\u00e1 boyz\u00e3o kkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018059159642112, "Label": "marinhu_dolcx", "link": "https://twitter.com/marinhu_dolcx", "followers": 342, "content": "na moral, eu juro q n\u00e3o conhe\u00e7o uma alma viva que tenha votado ou no Covas ou no Boulos, q doidera", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331018015010398213, "Label": "GabrielIssao", "link": "https://twitter.com/GabrielIssao", "followers": 86, "content": "@brunocovas @felipeneto Covas, \u00e9 vis\u00edvel como voc\u00ea est\u00e1 mal, abatido e magro (basta comparar as fotos dele, antes de adoecer). Infelizmente, o poder \u00e9 t\u00e3o inebriante que o rapaz nem percebe que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de governar. Acho que deveria se preocupar mais com sua sa\u00fade, al\u00e9m de apoiar o Boulos. N\u00e3o?", "mentioned_users": "brunocovas felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017997792768003, "Label": "biabonancin", "link": "https://twitter.com/biabonancin", "followers": 2159, "content": "Top 5 pessoas que t\u00e3o marcando no meu sorteio\n\n-p\u00e9ricles\n-zico\n-valesca popozuda\n-pedro certezas\n-guilherme boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017875985928193, "Label": "phoenixjam_n", "link": "https://twitter.com/phoenixjam_n", "followers": 189, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica N\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Boulos e Erundina que esteja arrependido, pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a virada do segundo turno!!!\nElei\u00e7\u00f5es de 2020 \u00e9 Boulos Prefeito de S\u00e3o Paulo!! Erundina Vice!! Melhor chapa pra prefeitura de todos os tempos!! https://t.co/rCYMAb9lvN", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017785598750720, "Label": "SRCristovao", "link": "https://twitter.com/SRCristovao", "followers": 3363, "content": "@Darth_Re O Boulos nunca foi eleito, ele vai se perder, vai querer se lambuzar, o 3o maior or\u00e7amento do pa\u00eds vai deixar ele doid\u00e3o.\nJ\u00e1 avisou que vai contratar muita gente.", "mentioned_users": "Darth_Re", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017775284973569, "Label": "Pati_Alvess", "link": "https://twitter.com/Pati_Alvess", "followers": 624, "content": "Contra a #PECdaMentira, dia 22/11, SP Boulos 50; Bel\u00e9m Edmilson 50; PoA: Manuela 65; Vit\u00f3ria: Coser 13; Fortal: Sarto 12; AJU: Edvaldo 12; Macei\u00f3: JHC 40; Qm +? Uni\u00e3o contra partidos pr\u00f3-coiso/centr\u00e3o p/ termos barrarmos a pec q vai institucionalizar Queirozes e Rachadinhas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017753784934404, "Label": "gustavo_bh", "link": "https://twitter.com/gustavo_bh", "followers": 91, "content": "@RodrigoRaynner O Boulos se ferra sozinho. \u00c9 s\u00f3 deixar ele falar por um tempo que se entrega", "mentioned_users": "RodrigoRaynner", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017734092693504, "Label": "JosRaimundodoN4", "link": "https://twitter.com/JosRaimundodoN4", "followers": 11, "content": "@DCM_online E arrancou o resto das penas do tucanos com esse apoio falso j\u00e1 era . Eleitores de S\u00e3o Paulo vote Boulos 50 tecle 50 na urna e confirma.", "mentioned_users": "DCM_online", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017712429129730, "Label": "SouwilliamJs", "link": "https://twitter.com/SouwilliamJs", "followers": 786, "content": "@bmiika1 Boulos e covas", "mentioned_users": "bmiika1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017704149573632, "Label": "Fernand41213737", "link": "https://twitter.com/Fernand41213737", "followers": 50, "content": "Campanha de Boulos tenta esconder suas tend\u00eancias autorit\u00e1rias - Entendendo Bolsonaro - UOL \u2026ndendobolsonaro.blogosfera.uol.com.br/2020/11/23/cam\u2026 @UOLNoticias #UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017703939829761, "Label": "alpmendonca", "link": "https://twitter.com/alpmendonca", "followers": 270, "content": "@_AnaTT_ @eu_avisei_ana Eu ajudo a levar!! Falo que sou a m\u00e9dica da paciente, dou atestado de lucidez, distribuo santinho do Boulos...", "mentioned_users": "_AnaTT_ eu_avisei_ana", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017651318091776, "Label": "InnenW", "link": "https://twitter.com/InnenW", "followers": 17, "content": "Isso \u00e9 s\u00e9rio? A chapa UOL/PSOL vai tentar eleger o Boulos antes do segundo turno?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017613883961344, "Label": "MarinGalileu", "link": "https://twitter.com/MarinGalileu", "followers": 307, "content": "Fica em casa pro Boulos n\u00e3o invadir ou fica em casa pro Covas n\u00e3o prender. @NonDucorDuco11 twitter.com/g_garc2/status\u2026", "mentioned_users": "NonDucorDuco11", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "g_garc2", "content_of_rt": "Resumindo: Se votar no Covas \u00e9 lockdown.\nSe votar no PSOL \u00e9 invas\u00e3o. \nN\u00e3o tem pra onde correr! \nhttps://t.co/3eGxs3GsdL", "rt_id": 1330915228226379779}, {"Id": 1331017572620374020, "Label": "XeuleBot", "link": "https://twitter.com/XeuleBot", "followers": 27281, "content": "@CanarioVascaino Estad\u00e3o: (4 min) Quem \u00e9 a vice de Boulos? Conhe\u00e7a Luiza Erundina outline.com/https://politi\u2026", "mentioned_users": "CanarioVascaino", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017519424016386, "Label": "MarinGalileu", "link": "https://twitter.com/MarinGalileu", "followers": 307, "content": "@g_garc2 Fica em casa pro Boulos n\u00e3o invadir ou fica em casa pro Covas n\u00e3o prender.", "mentioned_users": "g_garc2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017514625667076, "Label": "JoaoAquino_15", "link": "https://twitter.com/JoaoAquino_15", "followers": 59, "content": "O que eu me preocupo hj \u00e9 do Boulos conseguir responder UMA pergunta sem ser interrompido\n\nLula, Venezuela, ditadura e etc j\u00e1 nem \u00e9 preocupa\u00e7\u00e3o mais, faz parte do roteiro", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017464487014402, "Label": "gustavo_bigsc", "link": "https://twitter.com/gustavo_bigsc", "followers": 150, "content": "Vim publicamente parabenizar o @RodrigoTucci1 por fazer o pai dele me mandar todos os v\u00eddeos poss\u00edveis sobre o Boulos.", "mentioned_users": "RodrigoTucci1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017345532301312, "Label": "Moises07912703", "link": "https://twitter.com/Moises07912703", "followers": 720, "content": "@GuilhermeBoulos Olha a\u00ed boulos https://t.co/CWKLrpKwzD", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017301819322368, "Label": "GabrielIssao", "link": "https://twitter.com/GabrielIssao", "followers": 86, "content": "@PhDxavier E da\u00ed? S\u00f3 um motivo n\u00e3o \u00e9 suficiente para n\u00e3o votar no Boulos. Mas os vinte e oito para n\u00e3o votar no BrunoD\u00f3ria s\u00e3o convincentes.", "mentioned_users": "PhDxavier", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017285935435781, "Label": "NovaisGianlucca", "link": "https://twitter.com/NovaisGianlucca", "followers": 53, "content": "@H1SaiaDaMatrix O Covas j\u00e1 usou tanto essa que o Boulos j\u00e1 est\u00e1 at\u00e9 calejado. Basta ele falar da Erundina. Dessa forma pode at\u00e9 mandar: \u201cNossa chapa une um hist\u00f3rico de mais de vinte anos de movimento social e a melhor gest\u00e3o que a cidade j\u00e1 teve\u201d. Vai ser at\u00e9 bom que falem disso.", "mentioned_users": "H1SaiaDaMatrix", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017284710785032, "Label": "LeoniceMariana1", "link": "https://twitter.com/LeoniceMariana1", "followers": 19627, "content": "SER\u00c1 QUE O BOULOS EST\u00c1 IMITANDO O PRESIDENTE OU ELE EST\u00c1 QUERENDO ENGANAR QUEM SE \u201cFINGINDO\u201dDE POBRE ? \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/HpKuyNOIgM", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017268424224771, "Label": "natypis", "link": "https://twitter.com/natypis", "followers": 159, "content": "Wagner Moura, Emicida, Paola Carossella, Caetano Veloso. Quanta gente maravilhosa t\u00e1 com Boulos. Tem como n\u00e3o ter orgulho e saber que estamos do lado justo da hist\u00f3ria?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017255409356802, "Label": "noahshuster", "link": "https://twitter.com/noahshuster", "followers": 3790, "content": "O extremo alimenta o outro. Por isso, os radicais da direita est\u00e3o optando por voto no Boulos. twitter.com/CarlaZambelli3\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CarlaZambelli38", "content_of_rt": "ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nAcabamos de protocolar uma Representa\u00e7\u00e3o na @MPF_PGR em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 publica\u00e7\u00e3o da jornalista Maria Teresa Cruz: https://t.co/TOvktpWHuC", "rt_id": 1330982088540090379}, {"Id": 1331017233296928768, "Label": "mundinhoneopets", "link": "https://twitter.com/mundinhoneopets", "followers": 924, "content": "votou em qm por acaso \u2014 Boulos 50 e Erika Hilton 50700 curiouscat.qa/mundinhoneopet\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017231552176131, "Label": "Nina43645527", "link": "https://twitter.com/Nina43645527", "followers": 12, "content": "@GugaNoblat Cara eu tinha quase certeza q ela ia vitar no boulos", "mentioned_users": "GugaNoblat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017183460208641, "Label": "Estadao", "link": "https://twitter.com/Estadao", "followers": 7005472, "content": "Quem \u00e9 a vice de Boulos? Conhe\u00e7a Luiza Erundina (via @EstadaoPolitica)\nbit.ly/35XcXnk", "mentioned_users": "EstadaoPolitica", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017169824600064, "Label": "JennyRosenhart", "link": "https://twitter.com/JennyRosenhart", "followers": 327, "content": "@_caionceagain Poxaaa mas pelo menos tem a chance do Boulos ainda, poderia ser pior ou poderia ser igual no rio", "mentioned_users": "_caionceagain", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017138409234435, "Label": "DCM_online", "link": "https://twitter.com/DCM_online", "followers": 239008, "content": "Boulos entra na Justi\u00e7a contra Covas por abuso de poder e uso da m\u00e1quina p\u00fablica para fins eleitorais diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boul\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017087582679044, "Label": "balascobaco", "link": "https://twitter.com/balascobaco", "followers": 344, "content": "@BernardesCarol @GuilhermeBoulos aaaaa fico feliz demais em saber, acho que foi atraves do cafe com boulos que ele ganhou meu cora\u00e7\u00e3o", "mentioned_users": "BernardesCarol GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017030959509504, "Label": "osforast", "link": "https://twitter.com/osforast", "followers": 9, "content": "HEHEHE, O POVO IDIOTA ACREDITA NOS LADR\u00c3O QUE PROMETEM VIVA F\u00c1CIL SEM TRABALHAR, ESSE \u00c9 BOULOS, O CARA QUE VAI TE ODER, VOTE NELE, OTARIO !\nVAGABUNDOS QUEREM BOULOS SEM TRABALHAR E GANHANDO PARA COMPRAR MACONHA twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "bbcbrasil", "content_of_rt": "O que explica a ascens\u00e3o do PSOL com Boulos em S\u00e3o Paulo https://t.co/pqXN2Q3S5s", "rt_id": 1331007140870426624}, {"Id": 1331017020964560904, "Label": "Codinome_Tatu", "link": "https://twitter.com/Codinome_Tatu", "followers": 4386, "content": "Tomando Caf\u00e9 com Boulos agora e lembrei:\nVote 50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017015075672072, "Label": "dreybueno", "link": "https://twitter.com/dreybueno", "followers": 402, "content": "roda viva com o boulos e o covas hj que daora", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017006141874182, "Label": "93dwc", "link": "https://twitter.com/93dwc", "followers": 639, "content": "@felipeneto Est\u00e3o tentando te silenciar! N\u00e3o vamos desistir, dia 29/11 \u00e9 Boulos 50", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331017005814718473, "Label": "comunadyke", "link": "https://twitter.com/comunadyke", "followers": 2125, "content": "eu quando algu\u00e9m fala que vai votar no boulos https://t.co/tSBjI0saNx", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016977238863878, "Label": "debvieira", "link": "https://twitter.com/debvieira", "followers": 852, "content": "opa hoje tem boulos no roda viva minha segunda j\u00e1 valeu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016923790897154, "Label": "RodrigoRaynner", "link": "https://twitter.com/RodrigoRaynner", "followers": 10750, "content": "Vim do futuro pra dizer que torcedores e militantes esperam que no Roda Viva, massacrem o Covas e passem pano pro Boulos, e sabendo que isso n\u00e3o ir\u00e1 acontecer, a repercuss\u00e3o no final ser\u00e1 de ataques \u00e0 Vera Magalh\u00e3es, pra variar!!\n\nAposto e caso 100 conto!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016901183623169, "Label": "papoxvoltou", "link": "https://twitter.com/papoxvoltou", "followers": 1897, "content": "Campanha de Boulos usa imagens antigas de SP para criticar Bruno Covas ultimosegundo.ig.com.br/politica/2020-\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016873941610498, "Label": "corte_oliveira", "link": "https://twitter.com/corte_oliveira", "followers": 34, "content": "@felipeneto Covas t\u00e1 c ciuminho do Boulos. Kkkkk", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016841775484930, "Label": "VIKING25061983", "link": "https://twitter.com/VIKING25061983", "followers": 16, "content": "@TheVampire_Dead S\u00f3 estou expondo que Boulos,covas, STF, TSE s\u00e3o a favor do fique em casa,mas s\u00f3 ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "mentioned_users": "TheVampire_Dead", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016778210750464, "Label": "esquerda_no", "link": "https://twitter.com/esquerda_no", "followers": 443, "content": "@GuilhermeBoulos GUILHERME BOULOS PREFEITO DE S\u00c3O PAULO. 50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016741883944963, "Label": "lamiarte", "link": "https://twitter.com/lamiarte", "followers": 137, "content": "hoje tem boulos no roda viva galera", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016703690616833, "Label": "Jevertoon", "link": "https://twitter.com/Jevertoon", "followers": 484, "content": "Como n\u00e3o acreditar em um candidato que tem como seu principal lema de campanha a inclus\u00e3o social? Boulos nos faz refletir e ter esperan\u00e7a em uma S\u00e3o Paulo mais justa, mais igual e mais humana!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016665023262721, "Label": "Wonjaesus", "link": "https://twitter.com/Wonjaesus", "followers": 821, "content": "Minha v\u00f3 disse q vai votar no Covas pq o Boulos poder aumentar a diabetes dela \ud83e\udd21", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016625760460800, "Label": "SrgioCardosodo1", "link": "https://twitter.com/SrgioCardosodo1", "followers": 491, "content": "@taoquei1 @HelenaideG E ainda querem Boulos e Manuela D'avila fala serio .", "mentioned_users": "taoquei1 HelenaideG", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016550351056902, "Label": "haolefelipe", "link": "https://twitter.com/haolefelipe", "followers": 298, "content": "@oswaldtoshiro (A), mais que pessoas o PND \u00e9 o objetivo. \n\nEu acrescentaria... \n\nPDT/PSB/PCdoB/REDE/PT/PSOL - Ciro Presidente,  Molon vice. \n\nPDT/PSOL/PSB/PCdoB/REDE/PT - Ciro Presidente, Boulos ou Freixo vice.", "mentioned_users": "oswaldtoshiro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016474534809603, "Label": "libdep", "link": "https://twitter.com/libdep", "followers": 4765, "content": "A Paola defendeu o Macri na Argentina e vem com campanha pra Boulos em SP. Vai entender. O Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o ficou triste.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016443262013441, "Label": "Vestibulandoso3", "link": "https://twitter.com/Vestibulandoso3", "followers": 82, "content": "@HaddadDebochado E Boulos prefeito https://t.co/aOof8dOlEd", "mentioned_users": "HaddadDebochado", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016429521555456, "Label": "brunurbano", "link": "https://twitter.com/brunurbano", "followers": 565, "content": "@revistaabsurda Roda Viva Especial Caf\u00e9 com Boulos", "mentioned_users": "revistaabsurda", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016393593147394, "Label": "Rony793312", "link": "https://twitter.com/Rony793312", "followers": 193, "content": "@Darth_Re O que eu vejo \u00e9: Covas \u00e9 um destruidor e o Boulos quer destru\u00ed o governo e por tabela o povo vai Junto. Est\u00e3o entre o C\u00e3o e o Capeta.", "mentioned_users": "Darth_Re", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016389671460869, "Label": "Sandrogon2", "link": "https://twitter.com/Sandrogon2", "followers": 1404, "content": "@roxmo Acho q o boulos invadiu o frouxo", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016243353149441, "Label": "Antonio80553156", "link": "https://twitter.com/Antonio80553156", "followers": 204, "content": "Vendo a propaganda eleitoral,agora a noite, deu vontade de vomitar.....Boulos e Covas.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016231932014593, "Label": "dinperezdin", "link": "https://twitter.com/dinperezdin", "followers": 283, "content": "@acah_coutinho Ela \u00e9 incr\u00edvel! Ela me liga pra falar que o Boulos est\u00e1 subindo nas pesquisas \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "mentioned_users": "acah_coutinho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016228740112386, "Label": "oliveirapedroz", "link": "https://twitter.com/oliveirapedroz", "followers": 38, "content": "Boulos t\u00e1 ensinando como se faz pol\u00edtica, que S\u00e3o Paulo n\u00e3o perca essa chance #ViraSP50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Recebi o apoio e tive uma excelente conversa hoje com o Pastor Levi Ara\u00fajo,   Simony dos Anjos, Pastor C\u00edcero e Pastor Ariovaldo, al\u00e9m de outras lideran\u00e7as crist\u00e3s. \n\n#ViraSP50 #Boulos50 #Agora\u00c9Boulos https://t.co/3n13ImfWqd", "rt_id": 1330950725015400457}, {"Id": 1331016166215708674, "Label": "FugivaraL", "link": "https://twitter.com/FugivaraL", "followers": 3, "content": "Guilherme Boulos 50, tem o melhor projeto, visando as periferias e a massa, n\u00e3o favorece os mais ricos. Em um pa\u00eds com desigualdade social igual ao nosso, temos que escolher quem favorece a massa, a massa tendo poder de compra, acesso a educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade, a economia volta a girar.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016131558170626, "Label": "JoaoBANatal", "link": "https://twitter.com/JoaoBANatal", "followers": 19616, "content": "O de barba \u00e9 a cara do Boulos! Ser\u00e1 que ele estava invadindo algo? twitter.com/EleitoraDoJair\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "EleitoraDoJair", "content_of_rt": "Como chama isso na cidade de vcs?? \n\n\ud83d\udd25\ud83c\udf69 https://t.co/g7jIe96OTd", "rt_id": 1331011252743786496}, {"Id": 1331016116517416961, "Label": "transqueerfem", "link": "https://twitter.com/transqueerfem", "followers": 3926, "content": "Hoje Boulos estar\u00e1 no Roda Viva e vou ter q aguentar bera zagalh\u00e3es pelo meu candidato", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016108934123522, "Label": "lukefmilk", "link": "https://twitter.com/lukefmilk", "followers": 89, "content": "@Terra Nada a favor da Joice porque ela \u00e9 uma imbecil, mas a Jana\u00edna pode apoiar quem quiser. Porque outros artistas podem declarar voto no Boulos e na Manuela e n\u00e3o s\u00e3o suspensos? Parcialidade, a gente v\u00ea por aqui.", "mentioned_users": "Terra", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331016107428372483, "Label": "victorcomx", "link": "https://twitter.com/victorcomx", "followers": 395, "content": "@drepvcs Me mostre argumentos do pq troca Bruno covas por Guilherme boulos que o m\u00e1ximo de experi\u00eancia que tem \u00e9 uma faculdade e inexperi\u00eancia.", "mentioned_users": "drepvcs", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015948686553090, "Label": "wivirson", "link": "https://twitter.com/wivirson", "followers": 1588, "content": "o guilherme boulos me arrancou tantas l\u00e1grimas com esse v\u00eddeo \nyoutube.com/watch?v=rwByiD\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015936879550465, "Label": "_kennedyteles", "link": "https://twitter.com/_kennedyteles", "followers": 13, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Estad\u00e3o lixo dando votos indiretos para boulos", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015881225359363, "Label": "eusigo12", "link": "https://twitter.com/eusigo12", "followers": 192109, "content": "Boulos 50 em SP, Manu 65 em Porto Alegre... twitter.com/mmarescast/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "mmarescast", "content_of_rt": "Bolsonaristas N\u00e3o Passar\u00e3o!\n\n#EuVotoPT\n13 - Mar\u00edlia/Recife\n13 - Jo\u00e3o Coser/Vit\u00f3ria\n13 - C\u00e9lia/Cariacica\n50 - Edmilson/Bel\u00e9m-Vice PT\n13 - Maria do Carmo/Santar\u00e9m\n13 - Margarida/J. de Fora\n13 - Mar\u00edlia Campos/Contagem\n13 - Dimas/S\u00e3o Gon\u00e7alo\n13 - Marcelo/Mau\u00e1\n13 - Ant\u00f4nio/An\u00e1polis +", "rt_id": 1330815858264956929}, {"Id": 1331015831849930754, "Label": "acid70s", "link": "https://twitter.com/acid70s", "followers": 233, "content": "Como n\u00e3o chamar de burra uma gera\u00e7\u00e3o que adora dizer que somos sens\u00edveis e mimizentos mas que s\u00e3o t\u00e3o retardados a ponto de acreditar em fakenews de Boulos dizendo q vai obrigar todo mundo a abrigar moradores de rua?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015825239793669, "Label": "lcscoosta", "link": "https://twitter.com/lcscoosta", "followers": 155, "content": "Galera progressista, t\u00e1 todo mundo empolgado pela campanha do Boulos, mas voc\u00eas j\u00e1 trabalharam pela campanha do Coser hoje pra barrar o bolsonarismo na cidade de Vit\u00f3ria? #AgoraEJoao13", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015668087525378, "Label": "MileneBertolin", "link": "https://twitter.com/MileneBertolin", "followers": 10105, "content": "Boulos anunciou que quer criar o SUA CASA MINHA VIDA ...kkkk https://t.co/5niff7Pb3s", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015658302300160, "Label": "loirasofi", "link": "https://twitter.com/loirasofi", "followers": 604, "content": "se vc fala mal do boulos eu te odeio", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015648898641923, "Label": "puentemuniz", "link": "https://twitter.com/puentemuniz", "followers": 2500, "content": "@ShirleiFerrari Voc\u00ea viu a gangue reunida para apoiar Boulos , voc\u00ea n\u00e3o pode t\u00e1 querendo a mesma M... pra POA! https://t.co/WfOI57q1Fy", "mentioned_users": "ShirleiFerrari", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015635762081792, "Label": "porco_castro", "link": "https://twitter.com/porco_castro", "followers": 63, "content": "@moarajuliana meu deus, acabei de ler, n\u00e3o d\u00e1.\n\nmetade do texto \u00e9 o cara se justificando e falando que n\u00e3o quer atacar boulos.\n\noutra metade \u00e9 o cara atacando boulos e sua candidatura, sem apontar o m\u00ednimo de nexo causual.\n\nse sobrou alguma coisa, foi doideira e desonestidade.", "mentioned_users": "moarajuliana", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015623271395329, "Label": "IVG2909", "link": "https://twitter.com/IVG2909", "followers": 5892, "content": "@thiamparo Mas tem Boulos no Roda Viva...", "mentioned_users": "thiamparo", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015546121449478, "Label": "guisalviano", "link": "https://twitter.com/guisalviano", "followers": 1064, "content": "Roda Viva hoje com  Covas e Boulos. @rodaviva ...", "mentioned_users": "rodaviva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015544229818368, "Label": "BLucasMeioMorto", "link": "https://twitter.com/BLucasMeioMorto", "followers": 448, "content": "N\u00e3o s\u00f3 traiu pegou a ideia do Boulos e Erundina. twitter.com/DCM_online/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DCM_online", "content_of_rt": "Erundina detona Marta: \u2018Traiu o PT e traiu o povo\u2019 https://t.co/Stgytig3XH", "rt_id": 1331014250710659076}, {"Id": 1331015441301565440, "Label": "erivanraposo", "link": "https://twitter.com/erivanraposo", "followers": 2489, "content": "@nad_pimentel N\u00e3o vi nada parecido. O Lula foi o primeiro a pedir voto para o Boulos no segundo turno, assim como a Gleisi e muitos outros dirigentes do partido.", "mentioned_users": "nad_pimentel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015438231343104, "Label": "andrealexMT", "link": "https://twitter.com/andrealexMT", "followers": 87, "content": "@veramagalhaes @rodaviva No meu bingo eu aposto nas seguintes perguntas para o Boulos:\nE o Lula?\nE o PT, hein?\nE a Venezuela?\nE Cuba?\nE as invas\u00f5es a propriedades privadas?\nDa onde vir\u00e1 o dinheiro para esse projeto?(interrompendo)", "mentioned_users": "veramagalhaes rodaviva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015431067488256, "Label": "Mouriza73", "link": "https://twitter.com/Mouriza73", "followers": 27, "content": "@Agatinha_rios Rapaz, se for levantar A quem Boulos \u00e9 ligado, melhora ou piora? SP t\u00e1 perdido com esses 2..", "mentioned_users": "Agatinha_rios", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015413262675971, "Label": "Alexandreofbh1", "link": "https://twitter.com/Alexandreofbh1", "followers": 442, "content": "@catafoiawins @catafoiawins , comparei os resultados das elei\u00e7\u00f5es de S\u00e3o Paulo 2020 e as do Brasil 2018. Interessante, Boulos ficou com 600 mil votos para presidente do brasil, mas para a prefeitura de S\u00e3o Paulo ficou com 1 milh\u00e3o de votos!\nS\u00f3 falta agora as urnas v\u00e3o estar estuprando a gente.", "mentioned_users": "catafoiawins", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015337484148737, "Label": "rpgu1maraes", "link": "https://twitter.com/rpgu1maraes", "followers": 43, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Tentando fazer contraponto ao material que o Boulos est\u00e1 divulgando?", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015295981457410, "Label": "ocoringadobem", "link": "https://twitter.com/ocoringadobem", "followers": 2521, "content": "Hoje tem Roda Viva especial com os candidatos \u00e0 Prefeitura de SP Bruno Covas (PSDB) e Guilherme Boulos (PSOL)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015283486711808, "Label": "Marques57140504", "link": "https://twitter.com/Marques57140504", "followers": 14, "content": "@augustosnunes Tomou Ciro Gomes, tem q apoiar o Boulos! Vc vendeu sua alma ao dem\u00f4nio, agora \u00f1 consegue se livrar! Que os Cearenses ou\u00e7am bem isso, e bota seu candidato \u00e0 prefeitura d Fortaleza para correr, ou \u00e9 isso q ter\u00e3o nos pr\u00f3ximos 4 anos! Como botar\u00e3o o Camilo Santana pra correr em 2022!", "mentioned_users": "augustosnunes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015204998688772, "Label": "r09_", "link": "https://twitter.com/r09_", "followers": 929, "content": "Hoje tem Boulos no Roda Viva, querem apostar que a CATVE vai achar qualquer coisa para transmitir no hor\u00e1rio, para n\u00e3o passar o cara?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015195767017474, "Label": "PedroMottaB", "link": "https://twitter.com/PedroMottaB", "followers": 2802, "content": "Entre Boulos e Covas, Estad\u00e3o novamente abra\u00e7a o BolsoD\u00f3ria antropofagista.com.br/2020/11/22/ent\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015166922797063, "Label": "bullshitiz", "link": "https://twitter.com/bullshitiz", "followers": 1463, "content": "tropa j\u00e1 convocada pra brotar na pra\u00e7a brasil domingo pra se alcoolizar se o boulos vencer\nse perder nois vai se alcoolizar tamb\u00e9m pois sem condi\u00e7\u00f5es de aguentar o psdb por mais quatro anos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015164301373445, "Label": "ciscodeluz", "link": "https://twitter.com/ciscodeluz", "followers": 48, "content": "\u00e9 daqui a pouco que o boulos vai se consolidar como novo prefeito de sp, hein. o covas vai vomitar mais uma caralhada de mentiras sobre o mandato dele e o povo s\u00f3 pode estar acordando", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015146756579328, "Label": "agorafugidia", "link": "https://twitter.com/agorafugidia", "followers": 175, "content": "vi o debate de vit\u00f3ria, ent\u00e3o vou me permitir n\u00e3o ver o roda viva do meu crush boulos. sem paci\u00eancia pra ouvir perguntarem pra ele se stalin matou ou n\u00e3o.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015134794428419, "Label": "comunismona", "link": "https://twitter.com/comunismona", "followers": 245, "content": "MINHA M\u00c3E VAI VOTA NO BOULOS PRA MIM DE PRESENTE DE ANIVERS\u00c1RIO \ud83d\udde3", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015110232580096, "Label": "EduQueiroz83", "link": "https://twitter.com/EduQueiroz83", "followers": 76, "content": "@felipeneto Eu queria tanto que o boulos ganhasse e fizesse S\u00e3o Paulo virar um inferno. Eu ia rir tanto ia acar o m\u00e1ximo.", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015109100138500, "Label": "EliasTattoo5", "link": "https://twitter.com/EliasTattoo5", "followers": 116, "content": "@roxmo Case-se com alguem q ti olhe como boulos e fresco se olham.... sentindo cheiro de rosca queimada\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331015013771915265, "Label": "ascruz136", "link": "https://twitter.com/ascruz136", "followers": 10, "content": "@augustosnunes Boulos prometeu que n\u00e3o vai invadir im\u00f3vel alheio ?  N\u00e3o acreditem paulistanos.", "mentioned_users": "augustosnunes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014977415753737, "Label": "marcossmarinho", "link": "https://twitter.com/marcossmarinho", "followers": 82, "content": "Boulos pede \u00e0 Justi\u00e7a investiga\u00e7\u00e3o por abuso de poder de Covas @UOLNoticias @UOL noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014960294584320, "Label": "ste_raya", "link": "https://twitter.com/ste_raya", "followers": 10, "content": "\u00c9 da periferia e usa o discurso de que Boulos \u00e9 invasor?\nLembre-se que a favela veio de uma invas\u00e3o,justamente por que seus direitos b\u00e1sicos foram negados!\nQuem consegue comprar uma casa?\u201ddireitos b\u00e1sicos\u201ds\u00f3 existe na lei,na pr\u00e1tica sabemos bem como \u00e9...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014953709563909, "Label": "iaralice48", "link": "https://twitter.com/iaralice48", "followers": 3000, "content": "@JanainaDoBrasil Me explica uma coisa:\nBoulos p/ presidente: pouco mais de 600 mil votos em todo o pa\u00eds;\nBoulos p/prefeito: mais de um milh\u00e3o s\u00f3 na cidade de S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "JanainaDoBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014951713050624, "Label": "hannocaarts", "link": "https://twitter.com/hannocaarts", "followers": 341, "content": "fiz a artezinha pro insta de bolos do boulos eu to mr soft pq ficou mt fofo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014937636970498, "Label": "luc4s_moreton", "link": "https://twitter.com/luc4s_moreton", "followers": 144, "content": "@karyscf Coloca \u201cinvadi o comicio do boulos e passei por ele!\u201d No youtoba que aparece", "mentioned_users": "karyscf", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014890631417858, "Label": "abtrz", "link": "https://twitter.com/abtrz", "followers": 974, "content": "ainda lamentando o cancelamento da minha maratona de debates da noite desta segunda, mas pelo menos tem Boulos e Covas no #RodaViva logo mais", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014854539407360, "Label": "futbobagens", "link": "https://twitter.com/futbobagens", "followers": 989, "content": "hj tem roda viva com boulos mas t\u00f4 caindo de sonooo \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014826462687233, "Label": "marconitarso", "link": "https://twitter.com/marconitarso", "followers": 1198, "content": "Boulos \u00e9 Manuela omitem os seus planos e pensamentos pseudo progressistas, apoiadores de ditaduras sanguin\u00e1rias como Venezuela e Cuba. Apoiadores de aborto, libera\u00e7\u00e3o de drogas ideologia de g\u00eanero e coisas do g\u00eanero. S\u00e3o mentirosos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014789783547904, "Label": "RobsonFlorecio", "link": "https://twitter.com/RobsonFlorecio", "followers": 4044, "content": "corram para as urnas pra votar contra Boulos, depois corram de volta para fugir de Bruno-Doria! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014674310189058, "Label": "GabrielMombach", "link": "https://twitter.com/GabrielMombach", "followers": 487, "content": "ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nBoulos no roda viva hoje.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014626897764352, "Label": "TVingadores", "link": "https://twitter.com/TVingadores", "followers": 272, "content": "@LeoniceMariana1 queria que dessem o primeiro emprego ao Boulos....", "mentioned_users": "LeoniceMariana1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014587404201987, "Label": "Vitor_Obesokk", "link": "https://twitter.com/Vitor_Obesokk", "followers": 127, "content": "Mano, tava usando a almofada n\u00e9, a\u00ed fui pro banheiro.\nQuando voltei minha gata tomou posse dela, acho que ela t\u00e1 imitando o Boulos https://t.co/BmaGyhmVQc", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014566701133826, "Label": "tridicojefferso", "link": "https://twitter.com/tridicojefferso", "followers": 351, "content": "@marina_helou Gostei de sua ajuda a campanha do Boulos sobre a Sustentabilidade e o incr\u00edvel da atual gest\u00e3o de FAZER nenhum investimento nessa \u00e1rea Carente em SP\n\n#virasp50 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u270c", "mentioned_users": "marina_helou", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014520458915840, "Label": "PedroMottaB", "link": "https://twitter.com/PedroMottaB", "followers": 2802, "content": "Boulos faz chacota do apoio do Estad\u00e3o a Covas: \u201cO mesmo jornal da \u2018escolha muito dif\u00edcil\u2019\u201d - apostagem.com.br/2020/11/22/bou\u2026 @a_postagem", "mentioned_users": "a_postagem", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014446240706562, "Label": "SossaiJose", "link": "https://twitter.com/SossaiJose", "followers": 27, "content": "@heldermaldonado S\u00e3o t\u00e3o ruins que eu n\u00e3o conhe\u00e7o nenhuma! \ud83d\ude02\ud83d\ude02, mas a diferen\u00e7a das campanhas \u00e9 grande, o Boulos \u00e9 alegre e a do Covas \u00e9 um enterro", "mentioned_users": "heldermaldonado", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014432894447616, "Label": "RuteAlv88320702", "link": "https://twitter.com/RuteAlv88320702", "followers": 35, "content": "@SolidrioAnnimo1 @CarlosSilvaPoe1 @UOLNoticias Boulos, nao tenho nada contra vc. Nao posso ter. Nao conhe\u00e7o  seu trabalho como politico. Nao sou  uma pessoa que vai pela midia tb . Ja que a midia mente muito. Avalio o politico pelo que ele faz e se  o que ele faz toca a mim tb Se vc ganhar espero mesmo que fa\u00e7a um bom governo", "mentioned_users": "CarlosSilvaPoe1 UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014355027103744, "Label": "pachukan1s", "link": "https://twitter.com/pachukan1s", "followers": 115, "content": "@_makavelijones Hoje o Boulos joga uma partida importante fora de casa", "mentioned_users": "_makavelijones", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014310374596609, "Label": "israelcosmi", "link": "https://twitter.com/israelcosmi", "followers": 48, "content": "@cirogomes @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos V\u00e3o tomar uma breja no boteco?\nPq h\u00e1 um m\u00eas, vc disse que Boulos s\u00f3 servia pra isso...\n\nBoa Breja pra vcs a\u00ed!!!", "mentioned_users": "cirogomes ManuelaDavila GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014298928373770, "Label": "valeriaqibrasil", "link": "https://twitter.com/valeriaqibrasil", "followers": 7227, "content": "Vendo no #SBT,  sabatina com #BOULOS...Inteligente, culto...\nExcelente propostas...vis\u00e3o ampla,  \nEm #S\u00c3OPAULO,  #VOTARIA EM  \n@GuilhermeBoulos \n#BOULOS5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83d\udc4d", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014283233202180, "Label": "oicaroly", "link": "https://twitter.com/oicaroly", "followers": 440, "content": "dps que manu e boulos ganharem a gnt conversa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014270776176641, "Label": "measkmeaskme3", "link": "https://twitter.com/measkmeaskme3", "followers": 293, "content": "@NaoInviabilize @outrarosa vesgu\u00edneo que nem esse do vidinho do boulos https://t.co/8g9uP4IeAp", "mentioned_users": "NaoInviabilize outrarosa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014233463648257, "Label": "BobiNilton", "link": "https://twitter.com/BobiNilton", "followers": 1086, "content": "@LeoniceMariana1 Imaginem difamar Boulos, com toda sua biografia? Sacanagem mesmo.", "mentioned_users": "LeoniceMariana1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014197669474304, "Label": "luc4s_moreton", "link": "https://twitter.com/luc4s_moreton", "followers": 144, "content": "@karyscf Tem um video que o mauricio finge ser o boulos", "mentioned_users": "karyscf", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014188869832704, "Label": "gervasio_hugo", "link": "https://twitter.com/gervasio_hugo", "followers": 90, "content": "Decidi meu voto hipot\u00e9tico em SP. \u00c9 para Boulos. Reconhe\u00e7o os erros - alguns gritantes - dele na \u00e1rea da Economia, mas acredito que ele possa ser limitado em alguma a\u00e7\u00e3o mais absurda pela C\u00e2mara Municipal. Fato \u00e9 que a candidatura de Covas fica inconceb\u00edvel com esse vice dele.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014148273172484, "Label": "awamaia", "link": "https://twitter.com/awamaia", "followers": 2203, "content": "twitter: fulane 50 e outros 2 curtiram\n\nmeu c\u00e9rebro: carai como que 53 pessoas que eu sigo curtiram essa bosta???\n\n(sim o 50 era pro boulos)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331014135237242885, "Label": "DricaCamaraRio", "link": "https://twitter.com/DricaCamaraRio", "followers": 9991, "content": "\"A Vera Magalh\u00e3es vai manter o Guilherme Boulos entre seus entrevistados? Uma coisa \u00e9 pluralismo. Outra \u00e9 hipocrisia  pura e\u00a0simples.\"\n\nParece que o mundo deu voltas heim, @veramagalhaes ?\nSorte com a madame a\u00ed,  @GuilhermeBoulos \nKkkkkkk", "mentioned_users": "veramagalhaes GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013987102838786, "Label": "Welling81304175", "link": "https://twitter.com/Welling81304175", "followers": 89, "content": "@MenegucciThais Boulos \u00e9 Karl Marx sem ser fil\u00f3sofo, soci\u00f3logo, historiador, economista, jornalista...s\u00f3  revolucion\u00e1rio socialista invansor de moradias.", "mentioned_users": "MenegucciThais", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013949823836160, "Label": "jadiel_amorim", "link": "https://twitter.com/jadiel_amorim", "followers": 1845, "content": "Quando vejo uma pessoa apoiando o Boulos, penso o seguinte: \n\n\u201cTalvez ele(a) n saiba que o Boulos apoiava a falsa narrativa de que o regime de Nicol\u00e1s Maduro, na Venezuela, era uma democracia\u201d.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013935139610625, "Label": "Brasilavante22", "link": "https://twitter.com/Brasilavante22", "followers": 22, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos n\u00e3o representa mudan\u00e7a... representa um erro. N\u00e3o se corrige uma situa\u00e7\u00e3o ruim cometendo um erro.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013929905041410, "Label": "ReinaldoBGois", "link": "https://twitter.com/ReinaldoBGois", "followers": 4388, "content": "Campanha de Boulos tenta esconder suas tend\u00eancias autorit\u00e1rias \u2026ndendobolsonaro.blogosfera.uol.com.br/2020/11/23/cam\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013816675676162, "Label": "MiltonPenalber", "link": "https://twitter.com/MiltonPenalber", "followers": 56, "content": "@DouglasGarcia @AnaJustaRosa1 Errado !!!\nEntre Covas e Boulos \nVotem em Covas, n\u00f3s paulistanos n\u00e3o vamos entrar nesta narrativa que s\u00f3 favorece a um candidato, ou seja Boulos\n#N\u00e3oVoteEmGuilhermeBoulos \n#N\u00e3oVoteNoPSol \n#Lula\u00c9Condenado \n#LulaNaCadeiaJ\u00e1", "mentioned_users": "DouglasGarcia AnaJustaRosa1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013797478354944, "Label": "enickgomez", "link": "https://twitter.com/enickgomez", "followers": 59, "content": "@BSurfistinha \u00c9 a sobremesa de Domingo: Boulos \u00e0 virada \u2764\ufe0f", "mentioned_users": "BSurfistinha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013766146822146, "Label": "ComunistaLip", "link": "https://twitter.com/ComunistaLip", "followers": 136, "content": "Etapora\nRoda Viva com o Boulos hj...\nE vamos de jantar a Vera?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013734731542533, "Label": "moarajuliana", "link": "https://twitter.com/moarajuliana", "followers": 4563, "content": "o cara escreveu um text\u00e3o pra reclamar de live do boulos com o jones, reclamar da palavra com S, falando que a campanha esconde sei l\u00e1 o qu\u00ea pqp \ud83d\ude02 Kim, there's people that are dying", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013711268622342, "Label": "Marques57140504", "link": "https://twitter.com/Marques57140504", "followers": 14, "content": "@augustosnunes Olhem as pessoas q est\u00e3o apoiando o Boulos: Marina, Ciro, candidatos nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es \u00e0 Presidente! Eles s\u00e3o um s\u00f3, o importante \u00e9 estar no poder, depois todos fazem parte do boulos! Sacanagem pura, \u00e9 igualzinho briga d rua, vc junta sua turma e vai pra briga! Coisa feia!", "mentioned_users": "augustosnunes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013683888189451, "Label": "Greybriel", "link": "https://twitter.com/Greybriel", "followers": 489, "content": "A pr\u00f3xima vez que algu\u00e9m falar q o boulos \u00e9 ladr\u00e3o mostra esse microondas pra pessoa\n\nPuta que pariu olha esse microondas\n\nBagulho t\u00e1 mais amarelo q os dentes do Olavo de Carvalho\n\nVai toma no cu mano https://t.co/UWSc8x6dWa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013621879611393, "Label": "AntonioDirceu4", "link": "https://twitter.com/AntonioDirceu4", "followers": 2467, "content": "Pala omiss\u00e3o dos paulistanos, penso que a maioria merecem junto com D\u00f3ria, Covas e Boulos tomarem a vachina na bunda.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013616657707017, "Label": "gracinh4s", "link": "https://twitter.com/gracinh4s", "followers": 264, "content": "por favor caras elejam o boulos caralho q sacoooo por favorrrrrrrrrrrrr", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013600627085315, "Label": "ppacheco1", "link": "https://twitter.com/ppacheco1", "followers": 10945, "content": "\ud83d\udd34Urgente: Stalin \u00e9 vice de Boulos twitter.com/UOLNoticias/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": true, "who_was_rt": "UOLNoticias", "content_of_rt": "Opini\u00e3o Blog Entendendo Bolsonaro: Campanha de Boulos tenta esconder suas tend\u00eancias autorit\u00e1rias https://t.co/g26JmbLQZ7", "rt_id": 1330904221743525889}, {"Id": 1331013585833693184, "Label": "lemosls3", "link": "https://twitter.com/lemosls3", "followers": 57, "content": "Vamos, Boulos! \ud83d\udc9c #BoulosErundina50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013567894745092, "Label": "aloisiolisboa", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa", "followers": 3064, "content": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2020\nSABATINA COM GUILHERME BOULOS\nSite SBT News entrevistou o candidato do PSOL, acesse sbtnews.com.br #SBTBrasil", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013510910910465, "Label": "carlos_bonomini", "link": "https://twitter.com/carlos_bonomini", "followers": 4432, "content": "@Rosan_prof @MarleneFFL Sinto muito de vc morar assim t\u00e3o perto.  Eu passo por Prudente pra ir a Campo Grande.  Tenho uma filha l\u00e1, tem 30anos , casada 3 filhos. Da.pra ver um monte de muros \u00e9 a pris\u00e3o.  Tanta corrup\u00e7\u00e3o...e o povo tem q eleger covas. O Boulos n\u00e3o d\u00e1. Esse \u00e9 ruim", "mentioned_users": "Rosan_prof MarleneFFL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013491851923459, "Label": "LauraLaksmiBr", "link": "https://twitter.com/LauraLaksmiBr", "followers": 874, "content": "@MarceloFreixo @GuilhermeBoulos Queima ou n\u00e3o queima? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \nJ\u00e1 j\u00e1 vem os mimizentos ac\u00e9falos encherem a paci\u00eancia, sem saber o que queima...vai vendo \ud83e\udd2d pode ser um boulos de laranja, s\u00f3 isso.", "mentioned_users": "MarceloFreixo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013453088165888, "Label": "Lucasof", "link": "https://twitter.com/Lucasof", "followers": 656, "content": "Domingo \u00e9 Boulos 50 \u2b07\ufe0f https://t.co/eFZ4B9RIqm", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013446935175169, "Label": "Ma45Simone", "link": "https://twitter.com/Ma45Simone", "followers": 9599, "content": "@Snapecheirosaum O que falar de uma criatura que defende Boulos...\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/3eEP8pBQAt", "mentioned_users": "Snapecheirosaum", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013443697209344, "Label": "ECosta04", "link": "https://twitter.com/ECosta04", "followers": 93, "content": "@GuilhermeBoulos Isso \u00e9 um absurdo, algo tem que ser feito urgente...\nVamos dar RT pessoal, vamos repercutir.\nO Amor vai vencer o \u00d3dio.\nBOULOS &amp; ERUNDINA 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\n#Boulos50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013392992186369, "Label": "filho_terciofut", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut", "followers": 1993, "content": "Muito boa a edi\u00e7\u00e3o do SBT da sabatina do canal com o Boulos.\n\n\u00c0 C\u00e9sar O Que \u00e9 De C\u00e9sar.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013389775228930, "Label": "arretada13", "link": "https://twitter.com/arretada13", "followers": 71, "content": "AGORA \u00c9 BOULOS! twitter.com/ConversaAfiada\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ConversaAfiada", "content_of_rt": "FRENTE AMPLA: LULA, CIRO, FL\u00c1VIO DINO E MARINA COM BOULOS\n\nAssista: https://t.co/XughFSSrfm https://t.co/rvcl6FdddL", "rt_id": 1330922768947408896}, {"Id": 1331013353968431104, "Label": "laeciobet", "link": "https://twitter.com/laeciobet", "followers": 6, "content": "@felipeneto #virasp50 Vai BOULOS.", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013353121017856, "Label": "saraazeferino", "link": "https://twitter.com/saraazeferino", "followers": 175, "content": "Hoje tem Boulos e Covas no Roda Viva e a pergunta que fica \u00e9:\n- Em que momento a Vera Magalh\u00e3es vai falar \u2018radicalismo\u2019 ou algo sobre o PT???", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013346171232257, "Label": "CanceladoresDe", "link": "https://twitter.com/CanceladoresDe", "followers": 190, "content": "@DiegoLu33581948 @livialiviaa_ @Isabellt_G @felipeneto Eu realmente vou votar no Boulos mas esse assunto n tem nada a ver", "mentioned_users": "livialiviaa_ Isabellt_G felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013312897757186, "Label": "mribelem", "link": "https://twitter.com/mribelem", "followers": 24, "content": "@augustosnunes ah.. isso foi combinado, s\u00f3 pode! boulos e covas em S\u00e3o Paulo, \u00e9 prova de fraude.", "mentioned_users": "augustosnunes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013267439964160, "Label": "comuna420", "link": "https://twitter.com/comuna420", "followers": 1023, "content": "@rrsl9 @johnnymianutti @eufebolivar n\u00e3o q o Boulos diga q vai fazer isso... mas passou da hora de  defendermos a aboli\u00e7\u00e3o da proibi\u00e7\u00e3o e da guerra aos pobres como plano de governo", "mentioned_users": "rrsl9 eufebolivar", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013261920251906, "Label": "jbertonie", "link": "https://twitter.com/jbertonie", "followers": 565, "content": "Elei\u00e7\u00e3o de SP numa vibe total elei\u00e7\u00e3o em cidade do interior, com esses boatos de que se Boulos ganhar vai demitir todos os funcion\u00e1rios da prefeitura. Daqui a pouco aparece Covas num carro de som tocando o outro lado \u00e9 desespero o outro lado \u00e9 desespero \ud83c\udfb6", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013244962672640, "Label": "powpowpao_", "link": "https://twitter.com/powpowpao_", "followers": 136, "content": "Eu n\u00e3o aguento mais a hist\u00f3ria do Menino do Amedoim na propaganda do Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013226423791616, "Label": "orafasalgado", "link": "https://twitter.com/orafasalgado", "followers": 157, "content": "@andrellol @PaolaCarosella @GuilhermeBoulos E sobre a contrata\u00e7\u00e3o de novos funcion\u00e1rios p\u00fablicos, eu acho interessante sua opini\u00e3o porque essa semana um colunista na folha disse o oposto, que o plano do boulos era subdimensionado ao contratar m\u00e9dicos por 5k. O que n\u00e3o rola \u00e9 pagar 13x mais pra terceirizado, n\u00e9?", "mentioned_users": "andrellol PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013224842444800, "Label": "EguchiLuciano", "link": "https://twitter.com/EguchiLuciano", "followers": 155, "content": "Seguimos camarada Boulos!  O medo deles j\u00e1 \u00e9 a nossa vit\u00f3ria!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Recebemos dezenas de den\u00fancias de que essa administra\u00e7\u00e3o est\u00e1 coagindo servidores, empresas conveniadas e cidad\u00e3os, fazendo campanha contra mim. Est\u00e3o desesperados e jogam baixo! #ViraSP50 #Boulos50 \nhttps://t.co/YrgXDyASLv", "rt_id": 1331012454701215746}, {"Id": 1331013191481036801, "Label": "CanceladoresDe", "link": "https://twitter.com/CanceladoresDe", "followers": 190, "content": "@DiegoLu33581948 @livialiviaa_ @Isabellt_G @felipeneto Porra...tu acaba de colocar prefeitura de S\u00e3o Paulo num assunto sobre presid\u00eancia...\nN\u00e3o tem carta nova na PRESID\u00caNCIA\nBoulos n tem nada a ver com o assunto kkkkkkk", "mentioned_users": "livialiviaa_ Isabellt_G felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013156852928512, "Label": "maluzesss", "link": "https://twitter.com/maluzesss", "followers": 251, "content": "Se tem uma coisa que faz o menor sentido hoje em dia \u00e9 Jockey Club..  tomara que o boulos desaproprie tudo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013147126345731, "Label": "LeoniceMariana1", "link": "https://twitter.com/LeoniceMariana1", "followers": 19627, "content": "\u00c9 Boulos uns contam com a m\u00e1quina p\u00fablica outros contam com os invasores . N\u00c3O sei qual pior para S\u00e3o Paulo. Meus p\u00easames paulistas. https://t.co/VnB1LFbzS0", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013056302866433, "Label": "hamireths", "link": "https://twitter.com/hamireths", "followers": 295, "content": "Toda vez que vejo propaganda do Boulos na tv \ud83e\udd2e", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013044734922754, "Label": "OdraudeIzrets", "link": "https://twitter.com/OdraudeIzrets", "followers": 754, "content": "Um amigo se pergunta, num texto, por que a Semana de Arte Moderna ocorreu em S\u00e3o Paulo, e n\u00e3o no Rio de Janeiro. Para mim, hoje, a resposta (que s\u00f3 pode ser anacr\u00f4nica), passa pela Coronovac e pela frente que se formou em torno do Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331013017580998657, "Label": "Burajirujin8", "link": "https://twitter.com/Burajirujin8", "followers": 113, "content": "@bernardokuster2 Gra\u00e7as a Deus pelo livramento de n\u00e3o ser essa mulher nossa VP!\nIsso posto, pra quem quer dialogar com Boulos, e ja o fez com Freixo, \u00f3bvio q ela atesta n\u00e3o acreditar em fraudes. \nEnqto seus afinados est\u00e3o sendo favorecidos, ninguem duvida mesmo.", "mentioned_users": "bernardokuster2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012983015829505, "Label": "tiagopaulo", "link": "https://twitter.com/tiagopaulo", "followers": 416, "content": "As propagandas do Boulos est\u00e3o n\u00edvel 10 de Rodrigofariza\u00e7\u00e3o.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012944008765440, "Label": "PassosBone", "link": "https://twitter.com/PassosBone", "followers": 256, "content": "@vicktoriasouza So esperando os recortes da vera magalhaes perguntando pro boulos serem usados no twitter", "mentioned_users": "vicktoriasouza", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012918373208068, "Label": "BSalvador61", "link": "https://twitter.com/BSalvador61", "followers": 12, "content": "@GuilhermeBoulos # Samos todos Boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012896357306369, "Label": "redebrasilatual", "link": "https://twitter.com/redebrasilatual", "followers": 77362, "content": "\u201cO radicalismo vem de um lado s\u00f3 (a extrema direita). Boulos n\u00e3o fala em eliminar ningu\u00e9m. Isso s\u00f3 existe em regimes autorit\u00e1rios, e por isso digo que nossa democracia est\u00e1 amea\u00e7ada\u201d, diz Andr\u00e9 Singer\nredebrasilatual.com.br/politica/2020/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012876874735617, "Label": "caffetao", "link": "https://twitter.com/caffetao", "followers": 17452, "content": "passando mal com essa propaganda do Boulos quase chorando aaaa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012865885675521, "Label": "D4N1EL77", "link": "https://twitter.com/D4N1EL77", "followers": 3044, "content": "@pullman_oficial Tem sabor \"Boulos na prefeitura de S\u00e3o Paulo?!\"", "mentioned_users": "pullman_oficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012839457386502, "Label": "mycleison", "link": "https://twitter.com/mycleison", "followers": 528, "content": "@Gustavo_HSL Concordo que a galera banaliza demais alguns termos, por\u00e9m, no caso do Boulos, continuo achando que \u00e9 uma \"frente ampla\", s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 contra um candidato bolsonarista. Mas, entendi seu ponto.", "mentioned_users": "Gustavo_HSL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012832050208770, "Label": "natha_go_crazy", "link": "https://twitter.com/natha_go_crazy", "followers": 45, "content": "@GuilhermeBoulos Se depender de mim eu fa\u00e7o a campanha em prol do amor pelo Sr.Boulos #ViraSP50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012723640049666, "Label": "edvaldo_farias", "link": "https://twitter.com/edvaldo_farias", "followers": 17, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos vc \u00e9 uma piada.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012705956851712, "Label": "dudu_xs014", "link": "https://twitter.com/dudu_xs014", "followers": 69, "content": "@taoquei1 E tem gente que vota em Boulos", "mentioned_users": "taoquei1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012472975855616, "Label": "chiquitinititi", "link": "https://twitter.com/chiquitinititi", "followers": 197, "content": "boulos eu conto com voc\u00ea pra poder ter uma casa pr\u00f3pria ano que vem", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012471474311174, "Label": "RosemaryPachec3", "link": "https://twitter.com/RosemaryPachec3", "followers": 2860, "content": "@DouglasGarcia Pois n\u00e3o concordo com vc..temos infelizmente votar no Covas, n\u00e3o podemos correr o risco de ter Boulos como prefeito.", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012422342242312, "Label": "EndriuChhianca", "link": "https://twitter.com/EndriuChhianca", "followers": 41, "content": "@DouglasGarcia \u00c9GUAAAA, se nao votar o Boulos leva a Prefeitura. Esse conselho n\u00e3o \u00e9 bom. Vamos votar galera1", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012356202254338, "Label": "sandraspimenta", "link": "https://twitter.com/sandraspimenta", "followers": 5, "content": "@EmersonAnomia @GuilhermeBoulos @felipeneto Agora me convenceu ,tai um bom motivo para votar no Boulos", "mentioned_users": "EmersonAnomia GuilhermeBoulos felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012352666431488, "Label": "pablofontesreal", "link": "https://twitter.com/pablofontesreal", "followers": 182, "content": "Quando sai a pr\u00f3xima pesquisa de SP ? Estou desde ontem esperando esse momento e que confirme a virada de Boulos em sp", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012303786041346, "Label": "EstoniaCountry", "link": "https://twitter.com/EstoniaCountry", "followers": 1410, "content": "Oh n\u00e3o, o Usuario anonimo est\u00e1 amea\u00e7ando a gente. \u00c9 o fim pessoal, foi bom enquanto durou... \ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\n\n#Medo #Pavor #Susto #Boulos #Bolsonaro2022 #Sagui https://t.co/1mpepTZdUT", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012272391659526, "Label": "vegapeterson", "link": "https://twitter.com/vegapeterson", "followers": 0, "content": "@vegapeterson's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012252577755139, "Label": "AlexNegrunes", "link": "https://twitter.com/AlexNegrunes", "followers": 9003, "content": "\ud83d\uddf3\ufe0f Hj tem mais um cap\u00edtulo de Boulos x Covas. S\u00f3 espero que a \"Verinha\" n\u00e3o fique s\u00f3 focada em Lula...\ud83d\ude02 twitter.com/rodaviva/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "rodaviva", "content_of_rt": "O #RodaViva desta segunda-feira (23) recebe @brunocovas (PSDB) e @GuilhermeBoulos (PSOL). \u00c9 \u00e0s 22h, com apresenta\u00e7\u00e3o de @veramagalhaes. Assista com interpreta\u00e7\u00e3o em Libras na @TVCultura, YouTube, Facebook, no site da emissora e conta oficial no Dailymotion e aqui, no Twitter. https://t.co/7AWDawuG5y", "rt_id": 1330973694974447616}, {"Id": 1331012239961305099, "Label": "gorettem", "link": "https://twitter.com/gorettem", "followers": 3278, "content": "Faculdade nega v\u00ednculo atual descrito por Boulos ao explicar renda www1.folha.uol.com.br/poder/2020/10/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012138111029251, "Label": "Bryancatini", "link": "https://twitter.com/Bryancatini", "followers": 29, "content": "@acasadecarol @BolsonaroSP Mo\u00e7a, voce tem twitte apoiando boulos, o cara ta de apoio com um individuo que foi condenado com 16 mil folhas de processo, 16 juizes e 3 instancias e voce quer ter moral pra falar de bandidismo?", "mentioned_users": "acasadecarol BolsonaroSP", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012131785936898, "Label": "rwfaxcx", "link": "https://twitter.com/rwfaxcx", "followers": 1174, "content": "queria saber como o boulos ta nas pesquisas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012084256092163, "Label": "ECosta04", "link": "https://twitter.com/ECosta04", "followers": 93, "content": "@GuilhermeBoulos Isso \u00e9 um absurdo, algo tem que ser feito urgente...\nVamos dar RT pessoal, vamos repercutir.\nO Amor vai vencer o \u00d3dio.\nBOULOS &amp; ERUNDINA 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\n#Boulos50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012082486161412, "Label": "Dreamervitto", "link": "https://twitter.com/Dreamervitto", "followers": 18, "content": "@GuilhermeBoulos Est\u00e3o at\u00e9 formando grupos de whatsapp pra amea\u00e7ar funcion\u00e1rios de creche conveniada, dizendo que se o Boulos ganhar v\u00e3o tirar tudo.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331012025678319616, "Label": "Cotoveloraivoso", "link": "https://twitter.com/Cotoveloraivoso", "followers": 216, "content": "@MarquesPinheir2 @Herivelton_Cast @GuilhermeBoulos E \u00e9 essa a proposta do Boulos: dar fun\u00e7\u00e3o social aos edif\u00edcios abandonados. Ali\u00e1s, isso \u00e9 seguir a nossa constitui\u00e7\u00e3o.", "mentioned_users": "MarquesPinheir2 Herivelton_Cast GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011961128148993, "Label": "hrojas378", "link": "https://twitter.com/hrojas378", "followers": 50, "content": "@AnahiDurandG Boulos no es un nuevo rostro es un cuadro pol\u00edtico de Lula.", "mentioned_users": "AnahiDurandG", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011943063228417, "Label": "osforast", "link": "https://twitter.com/osforast", "followers": 9, "content": "PAULISTANOS, VOTEM NO LADR\u00c3O BOULOS, POIS COMO LULA VAI DE DAR DE GRA\u00c7A UMA CASA, E SAL\u00c1RIO PARA N\u00c3O TRABALHAR, HEHEHE, VC IDIOTA ACREDITA NISSO E VOT NO BOULOS, N\u00c3O ALMO\u00c7O GRATIS, ALGUEM TEM QUE PAGAR O FUDIDOS SER\u00c3O OS QUE MAIS PAGAR\u00c3O, POIS BOULOS CONTA COM OS FUDIDOS !HEHE twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "bbcbrasil", "content_of_rt": "O que explica a ascens\u00e3o do PSOL com Boulos em S\u00e3o Paulo https://t.co/pqXN2Q3S5s", "rt_id": 1331007140870426624}, {"Id": 1331011851191193600, "Label": "JAIRCUNHA1", "link": "https://twitter.com/JAIRCUNHA1", "followers": 16, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos quer dizer Paulo em \u00e1rabe.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011757339500545, "Label": "DougPunisher", "link": "https://twitter.com/DougPunisher", "followers": 262, "content": "@filomenaadan @JohnathasAlmei2 @DouglasGarcia Menos pior \u00e9 at\u00e9 elogio pra ele. Mas de fato, a esquerda vai em peso no Boulos e nossa anula\u00e7\u00e3o, vai dar vantagem pro Boulos. Decis\u00e3o dif\u00edcil, cruel, mas talvez necess\u00e1ria. \n Covas vai continuar a merda e nossa na conhecemos... Mas Boulos \u00e9 tipo terrorista", "mentioned_users": "filomenaadan DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011698279510016, "Label": "camyIuz", "link": "https://twitter.com/camyIuz", "followers": 840, "content": "Quem tiver adesivo do boulos favor me parar na rua pra eu pegar uns", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011664330764292, "Label": "timerebeldesbr", "link": "https://twitter.com/timerebeldesbr", "followers": 4636, "content": "Desculpa, mas n\u00e3o gosto muito desse papo do Boulos de que saiu de Pinheiros para morar na periferia. \n\nIsso \u00e9 muito chato. Ali\u00e1s, isso n\u00e3o serve pra nada!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011654105051136, "Label": "RuteAlv88320702", "link": "https://twitter.com/RuteAlv88320702", "followers": 35, "content": "@SolidrioAnnimo1 @CarlosSilvaPoe1 @UOLNoticias Nao tenho nada contra Boulos, nao tenho o habito de criticar o trabalho de alguem que eu nao conhe\u00e7o. Mas eu conhe\u00e7o  muito bem o dela , o do Hadad . Esse , nunca ir\u00e3o  ter meu voto. P mim funciona  assim. Se elegeu nao fez . Nao tenho experiencias boas  com prefeitos de esquerda", "mentioned_users": "CarlosSilvaPoe1 UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011632298909698, "Label": "astrolobia", "link": "https://twitter.com/astrolobia", "followers": 3073, "content": "@gabryuri tadim do boulos morreu nos primeiros segundos r.i.p", "mentioned_users": "gabryuri", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011592574672907, "Label": "stay_storm", "link": "https://twitter.com/stay_storm", "followers": 64, "content": "@g1saopaulo Boulos \u00e9 Ateu", "mentioned_users": "g1saopaulo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011447510462468, "Label": "gabryuri", "link": "https://twitter.com/gabryuri", "followers": 720, "content": "@astrolobia Felipe neto tem q parar de desvirtuar o boulos", "mentioned_users": "astrolobia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011406624399368, "Label": "ShirleiFerrari", "link": "https://twitter.com/ShirleiFerrari", "followers": 10281, "content": "@corsario15k Boulos, Joice, Carni\u00e7a, venham aqui.", "mentioned_users": "corsario15k", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011352417234947, "Label": "AnahiDurandG", "link": "https://twitter.com/AnahiDurandG", "followers": 6961, "content": "Hace unos a\u00f1os vimos con preocupaci\u00f3n el ascenso de Bolsonaro y cia. Hoy las elecciones municipales de #Brasil devuelven la esperanza en opciones de cambio con nuevos protagonistas como Boulos en Sao Paolo... pero la disputa sigue abierta. twitter.com/jacobinlat/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "jacobinlat", "content_of_rt": "La gran sorpresa de las elecciones municipales en Brasil fue el espectacular ingreso de Boulos a la segunda vuelta en S\u00e3o Paulo. Pero esta conclusi\u00f3n leg\u00edtima puede alimentar ilusiones peligrosas. Por Valerio Arcary. https://t.co/go8RbbbCvD", "rt_id": 1330873539449286656}, {"Id": 1331011321651990530, "Label": "paulofrancarh", "link": "https://twitter.com/paulofrancarh", "followers": 544, "content": "Advogados do candidato do PSOL \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo, Guilherme Boulos, entraram com a\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a Eleitoral em que pedem a investiga\u00e7\u00e3o de um suposto abuso de poder por parte da campanha de seu advers\u00e1rio, Bruno Covas (PSDB).", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011303683534849, "Label": "AlmeidaMariely", "link": "https://twitter.com/AlmeidaMariely", "followers": 59, "content": "Chega no ouvido dele(a) e fala: \" Vou votar no Boulos \" \ud83d\ude0d\ud83d\udd25\n\nKkkkkkkkkkkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011296733650946, "Label": "186suks", "link": "https://twitter.com/186suks", "followers": 269, "content": "@FotosDeFatos Extrema esquerda e extrema direita, dois lados de uma mesma moeda. \u00c9 como o comparar Bolsonaro ao Boulos..", "mentioned_users": "FotosDeFatos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011250281738244, "Label": "lalabombom", "link": "https://twitter.com/lalabombom", "followers": 66, "content": "Vergonha o Bruno Covas colocar na propaganda que mora em um apto alugado na barra funda, q tem 70 metros quadrados. TD pq o Boulos colocou q mora no Campo Limpo.\nAmor morar na barra funda \u00e9 luxo t\u00e1?\n#Eleicoes2020", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011152151801865, "Label": "EnzoSlopes", "link": "https://twitter.com/EnzoSlopes", "followers": 8, "content": "@augustosnunes Isso prova a falta de car\u00e1ter de Boulos, duas caras. D\u00e1 pra confiar em quem tem duas conversas?", "mentioned_users": "augustosnunes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011109965402115, "Label": "Rosanagcb", "link": "https://twitter.com/Rosanagcb", "followers": 169, "content": "O Brasil \u00e9 o quarto pa\u00eds em n\u00famero de estatais, perdendo somente para a China, \u00cdndia e mais um outro pa\u00eds a\u00ed. E o Boulos quer aumentar o funcionalismo...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011097802010624, "Label": "aintorilims", "link": "https://twitter.com/aintorilims", "followers": 1448, "content": "Juntou minha m\u00e3e e meu pai pra dizer q o boulos tem cara de falso e q o outro q tem cara de fazer as coisas mais direito???????????? https://t.co/wr7uh03Ujo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011079724527623, "Label": "AtalaiaBR", "link": "https://twitter.com/AtalaiaBR", "followers": 8108, "content": "O que o Luiz Phillipe Orleans fez na cidade de S\u00e3o Paulo para conter  Guilherme Boulos? \n\n\u00c9 uma pergunta honesta.\nEle \u00e9 deputado por S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011044966342660, "Label": "boulos_radical", "link": "https://twitter.com/boulos_radical", "followers": 89, "content": "Isso que \u00e9 ter experi\u00eancia... https://t.co/HUQrMQljoa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011035332009987, "Label": "CNobumoto", "link": "https://twitter.com/CNobumoto", "followers": 46, "content": "@GuilhermeBoulos Quando Voc\u00ea assumir a Pref Sampa, vai saber por qu\u00ea a Covisa foi desmontada! BOULOS 50 &amp; ERUNDINA 50!!!!!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011028239462401, "Label": "Brazil_nut", "link": "https://twitter.com/Brazil_nut", "followers": 1106, "content": "Via @estadao: Guilherme Boulos quer criar \u201clista suja\u201d de empresas com pr\u00e1ticas de machismo e racismo eldorado.estadao.com.br/audios/program\u2026", "mentioned_users": "Estadao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331011007720910859, "Label": "filomenaadan", "link": "https://twitter.com/filomenaadan", "followers": 126, "content": "@drfelipepereira @DouglasGarcia Se fizer isso o Boulos ganha a elei\u00e7\u00e3o pois o pessoal da esquerda vai em peso e a\u00ed ferrou de vez! Eu vou votar no Bruno Covas que \u00e9 menos pior.", "mentioned_users": "drfelipepereira DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010811142221825, "Label": "amandanjooss", "link": "https://twitter.com/amandanjooss", "followers": 156, "content": "assistindo video do boulos jogando among us cm o felipe neto??? kkkkkkkkk oq rolou", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010761506906113, "Label": "BrunoRibeiroNFF", "link": "https://twitter.com/BrunoRibeiroNFF", "followers": 282, "content": "@itamarzinfranco @GuilhermeBoulos Os moradores de rua acordados com jato de agua gelada, os usu\u00e1rios de crack tomando tiro da gcm e os professores tomando paulada tbm da gcm, o pessoal que a mando dele est\u00e1 espalhado fake nes dizendo que boulos vai distribuir kit g@y discordam de voc\u00ea.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010721530916866, "Label": "astrolobia", "link": "https://twitter.com/astrolobia", "followers": 3073, "content": "assistindo tudo que meu pai odeia\n\nfelipe neto e boulos \njogando juntos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010709061312513, "Label": "DiogoDiiniz", "link": "https://twitter.com/DiogoDiiniz", "followers": 590, "content": "A Vera na introdu\u00e7\u00e3o do Roda Viva hoje:\n\n\u201cNo debate de hoje temos o invasor de terras f\u00e3 do Lyla Guilherme Boulos e tamb\u00e9m o maravilhoso, espl\u00eandido, homem forte assim como sua personalidade capaz de gerir uma cidade que \u00e9 locomotiva do pa\u00eds Bruno Covas...\u201d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010700110684161, "Label": "signodegemeosII", "link": "https://twitter.com/signodegemeosII", "followers": 35, "content": "Descobri agora que Guilherme Boulos \u00e9 geminiano (19 de junho).", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010664987586561, "Label": "erick_erk", "link": "https://twitter.com/erick_erk", "followers": 2636, "content": "Se fosse o Russomanno no 2\u00b0 Turno, certeza que teria! Mas o candidato do Bozo perdeu feio, n\u00e9?\n\nRecord cancela debate entre Boulos e Covas pelo segundo turno de S\u00e3o Paulo @splash_uol @UOL uol.com.br/splash/colunas\u2026", "mentioned_users": "Splash_UOL UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010614911766528, "Label": "TADEUJANE1", "link": "https://twitter.com/TADEUJANE1", "followers": 32, "content": "@Sandroka131 Vamos juntos de novo no 2\u00ba com o Boulos, sou Lulista.", "mentioned_users": "Sandroka131", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010613078863874, "Label": "tomzinhojobim", "link": "https://twitter.com/tomzinhojobim", "followers": 114, "content": "@GuilhermeBoulos @detremura ele j\u00e1 perdeu Boulos, v\u00e3o apelar https://t.co/WH5PDipad1", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos detremura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010552810905600, "Label": "GonaloAugustoD2", "link": "https://twitter.com/GonaloAugustoD2", "followers": 619, "content": "@RafaelFontana Rafael vendo vc e Fernando Melo que ainda n\u00e3o se ele \u00e9 direita ou centrao quem levou estes dois candidatos em SP ao segundo turno n\u00e3o foi os eleitores e sim as urnas eletr\u00f4nicas ou vc tem d\u00favidas, quem disse que boulos tem eleitores em SP pra chegar segundo turno.", "mentioned_users": "RafaelFontana", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010533437427712, "Label": "yulkcl", "link": "https://twitter.com/yulkcl", "followers": 1349, "content": "@TataYoungOne qual \u00e9 esse da prima do boulos?", "mentioned_users": "TataYoungOne", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010532699156480, "Label": "Leooinexistente", "link": "https://twitter.com/Leooinexistente", "followers": 128, "content": "Gostaria de agradecer a @foimalls por ter me enviado a figurinha do Boulos que agora  consiste em 50% de qualquer comunica\u00e7\u00e3o que eu tenho no wpp", "mentioned_users": "foimalls", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010525858320387, "Label": "victorv9", "link": "https://twitter.com/victorv9", "followers": 990, "content": "Boulos tem uma miss\u00e3o twitter.com/ge_timao/statu\u2026 https://t.co/s8HkzzoHWT", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ge_timao", "content_of_rt": "Justi\u00e7a d\u00e1 15 dias para Corinthians pagar R$ 22,1 milh\u00f5es por indevido uso de rua; clube tenta acordo https://t.co/oL9NMkfBi8", "rt_id": 1330956866420166658}, {"Id": 1331010493696372749, "Label": "rammassss", "link": "https://twitter.com/rammassss", "followers": 785, "content": "professor escreve algo na lousa digital eu vai boulos ramas bbb 2022!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010461060444161, "Label": "cris_martinsoli", "link": "https://twitter.com/cris_martinsoli", "followers": 1101, "content": "@Jubi2019 @Darth_Re Acho Boulos mais f\u00e1cil de impeachment.", "mentioned_users": "Jubi2019 Darth_Re", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010350901288962, "Label": "Raflitz", "link": "https://twitter.com/Raflitz", "followers": 91, "content": "E agora eu jantando, a comida desceu at\u00e9 errado. Meu pai \u00e9 apoiador do covas. Triste isso, sem contar que ele tem aquela ideia errada do Boulos. Senhor me d\u00ea for\u00e7as para n\u00e3o entrar em discuss\u00e3o.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010347403243525, "Label": "MarquesPinheir2", "link": "https://twitter.com/MarquesPinheir2", "followers": 4, "content": "@Glauber_Braga @GuilhermeBoulos Cinquent\u00e3o50 nele Boulos!", "mentioned_users": "Glauber_Braga GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010324535894019, "Label": "anandaridart", "link": "https://twitter.com/anandaridart", "followers": 544, "content": "Passando aqui pra avisar que HOJE 22H BOULOS NO RODA VIVA, N\u00c3O ESQUE\u00c7AM!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010298925502464, "Label": "eulo_dzn", "link": "https://twitter.com/eulo_dzn", "followers": 182, "content": "@GuilhermeBoulos @Lucaslin_do boulos wins", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010298275377152, "Label": "vsanchesp", "link": "https://twitter.com/vsanchesp", "followers": 776, "content": "@BrunoRibeiroCBL @GuilhermeBoulos Covas n\u00e3o \u00e9 fascista. Boulos \u00e9 melhor que Covas, se votasse em SP votaria nele mas pqp Covas n\u00e3o \u00e9 fascista.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010295674892296, "Label": "valdecilima50", "link": "https://twitter.com/valdecilima50", "followers": 5706, "content": "@DouglasGarcia Idiotice. Se os conservadores n\u00e3o votarem em Covas, Boulos ser\u00e1 eleito.", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010238389112844, "Label": "exloraf", "link": "https://twitter.com/exloraf", "followers": 550, "content": "tava na liberdade e tava rolando um fuzu\u00ea de gente fazendo propaganda pra pol\u00edtico (tinha at\u00e9 a imprensa) \nachei que era o boulos e j\u00e1 fui falando: se for o boulos quero tirar foto com ele \na\u00ed meu pai: t\u00e1 de sacanagem n\u00e9?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010235125944325, "Label": "RadioCamisa11", "link": "https://twitter.com/RadioCamisa11", "followers": 4554, "content": "Respeito aos trabalhadores \u00e9 com Boulos e Erundina 50.\n#BoulosErundina50 twitter.com/janise465160/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "janise465160", "content_of_rt": "Ainda resta esperan\u00e7a.\n#BoraBoulos50\n#BoulosErundina50 \n#Boulos50 https://t.co/qrcDGRzZ5v", "rt_id": 1331004952362233856}, {"Id": 1331010228884828167, "Label": "notoriaz", "link": "https://twitter.com/notoriaz", "followers": 640, "content": "@GuilhermeBoulos for\u00e7a boulos!!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010178381176835, "Label": "Rosan_prof", "link": "https://twitter.com/Rosan_prof", "followers": 1256, "content": "@Fuzi_38 @Naval_38 @rosanajuan12 @_rosy_38 @YraPinheiro10 @JoOrsine @carla_montoro @Nynayz @apenas_rose @LoiraLibriana @lcia_oliveira @MarciaFusco @andinho_wine @marili_baldin @AnnyBa01 @Mimiga1974 @Tio_Dan_Dan @MichelM_Oficial @marcelamarajo @mednasoares Malafaia\n\nPOR QUE CRIST\u00c3OS N\u00c3O DEVEM VOTAR EM  BOULOS, DO PSOL! youtu.be/W-1n4mgBXDE via @YouTube", "mentioned_users": "Fuzi_38 Naval_38 _rosy_38 YraPinheiro10 JoOrsine Nynayz apenas_rose lcia_oliveira MarciaFusco andinho_wine Mimiga1974 Tio_Dan_Dan MichelM_Oficial marcelamarajo mednasoares YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010154368741378, "Label": "filomenaadan", "link": "https://twitter.com/filomenaadan", "followers": 126, "content": "@JohnathasAlmei2 @DouglasGarcia Pois \u00e9 nao tem! Temos que ir votar no menos pior que \u00e9 o Bruno Covas.  A esquerda vai votar no Boulos", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010114237702144, "Label": "ReinaldoAPerei3", "link": "https://twitter.com/ReinaldoAPerei3", "followers": 753, "content": "@DouglasGarcia Nobre Dep. @DouglasGarcia, o Jornalista Oswaldo Eust\u00e1quio fez excelente trabalho jornal\u00edstico expondo o laranjal do Boulos, bem como a trama do Dep Nereu Crispim e Bivar. O gol est\u00e1 sem goleiro, por\u00e9m n\u00e3o vi nenhum Dep da base ajudar nosso Oswaldo Eust\u00e1quio. Contamos c sua ajuda!", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010099410767873, "Label": "soudearies_cuid", "link": "https://twitter.com/soudearies_cuid", "followers": 516, "content": "@CsrSamDomingues Al\u00e9m de ser esquerdista q vai votar no Boulos. \ud83d\ude24", "mentioned_users": "CsrSamDomingues", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331010022994796546, "Label": "stayalivecatnip", "link": "https://twitter.com/stayalivecatnip", "followers": 1352, "content": "@Gb1ph @karopsita ahhh ta. mas \u00e9 pra votar em quem gente \n\n            \u1d48\u1d49\u1d58\u02e2 \u1d50\u1d43\u207f\u1d48\u1d43 \u1d58\u1d50 \u1d47\u1d52\u1d58\u02e1\u1d52\u02e2 \u1d56\u02b3\u1d52 \u1d56\u1da6\u1d43\u1d58\u1da6\u0301", "mentioned_users": "Gb1ph karopsita", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009904484757511, "Label": "esquerda_no", "link": "https://twitter.com/esquerda_no", "followers": 443, "content": "GUILHERME BOULOS PREFEITO DE S\u00c3O PAULO. 50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009893680246788, "Label": "LiliaMartins14", "link": "https://twitter.com/LiliaMartins14", "followers": 772, "content": "@JaildonLima @UOL Por mais que n\u00e3o gostamos do Covas, ele \u00e9 democrata e est\u00e1 longe de ser um bolsonarista. As birras podem ser entendido de forma negativa para quem ainda n\u00e3o decidiu o voto. Olha, muitos pintam Boulos como radical e essas atitudes podem contribuir para constru\u00e7\u00e3o dessa imagem.", "mentioned_users": "JaildonLima UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009868078190593, "Label": "latinidadess", "link": "https://twitter.com/latinidadess", "followers": 517, "content": "cada dia que passa da mais vontade de meter a porrada no boulos vei", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009800919015426, "Label": "eulerscosta", "link": "https://twitter.com/eulerscosta", "followers": 2237, "content": "Chorei com esse depoimento do Boulos... Importante compartilhar...\nyoutu.be/CoPwmyuIPQU \n#BoulosErundina50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009779347709952, "Label": "Monica_Fraga2", "link": "https://twitter.com/Monica_Fraga2", "followers": 66524, "content": "@DouglasGarcia @DouglasGarcia dentre os dois eu  prefiro o coveiro. Desculpe, sei que a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 absurda, mas n\u00e3o d\u00e1 pra deixarmos o Boulos ganhar.", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009775593795596, "Label": "TheSulz", "link": "https://twitter.com/TheSulz", "followers": 138, "content": "@torrada666 N\u00e3o posso esquecer de colocar o Boulos o \u00c1tila e o G1 no meu", "mentioned_users": "torrada666", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009730513399811, "Label": "thiagopacifico", "link": "https://twitter.com/thiagopacifico", "followers": 274, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, conversa com @VillaMarcovilla.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos VillaMarcovilla", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009730253352963, "Label": "pantulfinha", "link": "https://twitter.com/pantulfinha", "followers": 16, "content": "@osubversivo @gustatsug @Olhar_Olimpico Sou cr\u00edtico ao modo que o PT governou e o Boulos n\u00e3o prop\u00f5em que contratos sejam rasgados, mas \u00e9 necess\u00e1rio repensar o caminho que o munic\u00edpio toma na garantia de direitos, como constru\u00e7\u00e3o de cidade acho prejudicial essa absten\u00e7\u00e3o do Estado, favorece minorias e n\u00e3o a sociedade.", "mentioned_users": "osubversivo gustatsug Olhar_Olimpico", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009720510017536, "Label": "filomenaadan", "link": "https://twitter.com/filomenaadan", "followers": 126, "content": "@DouglasGarcia @DouglasGarcia isto \u00e9 muito grave!!! Se n\u00e3o formos votar o pessoal da esquerda vai e a\u00ed o Boulos ganha a elei\u00e7\u00e3o.  Temos que ir e votar no Bruno Covas que \u00e9 o menos pior", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009685810450433, "Label": "mycleison", "link": "https://twitter.com/mycleison", "followers": 528, "content": "@Gustavo_HSL As situa\u00e7\u00f5es s\u00e3o completamente diferentes. Boulos t\u00e1 enfrentando o Covas, n\u00e3o um bolsonarista de carteirinha como \u00e9 o caso do Sarto. A situa\u00e7\u00e3o em Fortaleza \u00e9 sim muito significativa, mas n\u00e3o torna a paulista menos interessante. Vejo dessa forma.", "mentioned_users": "Gustavo_HSL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009594106241027, "Label": "MCymbaluk", "link": "https://twitter.com/MCymbaluk", "followers": 517, "content": "Eu to t\u00e3o sonhando com o Boulos como prefeito \u00e9 s\u00e9rio S\u00e3o Paulo se voc\u00eas tirarem isso de mim eu n\u00e3o sei o que fa\u00e7o", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009518407458821, "Label": "sirangelo1100", "link": "https://twitter.com/sirangelo1100", "followers": 102, "content": "As elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 s\u00e3o esse final de semana? Boulos do c\u00e9u", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009431413395460, "Label": "esquerda_no", "link": "https://twitter.com/esquerda_no", "followers": 443, "content": "@GuilhermeBoulos GUILHERME BOULOS PREFEITO DE S\u00c3O PAULO. 50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009379706040324, "Label": "RadioCamisa11", "link": "https://twitter.com/RadioCamisa11", "followers": 4554, "content": "Respeito aos trabalhadores \u00e9 com Boulos e Erundina 50.\n#BoulosErundina50 twitter.com/IvanValente/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "IvanValente", "content_of_rt": "No primeiro turno derrotamos o candidato que humilhava caixas de supermercado. Agora vamos derrotar o prefeito que debocha dos servidores enquanto ataca a aposentadoria.\n\nUm beijo de despedida para Bruno Covas! Respeito aos trabalhadores \u00e9 com Boulos e Erundina 50 https://t.co/LxvSj1ZEVy", "rt_id": 1330946183943090177}, {"Id": 1331009367131508743, "Label": "acordeitarde", "link": "https://twitter.com/acordeitarde", "followers": 1214, "content": "gringos imitando (campanha boulos) twitter.com/ericlo/status/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ericlo", "content_of_rt": "@AOC @tedcruz @AOC refuses to let critics define her, a lesson she learned from watching...\n\"I grew up seeing these attacks...bad-faith attacks...completely unfounded attacks...\nJust squash it early and respond to them, and be unafraid to say 'you sound ridiculous.'\" \n https://t.co/1vJFouFpe7", "rt_id": 1331002098641727490}, {"Id": 1331009354422767616, "Label": "Orion_aido", "link": "https://twitter.com/Orion_aido", "followers": 406, "content": "Mano pode falar oq quiser mas a campanha do boulos foi foda dms, merecia ganhar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009333103104000, "Label": "esquerda_no", "link": "https://twitter.com/esquerda_no", "followers": 443, "content": "@GuilhermeBoulos GUILHERME BOULOS PREFEITO DE S\u00c3O PAULO. 50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009293986967560, "Label": "GabrielOmene", "link": "https://twitter.com/GabrielOmene", "followers": 3142, "content": "Al\u00e9m de enfatizar a \"garra\" do Boulos e a \"experi\u00eancia\" da Erudina.\n\nOs dois n\u00e3o tem nenhuma desaven\u00e7a, conversam e se respeitam.\n\nEssa ideia que pol\u00edtica tem que ser essa coisa engessada sem maleabilidade \u00e9 triste.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009291734700036, "Label": "MazitaChaves", "link": "https://twitter.com/MazitaChaves", "followers": 4939, "content": "Voc\u00eas v\u00e3o mesmo assistir o Boulos no Roda Viva ou \u00e9 meme?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009281504710656, "Label": "felipiferreira", "link": "https://twitter.com/felipiferreira", "followers": 287, "content": "@_frame1914 VOTA NO BOULOS, LEILA!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009265369276416, "Label": "esquerda_no", "link": "https://twitter.com/esquerda_no", "followers": 443, "content": "@GuilhermeBoulos GUILHERME BOULOS PREFEITO DE S\u00c3O PAULO. 50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009163628081153, "Label": "DougPunisher", "link": "https://twitter.com/DougPunisher", "followers": 262, "content": "@JohnathasAlmei2 @DouglasGarcia Esse \u00e9 o meu medo, acho que a esquerda j\u00e1 est\u00e3o orquestrando isso. Conservadores anulam e Boulos leva S\u00e3o Paulo. N\u00e3o quero nenhum, mas Boulos agora \u00e9 o caso?", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009161547689984, "Label": "usuarioesenha", "link": "https://twitter.com/usuarioesenha", "followers": 792, "content": "20h: Comendo o Covas\n23h: Jantada por Boulos twitter.com/veramagalhaes/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "veramagalhaes", "content_of_rt": "D\u00e1 pra manter a dieta em dia de #RodaViva? Sempre d\u00e1 https://t.co/CGnkSNLVks", "rt_id": 1331008538899062794}, {"Id": 1331009106140925957, "Label": "ishikawagii", "link": "https://twitter.com/ishikawagii", "followers": 56, "content": "Sonhei que o Boulos tinha ganhado as elei\u00e7\u00f5es em S\u00e3o Paulo e eu tava toda feliz comemorando. O pior \u00e9 que nem moro em S\u00e3o Paulo. Hahahahaha", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009025228615686, "Label": "BerserkBom", "link": "https://twitter.com/BerserkBom", "followers": 537, "content": "@IsaacCl92780269 @IvanDinebier @KleberTanide Caralho,esse povinho a\u00ed que se diz \"isento\",e que faz campanha pro Boulos e dar RT no Duvivier s\u00e3o os piores", "mentioned_users": "IsaacCl92780269 IvanDinebier KleberTanide", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009020799410177, "Label": "daniel_quint7", "link": "https://twitter.com/daniel_quint7", "followers": 359, "content": "Eu irei fazer voto cr\u00edtico no David Almeida. Se morasse em SP iria votar com vontade no Boulos e se fosse do RJ seria voto cr\u00edtico no Eduardo Paes.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009007256018944, "Label": "rogeriocisi", "link": "https://twitter.com/rogeriocisi", "followers": 86, "content": "Campanha de Boulos tenta esconder suas tend\u00eancias autorit\u00e1rias \u2026ndendobolsonaro.blogosfera.uol.com.br/2020/11/23/cam\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331009003082674180, "Label": "brauliobrilhan1", "link": "https://twitter.com/brauliobrilhan1", "followers": 9, "content": "@FotosDeFatos Nazismo = Nacional Socialismo (Hitler, Stalin, Mussolini). E, agora, o PSOL de Boulos... Te cuida, S\u00e3o Paulo!", "mentioned_users": "FotosDeFatos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008948204343297, "Label": "hamiltonbf", "link": "https://twitter.com/hamiltonbf", "followers": 117, "content": "@JohnathasAlmei2 @DouglasGarcia N\u00e3o, n\u00e3o tem. Se vc n\u00e3o for votar, a turma do Boulos vai.", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008893779107842, "Label": "JairTatto", "link": "https://twitter.com/JairTatto", "followers": 303, "content": "O @rodaviva recebe, hoje, segunda-feira (23), os dois candidatos que disputam o segundo turno nas elei\u00e7\u00f5es para a Prefeitura de S\u00e3o Paulo. Bruno Covas (PSDB) e Guilherme Boulos (PSOL). \n#Boulos50 #ViraSP50 #RodaViva https://t.co/7I12IExGCw", "mentioned_users": "rodaviva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008840293298178, "Label": "pohamila", "link": "https://twitter.com/pohamila", "followers": 184, "content": "Serjomoro, Ciro Gomes, Felipe Neto, Veja e Estad\u00e3o apoiam Boulos. Como a esquerda n\u00e3o v\u00ea nada de mais nisso, eu nunca vou saber. causaoperaria.org.br/boulos-a-esque\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008801672228869, "Label": "OskarSays", "link": "https://twitter.com/OskarSays", "followers": 10545, "content": "E hoje ainda tem Boulos/Covas no @rodaviva.", "mentioned_users": "rodaviva", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008762048622594, "Label": "gmkitzingergma1", "link": "https://twitter.com/gmkitzingergma1", "followers": 94, "content": "@DCM_online Do jeito que anda a economia brasileira s\u00e3o Paulo \u00e9 o principal afetado. O BOULOS 50 \u00e9 uma sa\u00edda para um come\u00e7o de um Estado de s\u00e3o Paulo melhor e no lugar de destaque que s\u00e3o Paulo merece... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude04", "mentioned_users": "DCM_online", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008761734041600, "Label": "itsluxcas", "link": "https://twitter.com/itsluxcas", "followers": 504, "content": "aguardando para ver as perguntas que ser\u00e3o feitas para o boulos e para o covas pela apresentadora do roda viva...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008722844446721, "Label": "sah__nery", "link": "https://twitter.com/sah__nery", "followers": 375, "content": "@MarianaMorta bolos?\nboulos?\nBOULOS 50 VIRA SP", "mentioned_users": "MarianaMorta", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008695099154432, "Label": "luzerrique", "link": "https://twitter.com/luzerrique", "followers": 86, "content": "Spoiler: ela n\u00e3o vai conseguir, Covas vai ser favorecido e Boulos taxado de radical por querer implementar direitos que j\u00e1 t\u00e3o inscritos na CF", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008638975156224, "Label": "luizdocorsa", "link": "https://twitter.com/luizdocorsa", "followers": 100, "content": "@bbcbrasil O tamanho da borgonha dele. Saiu no Newsweek e no Corriere de La Sierra: Com 42cm de ROLA, Guilherme Boulos, que poderia ser chamado de Guilherme Roula, constrange Eduardo Bolsonaro.", "mentioned_users": "bbcbrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008632067121152, "Label": "MyTransitSP", "link": "https://twitter.com/MyTransitSP", "followers": 10, "content": "Covas e Boulos projetam gastos superiores ao da atual administra\u00e7\u00e3o - Tribuna do Norte - Natal #S\u00e3oPaulo #Transit #MetroSP #CPTM #ViaQuatro #ViaMobilidade tribunadonorte.com.br/noticia/covas-\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008503226523650, "Label": "Adrianasn221", "link": "https://twitter.com/Adrianasn221", "followers": 2352, "content": "@andre_serret @ananias_1979 Ele n\u00e3o deve conhecer o Felipe, s\u00f3 pode.\nDeve ter pensado que processo iria intimidar um youtuber. Levantou a bola pra Felipe cortar.\nBoulos ganhou essa divulga\u00e7\u00e3o de gra\u00e7a. Vai sair em tudo que \u00e9 jornal.", "mentioned_users": "andre_serret ananias_1979", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008501401972741, "Label": "PatBulbovas", "link": "https://twitter.com/PatBulbovas", "followers": 1990, "content": "Boulos vai no Roda Morta?\nVera vai receber \"banditismo\"?\n@GuilhermeBoulos vai falar disso, n\u00e9? \npura e simplesmente https://t.co/xLVl6j5L2P", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008414747652099, "Label": "giannimontagna", "link": "https://twitter.com/giannimontagna", "followers": 242, "content": "@ChristianDockho @vimeuanjo @emirsader A simula\u00e7\u00e3o de segundo turno do Ibope entre Manuela e Melo tbm n\u00e3o est\u00e1 nem um pouco parecida com os primeiros n\u00fameros da primeira pesquisa divulgada ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es. Esperar a pesquisa do Ibope pra ver, mas acho que tem mais chance do Boulos levar em SP do que ela ganhar em POA https://t.co/3spfSJ8niL", "mentioned_users": "ChristianDockho vimeuanjo emirsader", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008265375936519, "Label": "_Barbaraclara", "link": "https://twitter.com/_Barbaraclara", "followers": 1160, "content": "*RODA VIVA Hoje \u00e0s 22h.* \nAssista, compare e vamos juntos \u2764 \nVirar o Jogo em SP com \nBoulos \ud83d\udd06 Erundina. \n#ViraSP50 https://t.co/JV8NjSCLnD", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008252923031552, "Label": "Djan00392004", "link": "https://twitter.com/Djan00392004", "followers": 1393, "content": "@MenegucciThais @ClaudiaCores1 Desculpe a brincadeira...mas o Boulos invadiu at\u00e9 o ber\u00e7o de outro pra nascer? Kkkkkkk", "mentioned_users": "MenegucciThais ClaudiaCores1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008206978625547, "Label": "exfadojoejonas", "link": "https://twitter.com/exfadojoejonas", "followers": 227, "content": "boulos vc \u00e9 perfeito entenda", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008185994530818, "Label": "thprj", "link": "https://twitter.com/thprj", "followers": 94, "content": "O pior \u00e9 escutar que Boulos dizer que existe democracia na Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \n.\n#ForaBoulos twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "Crise na Venezuela: \u2018Nunca pensei que passaria fome na velhice\u2019 \u2013 o drama de viver com aposentadoria de R$ 7 https://t.co/rosvmUB1Ia", "rt_id": 1330997397091209218}, {"Id": 1331008134954037249, "Label": "GabrielOmene", "link": "https://twitter.com/GabrielOmene", "followers": 3142, "content": "Pessoal parece que descobriu pol\u00edtica e interpreta\u00e7\u00e3o de texto ontem...\n\nCiro Gomes tinha um candidato no primeiro turno que j\u00e1 foi prefeito, ent\u00e3o focou em experi\u00eancia como argumenta\u00e7\u00e3o.\n\nNo segundo, por quest\u00e3o estrat\u00e9gica, apoia o Boulos contra o PSDB. twitter.com/Felippe_Hermes\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Felippe_Hermes", "content_of_rt": "1 m\u00eas de diferen\u00e7a. https://t.co/vkZVxzFY4T", "rt_id": 1330724574691004417}, {"Id": 1331008097696047106, "Label": "_patzinha", "link": "https://twitter.com/_patzinha", "followers": 86, "content": "Acho q consegui convencer tr\u00eas pessoas da minha fam\u00edlia a votar no boulos, eu particularmente acho isso um luxo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008039554592772, "Label": "JoaoBANatal", "link": "https://twitter.com/JoaoBANatal", "followers": 19616, "content": "Para um ser humano chegar a votar no Boulos \u00e9 pq merece o certificado de energumico . #Boulos\u00c9LulaPiorado", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008022177603585, "Label": "MVM_News", "link": "https://twitter.com/MVM_News", "followers": 8160, "content": "Vice vira pedra no sapato para Covas no segundo turno contra Boulos &gt;&gt; noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026 via @UOLNoticias twitter.com/MVM_News/statu\u2026", "mentioned_users": "UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "MVM_News", "content_of_rt": "Ricardo Nunes: saiba quem \u00e9 o vice de Bruno Covas  https://t.co/T5ksfsCfmd @jornalDCI", "rt_id": 1331006911177781252}, {"Id": 1331008010987180033, "Label": "Maripiniano", "link": "https://twitter.com/Maripiniano", "followers": 179, "content": "Hoje eu virei um voto para o Boulos! A mo\u00e7a que me ajuda em casa disse que iria votar no Covas pq n\u00e3o sabia nem quem era o outro candidato! (\ud83d\ude40) Expliquei tudo para ela. E ela disse? Nossa como nunca ouvi falar dele? Voto 50 com certeza! \ud83d\ude0d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008010785787904, "Label": "CleberPolese", "link": "https://twitter.com/CleberPolese", "followers": 16, "content": "@bbcbrasil As absten\u00e7\u00f5es explicam isso. Quem se absteve, provavelmente, n\u00e3o votaria no Boulos", "mentioned_users": "bbcbrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331008000132308994, "Label": "Luciane84222567", "link": "https://twitter.com/Luciane84222567", "followers": 27, "content": "@gilguedes1989 @rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura T\u00e1 zoando n\u00e9!?\nCovas n\u00e3o \u00e9 bom,mas o Boulos!! Pelo amor de Deus n\u00e9. \nApesar de n\u00e3o ser de S\u00e3o Paulo, tor\u00e7o por uma gest\u00e3o menos ruim,j\u00e1 q as op\u00e7\u00f5es s\u00e3o tidas p\u00e9ssimas.", "mentioned_users": "gilguedes1989 rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007946134839296, "Label": "AndyLOTR", "link": "https://twitter.com/AndyLOTR", "followers": 173, "content": "Boulos \u00e9 o caralho! Ser\u00e1 mais um a trair a todos n\u00f3s. https://t.co/xfHuUFkTVj", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007918871818242, "Label": "alves_sparsuzi", "link": "https://twitter.com/alves_sparsuzi", "followers": 7, "content": "Em edi\u00e7\u00e3o especial, Roda Viva entrevista Bruno Covas e Guilherme Boulos jornaldocomercio.com/_conteudo/cult\u2026 via @JC_RS", "mentioned_users": "JC_RS", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007910965600256, "Label": "NandaAlexandre1", "link": "https://twitter.com/NandaAlexandre1", "followers": 791, "content": "@JanainaDoBrasil A Sra acha mesmo que os paulistas e cariocas iriam colocar Boulos, Covas e Eduardo p\u00e3es no 2 turno?\nE qto a Belo Horizonte?\nN\u00e3o seja inocente amada, isso \u00e9 s\u00f3 um ensaio para 2022.\nUrnas eletr\u00f4nicas n\u00e3o tem como ser auditadas.", "mentioned_users": "JanainaDoBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007834582962176, "Label": "Herbye46", "link": "https://twitter.com/Herbye46", "followers": 3466, "content": "@augustosnunes @marcio37 \u00c9 por que ele projeta no Boulos (que n\u00e3o vale nada tamb\u00e9m, claro) a sua personalidade camale\u00f4nica, adaptando sempre o que diz e o que mostra \u00e0s conveni\u00eancias pol\u00edticas do momento.", "mentioned_users": "augustosnunes marcio37", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007808314159107, "Label": "Ms_liguinha", "link": "https://twitter.com/Ms_liguinha", "followers": 1063, "content": "@Gf_ferreirona O Boulos \u00e9 branco e playboy", "mentioned_users": "Gf_ferreirona", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007798046502915, "Label": "mateusb", "link": "https://twitter.com/mateusb", "followers": 794, "content": "@nstnhk \u00e9, acho que tem muito isso de s\u00f3 falar com os convertidos. mas j\u00e1 gostei de ver o boulos pelo menos desenvolvendo uma voz pr\u00f3pria na campanha, e at\u00e9 o sentimento anti-pt esse ano parece meio diferente, n\u00e3o sei. tem uma coisa meio \"apostando todas as fichas\" nesse segundo turno tb", "mentioned_users": "nstnhk", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007785434312710, "Label": "ecologista1", "link": "https://twitter.com/ecologista1", "followers": 1658, "content": "A mais que querida Maria L\u00facia da Silva, psicanalista, ativista do movimento negro e do movimento de mulheres negras, declara seu apoio \u00e0 chapa Boulos e Erundina. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Boulos50 #ViraSP !! https://t.co/12LUrM9DC7", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007772272570369, "Label": "Rosange73080138", "link": "https://twitter.com/Rosange73080138", "followers": 7, "content": "@GuilhermeBoulos Admiro cada vez mais! Boto f\u00e9 nesse olhar e nessa for\u00e7a para diminuir a desigualdade e trazer a esperan\u00e7a novamente para o povo paulistano. Boulos &amp; Erundina. Essa chapa \u00e9 pura inspira\u00e7\u00e3o!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007723316666371, "Label": "mahou_jojo", "link": "https://twitter.com/mahou_jojo", "followers": 1988, "content": "absolutamente do nada meus pais come\u00e7aram a falar mal do boulos durante a janta\n\nVCS NEM MORAM EM S\u00c3O PAULO..............", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007679138058243, "Label": "sofridaxkahlox", "link": "https://twitter.com/sofridaxkahlox", "followers": 125, "content": "a sorte de porto alegre e s\u00e3o paulo em ter a possibilidade de ter Manuela e Boulos como prefeitos eu queria pra mim", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007675774218245, "Label": "Vigilante3757", "link": "https://twitter.com/Vigilante3757", "followers": 30, "content": "@parolin_ricardo esqueceu do papa, do boulos, e v\u00e1rios outros", "mentioned_users": "parolin_ricardo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007624075153410, "Label": "WilkerMoreira3", "link": "https://twitter.com/WilkerMoreira3", "followers": 106, "content": "@andrefernm Melhor o Boulos do que o Covas n\u00e3o? A quest\u00e3o que no segundo turno temos apenas 2 op\u00e7\u00f5es!", "mentioned_users": "andrefernm", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007549752086529, "Label": "MarcusF53982504", "link": "https://twitter.com/MarcusF53982504", "followers": 49, "content": "Acabando com meus amigos de infancia de SP pq apoio o Boulos at\u00e9 o fim !", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007548619624450, "Label": "eduguim", "link": "https://twitter.com/eduguim", "followers": 87728, "content": "Boulos confia em entrosamento com evang\u00e9licos blogdacidadania.com.br/2020/11/boulos\u2026 https://t.co/qbHVhtpFD2", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007516571037698, "Label": "brauliobrilhan1", "link": "https://twitter.com/brauliobrilhan1", "followers": 9, "content": "@canalCCore2 Esse \u00e9 o Brasil da esquerda \"sofisticada\": confunde liberdade com putaria, justi\u00e7a social com baderna do BLM, do Antifas, do MST. \u00c9 o Brasil de Doria, Moro, Huck, Maia, Boulos, Alcolumbre, Rede Globo, Folha de SP, PCC...", "mentioned_users": "canalCCore2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007498824921090, "Label": "Gustavo_HSL", "link": "https://twitter.com/Gustavo_HSL", "followers": 767, "content": "@mycleison Amigo, todos esses nomes de esquerda. E que, diversas vezes, militaram do mesmo lado. \n\nO m\u00e9rito da frente ampla \u00e9 justamente a uni\u00e3o dos democratas de todos os espectros ideol\u00f3gicos: esquerda, centro e direita. \n\nA de Sarto tem isso. A de Boulos n\u00e3o tem nada demais.", "mentioned_users": "mycleison", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007484715282432, "Label": "JoaoBANatal", "link": "https://twitter.com/JoaoBANatal", "followers": 19616, "content": "Boulos e Manoela v\u0101o perder Domingo. Mesmo que meu #SPFC n\u0101o ven\u00e7a no fim de semana, minha alegria estar\u00e1 garantida.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007432135483393, "Label": "mudeiseila", "link": "https://twitter.com/mudeiseila", "followers": 839, "content": "@DouglasGarcia Mas fico na d\u00favida, como fica se o povo do boulos for l\u00e1 e puf, votar?  Tem algu\u00e9m forma de anular a elei\u00e7\u00e3o dos dois?", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007382424522756, "Label": "juniorlucena_", "link": "https://twitter.com/juniorlucena_", "followers": 1429, "content": "BINGO #RODAVIVA:\nVenezuela\nE o Lula? \nE o PT? \nBoulos invasor de casas\nFantasma do comunismo \n\nSei que n\u00e3o vai passar disso @veramagalhaes twitter.com/JornalismoWand\u2026", "mentioned_users": "veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JornalismoWando", "content_of_rt": "Vamos fazer um bol\u00e3o pro Roda Viva de hoje? \n\nEm que bloco voc\u00eas acham que v\u00e3o perguntar pro Boulos sobre a Venezuela? \n\nEu acho que no segundo.", "rt_id": 1330973796740763649}, {"Id": 1331007357887844353, "Label": "SaboridoNeil", "link": "https://twitter.com/SaboridoNeil", "followers": 36, "content": "N\u00e3o sei quem \u00e9 pior, \"Bruno Boulos\",  \"Guilherme Covas\" ou os \"pastores\". Esse \u00e9 o n\u00edvel dessa elei\u00e7\u00e3o\nrevistaforum.com.br/politica/eleic\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007331220525056, "Label": "apedros", "link": "https://twitter.com/apedros", "followers": 308, "content": "Fiquei em d\u00favida agora se domingo eu voto na Manu, no Boulos ou no Sarto. twitter.com/ruben_berta/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ruben_berta", "content_of_rt": "O ex-prefeito disse que ter\u00e1 os 3 vereadores da legenda em sua base, caso seja eleito, e comemorou o voto cr\u00edtico declarado por alguns membros do PSOL, depois de lamentar a aus\u00eancia do vereador eleito Gabriel Monteiro, contaminado pelo coronavirus. \ud83d\ude44 https://t.co/iwkBriRexZ", "rt_id": 1330998688768987145}, {"Id": 1331007324295671813, "Label": "marise_diaz", "link": "https://twitter.com/marise_diaz", "followers": 2421, "content": "\"Ain o Boulos vai invadir minha casa\".\n\nMano, tu mora no quintal da sua sogra. \n#Copiei n\u00e3o sei de onde\n #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007291164909569, "Label": "Miau40028922", "link": "https://twitter.com/Miau40028922", "followers": 137, "content": "@Heejak1 Achei que tu estava falando MBL mas \u00e9 o Boulos? asdasd", "mentioned_users": "Heejak1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007287641714689, "Label": "NILTONKGBECIA", "link": "https://twitter.com/NILTONKGBECIA", "followers": 961, "content": "OUVI DIZER QUE ELE VIVE DANDO O BOULOS ... twitter.com/Maurabtista/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Maurabtista", "content_of_rt": "Algu\u00e9m sabe me dizer qual \u00e9 a profiss\u00e3o de Guilherme Boulos e onde ele trabalha?", "rt_id": 1330685204403523585}, {"Id": 1331007213016592387, "Label": "ldamyane", "link": "https://twitter.com/ldamyane", "followers": 769, "content": "@caiogelmo bora bora ver boulos vs cova todo mundo junto", "mentioned_users": "caiogelmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007156691365891, "Label": "felipe_raulzito", "link": "https://twitter.com/felipe_raulzito", "followers": 305, "content": "@EuWilliamCorrea Boulos me surpreendeu muito positivamente nessa campanha, tem muita coisa que a esquerda precisa olhar e come\u00e7ar a aprender. Enquanto for s\u00f3 lacra\u00e7\u00e3o e cancelamento no TT, n\u00e3o elege ningu\u00e9m hahahaha", "mentioned_users": "EuWilliamCorrea", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007140870426624, "Label": "bbcbrasil", "link": "https://twitter.com/bbcbrasil", "followers": 2829091, "content": "O que explica a ascens\u00e3o do PSOL com Boulos em S\u00e3o Paulo bbc.in/3kQoaur", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007091029504008, "Label": "HelyssaT", "link": "https://twitter.com/HelyssaT", "followers": 49, "content": "Dos absurdos q eu sou obrigada a ouvir \" Boulos \u00e9 contra religi\u00e3o \"", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007045714194432, "Label": "queirozzana", "link": "https://twitter.com/queirozzana", "followers": 793, "content": "@MenegucciThais Boulos \u00e9 um ser humano solid\u00e1rio, se ele quisesse poderia ter continuado na vida dele com seus pais, ele OPTOU por seguir essa op\u00e7\u00e3o de vida. Procure saber al\u00e9m de fake News pra falar dele. #Boulos50", "mentioned_users": "MenegucciThais", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007045617790980, "Label": "FimosePedrin", "link": "https://twitter.com/FimosePedrin", "followers": 141, "content": "mano o Guilherme Boulos kkkkkkkkkkkkkk vsfd", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331007013426442241, "Label": "sandraudia", "link": "https://twitter.com/sandraudia", "followers": 74, "content": "Eu queria tanto, tanto, tanto assistir ao #RodaViva de hoje, mas, infelizmente n\u00e3o consigo ouvir a voz da apresentadora, uma pena, cresci assistindo mas vai al\u00e9m de mim, sei que o Boulos vai dar show", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006969151442946, "Label": "majinvell", "link": "https://twitter.com/majinvell", "followers": 11, "content": "Campanha de Boulos tenta esconder suas tend\u00eancias autorit\u00e1rias \u2026ndendobolsonaro.blogosfera.uol.com.br/2020/11/23/cam\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006936037384193, "Label": "RogerPost3", "link": "https://twitter.com/RogerPost3", "followers": 6335, "content": "@janise465160 Boulos 50 #virasp50 https://t.co/CU7EXO9oxV", "mentioned_users": "janise465160", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006923718660096, "Label": "Karenhessel_", "link": "https://twitter.com/Karenhessel_", "followers": 1003, "content": "Meu orientador falando mau do boulos pipipi", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006881545003009, "Label": "peze44", "link": "https://twitter.com/peze44", "followers": 49, "content": "se o Boulos erra qualquer v\u00edrgula quando fala de finan\u00e7as, geral cai matando. agora quando esse cara fala mil groselhas e erra outras mil previs\u00f5es, parece q ningu\u00e9m se importa... twitter.com/GabineteOcio/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GabineteOcio", "content_of_rt": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af https://t.co/NwjhgDjjyi", "rt_id": 1331006441365368834}, {"Id": 1331006860376334336, "Label": "WagnewPorto", "link": "https://twitter.com/WagnewPorto", "followers": 21, "content": "@julio_patz @MarceloCRedeTV @Rconstantino O cara rertwita o Boulos. Nem quebrem a cabe\u00e7a.", "mentioned_users": "julio_patz MarceloCRedeTV Rconstantino", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006763462782980, "Label": "JosAdrianoSil10", "link": "https://twitter.com/JosAdrianoSil10", "followers": 5, "content": "@natbonavides @GuilhermeBoulos @luizaerundina Eu mais a energia e positivo Boulos no domingo e perfeito", "mentioned_users": "natbonavides GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006733314109443, "Label": "DCM_online", "link": "https://twitter.com/DCM_online", "followers": 239008, "content": "\u2018N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas \u00e9 poss\u00edvel pensar numa vit\u00f3ria de Boulos\u2019, diz Andr\u00e9 Singer diariodocentrodomundo.com.br/nao-e-facil-ma\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006605207494657, "Label": "livia_raizer", "link": "https://twitter.com/livia_raizer", "followers": 106, "content": "@folha No c\u00e9u tem Boulos?", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006580301713408, "Label": "raka_linda", "link": "https://twitter.com/raka_linda", "followers": 1899, "content": "@NaoInviabilize Vamos, e ficarmos todos ligados no #RodaViva mandando Boulos de boas vibra\u00e7\u00f5es.\n#BoulosErundina50 \ud83c\udf82\ud83d\udc9c", "mentioned_users": "NaoInviabilize", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006561561481218, "Label": "anotherboring", "link": "https://twitter.com/anotherboring", "followers": 4892, "content": "Domingo vou comer boulos pra comemorar a vit\u00f3ria do @GuilhermeBoulos https://t.co/haNXhLgWTH", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006543756730371, "Label": "CONC_IN", "link": "https://twitter.com/CONC_IN", "followers": 36, "content": "@RJungmann Boulos \u00e9 moderado at\u00e9 para o Ex-Tad\u00e3o. Realmente, os radicais n\u00e3o existem, pois os moderados j\u00e1 d\u00e3o conta do recado.", "mentioned_users": "RJungmann", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006484554149888, "Label": "leruzinhoo", "link": "https://twitter.com/leruzinhoo", "followers": 77, "content": "@orafasalgado O ideal seria um curso gratuito para gestao e pol\u00edticas publicas. Disponibilizado para todos..um curso superior para investir na formac\u00e3o e preparar novos gestores. Algo inclusivo sempre..\nEspero que Boulos fa\u00e7a um excelente governo. Uma excelente gestao independe de \"lado\"", "mentioned_users": "orafasalgado", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006475087601664, "Label": "mbsomwday", "link": "https://twitter.com/mbsomwday", "followers": 331, "content": "estudar \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude1f\ud83d\ude1f\ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\nassistir todo e qualquer conte\u00fado do boulos \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u263a\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006434566430720, "Label": "Rosan_prof", "link": "https://twitter.com/Rosan_prof", "followers": 1256, "content": "Malafaia e a esquerda.\n\nPOR QUE CRIST\u00c3OS N\u00c3O DEVEM VOTAR EM  BOULOS, DO PSOL! youtu.be/W-1n4mgBXDE via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006338374262790, "Label": "NandagoFernanda", "link": "https://twitter.com/NandagoFernanda", "followers": 2120, "content": "@Biakicis @solange_elisa @JanainaDoBrasil A Amada se perdeu faz tempo. Acredita at\u00e9 no Boulos. Pra ela s\u00f3 o presidente e os filhos dele n\u00e3o prestam.", "mentioned_users": "Biakicis solange_elisa JanainaDoBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006296657702915, "Label": "v3v3_", "link": "https://twitter.com/v3v3_", "followers": 519, "content": "Gente vcs n\u00e3o pegaram a refer\u00eancia e t\u00f4 ficando preocupada \n\nEu disse boulos 45, 45 eh o n\u00famero do covas, foi apenas um trocadilho :( twitter.com/v3v3_/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "v3v3_", "content_of_rt": "Eu sou BOULOS 45!!!!!!", "rt_id": 1330951614526525442}, {"Id": 1331006258997026817, "Label": "p_FreitasP", "link": "https://twitter.com/p_FreitasP", "followers": 63, "content": "@coalacroata Se o Boulos levar SP vai para o PSOL. Caso n\u00e3o, vai para REDE", "mentioned_users": "coalacroata", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006232161824770, "Label": "ricatoloi", "link": "https://twitter.com/ricatoloi", "followers": 55, "content": "@felipeneto falar do boulos tb q \u00e9 bom vc n fla n\u00e9 @felipeneto, que \u00e9 um invasor de propriedade, \u00e9 contra os pobres e usa dinheiro publico", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006208610869248, "Label": "jowez", "link": "https://twitter.com/jowez", "followers": 325, "content": "@ocoringadobem Concordo com o Ciro de 1 m\u00eas atr\u00e1s e de hj.\n\nN\u00e3o s\u00e3o frases t\u00e3o contradit\u00f3rias.\n\nEle precisava enaltecer o seu candidato, o M\u00e1rcio Fran\u00e7a, e quando perguntado pelos entrevistadores sobre o Boulos dizia somente que ele era inexperiente, pegava leve pois sabia que podia ir pro 2T.", "mentioned_users": "ocoringadobem", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006168085516290, "Label": "riccobatera", "link": "https://twitter.com/riccobatera", "followers": 2255, "content": "Covas ou Boulos: QUER SABER A REAL? S\u00c3O PAULO J\u00c1 EST\u00c1 FUDI....\ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006148103839746, "Label": "maullferraz", "link": "https://twitter.com/maullferraz", "followers": 387, "content": "Vamo agora \u00e9 Boulos caralho", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006050598785025, "Label": "souzaNeyton", "link": "https://twitter.com/souzaNeyton", "followers": 1748, "content": "@felipeneto O vice de Covas tem nome gente?\nPorque s\u00f3 conhe\u00e7o a grande e querida Erundina, vice do candidato Boulos 50 - SP\n\n#BoulosErundina50", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331006034169753600, "Label": "bellaciaoresist", "link": "https://twitter.com/bellaciaoresist", "followers": 2847, "content": "S\u00e3o Paulo foi palco em 2016 das  manifesta\u00e7\u00f5es reacion\u00e1rias que deram impulso ao golpe que colocou Michel Temer na Presid\u00eancia e abriram caminho para Bolsonaro. A vota\u00e7\u00e3o de Boulos mostra que algo de qualitativo est\u00e1 mudando na maior cidade do Brasil. esquerdaonline.com.br/2020/11/20/est\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005975487246336, "Label": "lidialoureir6", "link": "https://twitter.com/lidialoureir6", "followers": 5895, "content": "S\u00f3 de Boulos estar nesta \"Frente Ampla\" percebe-se a porcaria que \u00e9.\n\n#OsPingosNosIs", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005876124135426, "Label": "causa_operaria", "link": "https://twitter.com/causa_operaria", "followers": 8005, "content": "Setores que sempre foram contra Lula e PT agora declaram apoio ao candidato Guilherme Boulos\ncausaoperaria.org.br/boulos-a-esque\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005783086166019, "Label": "ReinaldoBGois", "link": "https://twitter.com/ReinaldoBGois", "followers": 4388, "content": "@GuilhermeBoulos Vc conhece o Boulos https://t.co/PSuJ9puFnt", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005724760137728, "Label": "folha", "link": "https://twitter.com/folha", "followers": 7755783, "content": "Boulos diz em ato com evang\u00e9licos que 'ningu\u00e9m \u00e9 dono de uma f\u00e9' e critica campanha de Covas\n\naovivo.folha.uol.com.br/poder/2020/10/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005710797299717, "Label": "finelipstick", "link": "https://twitter.com/finelipstick", "followers": 746, "content": "se voc\u00ea n\u00e3o conhece o Boulos, v\u00ea esse v\u00eddeo. s\u00e9rio mesmo.\ninstagram.com/tv/CH6U1zhpdGm\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005657273823234, "Label": "pkdepatrick", "link": "https://twitter.com/pkdepatrick", "followers": 25, "content": "@felipeneto contra o boulos eu sou covas desde crian\u00e7a", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005536511406080, "Label": "mailliwfs", "link": "https://twitter.com/mailliwfs", "followers": 285, "content": "@maalbuquerqueit @marsubarb @mpmissao21_1 @ThiagoResiste *Boulos", "mentioned_users": "maalbuquerqueit marsubarb mpmissao21_1 ThiagoResiste", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005458774167554, "Label": "ademar_videira", "link": "https://twitter.com/ademar_videira", "followers": 5, "content": "@folha Ele ,o boulos de bosta  representa os piores vagabundo e desocupados  de todo mundo antes  uma crian\u00e7a  dizia  n\u00e3o vou estudar pois quero ser presidente  agora os adolescentes dizem n\u00e3o vou trabalhar  pois quero ser  candidato a prefeito", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005445977362437, "Label": "viniciusbulhoes", "link": "https://twitter.com/viniciusbulhoes", "followers": 206, "content": "@JanainaDoBrasil Vai fazer Live com o Boulos, vai...", "mentioned_users": "JanainaDoBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005430273814530, "Label": "disletxia", "link": "https://twitter.com/disletxia", "followers": 223, "content": "Eu s\u00f3 queria uma camiseta do boulos cara", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005388523786242, "Label": "klewerlourenco", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco", "followers": 752, "content": "Se o Boulos t\u00e1 mesmo ao lado dos sem teto por que ele n\u00e3o torce pro Flamengo? Enfim, a hipocrisia", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005376465162242, "Label": "ReinaldoBGois", "link": "https://twitter.com/ReinaldoBGois", "followers": 4388, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 PT https://t.co/uOGTLtzVwU", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005359218188289, "Label": "Marisa0171", "link": "https://twitter.com/Marisa0171", "followers": 141, "content": "@rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura J\u00e1 estou imaginando a Vera Magalh\u00e3es tentando queimar o @GuilhermeBoulos com perguntas capciosas...\nTenho certeza que n\u00e3o ir\u00e1 conseguir, pois ele \u00e9 muito inteligente e super articulado.\nVai Boulos! Nos deixe orgulhosos.", "mentioned_users": "rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005357360033792, "Label": "Dye_Ninja", "link": "https://twitter.com/Dye_Ninja", "followers": 44, "content": "@Art77_H Boulos - peste\nSarto - guerra\nManu - fome (comunismo)\nMar\u00edlia - morte (RIP Recife)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005290276413442, "Label": "vivii_fernandes", "link": "https://twitter.com/vivii_fernandes", "followers": 411, "content": "Boulos #GustavoMiotoNoTVZ", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005284857368579, "Label": "luizantonioliv", "link": "https://twitter.com/luizantonioliv", "followers": 190, "content": "@LucasGeocze @alcysio Pior que j\u00e1 teve o Havana connection  com Boulos, Jean Wyllys, Sakamoto e  Laura Capriglione", "mentioned_users": "LucasGeocze alcysio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005191366340609, "Label": "gersonnogueira", "link": "https://twitter.com/gersonnogueira", "followers": 13662, "content": "\u2018N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas \u00e9 poss\u00edvel pensar numa vit\u00f3ria de Boulos\u2019, diz Andr\u00e9 Singer diariodocentrodomundo.com.br/nao-e-facil-ma\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005141135351808, "Label": "fridayimsad", "link": "https://twitter.com/fridayimsad", "followers": 183, "content": "@hyperpopgoethe Aproveita q o nelipe feto ainda n te deu block e pede pra ele falar pro boulos tirar o seu", "mentioned_users": "hyperpopgoethe", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005124391661571, "Label": "danthebelo", "link": "https://twitter.com/danthebelo", "followers": 211, "content": "As perguntas do Roda Viva pro BOULOS hoje v\u00e3o ser definidas em:\nRadical\nExtremismo\nComunismo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005099871784961, "Label": "ComarellaEdu", "link": "https://twitter.com/ComarellaEdu", "followers": 200, "content": "Boulos vai desviar o dinheiro publico pra deixar o corinthians melhor estruturado twitter.com/Mfutebolistico\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Mfutebolisticos", "content_of_rt": "https://t.co/XMbwJCrE1U", "rt_id": 1331004534827724807}, {"Id": 1331005065767874560, "Label": "rato_sensivel", "link": "https://twitter.com/rato_sensivel", "followers": 477, "content": "@hyperpopgoethe AE N\u00c9 AGORA QUE TU TA NA CONTA NOVA TU PERDEU O BLOCK DO BOULOS", "mentioned_users": "hyperpopgoethe", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005036386787330, "Label": "orafasalgado", "link": "https://twitter.com/orafasalgado", "followers": 157, "content": "@leruzinhoo @PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Esse lance de sair pra pular pra um cargo maior \u00e9 comum em SP, e eu acredito que n\u00e3o vai ser diferente. Lembrei agora que o Jobs perdeu a vota\u00e7\u00e3o no conselho da Apple sobre ter uma App Store e deu no que deu. Mais importante que o pref \u00e9 a equipe. A do boulos \u00e9 incr\u00edvel (ele tb)", "mentioned_users": "leruzinhoo PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331005030883799040, "Label": "JosaneteM", "link": "https://twitter.com/JosaneteM", "followers": 1148, "content": "Aqui pensando... \nM\u00e1rcio Fran\u00e7a quase empatou com o D\u00f3ria na elei\u00e7\u00e3o para governador e agora na elei\u00e7\u00e3o para prefeito fica atr\u00e1s do Boulos...\nS\u00f3 eu que estranhei?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004955482857474, "Label": "JosCarl42067312", "link": "https://twitter.com/JosCarl42067312", "followers": 101, "content": "Nesse caso,\n\nO aro \u00e9 a cidade de S\u00c3O PAULO\n E Le Bron James \u00e9   BOULOS https://t.co/fLgC8mQpzQ", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004936574873601, "Label": "paoladcs", "link": "https://twitter.com/paoladcs", "followers": 645, "content": "@firak \u00c9 que tu precisa entender que n\u00e3o deu pra cancelar o Felipe Neto final de semana porque ele jogou Among com Boulos no s\u00e1bado e com a Manu domingo... tava acumulando energia do pessoal...", "mentioned_users": "firak", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004930891583489, "Label": "mailliwfs", "link": "https://twitter.com/mailliwfs", "followers": 285, "content": "@maalbuquerqueit @marsubarb @mpmissao21_1 @ThiagoResiste Retuita boulos e eu que sou asno Kkkk", "mentioned_users": "maalbuquerqueit marsubarb mpmissao21_1 ThiagoResiste", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004882141274114, "Label": "marcoxinha", "link": "https://twitter.com/marcoxinha", "followers": 259, "content": "Se no roda viva, perguntarem pro Boulos sobre a Venezuela, pt e lula, eu s\u00f3 fa\u00e7o os exerc\u00edcios da faculdade amanh\u00e3.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004856409141249, "Label": "Boatosorg", "link": "https://twitter.com/Boatosorg", "followers": 32900, "content": "Boletim de fake news - 23/11, 19h \nNovas\n- Boulos nunca trabalhou - bit.ly/33bpwdg\n- Paes Freixo Sec. Educa\u00e7\u00e3o - bit.ly/36V8ErW\n- Volvo propaganda Bolsonaro - bit.ly/2UR5srQ\nDestaques\n- Roberto Petrella Covid-19 - bit.ly/32G3MVK", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004848351944704, "Label": "Joclau53", "link": "https://twitter.com/Joclau53", "followers": 5262, "content": "Boulos 50 twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "\u00c9 falso que Boulos tenha falado em obrigar paulistano a receber morador de rua na pandemia https://t.co/nFPSyZyTxT", "rt_id": 1330943207476170756}, {"Id": 1331004838004592641, "Label": "NiltoTatto", "link": "https://twitter.com/NiltoTatto", "followers": 14145, "content": "Em edi\u00e7\u00e3o especial, o Roda Viva recebe, hoje, segunda-feira (23), os dois candidatos que disputam o segundo turno nas elei\u00e7\u00f5es para a Prefeitura de S\u00e3o Paulo. Bruno Covas (PSDB) e Guilherme Boulos (PSOL). \n#Boulos50 #ViraSP50 https://t.co/7Y2M3IJWcA", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004783130529794, "Label": "_Kaiow", "link": "https://twitter.com/_Kaiow", "followers": 22, "content": "@Mfutebolisticos Boulos vai desviar o dinheiro da prefeitura pra pagar as dividas do corinthians", "mentioned_users": "Mfutebolisticos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004743259475971, "Label": "rmpimenta10", "link": "https://twitter.com/rmpimenta10", "followers": 8, "content": "@veramagalhaes @maludelgado @valor @JoyceRibeiroTV @tvcultura @pedrodiasleite @CBNoficial @DiogoSchelp @UOLPolitica @Estadao @veramagalhaes por favor pergunte a Candidato Boulos o que ele acha do artigo 150 do C\u00f3digo Penal.    \n\nArt. 150 - Entrar ou permanecer, clandestina ou astuciosamente, ou contra a vontade expressa ou t\u00e1cita de quem de direito, em casa alheia...\n\n@JOAQUIMTEIXElRA", "mentioned_users": "veramagalhaes maludelgado valor JoyceRibeiroTV tvcultura pedrodiasleite CBNoficial DiogoSchelp UOLPolitica Estadao JOAQUIMTEIXElRA", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004690444771338, "Label": "XlxJhonyxDxlx", "link": "https://twitter.com/XlxJhonyxDxlx", "followers": 11, "content": "rap, falando entrevista: Guilherme Boulos youtu.be/m1P0JcEa5ho via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004602024603650, "Label": "debinhacomenta", "link": "https://twitter.com/debinhacomenta", "followers": 259, "content": "@lucasmaciel Vc vai votar no Boulos? Diz que sim e eu digo se esperava", "mentioned_users": "lucasmaciel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004470600355841, "Label": "MauricioRicardo", "link": "https://twitter.com/MauricioRicardo", "followers": 350752, "content": "@rarleidavid @henrybugalho Eu mais novo sou o cruzamento do Boulos com o Henry.", "mentioned_users": "rarleidavid henrybugalho", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004461175726086, "Label": "SILZAZ1", "link": "https://twitter.com/SILZAZ1", "followers": 6116, "content": "@TSEjusbr Ent\u00e3o provem que o Boulos e o Covas chegara no 2\u00b0 Turno e que a Manuela chegou em Porto Alegre.. DUVIDO auditarem e provarem isso..", "mentioned_users": "TSEjusbr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004450895515649, "Label": "victor_vaz1984", "link": "https://twitter.com/victor_vaz1984", "followers": 155, "content": "@g_garc2 @AcettoTeresa Lockdonw acaba essa frescura com a vacina. \nMais alguns meses e pronto. \n\nBoulos destr\u00f3i a cidade e sentir\u00e3o os reflexos por anos. \n\nN\u00e3o tem oq pensar.  Ruim com covas, p\u00e9ssimo c boulos", "mentioned_users": "g_garc2 AcettoTeresa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004448668311555, "Label": "RuteAlv88320702", "link": "https://twitter.com/RuteAlv88320702", "followers": 35, "content": "@afbarreto_ @GuilhermeBoulos @FreixoDebochado Falar q \u00e9  radical \u00e9 uma coisa  passar a campanha  toda s\u00f3  apontando defeitos \u00e9  outra. Nao tenho  nada contra Boulos , tenho contra Erundina lembro muito bem dela como prefeita. Eu penso assim de uma forma geral. Acho ridiculo  campanhas assim um falando  mal do que o outro fez", "mentioned_users": "afbarreto_ GuilhermeBoulos FreixoDebochado", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004437331144707, "Label": "marioscand", "link": "https://twitter.com/marioscand", "followers": 8228, "content": "Boulos denuncia que secret\u00e1rio de Covas cancela audi\u00eancia p\u00fablica sobre Covid diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boul\u2026 #LIXOCOVAS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004366883594240, "Label": "leocatiorro", "link": "https://twitter.com/leocatiorro", "followers": 93, "content": "Vai acabar com a PM e colocar quem? Gostaria muito q a senhorita Boulos respondesse este Tweet\n\nPs: N\u00e3o estou passando o pano, apenas uma cr\u00edtica a \u201chip\u00e9rbole\u201d twitter.com/lanadeholanda/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "lanadeholanda", "content_of_rt": "N\u00e3o acabou, tem que acabar. \nEu quero o fim da Pol\u00edcia Militar. \n\nhttps://t.co/vkm4tuT6yY", "rt_id": 1330628683393093632}, {"Id": 1331004331902943232, "Label": "EuWilliamCorrea", "link": "https://twitter.com/EuWilliamCorrea", "followers": 386, "content": "FINALMENTE algu\u00e9m da esquerda entendeu quem precisa ser conquistado. \u00c9 esse povo que decide elei\u00e7\u00e3o e s\u00e3o eles que est\u00e3o se tornando maioria no Brasil. N\u00e3o \u00e9 frente ampla, \u00e9 exatamente aqui. Que gola\u00e7o do Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Recebi o apoio e tive uma excelente conversa hoje com o Pastor Levi Ara\u00fajo,   Simony dos Anjos, Pastor C\u00edcero e Pastor Ariovaldo, al\u00e9m de outras lideran\u00e7as crist\u00e3s. \n\n#ViraSP50 #Boulos50 #Agora\u00c9Boulos https://t.co/3n13ImfWqd", "rt_id": 1330950725015400457}, {"Id": 1331004311090966529, "Label": "lucianosresende", "link": "https://twitter.com/lucianosresende", "followers": 11382, "content": "#GRAVE Boulos denuncia que secret\u00e1rio de Covas cancela audi\u00eancia p\u00fablica sobre Covid diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boul\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004306686930947, "Label": "mrtn_blackberry", "link": "https://twitter.com/mrtn_blackberry", "followers": 4567, "content": "@ocoringadobem Mentindo o Ciro n\u00e3o tava e n\u00e3o t\u00e1. Boulos \u00e9 inexperiente, tinha op\u00e7\u00f5es melhores como Orlando e M\u00e1rcio Fran\u00e7a, mas colocaram ele no segundo turno, ent\u00e3o s\u00f3 resta ir de Boulos. Contextos diferentes.", "mentioned_users": "ocoringadobem", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004225145462785, "Label": "Fonseca_706", "link": "https://twitter.com/Fonseca_706", "followers": 463, "content": "@GugaNoblat Guga,vou deixar isso aqui. \nEu,sendo o Dimas,faria mesmo.\n1- olha o que alguns evang\u00e9licos est\u00e3o fazendo com o Boulos em SP.\n2- Olha o candidato que disputa com ele: CAPIT\u00c3O DA PM DO RJ. https://t.co/4EPyccG0dX", "mentioned_users": "GugaNoblat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004216232579072, "Label": "VandoGilles", "link": "https://twitter.com/VandoGilles", "followers": 1912, "content": "@BandJornalismo @brunocovas @GuilhermeBoulos O mundo est\u00e1 perdido, pessoas votando em Boulos bosta. Estamos caminhando para uma cat\u00e1strofe onde o ruim \u00e9 bom e o bom e ruim. Isso ja se v\u00ea. A popula\u00e7\u00e3o torcendo para o bandido contra a pol\u00edcia. Infelizmente esse \u00e9 o pa\u00eds.", "mentioned_users": "BandJornalismo brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004134418472962, "Label": "gassibe_iole", "link": "https://twitter.com/gassibe_iole", "followers": 515, "content": "Felizmente os partidos pol\u00edticos de oposi\u00e7\u00e3o est\u00e3o atentos ao desgoverno do tirano. O ano de 2020 comprometeu de tal sorte a nossa vida que temos que \"virar o jogo\", como diz Guilherme Boulos. De trag\u00e9dia em trag\u00e9dia haja resili\u00eancia para sonhar com um pa\u00eds sem bolsonaros m https://t.co/xreVVlnpFl", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004062939172866, "Label": "majudolabela", "link": "https://twitter.com/majudolabela", "followers": 402, "content": "@myworldevon @felipeneto ele twetou alguma coisa escrito \"paes e boulos\"", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004036892549124, "Label": "Maria20882743", "link": "https://twitter.com/Maria20882743", "followers": 685, "content": "@gmilagre @MariluPamc A \u00fanica pessoa que conhe\u00e7o q consegue fazer isso c categoria \u00e9 o Boulos \ud83e\udd14 n\u00e3o sei como ele consegue conversar c gente idiota, mas \u00e9 a \u00fanica forma de tir\u00e1-las desse torpor \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "mentioned_users": "gmilagre MariluPamc", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331004004139208708, "Label": "ppdedro", "link": "https://twitter.com/ppdedro", "followers": 310, "content": "se o ****** **** conseguir a elei\u00e7\u00e3o do Boulos com esse exposed do vice do covas eu passo 48 horas por semana vendo video dele no youtube", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003993582080000, "Label": "RoseGimenes", "link": "https://twitter.com/RoseGimenes", "followers": 424, "content": "Gatos com Boulos e Erundina | Meme youtu.be/Mfn_aCz9QBU via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003989085851648, "Label": "Central42", "link": "https://twitter.com/Central42", "followers": 33, "content": "@bicmuller Algu\u00e9m disse #Boulos ???", "mentioned_users": "bicmuller", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003983788433411, "Label": "RicardoLAguiar", "link": "https://twitter.com/RicardoLAguiar", "followers": 19, "content": "@cirogomes @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos Quanta demagogia, a pouco tempo atr\u00e1s estava chamando o Boulos de despreparado com ideias idiotas.", "mentioned_users": "cirogomes ManuelaDavila GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003956588400644, "Label": "j0aos", "link": "https://twitter.com/j0aos", "followers": 3748, "content": "eu saindo de casa para votar na cacura cicero enquanto o recifense pode votar na marilia e o paulista no boulos https://t.co/DFSJ6XSwuC", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003919808475136, "Label": "jos_cndido", "link": "https://twitter.com/jos_cndido", "followers": 91, "content": "@BandJornalismo N\u00e3o tem como haver debate democr\u00e1tico e s\u00e9rio com Sr Boulos participando,  seu hist\u00f3rico e sua postura s\u00e3o totalmente anti democr\u00e1ticos e um jornalismo imparcial e comprometido com fatos deveria em vez de promover esse teatro,  alertar a popula\u00e7\u00e3o a respeito desse ser mediocre.", "mentioned_users": "BandJornalismo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003844785037321, "Label": "OsmarBarbozza", "link": "https://twitter.com/OsmarBarbozza", "followers": 367, "content": "Bolsonaristas em SP, v\u00e3o votar no Boulos, para alegria de Bolsonaro em ver seu concorrente D\u00f3ria 22(Covas) derrotado em SP.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003732293726212, "Label": "Vestibulandoso3", "link": "https://twitter.com/Vestibulandoso3", "followers": 82, "content": "Pessoas , hj tem Boulos no Roda Viva, n\u00e3o percam os tucanos tentando tirar o fermento do boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003688740073476, "Label": "rodrigoUP80", "link": "https://twitter.com/rodrigoUP80", "followers": 540, "content": "sonhei q o boulos perdia a elei\u00e7\u00e3o por causa de mil e pouquin votos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003666875166720, "Label": "marcoscesar1962", "link": "https://twitter.com/marcoscesar1962", "followers": 319, "content": "@rosedbarros Vai subir no palanque com Lula e Boulos.", "mentioned_users": "rosedbarros", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003658310389760, "Label": "ZehDantas", "link": "https://twitter.com/ZehDantas", "followers": 1103, "content": "@felipeneto N\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Boulos que esteja arrependido, pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a campanha pra 2024. \u00c9 o melhor candidato a prefeito de todos os tempos! #PECdaMentira", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003606296907781, "Label": "TheMonioJack", "link": "https://twitter.com/TheMonioJack", "followers": 151, "content": "@naosalvo Esse \u00e9 o jeito sutil do cid dizer que n\u00e3o \u00e9 pra votar no Bruno covas.\nV\u00e3o de boulos, todo mundo confia em algu\u00e9m com nome de bolo", "mentioned_users": "naosalvo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003574097240070, "Label": "jama_47", "link": "https://twitter.com/jama_47", "followers": 118, "content": "@UOLNoticias Fica na tua Boulos, tu nem era pra estar no segundo turno.", "mentioned_users": "UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003561656938497, "Label": "Ocarneiro6", "link": "https://twitter.com/Ocarneiro6", "followers": 2, "content": "Como o pessoal ainda aguenta esse @DivaDepressao com esse Eduardo chiclas que chiclas, b\u00d2ulos, cab\u00c9los, aff que pessoa insuport\u00e1vel!!!", "mentioned_users": "DivaDepressao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003486717272069, "Label": "jn__marcos", "link": "https://twitter.com/jn__marcos", "followers": 187, "content": "@galocyborgue @line_scalioni Sim kk\nRoubar casa = transtorno Boulos\nRoubar eletroeletr\u00f4nico= transtorno de se manifestar \n...", "mentioned_users": "line_scalioni", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003478794264587, "Label": "mycleison", "link": "https://twitter.com/mycleison", "followers": 528, "content": "@Gustavo_HSL N\u00e3o \u00e9 pq \u00e9 contra o PSDB que a do Boulos deixa de ser uma frente ampla, amigo. Reunir nomes como Lula, Ciro, Marina e Dino n\u00e3o \u00e9 qualquer besteira.", "mentioned_users": "Gustavo_HSL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003375509528577, "Label": "BrasilLivre20", "link": "https://twitter.com/BrasilLivre20", "followers": 11572, "content": "BOULOS 50 https://t.co/TKU77deU3R", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003361097895936, "Label": "alexandrefatec", "link": "https://twitter.com/alexandrefatec", "followers": 243, "content": "@HumbertoReisJr \u00c9 s\u00f3 abrir concurso para aumentar a arrecada\u00e7\u00e3o.\nBoulos, Guilherme.", "mentioned_users": "HumbertoReisJr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003297830940684, "Label": "mvnnsk", "link": "https://twitter.com/mvnnsk", "followers": 1188, "content": "ok entao \u00e9 isso galera\nvotem no boulos twitter.com/pretozeze/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "pretozeze", "content_of_rt": "A pol\u00edtica brasileira \u00e9 encantadora pq \u00e9 din\u00e2mica !\n\n\ud83d\udc40\n\nJo\u00e3o Doria defende uma frente em 2022 com a centro-esquerda e diz que n\u00e3o disputar\u00e1 o segundo mandato como governador.\n\nhttps://t.co/svDcuBReAx", "rt_id": 1330969313587699713}, {"Id": 1331003290834886659, "Label": "blspinelli_", "link": "https://twitter.com/blspinelli_", "followers": 316, "content": "Hj eu descobri que sou prima distante de Boulos\n\nBoa noite", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003273889853442, "Label": "salveselvas", "link": "https://twitter.com/salveselvas", "followers": 468, "content": "Assistir o Roda Viva hoje s\u00f3 pra cronometrar em quantos minutos vai perguntar da Venezuela pro Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003210161672195, "Label": "_BillyRobin", "link": "https://twitter.com/_BillyRobin", "followers": 51, "content": "@felipeneto N\u00e3o gosto do Boulos, n\u00e3o votaria nele. Mas esse vice do Covas \u00e9 um sujeito nojento", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003198413434883, "Label": "Leosfera", "link": "https://twitter.com/Leosfera", "followers": 542, "content": "@SturtSilva @blogdogarotinho @Sen_Cristovam @PCBpartidao @MauroIasi @Haddad_Fernando 89 - M\u00e1rio Covas (simulado na escola)\n98 - Lula\n02 - Lula\n06 - Helo\u00edsa\n10 - Pl\u00ednio\n14 - Lulu\n18 - Boulos", "mentioned_users": "SturtSilva blogdogarotinho Sen_Cristovam PCBpartidao MauroIasi Haddad_Fernando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003185444610055, "Label": "andre_serret", "link": "https://twitter.com/andre_serret", "followers": 3152, "content": "@ananias_1979 Ele jogou a bola de gra\u00e7a pro Boulos. Muito burro.", "mentioned_users": "ananias_1979", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003134215385091, "Label": "AnaLuMcCreary", "link": "https://twitter.com/AnaLuMcCreary", "followers": 21, "content": "@AlexandreZiben Em S\u00e3o Paulo tamb\u00e9m! Como Boulos de repente, n\u00e3o mais que de repente fica em segundo turno?", "mentioned_users": "AlexandreZiben", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003127273754629, "Label": "Eddie87015", "link": "https://twitter.com/Eddie87015", "followers": 966, "content": "@g_garc2 Colocaram o Boulos no segundo turno (urnas eletr\u00f4nicas, ne!) para garantir que o Covas fosse eleito. Coisa de gato mestre...", "mentioned_users": "g_garc2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003124362960900, "Label": "jakegyllwnhal", "link": "https://twitter.com/jakegyllwnhal", "followers": 462, "content": "nossa ontem mesmo comentei com minha amiga que tava confiante do boulos ganhar hoje j\u00e1 n\u00e3o t\u00f4 eu vou me m", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331003000937197569, "Label": "prof_recf", "link": "https://twitter.com/prof_recf", "followers": 268, "content": "Elejam boulos em s\u00e3o paulo, o psdb \u00e9 um c\u00e2ncer muito maior do que o psol.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002979680460801, "Label": "chsantoscostaes", "link": "https://twitter.com/chsantoscostaes", "followers": 1133, "content": "@GuilhermeBoulos Segundo turno em S\u00e3o Paulo \u00e9 Boulos 50! E em Vit\u00f3ria-ES #agora\u00e9Jo\u00e3o13", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002931546615810, "Label": "xoxonas65", "link": "https://twitter.com/xoxonas65", "followers": 18, "content": "@cirogomes @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos P...m..... s\u00f3 coisa ruim\nPqp, Boulos jamais", "mentioned_users": "cirogomes ManuelaDavila GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002884234899457, "Label": "alienmaislegal", "link": "https://twitter.com/alienmaislegal", "followers": 220, "content": "@sah__nery OIA CARALHO\nconfio no seu potencial, seja adotado pelo boulos", "mentioned_users": "sah__nery", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002866144858114, "Label": "michilailai", "link": "https://twitter.com/michilailai", "followers": 110, "content": "@lrsctl Vira voto, vira vira, vira com boulos e erundina \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "mentioned_users": "lrsctl", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002846909706240, "Label": "erick_shimba", "link": "https://twitter.com/erick_shimba", "followers": 49, "content": "@VlogdoLisboa Por isso que Boulos foi para o segundo turno\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "mentioned_users": "VlogdoLisboa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002762159665153, "Label": "JoaoAdhemar", "link": "https://twitter.com/JoaoAdhemar", "followers": 24, "content": "@augustosnunes Ciro e Boulos s\u00e3o parasitas da mesma elite cr\u00e1pula, eles se identificam, normal.", "mentioned_users": "augustosnunes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002700402716672, "Label": "silwa10", "link": "https://twitter.com/silwa10", "followers": 5, "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Ent\u00e3o, realmente n\u00e3o conhe\u00e7o bem o Boulos; o que sei \u00e9 que ele fez uma alian\u00e7a com o Lula e todos os outros do PT, se n\u00e3o fosse por isso eu votaria nele; sendo assim meu voto \u00e9 nulo mas respeito a todos que o admiram e o apoiam.", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002680685322249, "Label": "vinycostamiguel", "link": "https://twitter.com/vinycostamiguel", "followers": 165, "content": "Um dia ap\u00f3s Covas ir a culto, Boulos recebe apoio de pastores evang\u00e9licos | Revista F\u00f3rum revistaforum.com.br/politica/eleic\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002590235123714, "Label": "Moises07912703", "link": "https://twitter.com/Moises07912703", "followers": 720, "content": "@felipeneto O boulos 50 j\u00e1 ultrapassou o covas\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002564477857793, "Label": "SilvanoJoseBR", "link": "https://twitter.com/SilvanoJoseBR", "followers": 6119, "content": "Boulos re\u00fane Lula, Ciro, Dino e Marina em seu programa de TV - CartaCapital cartacapital.com.br/politica/boulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002523247931394, "Label": "soudearies_cuid", "link": "https://twitter.com/soudearies_cuid", "followers": 516, "content": "@papoxvoltou Cada pesquisa d\u00e1 um n\u00b0 diferente. \nOntem uma dizia estar 58  covas x 42 boulos.", "mentioned_users": "papoxvoltou", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002490251337738, "Label": "liviamendonca08", "link": "https://twitter.com/liviamendonca08", "followers": 21, "content": "@felipeneto Ajuda mais ainda pro BOULOS ganhar! Nunca pedimos nada.", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002484228284416, "Label": "JniorValadares3", "link": "https://twitter.com/JniorValadares3", "followers": 8, "content": "@pabrinkkkkjj @bahtche03 @proudneto_ @felipeneto mais \u00e9 um gosto de cada um as pessoas tem que aprender a respeitar eu acho tiktok perda de tempo e nao curto os video do mariooo mais o meme no canal do felipe neto \u00e9 muito bom acredita que teve uma das crian\u00e7as na live de among us  do boulos alguem do chat pediu family dle morre", "mentioned_users": "pabrinkkkkjj bahtche03 proudneto_ felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002430021111814, "Label": "lrsctl", "link": "https://twitter.com/lrsctl", "followers": 434, "content": "@michilailai boa kkkkk noticia boa \u00e9 que conversei com alguns ambulantes pela teodoro e me disseram que todos os ambulantes da regi\u00e3o v\u00e3o votar no boulos! alguns at\u00e9 pediram uns panfletos e adesivos pra falar com quem passasse ali", "mentioned_users": "michilailai", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002376245964802, "Label": "thivignali", "link": "https://twitter.com/thivignali", "followers": 750, "content": "Vieram me zuar pq em S\u00e3o Paulo o Boulos foi pro segundo turno (e se Deus quiser vai ser eleito), a\u00ed fui ver quem foi pro segundo turno aqui em Cuiab\u00e1. Um foi filmado com dinheiro de propina no palet\u00f3 e o outro disse no debate que candidata era excelente, \"mesmo sendo mulher\"", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002355601575938, "Label": "MoraisNoe", "link": "https://twitter.com/MoraisNoe", "followers": 23588, "content": "Vote no Boulos e fique sem sua casa \ud83e\udd14\ud83e\udd2c\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f twitter.com/Antonio0915829\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Antonio09158294", "content_of_rt": "Votem no Boulos\n#laranjaldeboulos https://t.co/l5z7OS6zu8", "rt_id": 1329587427997048833}, {"Id": 1331002354108420097, "Label": "RuteAlv88320702", "link": "https://twitter.com/RuteAlv88320702", "followers": 35, "content": "@SolidrioAnnimo1 @CarlosSilvaPoe1 @UOLNoticias Fez mais que ela. Apesar de ter sido preso. E nao foi s\u00f3  sptrans n\u00e3o.  E vamos combinar n\u00e9.  Nao existe ninguem santo nesse meio.  Sabe , eu ate torco p boulos ganhar  s\u00f3  p ver se ele vai fazer tudo bonitinho mesmo . Sem erros .", "mentioned_users": "CarlosSilvaPoe1 UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002349507186688, "Label": "gosch_bruna", "link": "https://twitter.com/gosch_bruna", "followers": 348, "content": "fazendo a janta mais cedo para poder assistir o boulos no roda viva", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002288937242626, "Label": "9876mel", "link": "https://twitter.com/9876mel", "followers": 18712, "content": "@lena97194833 Exemplos de boulos,  t\u00eam v\u00e1rios!", "mentioned_users": "lena97194833", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002238039371782, "Label": "edson_____", "link": "https://twitter.com/edson_____", "followers": 953, "content": "Covas falando que extremismo nenhum \u00e9 bom dando indireta pra Boulos (n\u00e3o sei pq).\nMas a amn\u00e9sia dele o impede de lembrar que ele trocou comida por ra\u00e7\u00e3o humana e retirou leite de gente pobre que nem isso podia ter a mesa.\n\nExtremismo seletivo, n\u00e9 Bruno?\nPercebe-se! #SP2", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002200307490816, "Label": "casspierr", "link": "https://twitter.com/casspierr", "followers": 1, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos vc vai vir pra s\u00e3o Mateus???", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002166258110469, "Label": "preciouswangz", "link": "https://twitter.com/preciouswangz", "followers": 625, "content": "gnt o Felipe Neto \u00e9 a favor do Boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002116731756545, "Label": "sccpkk", "link": "https://twitter.com/sccpkk", "followers": 400, "content": "eu chorei vendo o caf\u00e9 com boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002023504990210, "Label": "tiago19872008", "link": "https://twitter.com/tiago19872008", "followers": 363, "content": "@Eduardocabs @fabriciogjordan No 1\u00b0 turno ele era M\u00e1rcio Fran\u00e7a. No 2\u00b0 ele est\u00e1 com Boulos por estrat\u00e9gia, o PSDB perdendo S\u00e3o Paulo tira o PSDB da disputa nacional em 2022.", "mentioned_users": "Eduardocabs fabriciogjordan", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331002016060018690, "Label": "ueslo_", "link": "https://twitter.com/ueslo_", "followers": 54, "content": "Pela l\u00f3gica previdenci\u00e1ria do Boulos, quando voc\u00ea n\u00e3o tem dinheiro pra viajar, o certo \u00e9 sair gastando com o cart\u00e3o de cr\u00e9dito e usar os pontos de milhas pra fazer a viagem.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001964252033027, "Label": "Witch_Song", "link": "https://twitter.com/Witch_Song", "followers": 409, "content": "guilty pleasure do dia: assistir a grava\u00e7\u00e3o da live do Felipe Neto com Guilherme Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001948124930048, "Label": "Alvimar_JB", "link": "https://twitter.com/Alvimar_JB", "followers": 165, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Boulos e evang\u00e9licos?! Ahhh duvido! #boulosNAOmeENGANA", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001878654701569, "Label": "UlissanGameDev", "link": "https://twitter.com/UlissanGameDev", "followers": 787, "content": "@Ronaldrootz @Felippe_Hermes \u00c9 muito f\u00e1cil entender, at\u00e9 vc conseguiria\n\n Diante do apoio ao M\u00e1rcio Fran\u00e7a no PSB ele fez esse comparativo, mas agora entre Covas e Boulos, ele disse esse mais recente.\n\n Ou vc n\u00e3o sabia que o PDT apoiava o Fran\u00e7a?", "mentioned_users": "Ronaldrootz Felippe_Hermes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001868408008709, "Label": "jorgeedito", "link": "https://twitter.com/jorgeedito", "followers": 51, "content": "@guibfr_ @felipeneto Melhor o boulos do que aquele covas amigo do doria", "mentioned_users": "guibfr_ felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001756470439938, "Label": "eulerrodrigues", "link": "https://twitter.com/eulerrodrigues", "followers": 5222, "content": "@cirogomes @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos Ciro, vc tbm apoia o Comunismo do PC do B? Vc tbm acha que Venezuela e Cuba s\u00e3o democracias e que o Brasil \u00e9 ditadura como o Boulos?", "mentioned_users": "cirogomes ManuelaDavila GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001574760607752, "Label": "tiago19872008", "link": "https://twitter.com/tiago19872008", "followers": 363, "content": "@Felippe_Hermes Mas no 2\u00b0 turno entre Boulos e Covas estrategicamente \u00e9 melhor que o Covas perca para enfraquecer D\u00f3ria. O apoio \u00e0 Boulos agora \u00e9 em rela\u00e7\u00e3o a isso.", "mentioned_users": "Felippe_Hermes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001568284565504, "Label": "fredpinhotw", "link": "https://twitter.com/fredpinhotw", "followers": 1496, "content": "Ser\u00e1 que \u00e9 tudo farinha do mesmo saco? Apelam para o mesmo repert\u00f3rio de sujeira para virar voto? N\u00e3o vejo a Manu e o Boulos apelando assim. twitter.com/VEJA/status/13\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "VEJA", "content_of_rt": "Noblat: Pr\u00f3ximos a derrota, Crivella e Campos jogam sujo para tentar reverter cen\u00e1rio no Rio e Recife (via @BlogdoNoblat) https://t.co/Htq3We6cMW https://t.co/Xo4SAS3i30", "rt_id": 1330841410124312577}, {"Id": 1331001535187316738, "Label": "SouFael", "link": "https://twitter.com/SouFael", "followers": 1146, "content": "Incr\u00edvel como depois de ser o maior nome do PSOL a partir de 2016 o Freixo foi ATROPELADO pelo Celtinha do Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001502014574593, "Label": "tiago19872008", "link": "https://twitter.com/tiago19872008", "followers": 363, "content": "@jorgetadeu7 Mas no 2\u00b0 turno entre Boulos e Covas estrategicamente \u00e9 melhor que o Covas perca para enfraquecer D\u00f3ria. O apoio \u00e0 Boulos agora \u00e9 em rela\u00e7\u00e3o a isso.", "mentioned_users": "jorgetadeu7", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001454220496896, "Label": "Beto1967B", "link": "https://twitter.com/Beto1967B", "followers": 1447, "content": "@Darth_Re @lfernandoor @mila_sayuri Boulos e a falencia moral de SP \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "mentioned_users": "Darth_Re lfernandoor mila_sayuri", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001452169465856, "Label": "luizFerrer_", "link": "https://twitter.com/luizFerrer_", "followers": 381, "content": "@UOL Boulos \ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82", "mentioned_users": "UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001406896156674, "Label": "carlosrafer", "link": "https://twitter.com/carlosrafer", "followers": 3142, "content": "Um dia ap\u00f3s Covas ir a culto, Boulos recebe apoio de pastores evang\u00e9licos | Revista F\u00f3rum revistaforum.com.br/noticias/um-di\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001379914190850, "Label": "beenyoucl", "link": "https://twitter.com/beenyoucl", "followers": 1463, "content": "esse tom que usam com o Boulos no jornal da uma raiva. \" Boulos fez camapnha em tal lugar que gerou aglomera\u00e7\u00e3o\" \"Covas estava em tal lugar, cercado de apoiadores (aclama\u00e7\u00e3o)\" disfar\u00e7a @g1sptv", "mentioned_users": "g1sptv", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001369675902988, "Label": "MorenoPontes", "link": "https://twitter.com/MorenoPontes", "followers": 537, "content": "Honestamente n\u00e3o me empolgo em nada com nenhuma campanha do PSOL por n motivos, embora pessoalmente goste do Boulos. Mas ver o inc\u00f4modo de uma determinada galera com a campanha e crescimento dele diz mais sobre qual melhor lado na disputa do que qualquer avalia\u00e7\u00e3o de candidaturas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001346879852550, "Label": "ricardojfe", "link": "https://twitter.com/ricardojfe", "followers": 171, "content": "Dia que colei mais de 30 adesivos do Boulos em 30 minutos \u2705", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001337350336513, "Label": "batracofobica", "link": "https://twitter.com/batracofobica", "followers": 1058, "content": "@gablonesome Boulos e Covas 21:00 (no nosso hor\u00e1rio) \ud83e\udd29", "mentioned_users": "gablonesome", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001335655899136, "Label": "babbyunie", "link": "https://twitter.com/babbyunie", "followers": 2142, "content": "A gente escuta as propostas do Boulos na tv parece at\u00e9 piada passar o Covas depois d\u00e1 at\u00e9 tristeza", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001322183794688, "Label": "carol_merlo", "link": "https://twitter.com/carol_merlo", "followers": 818, "content": "@felipeneto o boulos passou o covas????????????", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001309907066880, "Label": "papoxvoltou", "link": "https://twitter.com/papoxvoltou", "followers": 1897, "content": "Eu falei que Guilherme boulos tinha sido apenas um peido alto dentro de um elevador nessa campanha twitter.com/gazetadopovo/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "gazetadopovo", "content_of_rt": "XP/Ipespe mostra Covas com 48%, e Boulos com 32%: https://t.co/qkkftcsMpe\n\nA pesquisa est\u00e1 registrada no Tribunal Superior Eleitoral (TSE) sob a identifica\u00e7\u00e3o SP-06628/2020.", "rt_id": 1329037780295557121}, {"Id": 1331001283600322560, "Label": "Danilo47714110", "link": "https://twitter.com/Danilo47714110", "followers": 7, "content": "@FSSantos_ @JornalismoWando \u201cMas Boulos, o direito \u00e0 propriedade n\u00e3o \u00e9 sagrado??\u201d Aposto...", "mentioned_users": "FSSantos_ JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001199332646912, "Label": "_Lory_Costa", "link": "https://twitter.com/_Lory_Costa", "followers": 311, "content": "@corrupcaozero19 @marcelorubens Como falei antes: n\u00e3o necessariamente uma democracia garante direitos. \n\nBoulos se referiu apenas ao sistema eleitoral de tais pa\u00edses. \n\nEste \u00e9 o ponto que \u00e9 distorcido quando reproduzem a not\u00edcia falsa dizendo que ele defende a \"ditadura\".", "mentioned_users": "corrupcaozero19 marcelorubens", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001165996306436, "Label": "13pedrohenrique", "link": "https://twitter.com/13pedrohenrique", "followers": 814, "content": "@canazart Guilherme Boulos na m\u00e3o de um bom marketeiro tem tudo pra voar. N\u00e3o perderia para o Covas.", "mentioned_users": "canazart", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001130126553088, "Label": "_kennedyteles", "link": "https://twitter.com/_kennedyteles", "followers": 14, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica O evang\u00e9lico n\u00e3o se compactua com crist\u00e3o, crist\u00e3o n\u00e3o compactua com ideologias destruidoras de fam\u00edlias e reputa\u00e7\u00f5es. \n- O que boulos se refere s\u00e3o evang\u00e9licos seguidores indiretos de baphomet .", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001108026826753, "Label": "rebecalobo", "link": "https://twitter.com/rebecalobo", "followers": 330, "content": "apesar de n\u00e3o ser minhas cidades gostaria que vencessem\nBoulos em SP\nManuela em Porto Alegre\nPrima Arraes no Recife", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001101857001473, "Label": "Gustavo82299066", "link": "https://twitter.com/Gustavo82299066", "followers": 14, "content": "@VictorGaloCAM @tecmonte @radioitatiaia Eu ia responder ele tbm. Mas a foto de fundo do cara \u00e9 o Olavo de Carvalho. Achei melhor, ao inv\u00e9s de perder o tempo com ele, te mandar uma for\u00e7a no \"Boulos neles!!!\" #AgoraEBoulos", "mentioned_users": "VictorGaloCAM tecmonte radioitatiaia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001100107976707, "Label": "GirleneLimaFon1", "link": "https://twitter.com/GirleneLimaFon1", "followers": 43, "content": "\"Curr\u00edculo do Boulos\nNome: Guilherme Boulos\nOcupa\u00e7\u00e3o: Ocupa\u00e7\u00e3o\"", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001090595315718, "Label": "BillRaguza", "link": "https://twitter.com/BillRaguza", "followers": 2783, "content": "Crist\u00e3o que vota em Boulos e na esquerdistas n\u00e3o entende nada do evangelho que diz acreditar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331001054994030595, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@GuilhermeBoulos 50 Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo prefeito de S\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000901696450566, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@lunapramudarsp 50Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo prefeito de S\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "lunapramudarsp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000870344028160, "Label": "seeland08", "link": "https://twitter.com/seeland08", "followers": 298, "content": "\u201cBoulos se reuniu com l\u00edderes evang\u00e9licos hoje\u201d.   N tem mist\u00e9rio, todo Candidato passa pelo \u201cbeija m\u00e3o\u201d dos l\u00edderes religiosos.  #sp2", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000860470546433, "Label": "al_ssantos", "link": "https://twitter.com/al_ssantos", "followers": 68, "content": "Galera daqui do nordeste domingo percebendo que o c\u00f3digo pra desbloquear o Covas e o Boulos na urna n\u00e3o t\u00e1 funcionando: https://t.co/jgyS8nqCC5", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000843424985094, "Label": "MarcusCorvinu12", "link": "https://twitter.com/MarcusCorvinu12", "followers": 6, "content": "@GuilhermeBoulos Acha mesmo que essa novelinha rid\u00edcula de *garoto no est\u00e1dio\" vai te fazer vences ?\nPor mim poderia pegar Boulos e jogar no Covas enchendo os dois de terra.\nJ\u00e1 reforcei a cerca el\u00e9trica de casa para voc\u00ea e sua turma n\u00e3o invadirem !!!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000836546326531, "Label": "compayaye", "link": "https://twitter.com/compayaye", "followers": 272, "content": "\"SP: como foi o debate entre Guilherme Boulos e Bruno Covas na Band\"\n\nN\u00e3o assisti mas j\u00e1 sei: uma b0sta.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000786172608514, "Label": "MarxDaGoiabeira", "link": "https://twitter.com/MarxDaGoiabeira", "followers": 3146, "content": "ent\u00e3o hj tem roda morta com o Boulos?! depois do \"e o PT\", qual ser\u00e1 o assunto mais abordado?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000729914519559, "Label": "MadameOi", "link": "https://twitter.com/MadameOi", "followers": 899, "content": "Vcs falam da Bahia mas Elegem Doria, Wiltzel , Manu, Covas, Kalil Boulos e por a\u00ed vai, acho injusti\u00e7a s\u00f3 falar da Bahia, o Brasil todo est\u00e1 contaminado, por corrup\u00e7\u0101o e por urnas duvidosas.Estou achando que esse video \u00e9 antigo, hj  \u00f1 vi falar nada de fechamento por aqui. twitter.com/BonoroMito38/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BonoroMito38", "content_of_rt": "@Motta19526673 Na verdade foram as urnas FRAUDADAS, mas tamb\u00e9m l\u00e1 sempre foi reduto comunista.", "rt_id": 1330981747069231105}, {"Id": 1331000714152308736, "Label": "freiredanilo09", "link": "https://twitter.com/freiredanilo09", "followers": 2522, "content": "@felipeneto Boulos passou o covas? \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000676961357826, "Label": "pretagamer", "link": "https://twitter.com/pretagamer", "followers": 70, "content": "Se o boulos ganhar domingo eu vou ficar loucona e quero que vc esteja comigo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000673085820930, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@RedeLULA 50Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "RedeLULA", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000663057321987, "Label": "afbarreto_", "link": "https://twitter.com/afbarreto_", "followers": 55, "content": "@RuteAlv88320702 @GuilhermeBoulos @FreixoDebochado Mostrar, com n\u00fameros, aumento de fila n\u00f3s hospitais e a contradi\u00e7\u00e3o do candidato \u00e9 atacar? Engra\u00e7ado que no mesmo dia em que ambos foram ao segundo turno o Covas atacou o Boulos chamando ele de radical. A\u00ed foi tudo de boa n\u00e9?", "mentioned_users": "RuteAlv88320702 GuilhermeBoulos FreixoDebochado", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000612482375680, "Label": "NSACiencia", "link": "https://twitter.com/NSACiencia", "followers": 1668, "content": "E vc, sabe quem \u00e9 Boulos? twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Quem \u00e9 Guilherme Boulos? Voc\u00ea provavelmente j\u00e1 ouviu muita Fake News a meu respeito. Quer descobrir a verdade? #Boulos50 https://t.co/HKO5zntLUG", "rt_id": 1328326474684837888}, {"Id": 1331000597546491909, "Label": "susso23", "link": "https://twitter.com/susso23", "followers": 4007, "content": "@das_dutra Tem raz\u00e3o. Boulos \u00e9 pior. Por\u00e9m, um grande ator, compar\u00e1vel aos melhores que conhecemos. Ant\u00f4nio Fagundes e Tony Ramos que se cuidem.", "mentioned_users": "das_dutra", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000566168870912, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@GuilhermeBoulos 50 Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo.  Vira voto vira.  A hora da mudan\u00e7a com 50 Guilherme Boulos prefeito.  S\u00e3o Paulo vai vira Guilherme Boulos 50.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000551727915010, "Label": "RogerPost3", "link": "https://twitter.com/RogerPost3", "followers": 6335, "content": "Boulos 50 no Roda Morta. twitter.com/r_camilotti/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "r_camilotti", "content_of_rt": "Hoje as 22h o @GuilhermeBoulos estar\u00e1 no @rodaviva da TV CULTURA. https://t.co/HNBvRa9eL1", "rt_id": 1330980618369454090}, {"Id": 1331000526104911873, "Label": "LastWildOne", "link": "https://twitter.com/LastWildOne", "followers": 53, "content": "@BSurfistinha se o boulos ganhar, me mudo ano q vem de manaus pra sp....", "mentioned_users": "BSurfistinha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000496899956742, "Label": "gustatsug", "link": "https://twitter.com/gustatsug", "followers": 216, "content": "@rafadvogada Meu local preferido de Boulos \u00e9 na prefeitura de SP :)", "mentioned_users": "rafadvogada", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000445494562816, "Label": "An_Sannazzaro", "link": "https://twitter.com/An_Sannazzaro", "followers": 63, "content": "boulos no roda viva, imperdivel sim, mas \u00e9 importante a gente fazer um comparativo l\u00e1aa com aquele roda viva que a manu participou, pra constatar que o machismo nesse pa\u00eds ultrapassa as quest\u00f5es partid\u00e1rias. fa\u00e7am suas apostas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000334089588739, "Label": "marcelo99457", "link": "https://twitter.com/marcelo99457", "followers": 27, "content": "@revistaoeste J\u00e1 est\u00e1 com medo do Boulos?!", "mentioned_users": "revistaoeste", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000322760839172, "Label": "imdanioliveira", "link": "https://twitter.com/imdanioliveira", "followers": 134, "content": "Boulos na pr\u00f3xima malha\u00e7\u00e3o!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000311813705731, "Label": "Shaiene40751880", "link": "https://twitter.com/Shaiene40751880", "followers": 138, "content": "@rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura Vou brincar de \"Bingo do Boulos no Roda Viva\": \n- invas\u00e3o \n- radicalismo \n- lulopetismo / e o lula / e o pt \n- cuba\n- venezuela\n- falta de experi\u00eancia", "mentioned_users": "rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000251226918912, "Label": "porzinger", "link": "https://twitter.com/porzinger", "followers": 330, "content": "@juliocasares_SP NOVO eh minha benga aqui \u00e9 guilherme boulos", "mentioned_users": "juliocasares_SP", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000246470631424, "Label": "valinkkkk", "link": "https://twitter.com/valinkkkk", "followers": 1, "content": "Guilherme Boulos \u00e9 o homem mais sensual da pol\u00edtica brasileira twitter.com/MarceloFreixo/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "MarceloFreixo", "content_of_rt": "Pol\u00edtica se faz com afeto e verdade nos olhos. @GuilhermeBoulos https://t.co/Qv40pFm2TU", "rt_id": 1330662062989697026}, {"Id": 1331000208998739979, "Label": "decinhojunior", "link": "https://twitter.com/decinhojunior", "followers": 47, "content": "@MauricioRicardo Voc\u00ea j\u00e1 foi cosplay do Guilherme Boulos. Seu comunismo nunca me enganou.", "mentioned_users": "MauricioRicardo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000149942951938, "Label": "NelsonSecafJ", "link": "https://twitter.com/NelsonSecafJ", "followers": 99, "content": "@augustosnunes Boulos = Caos", "mentioned_users": "augustosnunes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000138400206849, "Label": "PilulaV", "link": "https://twitter.com/PilulaV", "followers": 245, "content": "#LockdownNAO Cara, o Boulos tem uma cara de falso incr\u00edvel! Kkkkkk Esse cara \u00e9 um merda!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000124659683328, "Label": "imdanioliveira", "link": "https://twitter.com/imdanioliveira", "followers": 134, "content": "o Boulos fez Wolf Maia? ou foi o Wagner Moura que deu umas dicas de interpreta\u00e7\u00e3o? quase me emocionei agora", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000069680672768, "Label": "almeidaemilia", "link": "https://twitter.com/almeidaemilia", "followers": 148, "content": "Boulos \u00e9 um filho err\u00e1tico twitter.com/MenegucciThais\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "MenegucciThais", "content_of_rt": "Nascido em ber\u00e7o de outro, filho de pais ricos, vida promissora, Guilherme Boulos se tornou um esquerdista anarquista, invasor de propriedades, defensor de bandidos. \n\nBoulos \u00e9 um filho err\u00e1tico.", "rt_id": 1330849445051850754}, {"Id": 1331000067877167104, "Label": "clebsthedog", "link": "https://twitter.com/clebsthedog", "followers": 119, "content": "eu voltando do est\u00e1gio com uma eleitora do bolsonaro e do arthur mam\u00e3e falei um deus fazendo campanha na esta\u00e7\u00e3o \"vamo vira voto, boulos e Erundina, t\u00e1 cansado do cuz\u00e3o do d\u00f3ria? bora boulos\" \nfoi a melhor parte do meu dia", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000046754664448, "Label": "cleberf_2017", "link": "https://twitter.com/cleberf_2017", "followers": 245, "content": "@_Leitadas_Loen Quem vive em S\u00e3o Paulo sabe a diferen\u00e7a. Boulos \u00e9 incomparavelmente mais nocivo.", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000034670809090, "Label": "senhoran", "link": "https://twitter.com/senhoran", "followers": 317, "content": "@esfabiomiamor @laricaxana Ai gente... todos sofrendo sabe. Boulos em sampa \u00e9 o suspiro de esperan\u00e7a que a gente precisa antes das pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es pra presidente. Ia ser lindo ver ele ganhar. Mas n\u00e3o acho que vai acontecer.", "mentioned_users": "esfabiomiamor laricaxana", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000033148334090, "Label": "alvessfloress", "link": "https://twitter.com/alvessfloress", "followers": 32, "content": "@GuilhermeBoulos Guilherme Boulos PERFEITO pra SP 50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000020414459904, "Label": "NelsonSecafJ", "link": "https://twitter.com/NelsonSecafJ", "followers": 99, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Boulos = Caos", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1331000006485176320, "Label": "jcelso156", "link": "https://twitter.com/jcelso156", "followers": 258, "content": "Boulos vamos atualizar as propagandas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999998826369024, "Label": "cleberf_2017", "link": "https://twitter.com/cleberf_2017", "followers": 245, "content": "Quem vive em S\u00e3o Paulo sabe a diferen\u00e7a. Boulos \u00e9 incomparavelmente mais nocivo. twitter.com/_Leitadas_Loen\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "_Leitadas_Loen", "content_of_rt": "Qual a diferen\u00e7a do Bruno P\u00e9 na Covas pro Boulos? S\u00e9rio mesmo\nPra mim n\u00e3o tem nenhuma, o linguajar \u00e9 o mesmo e o secret\u00e1rio de cultura estadual dele \u00e9 do PSOL. N\u00e3o tem escolha \"menos pior\" entre esses dois.", "rt_id": 1330877138271162370}, {"Id": 1330999935584624640, "Label": "ancipado", "link": "https://twitter.com/ancipado", "followers": 1775, "content": "Nesse quesito sou tradicional:Domingo \u00e9 dia de MACARRONADA.Mas nesse VINDOURO  especificamente , vou de Boulos...\nLembra festa,alegria,povo reunido,povo feliz,democr\u00e1cia,igualdade e muito mais.\nBORA.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999869809561600, "Label": "augustosnunes", "link": "https://twitter.com/augustosnunes", "followers": 1073475, "content": "#Sanat\u00f3rioGeral Ciro Gomes acha que o Boulos do 2\u00b0 turno \u00e9 o contr\u00e1rio do que era o Boulos do 1\u00b0 turno  veja.abril.com.br/blog/augusto-n\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999847877550080, "Label": "JandsonRibeiro2", "link": "https://twitter.com/JandsonRibeiro2", "followers": 27, "content": "@thaisansiosa O Boulos \u00e9 o defensor de ditadura do bem \ud83d\ude0a\u2764", "mentioned_users": "thaisansiosa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999704834994178, "Label": "rocrystina", "link": "https://twitter.com/rocrystina", "followers": 18, "content": "Que propaganda mais apelativa do Boulos...foi no est\u00e1dio....pensou no menino se fosse ele! Aff! Que demagogia barata, quem ser\u00e1 que acredita nessa interpreta\u00e7\u00e3o......E antes que venham me criticar, j\u00e1 aviso! N\u00e3o voto em SP...ok.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999657456087043, "Label": "NiceOli78912559", "link": "https://twitter.com/NiceOli78912559", "followers": 2, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos...O Bruno Covas est\u00e1 com o discurso que era para ser o seu...Parece que ele n\u00e3o est\u00e1 no governo...Fala que S\u00e3o Paulo, quer esperan\u00e7a...Realmente queremos a esperan\u00e7a que n\u00e3o vem dele que est\u00e1 no governo h\u00e1 quase 3 anos  e n\u00e3o fez nada de \u00fatil..", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999633712214019, "Label": "JoaoeFerraz", "link": "https://twitter.com/JoaoeFerraz", "followers": 2578, "content": "N\u00e3o aconselho fazer drinking game para cada vez que perguntarem ao candidato a PREFEITO Boulos sobre Venezuela, Comunismo ou Lula no Roda Viva pois h\u00e1 s\u00e9rios riscos de coma alco\u00f3lico.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999589651034117, "Label": "UrbanoAbner", "link": "https://twitter.com/UrbanoAbner", "followers": 314, "content": "@Darth_Re Eu detesto o leitadas mas concordo com ele.\nboulos e covas s\u00e3o a mesma merda.", "mentioned_users": "Darth_Re", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999567127461888, "Label": "Estadao", "link": "https://twitter.com/Estadao", "followers": 7005472, "content": "Boulos diz que conex\u00e3o com eleitor evang\u00e9lico se dar\u00e1 ao inverter prioridades da Prefeitura (via @EstadaoPolitica) bit.ly/3nRDp8g", "mentioned_users": "EstadaoPolitica", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999520327573505, "Label": "Kukakabeludo", "link": "https://twitter.com/Kukakabeludo", "followers": 140, "content": "@veramagalhaes @rodaviva Eta que hj Vera vai fazer de tudo para \"derrotar\" @GuilhermeBoulos Boulos, tenha cuidado para n\u00e3o cair nas armadilhas da Vera, ela \u00e9 Bruno covas at\u00e9 a morte, nunca foi imparcial.", "mentioned_users": "veramagalhaes rodaviva GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999456096022529, "Label": "cayuhi", "link": "https://twitter.com/cayuhi", "followers": 566, "content": "v\u00e9i quem vai de vice com o Ciro em 2022?????? pq se o boulos entra na prefeitura ele j\u00e1 disse que n\u00e3o sai, acredito que a manu tb n\u00e3o e o pt n\u00e3o vai querer colocar ngm como vice", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999360059027462, "Label": "CENAS110", "link": "https://twitter.com/CENAS110", "followers": 89, "content": "@UOL Propaganda do UOL para o Boulos..PSOL e UOL  tudo a ver", "mentioned_users": "UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999306766196738, "Label": "euque_lucci", "link": "https://twitter.com/euque_lucci", "followers": 464, "content": "Essa noite \u00famida, fresquinha, e tudo que eu queria era um chocolate quente enquanto assisto Boulos no Roda Viva com a menina que eu gosto. Mas vamos de reuni\u00e3o, mesmo...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999249933389824, "Label": "diasfabricio_", "link": "https://twitter.com/diasfabricio_", "followers": 137, "content": "ter um hor\u00e1rio todos os dias para refer\u00eancia um ditador/Deus, essa \u00e9 a ideologia de voc\u00eas BOULOS, MANUELAS D'VILA E PSOLISTAS.\n\nDeixem o brasileiro fazer o que de melhor fazemos. TRABALHAR E EMPREENDER", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999127963021318, "Label": "cfgouvea74", "link": "https://twitter.com/cfgouvea74", "followers": 4515, "content": "Boulos aceita de bom grado o apoio de B\u00f3 e da bootaiada?\n\nS\u00f3 curiosidade mesmo....", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999096631570432, "Label": "AOdaine", "link": "https://twitter.com/AOdaine", "followers": 90, "content": "Um dia ap\u00f3s Covas ir a culto, Boulos recebe apoio de pastores evang\u00e9licos | Revista F\u00f3rum revistaforum.com.br/noticias/um-di\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330999090424000513, "Label": "yurimgv", "link": "https://twitter.com/yurimgv", "followers": 47, "content": "@OliveiraRonnie @LeonBapt @GuilhermeBoulos T\u00e1 por fora do curr\u00edculo do Boulos e das suas atividades profissionais\nbuscatextual.cnpq.br/buscatextual/v\u2026 https://t.co/bZfronb3QO", "mentioned_users": "OliveiraRonnie LeonBapt GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998999940280322, "Label": "Luaabr7", "link": "https://twitter.com/Luaabr7", "followers": 338, "content": "45+5= 50\nVote no Boulos \ud83e\uddc1", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998971205038080, "Label": "And_Rocha", "link": "https://twitter.com/And_Rocha", "followers": 8, "content": "@anapcvs @naodeixeoficial @arthurmoledoval @felipeneto J\u00e1 pesquisei, Boulos  teve 17 segundos e o mam\u00e3e falhei teve 16 segundos.", "mentioned_users": "anapcvs naodeixeoficial arthurmoledoval felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998914204504064, "Label": "Luaabr7", "link": "https://twitter.com/Luaabr7", "followers": 338, "content": "Votem no Boulos \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998849108930568, "Label": "alves_Milcourts", "link": "https://twitter.com/alves_Milcourts", "followers": 94, "content": "Quem \u00e9 a vice de Boulos? Conhe\u00e7a Luiza Erundina a.msn.com/01/pt-br/BB1bi\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998789121986560, "Label": "josealfredobh", "link": "https://twitter.com/josealfredobh", "followers": 121, "content": "@joicehasselmann @GuilhermeBoulos @brunocovas Pepa, acho q vc devia se unir ao Boulos. Tudo cobra criada e venenosa.", "mentioned_users": "joicehasselmann GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998762827886592, "Label": "pauloitapema", "link": "https://twitter.com/pauloitapema", "followers": 51, "content": "@_Leitadas_Loen Nada, Boulos \u00e9 o preferido da m\u00eddia. Ainda mais que vai liberar a maconha.", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998744578486273, "Label": "_Lory_Costa", "link": "https://twitter.com/_Lory_Costa", "followers": 311, "content": "@corrupcaozero19 @marcelorubens Mas perceba como os fatos s\u00e3o distorcidos para atender \u00e0 uma narrativa que quer associar Boulos a todo custo aos ideiais comunistas radicais? \n\nBoulos disse que Cuba e Venezuela s\u00e3o democracias pois de fato existe um sistema de elei\u00e7\u00f5es de representantes pela popula\u00e7\u00e3o.", "mentioned_users": "corrupcaozero19 marcelorubens", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998731924262920, "Label": "3Berte3", "link": "https://twitter.com/3Berte3", "followers": 3227, "content": "Um dia ap\u00f3s Covas ir a culto, Boulos recebe apoio de pastores evang\u00e9licos | Revista F\u00f3rum revistaforum.com.br/noticias/um-di\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998717583925249, "Label": "thpj_", "link": "https://twitter.com/thpj_", "followers": 1145, "content": "@overdosey se o Russian Bro tivesse esse tato era capaz dele ter ido pro segundo turno em vez do Boulos \ud83d\udc40", "mentioned_users": "overdosey", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998698998902792, "Label": "lvzx_", "link": "https://twitter.com/lvzx_", "followers": 80, "content": "eu t\u00f4 chorando c o comercial do boulos, esse neg\u00f3cio de ser chorona \u00e9 o meu fim", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998622780084227, "Label": "mailliwfs", "link": "https://twitter.com/mailliwfs", "followers": 285, "content": "@maalbuquerqueit @marsubarb @mpmissao21_1 @ThiagoResiste Anham,  vc retweetou v\u00eddeo  do Boulos como op\u00e7\u00e3o para voto. Se algu\u00e9m fala que ele \u00e9  um invasor de propriedade alheia mesmo com fotos dele que tem por a\u00ed  \u00e9  prov\u00e1vel que vai falar que ele n\u00e3o \u00e9....nesses casos a foto n\u00e3o serve", "mentioned_users": "maalbuquerqueit marsubarb mpmissao21_1 ThiagoResiste", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998589703811074, "Label": "Jackson52508722", "link": "https://twitter.com/Jackson52508722", "followers": 1, "content": "@revistaforum Vamos ver nas urnas. Eu acho que vai dar Covas e se eu fosse de SP, embora eu n\u00e3o goste do PSDB, eu n\u00e3o votaria no PSOL. Se o Boulos der azar da maioria l\u00e1 ser igual a mim ele pode tirar o cavalinho dele da chuva que vai morrer afogado esperando ele ser eleito prefeito.", "mentioned_users": "revistaforum", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998572528099335, "Label": "Ligiacsant", "link": "https://twitter.com/Ligiacsant", "followers": 677, "content": "@UOL votem no boulos 50. Bjo", "mentioned_users": "UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998480651776001, "Label": "DewesVania", "link": "https://twitter.com/DewesVania", "followers": 20748, "content": "@_marilda Boulos", "mentioned_users": "_marilda", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998475148959744, "Label": "Bolsokid01", "link": "https://twitter.com/Bolsokid01", "followers": 821, "content": "@Darth_Re Tor\u00e7o para que o Boulos ganhe, quem sabe comendo lixo igual os Argentinos os Paulistas aprendam a votar..", "mentioned_users": "Darth_Re", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998465627901953, "Label": "macielmm_", "link": "https://twitter.com/macielmm_", "followers": 3483, "content": "psdb como sempre aparelhando tudo. que surpresa! \n\nBoulos pede \u00e0 Justi\u00e7a investiga\u00e7\u00e3o por suposto abuso de poder de Covas @UOLNoticias @UOL noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998460326273030, "Label": "mafapali", "link": "https://twitter.com/mafapali", "followers": 13, "content": "@Gabriel09186776 @WagnerThomazoni Prova mais meu ponto a partir do momento que voc\u00ea disse que n\u00e3o ia ser uma live politizada e a parada tamb\u00e9m \u00e9 transmitida no canal do Boulos, que \u00e9 uma figura 100% politizada e um candidato a prefeitura", "mentioned_users": "Gabriel09186776 WagnerThomazoni", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998418072887298, "Label": "araujom_moura", "link": "https://twitter.com/araujom_moura", "followers": 98, "content": "O que os caras tem contra o Boulos?\nEle s\u00f3 quer dar casa pros pobres, meu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998397202030595, "Label": "Paulodayvid2", "link": "https://twitter.com/Paulodayvid2", "followers": 2000, "content": "@BolsoTrumpRaiz S\u00f3 mesmo um cara s\u00e9rio vai pra cima do laranjal do Guilherme Boulos kkkkkkk https://t.co/eeW1dJG0Rw", "mentioned_users": "BolsoTrumpRaiz", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998391904624640, "Label": "MarceloPintoBA", "link": "https://twitter.com/MarceloPintoBA", "followers": 41672, "content": "Um dia ap\u00f3s Covas ir a culto, Boulos recebe apoio de pastores evang\u00e9licos | Revista F\u00f3rum revistaforum.com.br/politica/eleic\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998250896302081, "Label": "MathFreireB_tw", "link": "https://twitter.com/MathFreireB_tw", "followers": 333, "content": "@UOL O \"radical\" Boulos quer deixar a popula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo desassistida. Ah n\u00e3o, \u00e9 a base do Bruno Covas que o quer. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "UOL", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "URGENTE! O Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de SP acaba de remarcar uma audi\u00eancia p\u00fablica sobre vigil\u00e2ncia em sa\u00fade e Covid-19 QUE DEVERIA ESTAR OCORRENDO AGORA pra depois das elei\u00e7\u00f5es. \n\nSaiba porque isso \u00e9 grave.", "rt_id": 1330936229030998016}, {"Id": 1330998218801475594, "Label": "thiagaomalmeida", "link": "https://twitter.com/thiagaomalmeida", "followers": 203, "content": "@H1SaiaDaMatrix Quantas vezes v\u00e3o interromper o Boulos e deixar o Covas falar?", "mentioned_users": "H1SaiaDaMatrix", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998118050115593, "Label": "HelenaC65728863", "link": "https://twitter.com/HelenaC65728863", "followers": 3174, "content": "Boulos bate recorde com maior vaquinha virtual em elei\u00e7\u00f5es municipais a.msn.com/01/pt-br/BB1bh\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998103789494274, "Label": "whososerious1_", "link": "https://twitter.com/whososerious1_", "followers": 281, "content": "A vida desses \"zoios verdes\" \u00e9 passar o dia na internet procurando \"traidores\" do governo. \n\nA @Darth_Re n\u00e3o falou nada de mais. Qual a diferen\u00e7a entre Boulos e Covas? Nenhuma! O secret\u00e1rio de cultura do Bruno Covas \u00e9 um psolista.\n\nSP vai decidir entre a merda e a bosta. twitter.com/Darth_Re/statu\u2026", "mentioned_users": "Darth_Re", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Darth_Re", "content_of_rt": "Ficou com alguma d\u00favida, \"BolsoRoosevelt\"?\n\nVou adiantar para ti:\n\nQuem tem ao menos dois neur\u00f4nios ativos sabe que Covas/PSDB s\u00e3o muito mais perigosos que o Boulos/PSOL...esse segundo ir\u00e1 fazer tanta merda no governo, que se implodir\u00e1 sozinho.\n\nEntendeu ou quer um desenho? https://t.co/SboAqvNHom", "rt_id": 1330995732082470913}, {"Id": 1330998094629138432, "Label": "DavidLuizB", "link": "https://twitter.com/DavidLuizB", "followers": 91, "content": "BOULOS CONSEGUIU O IMPOSSIVEL!! UNIU TODOS youtu.be/kS8sAbPgZwM via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998088991985667, "Label": "Viniciu15519593", "link": "https://twitter.com/Viniciu15519593", "followers": 226, "content": "@BlogdoNoblat Boulos.", "mentioned_users": "BlogdoNoblat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998082289475585, "Label": "overdosey", "link": "https://twitter.com/overdosey", "followers": 7445, "content": "pensando muito no boulos falando \"psdb n\u00e3o costuma terminar o mandado\" e tendo o tato de n\u00e3o dizer que nesse caso vai ser por motivo de morte", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998070968987648, "Label": "sardinhaexpress", "link": "https://twitter.com/sardinhaexpress", "followers": 26482, "content": "Boulos pede \u00e0 Justi\u00e7a investiga\u00e7\u00e3o por suposto abuso de poder de Covas noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998065784885255, "Label": "LamonNunes", "link": "https://twitter.com/LamonNunes", "followers": 122, "content": "@UOL Fora, Boulos!", "mentioned_users": "UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998058159640586, "Label": "UNIRUMSOBRASIL", "link": "https://twitter.com/UNIRUMSOBRASIL", "followers": 3296, "content": "@Rconstantino @FleuryXavier Meu caro.\nDiante de tantas aberra\u00e7\u00f5es j\u00e1 n\u00e3o nos surpreendem se Manuela Pinto e Boulos ganharem as elei\u00e7\u00f5es.\nO Brasil precisa de atitudes en\u00e9rgicas para por as coisas nos seus devidos lugares. Nossa popula\u00e7\u00e3o em sua grande maioria n\u00e3o entende... e vota em quem mentir melhor, a\u00ed?", "mentioned_users": "Rconstantino FleuryXavier", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998046407221250, "Label": "gabiasalmeida", "link": "https://twitter.com/gabiasalmeida", "followers": 87, "content": "Doida p ver esse Rosa Viva com o Boulos. Queria ver ao vivo, que minha reuni\u00e3o acabe antes.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330998044289011712, "Label": "paulortmmms", "link": "https://twitter.com/paulortmmms", "followers": 316, "content": "@GuriaParanaue Debate Boulos e Covas. \n\nBancada tem Malu Delgado, Joyce Ribeiro, Pedro Dias Leite, Diogo Schelp e Eduardo Kattah", "mentioned_users": "GuriaParanaue", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997969835978759, "Label": "LamonNunes", "link": "https://twitter.com/LamonNunes", "followers": 122, "content": "@UOLNoticias Fora, Boulos!", "mentioned_users": "UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997814088830976, "Label": "UOL", "link": "https://twitter.com/UOL", "followers": 1907103, "content": "Boulos pede \u00e0 Justi\u00e7a investiga\u00e7\u00e3o por suposto abuso de poder de Covas #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 zpr.io/HL939", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997802902679554, "Label": "Gpavanell", "link": "https://twitter.com/Gpavanell", "followers": 14, "content": "Assista a \"O MAIOR PERIGO PARA S\u00c3O PAULO \u00c9 BOULOS\" no YouTube youtu.be/ybZP4VqJdQo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997730274062337, "Label": "UOLNoticias", "link": "https://twitter.com/UOLNoticias", "followers": 3719794, "content": "Boulos pede \u00e0 Justi\u00e7a investiga\u00e7\u00e3o por suposto abuso de poder de Covas #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 zpr.io/HL93h", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997711890493446, "Label": "wi_souza", "link": "https://twitter.com/wi_souza", "followers": 25, "content": "pleito em sp: Boulos contesta reportagem da Folha e diz que MTST respeita legisla\u00e7\u00e3o ambiental aovivo.folha.uol.com.br/poder/2020/10/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997678805757954, "Label": "luizgtdiniz", "link": "https://twitter.com/luizgtdiniz", "followers": 74, "content": "@andre_serret Aqui teve Boulos de macaxeira https://t.co/nrIMqR2fQ0", "mentioned_users": "andre_serret", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997668949135362, "Label": "carioca_liberal", "link": "https://twitter.com/carioca_liberal", "followers": 468, "content": "At\u00e9 as alian\u00e7as e apoios de segundo turno do Paes s\u00e3o mais frente ampla que o Boulos em SP. twitter.com/carioca_libera\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "carioca_liberal", "content_of_rt": "PSD que teve o vice na chapa do Luiz Lima/PSL, que tem v\u00e1rios conservadoidos e bolsonaristas como Gabriel Monteiro, declarou apoio a Eduardo Paes. https://t.co/MIIJlxVAhL", "rt_id": 1330996141001994242}, {"Id": 1330997660988416001, "Label": "FabioVenturini5", "link": "https://twitter.com/FabioVenturini5", "followers": 407, "content": "@Maufalavigna O fato \u00e9 que a campanha do Boulos foi planejada para drenar votos do PT. Conseguiu, mas agora que o cachimbo entortou a boca n\u00e3o sabem fazer diferente. No final, j\u00e1 ganharam a pr\u00f3pria elei\u00e7\u00e3o particular.", "mentioned_users": "Maufalavigna", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997656278196231, "Label": "LotharSnow", "link": "https://twitter.com/LotharSnow", "followers": 50, "content": "Vai ter divulga\u00e7\u00e3o eleitoral na etec e eles v\u00e3o chamar um candidato..... espero q seja o Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997572001992706, "Label": "rogercasari", "link": "https://twitter.com/rogercasari", "followers": 95, "content": "@felipeneto Pat\u00e9tico \u00e9 vc idiota, apoia o inoperante do Boulos e ataca o @partidonovo30 v\u00e1 se tratar moleque.", "mentioned_users": "felipeneto partidonovo30", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997562120298497, "Label": "corrupcaozero19", "link": "https://twitter.com/corrupcaozero19", "followers": 99, "content": "@_Lory_Costa @marcelorubens Mas para o Boulos aquilo \u00e9 uma democracia, inclusive Cuba.  Como algu\u00e9m pode confiar em algu\u00e9m que tem este conceito do que \u00e9 democracia?", "mentioned_users": "_Lory_Costa marcelorubens", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997475667308547, "Label": "Ordep021", "link": "https://twitter.com/Ordep021", "followers": 213, "content": "@g1 Pessoal zuando os Crentes, mas voc\u00eas ficam Ofendido quando fazem Piadas com Lula, Ciro Gomes, Bolsonaro, Boulos,etc... imagina um fiel com sua maior entidade sagrada??? Kkkk mas a Liberdade de express\u00e3o \u00e9 isso a\u00ed. Sou Crist\u00e3o e n\u00e3o vou assistir, mas sou contra quem tenta censurar", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997401621049347, "Label": "VandaFerraz3", "link": "https://twitter.com/VandaFerraz3", "followers": 87, "content": "@Darth_Re eu penso a mesma coisa \ud83d\ude02\ud83d\ude02se Eli t\u00e1 roubando na campanha \ud83d\ude31 imagina se ganhar \ud83d\ude02\ud83d\ude02 vai fazer companhia pro witisil rapidinho \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ganha Boulos ganha s\u00f3 assim vc vai dormir aonde o Eustaquio dormiu por 10dias sem merecer e est\u00e1 preso por tua culpa agora em casa \ud83d\ude20 ganha \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "Darth_Re", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997356041555969, "Label": "revistaforum", "link": "https://twitter.com/revistaforum", "followers": 331672, "content": "Um dia ap\u00f3s Covas ir a culto, Boulos recebe apoio de pastores evang\u00e9licos revistaforum.com.br/noticias/um-di\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997344897273859, "Label": "SpessottoA", "link": "https://twitter.com/SpessottoA", "followers": 417, "content": "Boulos ainda tem coragem de dizer que na Venezuela n\u00e3o \u00e9 um regime de ditadura!!!! twitter.com/CarlaZambelli3\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CarlaZambelli38", "content_of_rt": "Voc\u00eas conseguem imaginar o que \u00e9 viver com uma aposentadoria de SETE REAIS ao m\u00eas? O que \u00e9 comer rato para n\u00e3o morrer de fome?\n\nH\u00e1 quem defenda essa ditadura genocida e ainda tem coragem de dizer que o valor do Aux\u00edlio Emergencial \u00e9 baixo. Como pode? https://t.co/BOB2WwE5SC", "rt_id": 1330967044888653828}, {"Id": 1330997257366351874, "Label": "Bethlucida", "link": "https://twitter.com/Bethlucida", "followers": 699, "content": "Boulos e Erundina: judeus esquerdistas e progressistas est\u00e3o com voc\u00eas! - Explica\u00e7\u00f5es e reflex\u00f5es brasil247.com/blog/boulos-e-\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997159009931270, "Label": "mafapali", "link": "https://twitter.com/mafapali", "followers": 13, "content": "@Gabriel09186776 @WagnerThomazoni Cara o Boulos \u00e9 candidato a prefeitura de S\u00e3o Paulo e \u00e9 uma figura 100% politizada (defendida abertamente pelo Felipe). Apesar de n\u00e3o ser pol\u00edtico, como eu disse no outro coment\u00e1rio, ele ta dando palanque pra um no canal de milh\u00f5es de seguidores dele pra fazer divulga\u00e7\u00e3o+", "mentioned_users": "Gabriel09186776 WagnerThomazoni", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997131574996992, "Label": "MarthaDebochada", "link": "https://twitter.com/MarthaDebochada", "followers": 2017, "content": "@kikorieser @cirogomes A\u00ed perde o PSB? Fran\u00e7a tirou 15 contra 20 do Boulos.", "mentioned_users": "kikorieser cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997130165690371, "Label": "soclaramesmo", "link": "https://twitter.com/soclaramesmo", "followers": 572, "content": "Ansiosa pelo Boulos no Roda Viva pois ser\u00e1 o ponto alto da minha segunda feira.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330997088763715587, "Label": "satoimpulsiva", "link": "https://twitter.com/satoimpulsiva", "followers": 195, "content": "O joguinho do boulos radical kkkkkkk\nboulosradical.com https://t.co/zg2hLZwCVC", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996966235516932, "Label": "GleicepAnjos", "link": "https://twitter.com/GleicepAnjos", "followers": 636, "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos O Boulos tem projeto que visa tornar as condi\u00e7\u00f5es + igualit\u00e1rias para os menos favorecidos, principalmente no p\u00f3s Pandemia precisamos dessa equidade para reduzir a tr\u00e1gica falta de estrat\u00e9gia dos gov federal e estadual, em rela\u00e7\u00e3o ao desemprego e a mis\u00e9ria eminente.", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996942399213568, "Label": "rosafalacoisas", "link": "https://twitter.com/rosafalacoisas", "followers": 452, "content": "Eu n sei quem teve a ideia de desenhar a Erundina como Batian nessa campanha do Boulos mas olha. Combinou DEMAIS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996844114087938, "Label": "sennirak", "link": "https://twitter.com/sennirak", "followers": 576, "content": "Eu quero muito abra\u00e7ar bem forte todo mundo que t\u00e1 fazendo campanha para o Boulos e Erundina. Que coisa mais linda, estou muito emotiva com a maneira que tudo que est\u00e1 acontecendo. Sintam-se abra\u00e7ados, irm\u00e3os! F\u00e9 na virada #virasp50 #Boulos50 \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996836346294273, "Label": "mpmissao21_1", "link": "https://twitter.com/mpmissao21_1", "followers": 2640, "content": "O homem rico e poderoso, como a esquerda se refere , \u00e9h filho da vice de Ciro Gomes em 2018 !!! \nO mesmo Coron\u00e9 que,junto com Lula, Marina e Dino, formam a tal da \"Frente Ampla\" para apoiar Boulos e Manuela D'\u00e1vila. \n\n\"Caf\u00e9 de La Musique\"", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996830222561282, "Label": "CarolinaBAlves", "link": "https://twitter.com/CarolinaBAlves", "followers": 124, "content": "@JornalismoWando Esse programa \u00e9 cilada. Tenho certeza!!! Q BOULOS n\u00e3o caia!!!", "mentioned_users": "JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996806369619975, "Label": "thaystranger", "link": "https://twitter.com/thaystranger", "followers": 421, "content": "@rioteduarda Menina assim que vi boulos com certas pessoas j\u00e1 veio na minha cabe\u00e7a esse povo", "mentioned_users": "rioteduarda", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996801521016832, "Label": "DLopes1995", "link": "https://twitter.com/DLopes1995", "followers": 533, "content": "@bcdkx @ptilwitz @renancbrrr @irajasenador A esquerda passa pano em Boulos e no Condenado do Lula .", "mentioned_users": "bcdkx ptilwitz renancbrrr irajasenador", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996783716110345, "Label": "jeanpaulo", "link": "https://twitter.com/jeanpaulo", "followers": 573, "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026\n\n#Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996613293150209, "Label": "Gregdeus666", "link": "https://twitter.com/Gregdeus666", "followers": 46, "content": "@whoevermaris Mar\u00edlia 13 em Recife, PT acabado em todo o resto do pa\u00eds e bolso 38 em 2022 j\u00e1 que nem a esquerda apoia mais o PT kkk que o diga Ciro, Fl\u00e1vio dino e marina(frente ampla da esquerda) que apoiou o boulos e a Manuela(psol) e preferiu apoiar o Campos so pelo antipetismo nacional kkk", "mentioned_users": "whoevermaris", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996606443925504, "Label": "thaisamargoni", "link": "https://twitter.com/thaisamargoni", "followers": 1244, "content": "@NaoFodeVictor Tb achei q era, mas ela falou q estudou esse fds sobre eles e decidiu dar uma oportunidade p boulos, agr se ela veio at\u00e9 mim falar sobre isso p ser mentira, ela q v\u00e1 dormir c isso, pq eu t\u00f4 suave", "mentioned_users": "NaoFodeVictor", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996548986134528, "Label": "marcelodarw", "link": "https://twitter.com/marcelodarw", "followers": 2086, "content": "Ou seja, por causa das maritacas n\u00e3o vou poder ver o Boulos no roda viva", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996494330175491, "Label": "RadomHistory", "link": "https://twitter.com/RadomHistory", "followers": 141, "content": "Isso ta bem mais perto de frente ampla do que o feito em SP pelo Boulos, mesmo que tenham bolsonaristas no meio. twitter.com/GSaboia10/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GSaboia10", "content_of_rt": "No @UOLNoticias: no mesmo evento em que recebeu apoio formal de bolsonaristas do PSD, Eduardo Paes comemorou votos de membros do PSOL e lamentou a aus\u00eancia do ex-PM e youtuber Gabriel Monteiro em evento. \nhttps://t.co/GeNqfATeb4", "rt_id": 1330993885322022917}, {"Id": 1330996492321116171, "Label": "carolbiribili", "link": "https://twitter.com/carolbiribili", "followers": 11, "content": "gente imagina a gente amanhece segunda que vem e o Boulos foi eleito", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996436545232899, "Label": "JubirasAbor", "link": "https://twitter.com/JubirasAbor", "followers": 12, "content": "@GuilhermeBoulos Vou dar uma graninha para meu amigo boulos, aceita boleto?", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996414005043209, "Label": "tuiterdoenzo", "link": "https://twitter.com/tuiterdoenzo", "followers": 1378, "content": "me peguei devaneando um cen\u00e1rio onde:\n\n-boulos eleito \n-nao consegue governar \n-sao paulo quebra\n-esquerda perde for\u00e7a em 2022\n-bolsonaro reeleito", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996400050630657, "Label": "Victor_Schm1dt", "link": "https://twitter.com/Victor_Schm1dt", "followers": 161, "content": "@H1SaiaDaMatrix Primeira pergunta: Boulos, Venezuela passar fome comunismo 100 bilh\u00f5es de mortos, voc\u00ea concorda?", "mentioned_users": "H1SaiaDaMatrix", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996375425871882, "Label": "pohamila", "link": "https://twitter.com/pohamila", "followers": 184, "content": "Claro que Boulos n\u00e3o t\u00e1 fazendo o menor esfor\u00e7o pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o. O papel dele n\u00e3o \u00e9 esse. O papel dele era impedir que o PT chegasse ao 2o turno, e isso j\u00e1 foi feito com amplo apoio da m\u00eddia e da pr\u00f3pria esquerda. Agora \u00e9 s\u00f3 jogar videogame e deixar o Covas fazer o resto.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996322564976642, "Label": "xavierpassos", "link": "https://twitter.com/xavierpassos", "followers": 1226, "content": "@JulianoKramer @serafinipsol O Boulos toma como?", "mentioned_users": "JulianoKramer serafinipsol", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996272447315973, "Label": "jgdanilo", "link": "https://twitter.com/jgdanilo", "followers": 1414, "content": "boulos: \"vergonha pra mim \u00e9 a cidade mais rica da america latina ter gente revirando o lixo na rua pra comer\"\neu: \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83e\udec2\ud83e\udec2\ud83d\ude40\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude2b\ud83d\ude29", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996270199152643, "Label": "guigomed", "link": "https://twitter.com/guigomed", "followers": 433, "content": "Joice Hasselman ta transtornada no Facebook chamando Boulos de maconheiro, revirando posts de 2018 em defesa do debate. \u00c9 desse segundo turno com ela que a gente se livrou. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffcAlgu\u00e9m precisa modular os rem\u00e9dios de emagrecer da deputada r\u00e1pido.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996269892952067, "Label": "ZehDantas", "link": "https://twitter.com/ZehDantas", "followers": 1103, "content": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Boulos que esteja arrependido, pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a campanha pra 2024. \u00c9 o melhor candidato a prefeito de todos os tempos! #PECdaMentira", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996249365983232, "Label": "NiceOli78912559", "link": "https://twitter.com/NiceOli78912559", "followers": 2, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos n\u00e3o d\u00e1 moleza para esse PICARETA do Bruno Covas", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996241367511040, "Label": "ummeropensante", "link": "https://twitter.com/ummeropensante", "followers": 445, "content": "Contra a #PECdaMentira, dia 22/11, SP Boulos 50; Bel\u00e9m Edmilson 50; PoA: Manuela 65; Vit\u00f3ria: Coser 13; Fortal: Sarto 12; AJU: Edvaldo 12; Macei\u00f3: JHC 40; Qm +? Uni\u00e3o contra partidos pr\u00f3-coiso/centr\u00e3o p/ termos barrarmos a pec q vai institucionalizar Queirozes e Rachadinhas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996212976193538, "Label": "BernardesCarol", "link": "https://twitter.com/BernardesCarol", "followers": 722, "content": "@balascobaco @GuilhermeBoulos Vai continuar! Na real, tem Caf\u00e9 com Boulos toda semana desde 2018", "mentioned_users": "balascobaco GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996131208323073, "Label": "SomenteOrestes", "link": "https://twitter.com/SomenteOrestes", "followers": 25463, "content": "@dlp53571966 @DNACanhoto N\u00e3o estava me referindo ao Boulos, n\u00e3o, mas a tal frente ampla na corrida presidencial.", "mentioned_users": "dlp53571966 DNACanhoto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996120584118272, "Label": "TiagooDiaz", "link": "https://twitter.com/TiagooDiaz", "followers": 349, "content": "@peterjordan100 Falar dessas series \u00e9 f\u00e1cil, me refuta a\u00ed Ot\u00e1rio! Mostrei neste v\u00eddeo a viabilidade da medida do Boulos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 previd\u00eancia. Se voc\u00ea conseguir refutar o v\u00eddeo eu fa\u00e7o uma doa\u00e7\u00e3o de R$ 2.000 pra uma institui\u00e7\u00e3o beneficente da sua escolha.\n\nm.youtube.com/watch?v=wVbpnR\u2026", "mentioned_users": "peterjordan100", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330996076288077826, "Label": "gustavonunesrio", "link": "https://twitter.com/gustavonunesrio", "followers": 894, "content": "se chutar o saco do boulos cai a cabe\u00e7a desse cara twitter.com/torturra/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "torturra", "content_of_rt": "1.400 trabalhadores da cultura declaram apoio a Boulos e Erundina. S\u00f3 os c\u00ednicos acham que essa chapa n\u00e3o \u00e9 capaz de mudar pra melhor a cidade. Lamento, Estad\u00e3o. Aventura \u00e9 meter Ricardo Nunes de vice. Vamos, turma! Hora de ganhar votos! https://t.co/GA6ZPbvsEx", "rt_id": 1330954607909015552}, {"Id": 1330995978208489472, "Label": "EdsonVolpini", "link": "https://twitter.com/EdsonVolpini", "followers": 831, "content": "Onde foi feita essa pesquisa!!!\nEm portas de pres\u00eddios!???\n\ud83d\ude02\ud83e\udd23\n\nPesquisa Datafolha para 2\u00ba turno em S\u00e3o Paulo: Bruno Covas, 48%; Guilherme Boulos, 35% | Elei\u00e7\u00f5es 2020 em S\u00e3o Paulo | G1 g1.globo.com/sp/sao-paulo/e\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995884021190659, "Label": "namacsan", "link": "https://twitter.com/namacsan", "followers": 1520, "content": "... foi conversado. Eles disseram se tratar de \"lavar a roupa suja\".\n\nN\u00e3o \u00e9 q eu ache q ngm v\u00e1 mudar suas convic\u00e7\u00f5es e projetos. Mas dar um tempo p eliminar o mal maior.\n\nNesse quesito, inclusive, bato palmas pro Boulos q conseguir reunir essas for\u00e7as por SP.\n\nE no mais, \u00e9 isso+", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995861690716166, "Label": "barbiestranha", "link": "https://twitter.com/barbiestranha", "followers": 215, "content": "Hoje tem roda viva com o Boulos. Serase vai ter alguma baixaria \ud83e\udd14", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995811770130435, "Label": "gb_wtf", "link": "https://twitter.com/gb_wtf", "followers": 717, "content": "fica vai ter Boulos\ninstagram.com/p/CH8woElpsFa/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995777049604096, "Label": "Marcia_mrp", "link": "https://twitter.com/Marcia_mrp", "followers": 160, "content": "@JornalismoWando Primeiros 10 minutos do Boulos vai rolar Venezuela. Na parte do Covas, s\u00f3 perguntinha chapa branca.", "mentioned_users": "JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995552348233741, "Label": "palla_vera", "link": "https://twitter.com/palla_vera", "followers": 26, "content": "@patyvicent03 @jdoriajr Eu ainda votaria no Boulos rsrs", "mentioned_users": "patyvicent03 jdoriajr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995538184036354, "Label": "fernandatozzo", "link": "https://twitter.com/fernandatozzo", "followers": 180, "content": "@JornalismoWando Cansei de receber asneiras do tipo: \"Boulos vai colocar indigentes nas casas fechadas\", at\u00e9 de umas tia que nem moram em SP vem essas prega\u00e7\u00f5es absurdas.\nReproduzir mentiras \u00e9 o que esse povinho esdr\u00faxulo mais sabe fazer...\nMas uma coisa \u00e9 certa:+", "mentioned_users": "JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995397179924481, "Label": "pi_garotinho", "link": "https://twitter.com/pi_garotinho", "followers": 538, "content": "Amando esse debate do O Povo! Mas n\u00e3o vejo a hora de mais tarde roda viva com o Boulos! \ud83d\udc99 \n#Boulos50 #RodaViva", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995328204607494, "Label": "visaooeste", "link": "https://twitter.com/visaooeste", "followers": 2944, "content": "Emidio declara apoio a Boulos na disputa pela Prefeitura de S\u00e3o Paulo - visaooeste.com.br/emidio-declara\u2026 https://t.co/AD3jxBwxLw", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995215012917252, "Label": "mahideia", "link": "https://twitter.com/mahideia", "followers": 2450, "content": "as vezes eu sinto inveja de sp que pode votar no boulos e se o boulos perder ok vai ser o covas o prefeito.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995206242570245, "Label": "EddythaFuture", "link": "https://twitter.com/EddythaFuture", "followers": 104, "content": "@NYConservtarian @KFCBarstool @CartonRoberts @craigcartonlive Michael Boulos at the moment https://t.co/WHIaroDpnl", "mentioned_users": "NYConservtarian KFCBarstool CartonRoberts craigcartonlive", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995090387570689, "Label": "Astrocito5", "link": "https://twitter.com/Astrocito5", "followers": 16, "content": "eu poderia ouviu o boulos falando por horas quando ele fala mtst chega me arrepio #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995029310119940, "Label": "laurabiib", "link": "https://twitter.com/laurabiib", "followers": 250, "content": "@leticiarosaff siiim, agnt vai falar os nossos pol\u00edticos brasileiros old 1,2,3 GUILHERME BOULOS", "mentioned_users": "leticiarosaff", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995027061956610, "Label": "ZehDantas", "link": "https://twitter.com/ZehDantas", "followers": 1103, "content": "Contra a #PECdaMentira, dia 22/11, SP Boulos 50; Bel\u00e9m Edmilson 50; PoA: Manuela 65; Vit\u00f3ria: Coser 13; Fortal: Sarto 12; AJU: Edvaldo 12; Macei\u00f3: JHC 40; Qm +? Uni\u00e3o contra partidos pr\u00f3-coiso/centr\u00e3o p/ termos barrarmos a pec q vai institucionalizar Queirozes e Rachadinhas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995025430388736, "Label": "Rodriweiss1", "link": "https://twitter.com/Rodriweiss1", "followers": 2, "content": "@fsmcruz @tabataamaralsp Incr\u00edvel como at\u00e9 pra declarar apoio ao Boulos essa a\u00ed tem que exigir espa\u00e7o pra direita. Por que ser\u00e1 que n\u00e3o tem apoiador do Covas pedindo pra ele dividir o poder com quem pensa diferente? https://t.co/X06xq1L4yQ", "mentioned_users": "fsmcruz tabataamaralsp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330995024599932928, "Label": "lidiachaib", "link": "https://twitter.com/lidiachaib", "followers": 612, "content": "*RODA VIVA Hoje \u00e0s 22h.* Assista, compare e vamos juntos \u2764 Virar o Jogo em SP com Boulos \ud83d\udd06 Erundina. #ViraSP50 #Boulos50 #BouloseErundina50 https://t.co/2QlKttOptQ", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994983860662278, "Label": "mdenser", "link": "https://twitter.com/mdenser", "followers": 29438, "content": "N\u00e3o sei se aguento assistir esse Roda Viva hoje, com o Boulos e o Covas. S\u00f3 de imaginar o matadouro pra que o Boulos t\u00e1 indo, d\u00e1 nos nervos. do Facebook", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994970656956430, "Label": "Barreto_Vinhedo", "link": "https://twitter.com/Barreto_Vinhedo", "followers": 479, "content": "@manokenohh @elenalandau Boulos recebeu do Lula ex-presidi\u00e1rio.", "mentioned_users": "manokenohh", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994840679624706, "Label": "FPaggiaro", "link": "https://twitter.com/FPaggiaro", "followers": 1291, "content": "Vc que votou no Boulos, no Covas, na Manuela e em outros candidatos de esquerda, veja o q nos aguarda se eles triunfarem: fome, mis\u00e9ria e perda da liberdade. Brasileiros de bem, acordem e n\u00e3o permitam q os comunistas fa\u00e7am isso no Brasil.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994824497999872, "Label": "Mari_rainbow13", "link": "https://twitter.com/Mari_rainbow13", "followers": 379, "content": "@Feijjaum @antoniolimon157 @vaidesmaiar sobre o boulos eu n\u00e3o entendi o que vc quis dizer se foi ironia ou n\u00e3o mas blz", "mentioned_users": "Feijjaum antoniolimon157 vaidesmaiar", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994758714617857, "Label": "Lavajato2019", "link": "https://twitter.com/Lavajato2019", "followers": 63, "content": "@xicosa Xico, O Boulos \u00e9 aquele que n\u00e3o trabalha e diz que Cuba e Venezuela s\u00e3o uma democracia?", "mentioned_users": "xicosa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994720865214467, "Label": "andrea_terrivel", "link": "https://twitter.com/andrea_terrivel", "followers": 107, "content": "Que orgulho de ter ajudado a redigir esse documento \u2764\ufe0f\n\n#virasp50 \n\nBibliotec\u00e1ris com Boulos e Erundina\n\nbiblioo.info/bibliotecarias\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994709905502212, "Label": "cmrdtravoltaUJC", "link": "https://twitter.com/cmrdtravoltaUJC", "followers": 280, "content": "Hj tem Roda Viva com o Boulos estou emocionado", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994648987340808, "Label": "Rod_ofic", "link": "https://twitter.com/Rod_ofic", "followers": 54, "content": "@RuteAlv88320702 @GuilhermeBoulos @FreixoDebochado \u00c9 uma disputa eleitoral, tem que mostrar o que o outro candidato fez, se o Boulos fizer merda, os pr\u00f3ximos concorrentes dele tem que usar isso contra ele. Esse \u00e9 o jogo.", "mentioned_users": "RuteAlv88320702 GuilhermeBoulos FreixoDebochado", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994631585243146, "Label": "oakastle", "link": "https://twitter.com/oakastle", "followers": 338, "content": "eu n\u00e3o sei no que v\u00e3o dar essas elei\u00e7\u00f5es de segundo turno e muit\u00edssimo menos a de 2022 mas um baita peso essas candidaturas do boulos e da manuela n\u00e9\ntodo mundo comeu o p\u00e3o que o diabo amassou na fat\u00eddica &amp; horrorosa elei\u00e7\u00e3o de 2018 deixem que o campo progressista festeje sim", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994512739627009, "Label": "feministylik", "link": "https://twitter.com/feministylik", "followers": 3114, "content": "eu amo que o meu pai convenceu todo mundo da minha fam\u00edlia \u00e0 votar no boulos, reizinho faz assim", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994439448354823, "Label": "igorh_reis", "link": "https://twitter.com/igorh_reis", "followers": 476, "content": "ala os cara falando que votaria no boulos nem parece que perderam essa oportunidade dois anos atr\u00e1s", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994432276111361, "Label": "joaopocs", "link": "https://twitter.com/joaopocs", "followers": 35, "content": "@bixachata @IsaPennaPsol @GuajajaraSonia A turma da rosinha \u00e9 o Pdt?\neu sou do Pdt e n\u00e3o apoio ela e nunca apoei\nessa ideia de fica se atacando \u00e9 t\u00e3o infantil\nestamos todos apoiando o Boulos\nn\u00e3o tem passada de pano para ruralistas que acabam com meio ambiente e nem para estrupador", "mentioned_users": "bixachata IsaPennaPsol GuajajaraSonia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994420926345226, "Label": "onejack_", "link": "https://twitter.com/onejack_", "followers": 531, "content": "Eu s\u00f3 queria poder votar no Boulos e na Manu e n\u00e3o ter que decidir entre David e Amazonino \ud83d\ude2d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994380417720325, "Label": "o_machado", "link": "https://twitter.com/o_machado", "followers": 71, "content": "@H1SaiaDaMatrix P\u00f4, essa pergunta \u00e9 legal. Toca num ponto que acham que \u00e9 fraqueza, mas o Boulos deve dar uma resposta sensacional. Espero que perguntem isso e fiquem de cara quando ele colocar todo mundo no chinelo", "mentioned_users": "H1SaiaDaMatrix", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994344015388683, "Label": "_hamude", "link": "https://twitter.com/_hamude", "followers": 310, "content": "@serginho_cout @MarthaDebochada @JornalismoWando Hoje tem boulos Venezuela pt 1", "mentioned_users": "serginho_cout MarthaDebochada JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994311866036226, "Label": "naomeprocure", "link": "https://twitter.com/naomeprocure", "followers": 469, "content": "Tudo tem um rev\u00e9s e o contraponto do tioz\u00e3o do pav\u00ea ser\u00e1 o tioz\u00e3o do Boulos twitter.com/marcelorubens/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "marcelorubens", "content_of_rt": "Vc acha que vai dar Boulos? https://t.co/evu1622SFw", "rt_id": 1330952621692215297}, {"Id": 1330994290995171332, "Label": "lija_sg", "link": "https://twitter.com/lija_sg", "followers": 365, "content": "@kelsofilio amg, a minha t\u00e1 no n\u00edvel dessa de apoio a boulos", "mentioned_users": "kelsofilio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994260884287488, "Label": "GRMagalha", "link": "https://twitter.com/GRMagalha", "followers": 96, "content": "@t6aguirre (O que, ali\u00e1s, foi argumentado pelo pr\u00f3prio Boulos no Roda Viva h\u00e1 alguns anos)", "mentioned_users": "t6aguirre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994255872094209, "Label": "Davisaantos", "link": "https://twitter.com/Davisaantos", "followers": 135, "content": "hoje tem boulos no roda viva! espalhe.\n\n\u00e9 a \u00faltima semana bicho! \u270c\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994231209562114, "Label": "SERGIOLIMABARB1", "link": "https://twitter.com/SERGIOLIMABARB1", "followers": 48, "content": "@_Leitadas_Loen Vou votar no mais pior. Boulos.", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994186632499201, "Label": "judeswoo", "link": "https://twitter.com/judeswoo", "followers": 129, "content": "E, talvez a melhor not\u00edcia de todas, a nave de guerra que pairava sobre S\u00e3o Paulo foi embora. Ela levantou voo, saindo da atmosfera, e ao que parece est\u00e1 orbitando a lua. Tamb\u00e9m encerrou as comunica\u00e7\u00f5es. N\u00e3o fazemos ideia do que est\u00e1 acontecendo por l\u00e1.\n\nboulos' impact", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994162833960968, "Label": "almeid_gui", "link": "https://twitter.com/almeid_gui", "followers": 69, "content": "se o covas ganhar em sp vai ser mt sacanagem pq ele nem ta fazendo campanha direito e o boulos ta se matando pra conseguir virar...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994109482479621, "Label": "uli_cassilva", "link": "https://twitter.com/uli_cassilva", "followers": 9974, "content": "@Mimosa59138103 Outra indaga\u00e7\u00e3o que me vem a mente: Em que Guilherme Boulos trabalha? Ou melhor, ele j\u00e1 trabalhou na vida?", "mentioned_users": "Mimosa59138103", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994084878704642, "Label": "LinoZilda", "link": "https://twitter.com/LinoZilda", "followers": 7001, "content": "Hoje Lula mis\u00f3geno e racista come\u00e7ou a apoiar Guilherme Boulos .Se Paulista e Paulistano votar no Boulos estar\u00e1 reavivando o PT. E mais PT financiou PSOL e BOULOS .. https://t.co/sv1fLpM4b5", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994080961228802, "Label": "LuizAdrianzete", "link": "https://twitter.com/LuizAdrianzete", "followers": 489, "content": "@JoaoEmanuel1910 SE FOSSE O BOULOS A\u00cd N\u00c3O TINHA UMA COISA DESSA", "mentioned_users": "JoaoEmanuel1910", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994059335376896, "Label": "BitteNiemand", "link": "https://twitter.com/BitteNiemand", "followers": 2481, "content": "Direitocanalhas, ou\u00e7am o titio aqui: Boulos e Erundina N\u00c3O s\u00e3o candidatos a presid\u00eancia da Venezuela. Jura que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil assim entender que se trata da PREFEITURA de S\u00c3O PAULO com base em um programa que j\u00e1 estruturou toda uma periferia com mutir\u00f5es em massa?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330994027622264834, "Label": "pedroso951", "link": "https://twitter.com/pedroso951", "followers": 109, "content": "A meta agora \u00e9 comprar um celta modelo Guilherme Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993992289443846, "Label": "nadatabomnunca", "link": "https://twitter.com/nadatabomnunca", "followers": 3808, "content": "No entanto, vamos estar no Discord transmitindo ao vivo o Roda Viva com Guilherme Boulos e Bruno Covas no Roda Viva, ao vivo. Link aqui discord.gg/6X48xZDZ https://t.co/dQ6faOg6CM", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993973297618947, "Label": "L_cssssss", "link": "https://twitter.com/L_cssssss", "followers": 45, "content": "@emerichpaloma KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK OQ FALAR DE UMA PESSOA QUE APOIA O BOULOS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993966062440452, "Label": "EnoqueS20696584", "link": "https://twitter.com/EnoqueS20696584", "followers": 53, "content": "@marciofrancasp Vc foi roubado,as urnas foram fraudadas,vc deveria ir para o segundo turno,Boulos teve 619.000 votos pra presidente,como teria mais de um milh\u00e3o s\u00f3 em S\u00e3o Paulo? Todo mundo vota igual na capital? Com 39 urnas apuradas e com 96% tudo igual? Neste angu tem mosquito,h\u00e0 evid\u00eancias.", "mentioned_users": "marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993955215912960, "Label": "MarcosCsarAria2", "link": "https://twitter.com/MarcosCsarAria2", "followers": 0, "content": "@revistaforum @GuilhermeBoulos \u00c9  impressionante como esse Boulos fala merda. Odeio o PSDB, mas ele apela demais.", "mentioned_users": "revistaforum GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993941227991042, "Label": "rainara_yacai", "link": "https://twitter.com/rainara_yacai", "followers": 85, "content": "Boulos e a uni\u00e3o das esquerdas?\nyoutu.be/12hivrJvsmY", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993920390684683, "Label": "LiviaCairoB", "link": "https://twitter.com/LiviaCairoB", "followers": 21, "content": "@oswaldtoshiro Ent\u00e3o registra que fiquei muito emocionada com a participa\u00e7\u00e3o dele no v\u00eddeo do Boulos! \ud83e\udd23\nEsse v\u00eddeo me acendeu uma esperan\u00e7a de ver para 2022 os cacifes sentados para definir uma frente de esquerda unida e poderosa junto com a juventude que n\u00e3o aguenta mais a desigualdade!", "mentioned_users": "oswaldtoshiro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993900287365121, "Label": "xicosa", "link": "https://twitter.com/xicosa", "followers": 1598985, "content": "Trabalhadores da cultura com Boulos e Erundina! #BouloseErundina50 twitter.com/torturra/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": true, "who_was_rt": "torturra", "content_of_rt": "1.400 trabalhadores da cultura declaram apoio a Boulos e Erundina. S\u00f3 os c\u00ednicos acham que essa chapa n\u00e3o \u00e9 capaz de mudar pra melhor a cidade. Lamento, Estad\u00e3o. Aventura \u00e9 meter Ricardo Nunes de vice. Vamos, turma! Hora de ganhar votos! https://t.co/GA6ZPbvsEx", "rt_id": 1330954607909015552}, {"Id": 1330993807719084032, "Label": "twittadasdodede", "link": "https://twitter.com/twittadasdodede", "followers": 99, "content": "@geiolima @SolidrioAnnimo1 @GuilhermeBoulos Se Boulos for eleito, veremos o que ser\u00e1. Respeito sua opini\u00e3o. Por mim, tem meu apoio enquanto lutar pelo pov\u00e3o.", "mentioned_users": "geiolima GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993728962564096, "Label": "AMARCOSGP", "link": "https://twitter.com/AMARCOSGP", "followers": 34, "content": "@revistaoeste Esse pactua at\u00e9 com Boulos, quem sabe at\u00e9 para Prefeito.", "mentioned_users": "revistaoeste", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993566928281600, "Label": "thelastw4ltz", "link": "https://twitter.com/thelastw4ltz", "followers": 304, "content": "dado este meme, penso que Boulos precisa de italianos fazendo a campanha para que ele ven\u00e7a a elei\u00e7\u00e3o twitter.com/lxwrxx/status/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "lxwrxx", "content_of_rt": "todo mundo em s\u00e3o paulo \u00e9 assim? https://t.co/vS3ohgO3fH", "rt_id": 1330668509588836352}, {"Id": 1330993512238735364, "Label": "Alexandreofbh1", "link": "https://twitter.com/Alexandreofbh1", "followers": 442, "content": "@JanainaDoBrasil Ent\u00e3o prove que n\u00e3o existiu, burra! Pois j\u00e1 foi provado que as fraudes eleitorais s\u00e3o 100% poss\u00edveis de serem feitas.\nExplica tamb\u00e9m como Boulos obteve 600 mil votos para presidente no Brasil inteiro, mas para a prefeitura de S\u00e3o Paulo obteve 1 milh\u00e3o?\n\nurnaeletronica.info", "mentioned_users": "JanainaDoBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993473277800449, "Label": "blum_luiz", "link": "https://twitter.com/blum_luiz", "followers": 100, "content": "Boulos corinthiano eleito a prefeito de SP = d\u00edvida perdoada twitter.com/MeuTimao/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "MeuTimao", "content_of_rt": "Mais um problema para o Tim\u00e3o resolver na Justi\u00e7a https://t.co/T8Zulr6tO2", "rt_id": 1330992633930543105}, {"Id": 1330993461755973633, "Label": "alicebiruta", "link": "https://twitter.com/alicebiruta", "followers": 19572, "content": "arrume um namorado que te olhe como o boulos olha pro freixo e vice versa twitter.com/MarceloFreixo/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "MarceloFreixo", "content_of_rt": "Pol\u00edtica se faz com afeto e verdade nos olhos. @GuilhermeBoulos https://t.co/Qv40pFm2TU", "rt_id": 1330662062989697026}, {"Id": 1330993399349047308, "Label": "Rogrio30881831", "link": "https://twitter.com/Rogrio30881831", "followers": 20, "content": "@JornalBSM @PauloBriguet Quatro merdas Boulos de merda, Erundina sapata, PT/PSOL, e o merdao do luladrao", "mentioned_users": "JornalBSM PauloBriguet", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993373679849474, "Label": "MarleneFFL", "link": "https://twitter.com/MarleneFFL", "followers": 53838, "content": "A PQP esses caras FEDEM Mendigos de colarinho \nFDPs\n\nBoulos bate recorde com maior vaquinha virtual em elei\u00e7\u00f5es municipais -\n poder360.com.br/eleicoes/boulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993343946514439, "Label": "raysladantas", "link": "https://twitter.com/raysladantas", "followers": 644, "content": "Domingo \u00e9 o meu anivers\u00e1rio e como presente eu s\u00f3 quero a elei\u00e7\u00e3o do Boulos como prefeito de SP", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993336820363264, "Label": "almeidarios1", "link": "https://twitter.com/almeidarios1", "followers": 4281, "content": "@DileniFeliz Doria e Covad s\u00e3o piores que o aut\u00eantico Boulos. Faremos uma experi\u00eancia comunista em SP e poderemos salvar o resto do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Boulos n\u00e3o entrega SP para a China, entrega para seus comparsas.", "mentioned_users": "DileniFeliz", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993265861144577, "Label": "azabelaa", "link": "https://twitter.com/azabelaa", "followers": 213, "content": "eu queria tomar um cafezinho com o Boulos \ud83e\udd7a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993236891095041, "Label": "alefrits", "link": "https://twitter.com/alefrits", "followers": 2465, "content": "morador de uma das casas do programa minha casa minha vida teme invas\u00e3o do Boulos em sua resid\u00eancia localizada no Graja\u00fa, zona sul da cidade.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993230322806789, "Label": "intiqueiroz", "link": "https://twitter.com/intiqueiroz", "followers": 3558, "content": "As fake news contra Boulos n\u00e3o param. \nDenunciei um video no Instagram em que o cara falava absurdos contra o Boulos, e o cara autor do v\u00eddeo me amea\u00e7ou com um audio no meu inbox. \nN\u00e3o respondi mas o audio ta guardado.\nEsse \u00e9 o n\u00edvel da turma de l\u00e1.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993193970757634, "Label": "GersonMachado21", "link": "https://twitter.com/GersonMachado21", "followers": 337, "content": "@JornalismoWando Se quando o @cirogomes foi no @rodaviva mostrar que tem um plano nacional de desenvolvimento para o Brasil toda hora perguntavam a ele sobre a Venezuela, o Lula e outros assuntos nada a ver. Imagine com o Boulos?", "mentioned_users": "JornalismoWando cirogomes rodaviva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993171472539648, "Label": "ggUserSla", "link": "https://twitter.com/ggUserSla", "followers": 350, "content": "Pegando panfleto do Boulos para reciclar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330993028664791044, "Label": "Bolsoringa18", "link": "https://twitter.com/Bolsoringa18", "followers": 621, "content": "@CrysthianeA @miriamnunesc @Andreia_Silva9 @SILVASO39432334 @UDeguthi @ismaelcarvalhon @SrgioRodolfoMo2 @JurandirBraga1 @Eduardo30658143 @Fuzi_38 @monicafraga @Franml1234 @Dgz38 @_karla_raiz_38_ @HenioBottrel @_Fiel_Seguidor @_rosy_38 @Mourasc2022 Eu n\u00e3o sei qual o pior! Boulos invasor ou Covas o coveiro!\nBarroso trabalhou direitinho. Colocou somente esquerda para administrar a maior cidade do pa\u00eds.", "mentioned_users": "CrysthianeA miriamnunesc Andreia_Silva9 SILVASO39432334 UDeguthi ismaelcarvalhon SrgioRodolfoMo2 JurandirBraga1 Eduardo30658143 Fuzi_38 monicafraga Franml1234 Dgz38 _karla_raiz_38_ HenioBottrel _Fiel_Seguidor _rosy_38 Mourasc2022", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992989288747011, "Label": "tvpec", "link": "https://twitter.com/tvpec", "followers": 485, "content": "Maior feito na minha vida: fazer uma piada de o Boulos ser o Norvana da esquerda e ganhar 3k likes no perfil errado huauhauhauha", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992922326691845, "Label": "samufla", "link": "https://twitter.com/samufla", "followers": 110, "content": "@H1SaiaDaMatrix Boulos vc \u00e9 stalinista? Boulos e verdade que vc \u00e9 na verdade filho do Lula? Vc recebeu treinamento na Venezuela?", "mentioned_users": "H1SaiaDaMatrix", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992837555437569, "Label": "MarcosEducacao", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao", "followers": 1668, "content": "@ptbrasil @gleisi @LulaOficial @dilmabr\nMenos apoio ao Boulos e mais apoio aos candidatos a prefeitos pelo partido. twitter.com/rafaelmartelo/\u2026", "mentioned_users": "ptbrasil gleisi LulaOficial dilmabr", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "rafaelmartelo", "content_of_rt": "Pesquisa Ibope em Vit\u00f3ria mostra diferen\u00e7a de apenas 5 pontos em favor do candidato bolsonarista contra Jo\u00e3o Coser do PT, al\u00f4 frente ampla, vamos dar uma for\u00e7a aqui que da pra virar!\n\nDelegado Pazolini 48%\nJo\u00e3o Coser 43%\n\n https://t.co/XYFbtcUKqW", "rt_id": 1330991103739355140}, {"Id": 1330992762221637634, "Label": "VandaFerraz3", "link": "https://twitter.com/VandaFerraz3", "followers": 87, "content": "@BolsoTrumpRaiz @Bolsomi62746435 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f vai tirar toda sujeira que est\u00e1 debaixo do tapete mais vai ser um poerao, ainda bem que eu uso m\u00e1scara \ud83d\ude37\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 t\u00e1 queimando o Boulos,\ud83d\ude31joga na cova \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/uKmOOdbZa2", "mentioned_users": "BolsoTrumpRaiz Bolsomi62746435", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992743565430786, "Label": "m_m_flores", "link": "https://twitter.com/m_m_flores", "followers": 1261, "content": "@Biakicis @JanainaDoBrasil Conspira\u00e7\u00e3o \u00e9 o contato da  Sra @JanainaDoBrasil  com Boulos \ud83d\udd25pela sua \"vaga\" no 2\u00ba Turno. \nQ acredita nesta elei\u00e7\u00e3o? Barroso, Jana\u00edna, Boulos...\nE pensar que quase tivemos esta Sra de Vice do Pres Bolsonaro e Moro no STF. \nDEUS \u00c9 MUITO BOM!\ud83d\ude4f", "mentioned_users": "Biakicis JanainaDoBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992659763228676, "Label": "Luciluladasilva", "link": "https://twitter.com/Luciluladasilva", "followers": 739, "content": "@Maufalavigna Falei pro meu esposo hoje mesmo, cad\u00ea as propostas do Boulos, cad\u00ea o apontamento de erros do governo Covas e o qu\u00ea Boulos vai fazer pra corrigir?  Propaganda fraqu\u00edssima!! \u00c9 o tal neg\u00f3cio, o PT sabe fazer, o resto quer ganhar no grito.", "mentioned_users": "Maufalavigna", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992584420941825, "Label": "epifaniagospel", "link": "https://twitter.com/epifaniagospel", "followers": 37, "content": "@TiagoFalando @prleviaraujo @GuilhermeBoulos @luizaerundina @edrenekivitz Aborto \u00e9 quest\u00e3o de SUS - Guilherme Boulos\nDrogas \u00e9 quest\u00e3o do SUS - Guilherme Boulos\nQuer dizer: Se drogue, transe bastante e engravide, depois cidad\u00e3o paga a conta! meu direito, de \u00f1 apagar! =) sem paci\u00eancia hj!", "mentioned_users": "TiagoFalando prleviaraujo GuilhermeBoulos luizaerundina edrenekivitz", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992566062419971, "Label": "pravato", "link": "https://twitter.com/pravato", "followers": 610, "content": "@rodaviva @alex_borges @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura Imagina as loucuras que o Boulos vai prometer. N\u00e3o tem capacidade de gerir uma banquinha de suco igual ao do Chaves!", "mentioned_users": "rodaviva alex_borges brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992477965328388, "Label": "ThiagoKratos3", "link": "https://twitter.com/ThiagoKratos3", "followers": 111, "content": "@blxckgirls @gduvivier E,boulos trabalha? Vagabundo de carteirinha.", "mentioned_users": "blxckgirls gduvivier", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992410348937216, "Label": "cafevoluvel", "link": "https://twitter.com/cafevoluvel", "followers": 873, "content": "Queria ver o Boulos no roda viva hoje mas tive que sair da minha rivotrip pra terapia e agora vou voltar a mimir. Me contem o que aconteceu, t\u00e1?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992316056743942, "Label": "carlosnnnnn", "link": "https://twitter.com/carlosnnnnn", "followers": 1, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, voc\u00ea n\u00e3o vai se posicionar contra o machismo do porta dos fundos? Poxa...", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992283412520966, "Label": "ecalefi", "link": "https://twitter.com/ecalefi", "followers": 55, "content": "@GuilhermeBoulos o boulos n\u00f3s conhecemos vc, pq tem ficha na policia de SP foi preso varias vezes por arrua\u00e7as e invas\u00e3o de propriedade alheia!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992274617077761, "Label": "vmspereira1", "link": "https://twitter.com/vmspereira1", "followers": 25, "content": "@Pimenta2019 @evertongomesrj N\u00e3o acho q Boulos e Manu perdem de lavada n\u00e3o, se eles n\u00e3o virarem, v\u00e3o conseguir apertar demais a vota\u00e7\u00e3o...", "mentioned_users": "Pimenta2019 evertongomesrj", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992232573382659, "Label": "danverscroft", "link": "https://twitter.com/danverscroft", "followers": 1313, "content": "queria morar na capital s\u00f3 pra poder votar no boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992217415180298, "Label": "Pedroulc", "link": "https://twitter.com/Pedroulc", "followers": 199, "content": "@xraymindx Sua mente tava improdutiva, o Boulos foi l\u00e1 e ocupou", "mentioned_users": "xraymindx", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992193746644993, "Label": "caribaale", "link": "https://twitter.com/caribaale", "followers": 1069, "content": "@H1SaiaDaMatrix \"Boulos, vc se alinhou com o ex presidente Lula.... Vc \u00e9 um COMUNISTA????\"", "mentioned_users": "H1SaiaDaMatrix", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992191515340807, "Label": "EstevesLims", "link": "https://twitter.com/EstevesLims", "followers": 2, "content": "@GuilhermeBoulos Que maravilha!... Somos todos Boulos e Erundina!...\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83e\udd1d\ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992133193527299, "Label": "alwaysashamed", "link": "https://twitter.com/alwaysashamed", "followers": 189, "content": "@naosalvo Dito isso: vote no Boulos", "mentioned_users": "naosalvo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992099538456577, "Label": "EduardoAlban59", "link": "https://twitter.com/EduardoAlban59", "followers": 2055, "content": "@viniyasser01 @RafaelDamasce86 @Maurabtista Boa, Boulos !!\nQue tal apresentar a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, comprovando todos esses ganhos !!\nSim, n\u00e3o esque\u00e7a de mostrar sua inscri\u00e7\u00e3o e pagamento do INSS como aut\u00f4nomo que \u00e9  !!\nNada como a transpar\u00eancia absoluta de quem quer assumir um cargo p\u00fablico, n\u00e3o \u00e9  mesmo ?", "mentioned_users": "viniyasser01 RafaelDamasce86 Maurabtista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992087525974017, "Label": "AdrianoKeynes", "link": "https://twitter.com/AdrianoKeynes", "followers": 925, "content": "Frente Interativa de Esquerda: Guilherme Boulos @GuilhermeBoulos e o Partido dos Trabalhadores #FINES #PTNoSegundoTurno  frenteintelectualesquerda.com.br/2020/11/guilhe\u2026 https://t.co/FDzV8bowVJ", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992083931377664, "Label": "IveteManso", "link": "https://twitter.com/IveteManso", "followers": 698, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos apresenta sua carteira d trabalho pros paulistanos saber que vc nunca trabalhou nunca foi vereador e quer ser prefeito d maior cidade d Brasil nunca vai chegar a prefeitura d s\u00e3o Paulo comunismo SP nunca j\u00e1 provaram desse veneno com Haddad Erundina e foram p\u00e9ssimos servi\u00e7o https://t.co/zoxxQLnZBQ", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330992003396608005, "Label": "bancovsf", "link": "https://twitter.com/bancovsf", "followers": 793, "content": "Minha contribui\u00e7\u00e3o pro Bingo do Boulos no Roda Viva: aposto que v\u00e3o perguntar do Lula no terceiro bloco, interrompendo um racioc\u00ednio dele na metade", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991961097064450, "Label": "almeidarios1", "link": "https://twitter.com/almeidarios1", "followers": 4281, "content": "A Globo Lixo \u00e9 M\u00eddia podre sem credibilidade. O Doria e o Covas juntos s\u00e3o muito piores que o Aut\u00eantico Boulos. Vamos sacrificar a cidade de SP transformando em uma Argentina e salvaremos o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7em 2022. Todos com o aut\u00eantico Boulos no 2\u00ba Turno.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991802095026176, "Label": "samucabks", "link": "https://twitter.com/samucabks", "followers": 1246, "content": "\"Boulos faz chacota do apoio do Estad\u00e3o a Covas: \u201cO mesmo jornal da \u2018escolha muito dif\u00edcil\u2019\u201d\napostagem.com.br/2020/11/22/bou\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991779533959171, "Label": "sanziorafa", "link": "https://twitter.com/sanziorafa", "followers": 34, "content": "@andre_g3 @emanueloumanu @GuilhermeBoulos Agora n\u00e3o voto mais no Boulos! Pois essa foi a senten\u00e7a proferida pelo estimado Juiz de compet\u00eancias Andre Marques(super competente em julgar compet\u00eancias, afinal ele \u00e9 graduado pelo Instituto Tireidocu.com)", "mentioned_users": "andre_g3 emanueloumanu GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991762912010244, "Label": "VinciusMouraCo1", "link": "https://twitter.com/VinciusMouraCo1", "followers": 110, "content": "@H1SaiaDaMatrix Se o Boulos vai incentivar depreda\u00e7\u00e3o em mercados que \"supostamente\" tem casos de racismo", "mentioned_users": "H1SaiaDaMatrix", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991759745310729, "Label": "DLopes1995", "link": "https://twitter.com/DLopes1995", "followers": 533, "content": "Moro , Lula , Boulos , Nelipe Feto, Luciano Huck , D\u00f3ria viraram amigos . Ambos querem derrubar o presidente Bolsonaro .", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991753571299329, "Label": "felipesme", "link": "https://twitter.com/felipesme", "followers": 1065, "content": "Minha tia falou que estava indecisa, mesmo com a Erundina de vice, a\u00ed eu joguei todos os podres do Vice do Covas e do PSDB nos \u00faltimos anos n\u00e9.\n A\u00ed ela mandou um \u00e1udio e falou \"Ahhh n\u00e3o, ent\u00e3o vamos de BOULOS\" terceiro voto que eu consigo pra ele e nem de S\u00e3o Paulo eu sou HAHAHAH", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991751851610115, "Label": "_arame_farpado", "link": "https://twitter.com/_arame_farpado", "followers": 3, "content": "@kakau U\u00e9 mas vc  paga pelo servi\u00e7o prestado , ou para vc \u00e9 de gra\u00e7a pelo um real cobrado ??? .... J\u00e1 sei,  estudou  matem\u00e1tica na mesma escola do Boulos!", "mentioned_users": "kakau", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991726312517636, "Label": "AdriikaB", "link": "https://twitter.com/AdriikaB", "followers": 446, "content": "@SpiceBruno @BlogdoNoblat @Haddad_Fernando Vdd fod* tudo o que faz!\nFoi o PUor prefeito q SP j\u00e1 teve. S\u00f3 perde o t\u00edtulo se o embuste do boulos vencer, que acho muito dif\u00edcil!", "mentioned_users": "SpiceBruno BlogdoNoblat Haddad_Fernando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991708591427585, "Label": "thaygferreira", "link": "https://twitter.com/thaygferreira", "followers": 257, "content": "o Boulos jogando among us \u00e9 TUDO hahahaha gracinha", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991708482506757, "Label": "IsaacMiito", "link": "https://twitter.com/IsaacMiito", "followers": 221, "content": "@_Leitadas_Loen T\u00e1 de sacanagem. Se Boulos for eleito, em meses vc descobrir\u00e1 a diferen\u00e7a", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991682796605451, "Label": "jcoarglea", "link": "https://twitter.com/jcoarglea", "followers": 7055, "content": "Voc\u00eas conseguem imaginar o que \u00e9 viver com uma aposentadoria de SETE REAIS ao m\u00eas? O que \u00e9 comer rato para n\u00e3o morrer de fome?\nH\u00e1 quem defenda essa ditadura (Boulos, Manuela, Ciro, Haddad e Lula) genocida e ainda tem coragem de dizer que o valor do Aux\u00edlio Emergencial \u00e9 baixo. https://t.co/0E1vrsdX2m", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991663028858881, "Label": "PB1910_SCCP", "link": "https://twitter.com/PB1910_SCCP", "followers": 798, "content": "boulos soltou no bigode o hist\u00f3rico do vice do covas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991662320001024, "Label": "madeleinelacsko", "link": "https://twitter.com/madeleinelacsko", "followers": 53929, "content": "@katnabaran @portadosfundos @slpng_giants_pt Os menos s\u00e9rios voc\u00ea busca meu nome, porta dos fundos, sleeping giants, boulos e qualquer das palavras do Bingo abaixo que encontra: https://t.co/Zr6haKUA29", "mentioned_users": "katnabaran portadosfundos slpng_giants_pt", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991532460154880, "Label": "Viniciu55960084", "link": "https://twitter.com/Viniciu55960084", "followers": 3, "content": "@arthurmoledoval Ela t\u00e1 de brinks? Ou est\u00e1 seguindo a ideia dou boulos? Pq al\u00e9m da licita\u00e7\u00e3o dos chocolatinhos. Ter\u00e1 concurso p\u00fablico para contratar os motoristas e demais funcion\u00e1rios p\u00fablicos. Ou seja, ir\u00e1 inchar mais a prefeitura de funcion\u00e1rios.", "mentioned_users": "arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991505708883969, "Label": "himbojoseph", "link": "https://twitter.com/himbojoseph", "followers": 392, "content": "eu amo o boulos mais do que eu amo eu mesmo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991459881906177, "Label": "joaomaringa", "link": "https://twitter.com/joaomaringa", "followers": 1992, "content": "@ricardope @caomilali @FlavioDino Esse \u00e9 o \"traidor\"que vcs est\u00e3o crucificando.\n\nDino, junto com Boulos e Haddad s\u00e3o novas lideran\u00e7as da esquerda.\n\nO problema \u00e9 q muitos petistas n\u00e3o aceitam o fato de, dentre eles, s\u00f3 Haddad ser do PT", "mentioned_users": "ricardope caomilali FlavioDino", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991447282229250, "Label": "isnumber", "link": "https://twitter.com/isnumber", "followers": 60, "content": "@JanainaDoBrasil Boulos no 2o. Turno? Ou os paulistanos enlouqueceram ou houve #FRAUDE .", "mentioned_users": "JanainaDoBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991394874388486, "Label": "andmarques6", "link": "https://twitter.com/andmarques6", "followers": 465, "content": "@Ves_gao @PacoB0800 \"boulos 50\"\n\nSempre f\u00e1cil identificar um babaca politizado", "mentioned_users": "PacoB0800", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991359889731591, "Label": "marcelovianaali", "link": "https://twitter.com/marcelovianaali", "followers": 19, "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991310698844167, "Label": "andre_serret", "link": "https://twitter.com/andre_serret", "followers": 3152, "content": "Teve boulos. https://t.co/GcqVEppWpX", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991297356763139, "Label": "olivialima_", "link": "https://twitter.com/olivialima_", "followers": 673, "content": "pelo amor de deusssssss o Boulos tem q ganhar essa elei\u00e7\u00e3o caralhoooooo me ajuda a\u00ed s\u00e3o paulo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991279958859776, "Label": "gusberriel", "link": "https://twitter.com/gusberriel", "followers": 2326, "content": "\u00c9 pedir muito Boulos 50 em S\u00e3o Paulo? Vamos, meus amigos! Acreditem na mudan\u00e7a real!! Guilherme \u00e9 preparad\u00edssimo. #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991270341320704, "Label": "maauricio", "link": "https://twitter.com/maauricio", "followers": 1427, "content": "@sobotelha Realmente, n\u00e3o d\u00e1 para brincar, Covas, n\u00e3o \u00e9 isso que vc pintou, ao contr\u00e1rio de Boulos, terraplanista econ\u00f4mico e com passadas de panos a regimes autorit\u00e1rios.", "mentioned_users": "sobotelha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991265261948929, "Label": "H1SaiaDaMatrix", "link": "https://twitter.com/H1SaiaDaMatrix", "followers": 35837, "content": "Bingo do Boulos no Roda Viva: eu primeiro, v\u00e3o perguntar como Boulos lidar\u00e1 com a \"falta de experi\u00eancia\". E a\u00ed, o que mais vem? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991259079630852, "Label": "AdrianoKeynes", "link": "https://twitter.com/AdrianoKeynes", "followers": 925, "content": "Frente Interativa de Esquerda: PT @jilmartatto  declara apoio ao Guilherme Boulos em SP no 2\u00b0turno frenteintelectualesquerda.com.br/2020/11/pt-dec\u2026 https://t.co/75p7HzzzcP", "mentioned_users": "jilmartatto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991177768837121, "Label": "cyberjpunk", "link": "https://twitter.com/cyberjpunk", "followers": 3178, "content": "O Ciro que o diga como essa quest\u00e3o era irrelevante para o pa\u00eds nessa crise terr\u00edvel. E Boulos pode dizer como isso \u00e9 irrelevante pra S\u00e3o Paulo. twitter.com/JornalismoWand\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JornalismoWando", "content_of_rt": "Vamos fazer um bol\u00e3o pro Roda Viva de hoje? \n\nEm que bloco voc\u00eas acham que v\u00e3o perguntar pro Boulos sobre a Venezuela? \n\nEu acho que no segundo.", "rt_id": 1330973796740763649}, {"Id": 1330991112501260290, "Label": "JonasLeereal", "link": "https://twitter.com/JonasLeereal", "followers": 48, "content": "@GTMacalossi Ele sabe que se boulos perder a prefeitura agora, janta todo o eleitorado do coro em 2022. Ainda mais com esse marketing gratuito do jornalismo.", "mentioned_users": "GTMacalossi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330991089642303488, "Label": "555Du1", "link": "https://twitter.com/555Du1", "followers": 12, "content": "No primeiro....\nA play Mobil vai fazer isso.. ela n\u00e3o gosta do Boulos. twitter.com/JornalismoWand\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JornalismoWando", "content_of_rt": "Vamos fazer um bol\u00e3o pro Roda Viva de hoje? \n\nEm que bloco voc\u00eas acham que v\u00e3o perguntar pro Boulos sobre a Venezuela? \n\nEu acho que no segundo.", "rt_id": 1330973796740763649}, {"Id": 1330991075436204033, "Label": "StevensonProf", "link": "https://twitter.com/StevensonProf", "followers": 670, "content": "Ser\u00e1 que os eleitores de BOULOS da Manuela entre tantos outros Comunistas imaginam isso? https://t.co/cg1hTXhxBJ", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990981307658240, "Label": "ocoringadobem", "link": "https://twitter.com/ocoringadobem", "followers": 2521, "content": "21% dizem que podem mudar sua op\u00e7\u00e3o de voto; 22% entre os eleitores de Covas, 20% entre os de Boulos e 18% entre os que votar\u00e3o \"branco/nulo\"", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990951649644546, "Label": "pensadorlouco", "link": "https://twitter.com/pensadorlouco", "followers": 2029, "content": "Movimentos negros de S\u00e3o Paulo lan\u00e7am manifesto em apoio a Boulos e Erundina - CartaCapital cartacapital.com.br/cartaexpressa/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990946612355072, "Label": "NellyYumi", "link": "https://twitter.com/NellyYumi", "followers": 1656, "content": "@sandrapalmeira6 @BetoGoncalves20 Deus me livre o Boulos na prefeitura! Faz parte do MST, nunca trabalhou, comunista e sem nenhuma experi\u00eancia de gest\u00e3o. \ud83d\ude21", "mentioned_users": "sandrapalmeira6 BetoGoncalves20", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990946490658819, "Label": "Antonio21077440", "link": "https://twitter.com/Antonio21077440", "followers": 416, "content": "@MRao1802 @gazetadopovo Eu acho que todos erramos, D\u00f3ria, Covas, Boulos, Joice, Major Olimpo, Alexandre fruta...mas podemos mudar", "mentioned_users": "MRao1802 gazetadopovo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990935623290882, "Label": "critiquinhas", "link": "https://twitter.com/critiquinhas", "followers": 645, "content": "@cllrrss algu\u00e9m precisa falar pra eles que o boulos n\u00e3o \u00e9 petista enrustido, ele \u00e9 petista de verdade!!!!", "mentioned_users": "cllrrss", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990868841558018, "Label": "josuecarlosB", "link": "https://twitter.com/josuecarlosB", "followers": 287, "content": "@ZDacio @GuilhermeBoulos Se voc\u00ea n\u00e3o conhece a Erundina, \u00e9 porque n\u00e3o acompanha as redes sociais da campanha, as falas do Boulos e a propaganda na TV.", "mentioned_users": "ZDacio GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990854144659458, "Label": "jujuumends_", "link": "https://twitter.com/jujuumends_", "followers": 633, "content": "fiquei aqui imaginando, se a gente tivesse levantado essa for\u00e7a do Boulos na \u00e9poca das elei\u00e7\u00f5es presidenciais", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990798536634372, "Label": "Guilher91267993", "link": "https://twitter.com/Guilher91267993", "followers": 11, "content": "@CapitaoPlaneta9 @decobala86 @felipeneto Sim faz sentido pois vc \u00e9 usado como massa de manobra pra praticar de ideias fascisatas iguais \u00e1 do boulos de achar q venezuela e cuba s\u00e3o bons governos e nem sabe assim tentando usar de argumentos fracos e mentirosos pra me convencer de q esta certo.", "mentioned_users": "CapitaoPlaneta9 decobala86 felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990789888004100, "Label": "CapitaoPlaneta9", "link": "https://twitter.com/CapitaoPlaneta9", "followers": 27, "content": "@Guilher91267993 @decobala86 @felipeneto UE est\u00e1 dizendo que meu argumento n\u00e3o tem validade por eu votar em boulos, simples.", "mentioned_users": "Guilher91267993 decobala86 felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990787803418629, "Label": "rjrac", "link": "https://twitter.com/rjrac", "followers": 543, "content": "Quanto quer apostar que a esquerda intelectual vai passar uma semana criticando Boulos no roda viva de hoje?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990781058998272, "Label": "cartacapital", "link": "https://twitter.com/cartacapital", "followers": 2044559, "content": "Movimentos negros de S\u00e3o Paulo lan\u00e7am manifesto em apoio a Boulos e Erundina. Leia mais: bit.ly/33dr2eR https://t.co/McMoOqGZVW", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990761781948420, "Label": "DLopes1995", "link": "https://twitter.com/DLopes1995", "followers": 533, "content": "Nelipe Feto \u00e9 lambe botas do Boulos .", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990750281162753, "Label": "SouzaRafael89", "link": "https://twitter.com/SouzaRafael89", "followers": 233, "content": "\u00c9 muita hipocrisia do tal do Guilherme Boulos\nO cidad\u00e3o segue doutrinas marxistas, que pregam que a religi\u00e3o \u00e9 o \u00f3pio do povo, e t\u00e1 nas ruas de S\u00e3o Paulo, buscando,ser reconhecido pelos evang\u00e9licos, porque, para angariar votos que ajudam em muito a eleger um candidato na elei\u00e7\u00e3o", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990607842545665, "Label": "Dorflex_BRA", "link": "https://twitter.com/Dorflex_BRA", "followers": 48, "content": "@secomvc @jairbolsonaro @PRFBrasil @policiafederal quebrando o plano de governo do boulos kkkk", "mentioned_users": "secomvc jairbolsonaro PRFBrasil policiafederal", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990555665473538, "Label": "Lfelipefiuza", "link": "https://twitter.com/Lfelipefiuza", "followers": 398, "content": "Campanha do Boulos foi pra cima do Covas! Gostamos!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990550317723650, "Label": "oakastle", "link": "https://twitter.com/oakastle", "followers": 338, "content": "os cara acreditaram facilmente que um in\u00fatil que mamou 3 d\u00e9cada no congresso ia acabar com a corrup\u00e7\u00e3o e a viol\u00eancia estruturais do pa\u00eds mas o boulos vai sim PESSOALMENTE bater na sua porta e abrigar em seu teto um completo desconhecido \ud83d\udc4d\n\nnovembro de 2020 sabe bicho", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990542939951104, "Label": "ocoringadobem", "link": "https://twitter.com/ocoringadobem", "followers": 2521, "content": "Ibope SP: 78% dos eleitores dizem ser definitiva sua op\u00e7\u00e3o de voto; 76% entre os eleitores de Covas, 79% entre os eleitores de Boulos e 78% entre os que votar\u00e3o \"branco/nulo\"", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990529547538437, "Label": "samerita2638", "link": "https://twitter.com/samerita2638", "followers": 45, "content": "@GuilhermeBoulos Vc vai ganhar Boulos!! Torcendo aqui por vc!! \ud83d\ude4f", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990522148794370, "Label": "Bozonazisincer0", "link": "https://twitter.com/Bozonazisincer0", "followers": 2928, "content": "@Terras_Brasil @LULADRAO38 @DexteraDomini1 @PPReacaFla2 @JooFranciscoP10 @EllenR_Pfeffer @Marcio32098359 @ironbonoro @elisa_kathia @mor_eo @curimim @BReacionary @nagire_04 @EduardoPB2020_ @Michell37819657 @A_Bem_d_Verdade @CRISF38 @AcidoReturn @MarcusVcomenta @25graciella @Zepykenu @jannafabrini @LulaNaziSimZero @lukar_lima @RenataMotta2210 @JooCesarMatos1 @bonorominion @dossieantifa @veiamagalhaess @JussaraCarneiro @Pitanga91557761 @PeaceLoveButte1 @JourneyToJusti1 @EduardoSEP_1914 @Thanato80012698 @TulioRicard @DuddaSalvador2 @agda_campanha @dgomes_br @PPReacaReborn @coxinhabrasil79 @Terminatorgod38 @Cris62070270 @heraldo10743939 @rifaremos @Chuto_o_balde @roluli @Tatarana Fica. Vai ter Boulos!\n\nPapa ridiculariza manifestantes anti-m\u00e1scara em livro de entrevistas - CartaCapital cartacapital.com.br/mundo/papa-rid\u2026", "mentioned_users": "Terras_Brasil DexteraDomini1 PPReacaFla2 JooFranciscoP10 EllenR_Pfeffer Marcio32098359 ironbonoro elisa_kathia mor_eo curimim BReacionary nagire_04 EduardoPB2020_ Michell37819657 A_Bem_d_Verdade CRISF38 AcidoReturn MarcusVcomenta 25graciella Zepykenu jannafabrini LulaNaziSimZero lukar_lima RenataMotta2210 JooCesarMatos1 bonorominion veiamagalhaess JussaraCarneiro Pitanga91557761 PeaceLoveButte1 JourneyToJusti1 EduardoSEP_1914 Thanato80012698 TulioRicard DuddaSalvador2 agda_campanha dgomes_br PPReacaReborn coxinhabrasil79 Terminatorgod38 Cris62070270 heraldo10743939 rifaremos Chuto_o_balde roluli Tatarana", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990497700208644, "Label": "dayysuzigan", "link": "https://twitter.com/dayysuzigan", "followers": 428, "content": "eu e Cesinha tamo rato de debate, j\u00e1 sabemos qual o gatilho deixa o covas puto e chama o Boulos de despreparado e qual hora o Boulos pergunta se o covas coloca a m\u00e3o no fogo pelo vice", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990457338343425, "Label": "abarreto58", "link": "https://twitter.com/abarreto58", "followers": 30, "content": "Guilherme Boulos quer criar \u201clista suja\u201d de empresas com pr\u00e1ticas de machismo e racismo eldorado.estadao.com.br/audios/program\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990410190217217, "Label": "CamilaPatah", "link": "https://twitter.com/CamilaPatah", "followers": 50, "content": "Precisa tamb\u00e9m estudar as pessoas que querem voltar os votos impressos. Pois quando elegeram o Presidente deles estava tudo bem. \nO medo \u00e9 de que o Boulos invada a sua casa \u00e9 isso?\nAt\u00e9 agora ele n\u00e3o veio tomar um caf\u00e9zinho aqui, estou chateada! \n#BouloseErundina50 #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990334260752386, "Label": "quebrachera", "link": "https://twitter.com/quebrachera", "followers": 186, "content": "eu espero que todos voc\u00eas que ainda tem alguma fonte de renda tenham pingado um merr\u00e9is na campanha do Boulos, na moral", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990318217523201, "Label": "noahshuster", "link": "https://twitter.com/noahshuster", "followers": 3790, "content": "Guilherme Boulos curtiu? twitter.com/caosplanejado/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "caosplanejado", "content_of_rt": "Ap\u00f3s o congelamento dos alugu\u00e9is em Berlim em fev/2020, caiu 41% da oferta de aptos para aluguel (em uma cidade onde ~80% da popula\u00e7\u00e3o aluga). A demanda subiu 172% e muitos propriet\u00e1rios deixaram aptos vazios em busca de oportunidades melhores.\nhttps://t.co/RV8l9Ahk65", "rt_id": 1330862610477101057}, {"Id": 1330990309363376130, "Label": "tihaguim", "link": "https://twitter.com/tihaguim", "followers": 2268, "content": "Quanto de voc\u00ea tem esperan\u00e7a numa vit\u00f3ria do Boulos domingo? \nMe: 20 a 25%... Apesar de ser pessimista", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990300538564610, "Label": "Guilher91267993", "link": "https://twitter.com/Guilher91267993", "followers": 11, "content": "@CapitaoPlaneta9 @decobala86 @felipeneto Oq eu falei do boulos e do neto q se encaixa em um ad hominem?", "mentioned_users": "CapitaoPlaneta9 decobala86 felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330990155117830146, "Label": "engfabiananunes", "link": "https://twitter.com/engfabiananunes", "followers": 1285, "content": "@DemocrataSim Lembrando que \u00e9  filho de K\u00e1tia Abreu, que foi Vice de Ciro  Gomes, que se encontrou  com Lula a poucos dias, e  ambos participou da campanha  do Boulos.", "mentioned_users": "DemocrataSim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989959638110208, "Label": "StelaMonteiro3", "link": "https://twitter.com/StelaMonteiro3", "followers": 189, "content": "@FlavioDino @monicabergamo Boulos em S\u00e3o Paulo????? Esquece....", "mentioned_users": "FlavioDino monicabergamo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989932052099076, "Label": "HermesBezerra1", "link": "https://twitter.com/HermesBezerra1", "followers": 3287, "content": "@MarioMacjunior Acredito que sim, Boulos pode ser a grande surpresa do segundo turno.", "mentioned_users": "MarioMacjunior", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989877870129153, "Label": "sigaonegro", "link": "https://twitter.com/sigaonegro", "followers": 2108, "content": "Vi alguns coment\u00e1rios sobre a FRENTE AMPLA em defesa da candidatura de Boulos em S\u00e3o Paulo.\n\nPura balela.\n\nEm Fortaleza, Sarto, candidato pelo PDT, recebeu o apoio de: PSOL, PT, PSDB e DEM.\n\nIsso sim \u00e9 uma coaliz\u00e3o plural e ideologicamente ampla. https://t.co/xLVC33vd2p", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989816603955201, "Label": "sep_caval", "link": "https://twitter.com/sep_caval", "followers": 1179, "content": "@Madame__Min @rodaviva @veramagalhaes Eu n\u00e3o iria. O Roda Viva nao ir\u00e1 acrescentar nada de novo ao que os candidatos apresentaram no ultimo debate. O n\u00edvel das perguntas ser\u00e1 algo como: Caf\u00e9 com Covas  contra Purgat\u00f3rio com Boulos.. Tipo Manuela e Alckmin em 2018", "mentioned_users": "Madame__Min rodaviva veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989783888388106, "Label": "Sidereal_Roge", "link": "https://twitter.com/Sidereal_Roge", "followers": 196, "content": "Claro, afinal, o Covas e todos os pol\u00edticos do Brasil s\u00e3o contra todo mundo ter casa, quem acha isso daora \u00e9 o Boulos que defende uma ditadura onde 80% da popula\u00e7\u00e3o t\u00e1 na pobreza e muitos desses nem tem casa. twitter.com/Eduzz237/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Eduzz237", "content_of_rt": "Extrema-esquerda = um cara que acha que seria daora se todo mundo tivesse uma casa https://t.co/MdP3RINQKy", "rt_id": 1330725838711615490}, {"Id": 1330989743165870080, "Label": "gimenezes2", "link": "https://twitter.com/gimenezes2", "followers": 440, "content": "O v\u00eddeo do Boulos desmentindo fake news \u00e9 tudo pra mim", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989734005444608, "Label": "CapitaoPlaneta9", "link": "https://twitter.com/CapitaoPlaneta9", "followers": 27, "content": "@Guilher91267993 @decobala86 @felipeneto Tipo o que vc fez falando de boulos e neto?", "mentioned_users": "Guilher91267993 decobala86 felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989731623133192, "Label": "faithreadfoot", "link": "https://twitter.com/faithreadfoot", "followers": 567, "content": "Se Boulos ganhar em S\u00e3o Paulo, Manu em Porto Alegre, Mar\u00edlia em Recife e Sarto em Fortaleza eu posto UMA NUDE (que ainda nem tenho mas vou arranjar)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989703034785799, "Label": "_Juaguilera", "link": "https://twitter.com/_Juaguilera", "followers": 29, "content": "@feevars o boulos p\u00f5e 93840384390483 items que ser\u00e3o trabalhados, o covas coloca frases gen\u00e9ricas e o 1\u00ba item s\u00f3 \u00e9 apresentado na p\u00e1gina 16 (o plano dele tem 35 p\u00e1ginas)", "mentioned_users": "feevars", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989676967194635, "Label": "Fer_Lisboa", "link": "https://twitter.com/Fer_Lisboa", "followers": 4330, "content": "@pier_p Como esse canhotos sao burros, se defende a terr\u00edvel pr\u00e1tica do racismo com depreda\u00e7\u00e3o e pixa\u00e7\u00e3o? Conscientiza\u00e7\u00e3o sera que nao \u00e9 mais inteligente? Nao atoa sao massa de manobra de Lulas e Boulos da vida!", "mentioned_users": "pier_p", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989641001013256, "Label": "SeloiAlda", "link": "https://twitter.com/SeloiAlda", "followers": 6438, "content": "@JanainaDoBrasil Amada, se fizeram essa acusa\u00e7\u00e3o a quem acredita em fraude \u00e9 pq tem.\nTem fraude sim. \nBoulos e Covas chegaram na frente pela fraude.\nE o vencedor j\u00e1 tamb\u00e9m j\u00e1 est\u00e1 definido. \nAbre o olho \ud83d\udc41!", "mentioned_users": "JanainaDoBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989634973798407, "Label": "eilunax", "link": "https://twitter.com/eilunax", "followers": 804, "content": "esperando o boulos ganhar logo p eu poder apontar as coisas que n\u00e3o concordo com ele", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989574085079044, "Label": "BruxaComunista", "link": "https://twitter.com/BruxaComunista", "followers": 24904, "content": "@eiArturFarias @GuilhermeBoulos vai ser tapete vermelho pro covas e pedrada no boulos. mas o bom q boulos \u00e9 igual a p\u00e3o, quanto mais pancada leva, mais cresce kkkkkkkkkkkkkkkkk que trocadilho ridiculo kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "mentioned_users": "eiArturFarias GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989563473518594, "Label": "MarkusTorrescrf", "link": "https://twitter.com/MarkusTorrescrf", "followers": 627, "content": "@Astronomiaum Enfim chegou nossa salva\u00e7\u00e3o das Gleisis, Boulos e M\u00e1rcias Tiburis. \ud83d\udc80", "mentioned_users": "Astronomiaum", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989555592425472, "Label": "DemocraciaViva8", "link": "https://twitter.com/DemocraciaViva8", "followers": 87, "content": "@DucaTambasco @GuilhermeBoulos @luizaerundina Evangelho significa \"Boas Novas\", \"Boas Not\u00edcias\". Tudo a ver com o futuro prefeito Boulos.", "mentioned_users": "DucaTambasco GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989546838888448, "Label": "_Juaguilera", "link": "https://twitter.com/_Juaguilera", "followers": 29, "content": "@feevars no bom sentido olhando pro boulos. O plano do covas \u00e9 zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz", "mentioned_users": "feevars", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989492057018369, "Label": "kkkGoticuzinho", "link": "https://twitter.com/kkkGoticuzinho", "followers": 339, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos,eu te amo,voc\u00ea \u00e9 o futuro do Brasil,s\u00f3 por favor,n\u00e3o invade minha casa\n\nAbra\u00e7os", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989405406945281, "Label": "bonoropistol", "link": "https://twitter.com/bonoropistol", "followers": 4253, "content": "Amap\u00e1, futuramente SP com Boulos e BH com Kalil. twitter.com/JaelPaschoal/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JaelPaschoal", "content_of_rt": "\ud83d\udca1 https://t.co/95DH2dJb9w", "rt_id": 1330988802060529664}, {"Id": 1330989377925894149, "Label": "amilton70073613", "link": "https://twitter.com/amilton70073613", "followers": 489, "content": "Ciro e Boulos - A melhor dupla nas elei\u00e7\u00f5es de 2020 youtu.be/hgYC8Qh0N_4 via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989340168753155, "Label": "ulisses_csf", "link": "https://twitter.com/ulisses_csf", "followers": 379, "content": "Todos falam da torcida pela Manu, Boulos, Jo\u00e3o ou Mar\u00edlia e Edmilson. Mas esquecem do Coser em Vit\u00f3ria. O PTista aparece em segundo, mas tecnicamente empatado. At\u00e9 onde sei, o candidato q est\u00e1 em primeiro \u00e9 uma das pessoas que tentaram impedir o aborto de uma crian\u00e7a estuprada.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989323395735554, "Label": "Gauchaalienada", "link": "https://twitter.com/Gauchaalienada", "followers": 78, "content": "@aepmaia @gazetadopovo @GTMacalossi Boulos gosta de um terrorista,  j\u00e1 q idolatrar Cuba \u00e9 pouco pra vc. https://t.co/HrYX2BFdHO", "mentioned_users": "aepmaia gazetadopovo GTMacalossi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989267519148032, "Label": "assuncaocarlos7", "link": "https://twitter.com/assuncaocarlos7", "followers": 14, "content": "@_AliadosBrasil Boulos Prefeito ????????\nQuem acredita na  maquininha ????", "mentioned_users": "_AliadosBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989258870562820, "Label": "ilustavo", "link": "https://twitter.com/ilustavo", "followers": 405, "content": "n vou conseguir ficar acordado p ver o Boulos no roda viva \ud83d\ude14", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989202897596418, "Label": "morolho", "link": "https://twitter.com/morolho", "followers": 363, "content": "confesso que essa propaganda do vendedor de amendoim do boulos me da um cadim de vergonha", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989158123384833, "Label": "vitaocorinthias", "link": "https://twitter.com/vitaocorinthias", "followers": 3703, "content": "guilherme boulos vc tem 6 dias para ganhar as elei\u00e7oes. twitter.com/ESPNBrasil/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ESPNBrasil", "content_of_rt": "Corinthians tem 15 dias para pagar R$ 22 milh\u00f5es \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/NYA3zCr1gu\n\n#FutebolNaESPN", "rt_id": 1330984634960793603}, {"Id": 1330989156684746753, "Label": "ThallysBAlm", "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm", "followers": 2704, "content": "E digo mais: o terceiro colocado era do PP, partido do l\u00edder do centr\u00e3o, e o quarto era o \u00fanico assumidamente bolsonarista. Ent\u00e3o, \u00e9 diferente de outras capitais, onde h\u00e1 posi\u00e7\u00f5es mais claras (tipo Boulos e Covas em SP ou Paes vs Crivella no Rio).", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989071708073987, "Label": "jetfemartins", "link": "https://twitter.com/jetfemartins", "followers": 86, "content": "@hoverkombi Vote 50 Boulos", "mentioned_users": "hoverkombi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989067119505409, "Label": "soljisaturn", "link": "https://twitter.com/soljisaturn", "followers": 670, "content": "Marcelo Freixo e Guilherme Boulos paper game", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989065089527809, "Label": "abcout", "link": "https://twitter.com/abcout", "followers": 1369, "content": "Boulos apelando pra emo\u00e7\u00e3o eleitoral falando de vendedor de amendoim, cada uma...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330989054150709249, "Label": "neres_isaac", "link": "https://twitter.com/neres_isaac", "followers": 114, "content": "Tem um comercial do boulos que me d\u00e1 uma revirada dos olhos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988958709403650, "Label": "brncrgv", "link": "https://twitter.com/brncrgv", "followers": 198, "content": "to gostando dessa frente ampla pro Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988929139478528, "Label": "ilarissaalves", "link": "https://twitter.com/ilarissaalves", "followers": 873, "content": "se o boulos perder vou passar mal", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988917609345032, "Label": "AlexSantana1988", "link": "https://twitter.com/AlexSantana1988", "followers": 2129, "content": "*Declara\u00e7\u00e3o Boulos* https://t.co/qwDaRsmHjb", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988903801757698, "Label": "louco_positivo", "link": "https://twitter.com/louco_positivo", "followers": 3359, "content": "O boulos  precisa  ganhar twitter.com/PauloPe7939651\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "PauloPe79396510", "content_of_rt": "Que rolo \u00e9 esse que o Corinthians vai ter de pagar 22 Milh\u00f5es pra Prefeitura???\ud83e\udd14 @TorezanWagner @ba97fm @mano97fm @leticiabeppler", "rt_id": 1330978803431002112}, {"Id": 1330988903688450049, "Label": "beluzziapi", "link": "https://twitter.com/beluzziapi", "followers": 3392, "content": "@_Leitadas_Loen @honey00038 Melhor o Boulos.\n\nO cal\u00e7a justa n\u00e3o gosta dele.", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988887888568320, "Label": "whateconomy", "link": "https://twitter.com/whateconomy", "followers": 259, "content": "Live do Valor: Guilherme Boulos, candidato a prefeito em S\u00e3o Paulo, \u00e9 o entrevistado desta ter\u00e7a, \u00e0s... (valor.globo.com/live/noticia/2\u2026)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988880183562242, "Label": "politicareality", "link": "https://twitter.com/politicareality", "followers": 136, "content": "@gazetadopovo O car\u00e1ter dele \u00e9 fr\u00e1gil, mais falso que Moro, mais fraco que o T\u00e1bata, mais sonso que Hulk e mais rid\u00edculo que Boulos.", "mentioned_users": "gazetadopovo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988831097630726, "Label": "tweetsdabia", "link": "https://twitter.com/tweetsdabia", "followers": 738, "content": "No final do segundo, come\u00e7o do terceiro bloco, depois de uma pausa vem Lula/PT, ela n\u00e3o vai interromper o Bruno nenhuma vez mas far\u00e1 com o Boulos umas 3, 4 vezes. A palavra radical ser\u00e1 usada umas 5 vezes. Vou separar o vinho. twitter.com/JornalismoWand\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JornalismoWando", "content_of_rt": "Vamos fazer um bol\u00e3o pro Roda Viva de hoje? \n\nEm que bloco voc\u00eas acham que v\u00e3o perguntar pro Boulos sobre a Venezuela? \n\nEu acho que no segundo.", "rt_id": 1330973796740763649}, {"Id": 1330988746121076736, "Label": "JeffRQueiroz", "link": "https://twitter.com/JeffRQueiroz", "followers": 202, "content": "@_Leitadas_Loen O Boulos quebraria S\u00e3o Paulo querendo s\u00f3 de saber que isso vai afetar o Gov Fez. O Covas tem uns 4% de chance de n\u00e3o fazer isso", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988739850612738, "Label": "Gauchaalienada", "link": "https://twitter.com/Gauchaalienada", "followers": 78, "content": "Pq n\u00e3o votar no Psol de Boulos! \"O moderado q passa pano na ditadura cubana\".\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n@GuilhermeBoulos twitter.com/gazetadopovo/s\u2026", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "gazetadopovo", "content_of_rt": "Guilherme Macalossi - Boulos, o moderado que passa pano na ditadura cubana. https://t.co/BRJQxuEW9x\n\n@GTMacalossi #opini\u00e3o https://t.co/HqLcBTN7WV", "rt_id": 1330567973606625281}, {"Id": 1330988727666155520, "Label": "Julio10Salvador", "link": "https://twitter.com/Julio10Salvador", "followers": 2570, "content": "Boulos em #S\u00e3oPaulo, Manuela em #PortoAlegre, \nM\u00e1rio em #Blumenau, 2020 t\u00e1 de piada mesmo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988724428169216, "Label": "socialistas171", "link": "https://twitter.com/socialistas171", "followers": 13, "content": "@antonio_tava @PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Ta vendo..as pessoas seguem as outras por seguir, e nao por afinidade com algum assunto, mais uma vez vc prova que numero de seguidores e irrelevante.  Nao quero gente que twitta boulos no meu perfil.. vou te bloquear.", "mentioned_users": "antonio_tava PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988703460814848, "Label": "fehmartini777", "link": "https://twitter.com/fehmartini777", "followers": 37, "content": "\"Caf\u00e9 com Boulos\" ksksksksksks  @GuilhermeBoulos https://t.co/p0ObsoGiV8", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988697324576773, "Label": "ricpass374", "link": "https://twitter.com/ricpass374", "followers": 2339, "content": "@g_garc2 Eu n\u00e3o sei Qual o pior porque se o Covas eleger vai dar muita for\u00e7a para o D\u00f3ria em 2022 e se o boulos se eleger acho que ele n\u00e3o atrapalhar a muito na elei\u00e7\u00e3o do bolso mas vai foder S\u00e3o Paulo n\u00e9 Essa \u00e9 a d\u00favida", "mentioned_users": "g_garc2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988685953740803, "Label": "EmidioDeSouza_", "link": "https://twitter.com/EmidioDeSouza_", "followers": 6904, "content": "Estamos com @GuilhermeBoulos por uma S\u00e3o Paulo mais justa e menos desigual. \u00c9 Boulos, \u00e9 50! https://t.co/mF6BMNws7g", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988658036445185, "Label": "GsloanM", "link": "https://twitter.com/GsloanM", "followers": 514, "content": "Em plano de governo, Boulos promete \u2018garantir cumprimento da fun\u00e7\u00e3o social de im\u00f3veis privados ociosos\u2019 oantagonista.com/brasil/em-plan\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988630551228420, "Label": "CapitaoPlaneta9", "link": "https://twitter.com/CapitaoPlaneta9", "followers": 27, "content": "@Guilher91267993 @decobala86 @felipeneto N\u00e3o assisto Felipe Neto e \u00f3bvio que apoio boulos, n\u00e3o sou idiota de querer ir pra cova.", "mentioned_users": "Guilher91267993 decobala86 felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988622535913472, "Label": "NiltonCorrea8", "link": "https://twitter.com/NiltonCorrea8", "followers": 457, "content": "Ent\u00e3o.... hoje no Roda Viva TV cultura, especial, ir\u00e3o estar o Boulos e o Covas, o programa ser\u00e1 dirigido pela Vera Magalh\u00e3es, como sempre? \u00c9  que ela a pouco chamou o Boulos de \"Bandido\". @MariliaArraes @YMCesquerda @EsquerdaSil @priscillalleite @GuilhermeBoulos @hereisgone", "mentioned_users": "MariliaArraes EsquerdaSil priscillalleite GuilhermeBoulos hereisgone", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988610519232514, "Label": "marcoskalil", "link": "https://twitter.com/marcoskalil", "followers": 721, "content": "Campanha de Covas na r\u00e1dio ataca Wagner Moura, Chico Buarque, Camila Pitanga e Bruno Gagliasso por apoio a Boulos: \"Se n\u00e3o moram em S\u00e3o Paulo, n\u00e3o deveriam se meter nas elei\u00e7\u00f5es daqui.\" blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/p\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988544656027650, "Label": "edygamesfifa", "link": "https://twitter.com/edygamesfifa", "followers": 51, "content": "@DucaTambasco @GuilhermeBoulos @luizaerundina Sou crist\u00e3o e meu voto \u00e9 no Boulos.", "mentioned_users": "DucaTambasco GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988533989978115, "Label": "AlexSantana1988", "link": "https://twitter.com/AlexSantana1988", "followers": 2129, "content": "*Declara\u00e7\u00e3o Boulos* https://t.co/1hnoYS5txe", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988502377492482, "Label": "meupaiseursal", "link": "https://twitter.com/meupaiseursal", "followers": 3595, "content": "@Nandarosas @MarthaDebochada @cirogomes Mas o assunto \u00e9 Fran\u00e7a, n\u00e3o Boulos.\nComo Boulos entrou nisto?", "mentioned_users": "Nandarosas MarthaDebochada cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988468328157186, "Label": "NavoegG", "link": "https://twitter.com/NavoegG", "followers": 706, "content": "a campanha do Boulos \u00e9 uma das melhores que j\u00e1 vi, pqp", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988417325338630, "Label": "sah__nery", "link": "https://twitter.com/sah__nery", "followers": 375, "content": "eu descobri que ja abra\u00e7ei e conersei com a irma do boulos\n\neu to a um aperto de mao dele", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988401248645120, "Label": "laryssa_gil", "link": "https://twitter.com/laryssa_gil", "followers": 17, "content": "@comgumello @CarlaZambelli38 Vc retweeta Boulos e quer falar se mim. Ok, mano, vc \u00e9 o certo e eu a errada... sqn... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nDiz que pensa sozinho... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "mentioned_users": "comgumello CarlaZambelli38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988401210896384, "Label": "almeidarios1", "link": "https://twitter.com/almeidarios1", "followers": 4281, "content": "@olhosdobrasil Quero que o Boulos ganhe para o Paulistano se fuder igual aos Argentinos. Doria e covas e mais bandido que o Boulos.", "mentioned_users": "olhosdobrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988391266209792, "Label": "IngridA32170517", "link": "https://twitter.com/IngridA32170517", "followers": 734, "content": "@o_carlosreal Boulos \u00e9 o Maduro \u00e0 moda brasileira", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988333997154307, "Label": "hildavarda", "link": "https://twitter.com/hildavarda", "followers": 345, "content": "@JornalOGlobo Sou Boulos. Tomara que sp fa\u00e7a essa escolha. N\u00e3o ir\u00e3o se arrepender.", "mentioned_users": "JornalOGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988137779240960, "Label": "jouleffekt", "link": "https://twitter.com/jouleffekt", "followers": 196, "content": "o cobrador do bus\u00e3o falando que vai votar no Boulos VAI BOLOS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330988011463565314, "Label": "PPReacaFla2", "link": "https://twitter.com/PPReacaFla2", "followers": 12947, "content": "Algu\u00e9m pergunta ao Boulos e \u00e0 Manuela o que eles acham disso? Socialismo = mis\u00e9ria e fome e falta de dignidade twitter.com/ErgaPfizer/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ErgaPfizer", "content_of_rt": "APOSENTADORIA DE R$ 7 NA VENEZUELA !\nO colapso fez com que a qualidade de vida da grande maioria dos idosos diminu\u00edsse violentamente, deixando-os altamente vulner\u00e1veis, na mis\u00e9ria absoluta.\nE brasileiros continuam votando em cleptocratas!\nhttps://t.co/8nvzfu5ML3", "rt_id": 1330739534963871745}, {"Id": 1330987895801450502, "Label": "rocheny55", "link": "https://twitter.com/rocheny55", "followers": 45, "content": "@avokapepla Depi leta mete andre michel,boulos,nenel casy,schiler luidor,youry la tortue,moyiz jan chal mete yo anba kod oubyen egzekite yo,peyi a ap mache swa neg sa yo pwazon yo ye anndan se yo kap teorize malerez yo anndan peyi enpeche timoun al lekol kap touye moun nan peyi a", "mentioned_users": "avokapepla", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330987759872450560, "Label": "filosophii", "link": "https://twitter.com/filosophii", "followers": 145, "content": "tipo de pessoa que fala que o boulos vai invadir sua casa twitter.com/muitoespecific\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "muitoespecifico", "content_of_rt": "https://t.co/POP6rnvmPe", "rt_id": 1330863683291910145}, {"Id": 1330987726171230208, "Label": "OtiliaFdeMoura", "link": "https://twitter.com/OtiliaFdeMoura", "followers": 8841, "content": "@carmenapa2010h1 KKK Carminha que bo m que amastes o \"boulos\" kkk mereces, querida amiga e companheira. Boa noite beijos no \u2764\ufe0f", "mentioned_users": "carmenapa2010h1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330987670517018626, "Label": "zajoix", "link": "https://twitter.com/zajoix", "followers": 241, "content": "quando o Boulos ganhar n vai ter mais essa twitter.com/salazando/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "salazando", "content_of_rt": "No comunismo, a profiss\u00e3o digital influencer vai ser extinta, eu prometo.", "rt_id": 1330900673651744770}, {"Id": 1330987627001106433, "Label": "fsdiego", "link": "https://twitter.com/fsdiego", "followers": 205, "content": "Muito bom o Tony Hawk's do Boulos\nboulosradical.com https://t.co/0cgLoWYZXm", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330987260825792512, "Label": "Guilher91267993", "link": "https://twitter.com/Guilher91267993", "followers": 11, "content": "@CapitaoPlaneta9 @decobala86 @felipeneto Falou o cara q apoia o Boulos e assiste Felipe Neto kakakakakkakakka", "mentioned_users": "CapitaoPlaneta9 decobala86 felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330987255612264448, "Label": "AlexSantana1988", "link": "https://twitter.com/AlexSantana1988", "followers": 2129, "content": "*Declara\u00e7\u00e3o Boulos* https://t.co/lXsoSpt2w5", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330987229582340096, "Label": "Poder360", "link": "https://twitter.com/Poder360", "followers": 86708, "content": "VAQUINHA VIRTUAL \ud83d\udcb0Guilherme Boulos (Psol), que disputa a Prefeitura de S\u00e3o Paulo em 2\u00ba turno contra Bruno Covas (PSDB), bateu o recorde de arrecada\u00e7\u00e3o via crowdfunding para uma campanha municipal no Brasil.\n\n\ud83d\udd39Saiba mais: poder360.com.br/eleicoes/boulo\u2026 https://t.co/umgr1y8tiy", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330987141149691905, "Label": "igor50oficial", "link": "https://twitter.com/igor50oficial", "followers": 128, "content": "Esse ano tamb\u00e9m provou que campanha \u00e9 estrutura. Boulos teve 1.080.736 votos e recebeu R$3,7 milh\u00f5es s\u00f3 do PSOL para a campanha. Erundina teve 184.000 votos em 2016 e recebeu R$300 mil do partido. Boulos teve 10x mais votos que ela e 10x mais recursos. Estrutura define elei\u00e7\u00e3o!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330987121642004480, "Label": "mellocxs", "link": "https://twitter.com/mellocxs", "followers": 255, "content": "Quanta Hipocrisia em uma foto s\u00f3! Quanto cinismo, BOULOS TERRORISTA,  MANUELA,  CORR\u00daPTA,  CIRO, CORON\u00c9  B\u00caBADO! twitter.com/giraldirenato/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "giraldirenato", "content_of_rt": "Efeitos da frente ampla contra o JB...\n\nEm outubro o Coron\u00e9 se referia ao Boulos como \"muito bobinho, muita conversa mole\", e que ele s\u00f3 servia para \"tomar cerveja\". https://t.co/MiweSNHQoZ", "rt_id": 1330975769837834247}, {"Id": 1330987105804312581, "Label": "MNarigueta", "link": "https://twitter.com/MNarigueta", "followers": 674, "content": "\u00c9 falso que Guilherme Boulos, candidato do PSOL \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo, tenha tuitado sobre abrigar pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua em quartos vagos nas casas de paulistanos mnaworld.non.li/lDz", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330987052691808257, "Label": "mariqb", "link": "https://twitter.com/mariqb", "followers": 434, "content": "sinto que esse tweet ser\u00e1 decisivo pra elei\u00e7\u00e3o do boulos em s\u00e3o paulo. \u00e9 evidente a revolta da popula\u00e7\u00e3o contra o capitalismo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986857744769031, "Label": "LZecaPimentera", "link": "https://twitter.com/LZecaPimentera", "followers": 15, "content": "Bingo de perguntas/acusa\u00e7\u00f5es ao Boulos no roda viva \nEu acho q uns 6 pelo menos eu acerto https://t.co/zZCrz7dppy", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986821694730240, "Label": "DraMonicaGiusti", "link": "https://twitter.com/DraMonicaGiusti", "followers": 7079, "content": "@FedoraAbdala3 @AntonioCGRodri @Leitor1919 @SolaliNancy @BlogdoNoblat Como \u00e9 uma pergunta, respondo. Quem quer Bolsonaro s\u00e3o os integros, patriotas. Canalhas, imbecis e peludas preferem 9 Dedos, Ciro, Boulos...\ud83d\ude09", "mentioned_users": "FedoraAbdala3 AntonioCGRodri Leitor1919 SolaliNancy BlogdoNoblat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986795622871040, "Label": "Lord_Fucciolo", "link": "https://twitter.com/Lord_Fucciolo", "followers": 106, "content": "Se eu pegar esquerdista votando nulo em vez de Boulos eu vou partir pra ignor\u00e2ncia. twitter.com/danitegon/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "danitegon", "content_of_rt": "Gente que se diz de ESQUERDA e vai anular/branco o voto s\u00f3 pq seu partido n\u00e3o chegou ao segundo turno mas esquece que o outro lado literalmente fez ra\u00e7\u00e3o pra dar pro pobre e jogou bomba na cracolandia", "rt_id": 1330970939857784837}, {"Id": 1330986772801740806, "Label": "Deds1109", "link": "https://twitter.com/Deds1109", "followers": 45, "content": "@CarlaZambelli38 Em S\u00e3o Paulo, Boulos.", "mentioned_users": "CarlaZambelli38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986725305364480, "Label": "elpauloneto", "link": "https://twitter.com/elpauloneto", "followers": 430, "content": "@Tami_comunista Eu vou comer seu Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986708943458305, "Label": "paurinh4", "link": "https://twitter.com/paurinh4", "followers": 560, "content": "a pessoa que n\u00e3o se emociona ou se inspira quando guilherme boulos abre a boca pra falar sobre algum movimento de resistencia de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em que ele estava, a pessoa est\u00e1 morta por dentro meus bacano boa segunda", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986654442676225, "Label": "patty2k20", "link": "https://twitter.com/patty2k20", "followers": 1329, "content": "@Lucianapramos @fabiomalini @GuilhermeBoulos @brunocovas Toda vez que eu vejo os v\u00eddeos dele, seja no instagram ou youtube tem v\u00e1rios coment\u00e1rios do tipo \"Boulos sou de tal lugar e estou torcendo por vc\"", "mentioned_users": "Lucianapramos fabiomalini GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986553213149191, "Label": "BrasilLivre20", "link": "https://twitter.com/BrasilLivre20", "followers": 11572, "content": "BOULOS 50\n#Vote50 https://t.co/Z0QriqPtIz", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986551879360513, "Label": "cassioland", "link": "https://twitter.com/cassioland", "followers": 1053, "content": "Pedi dois boulos \nUm de goiabada com ninho e outro de cenoura com chocolate \ud83c\udf6b", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986499106549760, "Label": "BagnolBruno", "link": "https://twitter.com/BagnolBruno", "followers": 21, "content": "@JornalOGlobo Resumo do perfil dos candidatos:\n\nCovas: te tranca em casa.\n\nBoulos: invade sua casa.", "mentioned_users": "JornalOGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986433683795976, "Label": "MacacoMalandro", "link": "https://twitter.com/MacacoMalandro", "followers": 353, "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986432400338946, "Label": "DVSM_Knight", "link": "https://twitter.com/DVSM_Knight", "followers": 49, "content": "@naestefano @DemianBezerra Voc\u00ea evidentemente n\u00e3o sabe do que est\u00e1 falando, e ainda paga que teve professores que te ensinaram certo. Voc\u00ea nem sabe em quais casos a lei permite ou n\u00e3o esses casos, e acha que o Boulos vai invadir qualquer casa na base do grito.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o estudou, e nem quer estudar.", "mentioned_users": "naestefano DemianBezerra", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986332550795271, "Label": "AlexSantana1988", "link": "https://twitter.com/AlexSantana1988", "followers": 2129, "content": "*Declara\u00e7\u00e3o Boulos* https://t.co/YPugtcm3oL", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986324778741760, "Label": "senhoran", "link": "https://twitter.com/senhoran", "followers": 317, "content": "@esfabiomiamor @laricaxana Independente do que a gente ache do Lula, \u00e9 ineg\u00e1vel o impacto negativo q ele e o PT tem no p\u00fablico. Na semana antes da elei\u00e7\u00e3o o que mais se insistia era que Boulos n\u00e3o era PT, n era afiliado do PT. A\u00ed ele vem e mete o Lula na campanha. E vai perder por isso.", "mentioned_users": "esfabiomiamor laricaxana", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986287885672454, "Label": "srodrigo2000", "link": "https://twitter.com/srodrigo2000", "followers": 92, "content": "@cirogomes @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos Me fala onde apareceu 20 milh\u00f5es de empregos em SC, a nova SP? Kkk\n\nPodemos invadir sua fazenda no CE?\n\nOU o pai do BOULOS vai liberar seu ativo imobilizado para o @mtst ??\n\nQ pa\u00eds de babacas!", "mentioned_users": "cirogomes ManuelaDavila GuilhermeBoulos mtst", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986175524462597, "Label": "JooEdua84161821", "link": "https://twitter.com/JooEdua84161821", "followers": 193, "content": "Se pode perguntar sobre o Ustra pro Bolsonaro,pq n\u00e3o pode perguntar da Venezuela pro Boulos? twitter.com/JornalismoWand\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JornalismoWando", "content_of_rt": "Vamos fazer um bol\u00e3o pro Roda Viva de hoje? \n\nEm que bloco voc\u00eas acham que v\u00e3o perguntar pro Boulos sobre a Venezuela? \n\nEu acho que no segundo.", "rt_id": 1330973796740763649}, {"Id": 1330986139713417220, "Label": "MichelRFRJ", "link": "https://twitter.com/MichelRFRJ", "followers": 159, "content": "Campanha de Boulos tenta esconder suas tend\u00eancias autorit\u00e1rias \u2026ndendobolsonaro.blogosfera.uol.com.br/2020/11/23/cam\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986096784773126, "Label": "Linos2021", "link": "https://twitter.com/Linos2021", "followers": 62, "content": "@Maurabtista A profiss\u00e3o do Boulos \u00e9,professor de invasores de propriedades dos outros ,trabalhos no MST,movimento sem terra toma e invade terras dos outros,\nSe voc\u00ea votar nele vai perder a sua casa !kkkkkk", "mentioned_users": "Maurabtista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986059476426752, "Label": "mirandes63", "link": "https://twitter.com/mirandes63", "followers": 5975, "content": "Tr\u00eas chances para descobrir quem \u00e9 o Boulos nessa foto? https://t.co/UsPfPRSfNu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986052362903554, "Label": "Jackson52508722", "link": "https://twitter.com/Jackson52508722", "followers": 1, "content": "@giraldirenato @kimpaim Tor\u00e7o para Manuela e Boulos perderem. Por pior que sejam as outras op\u00e7\u00f5es, ainda s\u00e3o menos piores que eles.", "mentioned_users": "giraldirenato kimpaim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330986038542667777, "Label": "rtaveira", "link": "https://twitter.com/rtaveira", "followers": 560, "content": "Ainda acho que Pazolini \u00e9 o favorito, mas uma coisa que o primeiro turno mostrou mais uma vez \u00e9 que ondas de reta final s\u00e3o avassaladoras. Foi assim com Gandini\ud83d\udcc9, Arnaldinho\ud83d\udcc8, Russomano \ud83d\udcc9, Boulos\ud83d\udcc8, etc.\n\nTudo pode acontecer em Vit\u00f3ria", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985946859311106, "Label": "Theblaxk", "link": "https://twitter.com/Theblaxk", "followers": 144, "content": "Hoje na no trampo n\u00e9 enquanto n\u00e3o caia liga\u00e7\u00e3o come\u00e7o algu\u00e9m falando sobre pol\u00edtica, a\u00ed o lek me solta \" eu n\u00e3o vou votar no Boulos pq ele vai invadi minha casa\" perguntei pro lek onde ele mora o mlk me solta um ITAQUERA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK o tanto que eu descarrilhei", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985941025103880, "Label": "AlbertoMutti2", "link": "https://twitter.com/AlbertoMutti2", "followers": 124, "content": "A adorada Venezuela do Boulos. twitter.com/CarlaZambelli3\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CarlaZambelli38", "content_of_rt": "Voc\u00eas conseguem imaginar o que \u00e9 viver com uma aposentadoria de SETE REAIS ao m\u00eas? O que \u00e9 comer rato para n\u00e3o morrer de fome?\n\nH\u00e1 quem defenda essa ditadura genocida e ainda tem coragem de dizer que o valor do Aux\u00edlio Emergencial \u00e9 baixo. Como pode? https://t.co/BOB2WwE5SC", "rt_id": 1330967044888653828}, {"Id": 1330985899807698944, "Label": "vitoria_tedoldi", "link": "https://twitter.com/vitoria_tedoldi", "followers": 201, "content": "Uma merda \u00e9 o boulos perder twitter.com/DuquesaDetax/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DuquesaDetax", "content_of_rt": "Deve ser uma merda ser torcedor de pol\u00edtico, puta que pariu.", "rt_id": 1330693189892763648}, {"Id": 1330985867805143040, "Label": "socialistas171", "link": "https://twitter.com/socialistas171", "followers": 13, "content": "@antonio_tava @PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Kkk...o boulos e um despreparado.. nunca trabalhou na vida , playboy que paga de pobre,invasor dw propriedade privada e o PIOR, tem a b\u00ean\u00e7\u00e3o do bandido de sao bernardo do campo ( lula ) o covas e outro lixo, mas esse boulos ai..ta doido.", "mentioned_users": "antonio_tava PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985866446114821, "Label": "BruxaComunista", "link": "https://twitter.com/BruxaComunista", "followers": 24904, "content": "@eiArturFarias @GuilhermeBoulos ahhhhhhhhhhhhhh. na propaganda eles falam boulos e covas", "mentioned_users": "eiArturFarias GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985767200550914, "Label": "oyecucho", "link": "https://twitter.com/oyecucho", "followers": 277, "content": "o que nao se explica eh boulos no segundo turno para prefeito de sao paulo, quem tem motivos para votar num baderneiro de carteirinha?? essa \u201c?\u201d a\u00ed s\u00f3 o atraso na apura\u00e7\u00e3o explica", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985753472606208, "Label": "Paulo66150072", "link": "https://twitter.com/Paulo66150072", "followers": 442, "content": "Que boulos e manuela sejam felizes mas tirei meu time de campo sei que t\u00e3o cagando pra isto s\u00f3 pra registro quem se alia a um moleque que chama lula de ladr\u00e3o n\u00e3o merece minha luta", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985694009978885, "Label": "eiArturFarias", "link": "https://twitter.com/eiArturFarias", "followers": 9726, "content": "@BruxaComunista @GuilhermeBoulos Pelo que entendi Boulos e Covas n\u00e3o se encontrar\u00e3o no programa. Ser\u00e1 uma parte pra cada um ser entrevistado separadamente. A\u00ed aquela coisa n\u00e9? S\u00f3 vai faltar colocarem o Covas no colo...", "mentioned_users": "BruxaComunista GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985684497297417, "Label": "luizcavalcanteg", "link": "https://twitter.com/luizcavalcanteg", "followers": 23, "content": "mano s\u00f3 eu q n\u00e3o gosto de boulos? kkkkkkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985655070040066, "Label": "lixolandia20", "link": "https://twitter.com/lixolandia20", "followers": 86, "content": "essa escrota \u00e9  uma fatia do boulos de laranja... twitter.com/CarlaZambelli3\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CarlaZambelli38", "content_of_rt": "ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nAcabamos de protocolar uma Representa\u00e7\u00e3o na @MPF_PGR em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 publica\u00e7\u00e3o da jornalista Maria Teresa Cruz: https://t.co/TOvktpWHuC", "rt_id": 1330982088540090379}, {"Id": 1330985521758220288, "Label": "A_Venxs", "link": "https://twitter.com/A_Venxs", "followers": 127, "content": "Tava assistindo Caf\u00e9 com Boulos e ver ele chorar me partiu o cora\u00e7\u00e3o puta merda eu t\u00f4 \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\n\n\u00c9 esse homem que eu quero como prefeito\n#Boulos50 #BouloseErundina50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985484433182721, "Label": "niicols__", "link": "https://twitter.com/niicols__", "followers": 800, "content": "Fazendo meu amigo votar no boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985422219055107, "Label": "Rosa_azul007", "link": "https://twitter.com/Rosa_azul007", "followers": 617, "content": "@alpmendonca @sourodrigodias @eu_avisei_ana @_AnaTT_ Sonho meu. Amo caf\u00e9 e Boulos\u2615\ufe0f", "mentioned_users": "alpmendonca eu_avisei_ana _AnaTT_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985365730189319, "Label": "sexftlauren", "link": "https://twitter.com/sexftlauren", "followers": 849, "content": "Privilegiado burro que n\u00e3o ajuda com 1 centavo em casa. Boulos n\u00e3o vai invadir sua casa, at\u00e9 pq nem casa vc tem rs.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985341428314118, "Label": "kmuniz_", "link": "https://twitter.com/kmuniz_", "followers": 272, "content": "@sagipocc AAAAAAAAAA lindaaaa, vc foi fazer a campanho do Boulos \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "mentioned_users": "sagipocc", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985313376800768, "Label": "eleorafabrandao", "link": "https://twitter.com/eleorafabrandao", "followers": 117, "content": "@TudoVerdadeAqui @psol50 Ent\u00e3o... A chapa \u00e9 Boulos e Erundina. Essa mesma, a ex-prefeita da cidade de S\u00e3o Paulo. Ali\u00e1s, prefeita de quem eu, honestamente, nunca ouvi ningu\u00e9m falar mal. E n\u00e3o estou sendo exagerado.", "mentioned_users": "TudoVerdadeAqui psol50", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985279067451392, "Label": "AugustoSP3112", "link": "https://twitter.com/AugustoSP3112", "followers": 786, "content": "o objetivo do Oligop\u00f3lio Midi\u00e1tico n\u00e3o \u00e9 eleger o Boulos. Eles j\u00e1 sabem que a vontade do PC Chin\u00eas \u00e9 que seja o Covas. \nO objetivo \u00e9 tornar a esquerda ideologicamente barulhenta voltar \u00e0 ser relevante.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330985174771896321, "Label": "IveteManso", "link": "https://twitter.com/IveteManso", "followers": 698, "content": "Manuela corrupta nunca ser\u00e1 prefeita d P Alegre abram os olhos ga\u00fachos olha o exemplo d Argentina desenterrando carne podre pra comer, assim como boulos n\u00e3o vai ganhar em SP comunismo n\u00e3o presta matam a popula\u00e7\u00e3o d fome, falta d m\u00e9dico rem\u00e9dio, vai triplicar concursado na prefeit twitter.com/zichia_jose/st\u2026 https://t.co/Wpm9ubsxha", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "zichia_jose", "content_of_rt": "@gleisi @ManuelaDavila Sim, eu represento a mudan\u00e7a, por isso jamais vou votar no PT,PC do B, PC, PSOL, PDT ou qualquer partido de esquerda,minha senhora!", "rt_id": 1330964693742182406}, {"Id": 1330985098003570695, "Label": "garlinhi", "link": "https://twitter.com/garlinhi", "followers": 150, "content": "pode deixa comigo prefeito boulos esse bruno covas n\u00e3o passa de hoje", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984955518783488, "Label": "JoaoFWMartins", "link": "https://twitter.com/JoaoFWMartins", "followers": 334, "content": "@rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura Mas e Venezuela, Boulos? E o Lula? E o PT? https://t.co/CNc9EsJxKJ", "mentioned_users": "rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984776023613442, "Label": "twodollarjoe", "link": "https://twitter.com/twodollarjoe", "followers": 914, "content": "eduardo coudet \ud83e\udd1d guilherme boulos \ud83e\udd1d jos\u00e9 luidi amaral\n\ndirigir um celtinha", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984752149655553, "Label": "colhedoradeflor", "link": "https://twitter.com/colhedoradeflor", "followers": 449, "content": "Vai dar Boulos! twitter.com/marcelorubens/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "marcelorubens", "content_of_rt": "Vc acha que vai dar Boulos? https://t.co/evu1622SFw", "rt_id": 1330952621692215297}, {"Id": 1330984716498063361, "Label": "Andrade64548298", "link": "https://twitter.com/Andrade64548298", "followers": 12, "content": "@elenalandau Boulos 50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984711435509761, "Label": "adbrunhara", "link": "https://twitter.com/adbrunhara", "followers": 1676, "content": "@roxmo Transfer\u00eancia telep\u00e1tica de comunismos ou ele t\u00e1 querendo comer Boulos.", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984670977257475, "Label": "renatabrabo", "link": "https://twitter.com/renatabrabo", "followers": 1270, "content": "Hoje tem debate. Se seguir a linha dos \u00faltimos, Covas vai citar mil vezes Haddad, que \u00e9 ex-prefeito e nada tem a ver com a gest\u00e3o do Boulos, e vai se isentar de perguntas sobre seu vice, o que, no caso, entra na sua pr\u00f3pria gest\u00e3o, e \u00e9 acusado de agress\u00e3o contra mulher.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984606980509700, "Label": "bolsonaro_mc", "link": "https://twitter.com/bolsonaro_mc", "followers": 94, "content": "@KogosLigia \u00c9 SERIO QUE SEU FILHO VAI VOTAR NO BOULOS OU VAI COMER BOLO, ESTOU FICANDO BASTANTE PREOCUPADO COM ESSAS NOT\u00cdCIAS QUE CIRCULAM NO MEU ZAP\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "mentioned_users": "KogosLigia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984604266729472, "Label": "JornalOGlobo", "link": "https://twitter.com/JornalOGlobo", "followers": 6676254, "content": "Covas e Boulos: Leia o perfil dos candidatos \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo oglobo.globo.com/brasil/eleicoe\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984604069744641, "Label": "antonio_tava", "link": "https://twitter.com/antonio_tava", "followers": 1176, "content": "@PIADARUIMDOFASC @PaolaCarosella @GuilhermeBoulos N\u00e3o fuja do assunto.\nEu estava me referindo ao Boulos, e de como ele luta pelos direitos fundamentais, garantidos pela constitui\u00e7\u00e3o federal a todos os cidad\u00e3os.", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984549938032648, "Label": "rick_pcf", "link": "https://twitter.com/rick_pcf", "followers": 553, "content": "@_annderson virou j\u00e1 kkkkkkkk\npior legado do birolaro\nteve um de emissora menor que at\u00e9 o Boulos n\u00e3o foi em SP pq o Covas e o Russomano n\u00e3o iam", "mentioned_users": "_annderson", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984534830092289, "Label": "SouEuMesmoYuri", "link": "https://twitter.com/SouEuMesmoYuri", "followers": 3, "content": "@DucaTambasco @GuilhermeBoulos @luizaerundina Tem gente q quer colocar o CRISTIANISMO como BANDEIRA PARTID\u00c1RIA!\nN\u00e3o \u00e9 pq a pessoa \u00e9 de DIREITA, ESQUERDA ou CENTRO, que JESUS vai exclu\u00ed-la do c\u00e9u por essa ou aquela posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica!\nSOMOS LIVRES P VOTAR EM QUEM N\u00d3S QUISERMOS!\nEU N\u00c3O VOTO NO BOULOS por\u00e9m, Respeito em quem vota", "mentioned_users": "DucaTambasco GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984464487510016, "Label": "F_Does_", "link": "https://twitter.com/F_Does_", "followers": 1467, "content": "O BOULOS VAI GANHAR", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984437211869197, "Label": "Damiana55627282", "link": "https://twitter.com/Damiana55627282", "followers": 1, "content": "Sou da Bahia, mas tenho muitos familiares a\u00ed em Sampa, estou recomendando a todxs votarem no Boulos, neste domingo \u00e9 50 neles. twitter.com/torturra/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "torturra", "content_of_rt": "Olha o Covas, moderad\u00edssimo. https://t.co/j1liXmpbdQ", "rt_id": 1330959117045870592}, {"Id": 1330984436096262144, "Label": "marcelloeiras", "link": "https://twitter.com/marcelloeiras", "followers": 169, "content": "@adailton3k vai l\u00e1 votar no Boulos e no esquema de pir\u00e2mide dele \naproveita e pede pra ele imprimir mais dinheiro tamb\u00e9m", "mentioned_users": "adailton3k", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984220706168834, "Label": "mahsola", "link": "https://twitter.com/mahsola", "followers": 1758, "content": "@Paulinhoprogre1 @julianopsol50 @samiabomfim @psol50 \u00c9 modo de dizer... claro que tem, assim como tem muita crian\u00e7a. Estava fazendo uma compara\u00e7\u00e3o com o canal do Villa, onde todos com certeza s\u00e3o maiores. Sem contar que o Boulos n\u00e3o pode deixar de aparecer num espa\u00e7o onde o Covas vai.", "mentioned_users": "Paulinhoprogre1 julianopsol50 samiabomfim psol50", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984199717871619, "Label": "valiatiflavio", "link": "https://twitter.com/valiatiflavio", "followers": 351, "content": "@TiagoFalando @Elainnefaria1 @MagnoLMendes O covas \u00e9 fraco mas Boulos \u00e9 muito fraco e cheira \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "mentioned_users": "TiagoFalando Elainnefaria1 MagnoLMendes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984107157942273, "Label": "comitedospovos", "link": "https://twitter.com/comitedospovos", "followers": 203, "content": "Daqui de Alagoas \u00e9 poss\u00edvel influenciar na Vitoria de Boulos,\nSe voc\u00ea tem Algum conhecido que Vota em SP \u00e9 momento ligar e cv sobre a elei\u00e7\u00e3o ,  desmentir Fake News e falar que @GuilhermeBoulos \u00e9 o mais preparado para a Prefeitura de S\u00e3o Paulo\n#bouloserundina2020 \n#virasp50 https://t.co/IWW2YsdUp6", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330984082545766401, "Label": "Tatiana90566188", "link": "https://twitter.com/Tatiana90566188", "followers": 428, "content": "Que absurdo!\n\nEla deve ser a favor de Boulos e com certeza vai ceder lugar na casa dela para alguns sem teto morar! twitter.com/CarlaZambelli3\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CarlaZambelli38", "content_of_rt": "ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nAcabamos de protocolar uma Representa\u00e7\u00e3o na @MPF_PGR em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 publica\u00e7\u00e3o da jornalista Maria Teresa Cruz: https://t.co/TOvktpWHuC", "rt_id": 1330982088540090379}, {"Id": 1330984076338221058, "Label": "akalaurao", "link": "https://twitter.com/akalaurao", "followers": 1340, "content": "agora que chegou nas gay fanfiqueira o boulos ganha twitter.com/MarceloFreixo/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "MarceloFreixo", "content_of_rt": "Pol\u00edtica se faz com afeto e verdade nos olhos. @GuilhermeBoulos https://t.co/Qv40pFm2TU", "rt_id": 1330662062989697026}, {"Id": 1330984008092626944, "Label": "sexftlauren", "link": "https://twitter.com/sexftlauren", "followers": 849, "content": "Meu irm\u00e3o de 25 anos bolsomonion  que nunca leu um livro na vida me chamando de burra pq eu apoio o Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983923732664321, "Label": "Viniciusgrg", "link": "https://twitter.com/Viniciusgrg", "followers": 800, "content": "Nem o Boulos vai me fazer assistir um programa que tem a Vera.\n\nVou acompanhar os memes pelo twitter.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983881756041226, "Label": "Rafael_000001", "link": "https://twitter.com/Rafael_000001", "followers": 52, "content": "@BernardoMF Quem n\u00e3o votaria no Boulos e agora vai votar por causa dessas 4 figuras a\u00ed ???? Kkkkkkkk pqp que boxta", "mentioned_users": "BernardoMF", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983861384327172, "Label": "ocoringadobem", "link": "https://twitter.com/ocoringadobem", "followers": 2521, "content": "Esse dado \u00e9 o que mais chama a aten\u00e7\u00e3o. Basicamente 4 entre 10 eleitores que avaliam negativamente Bruno Covas votar\u00e3o nulo/branco. Boulos perde quase a metade dos eleitores anti-Covas. twitter.com/ocoringadobem/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ocoringadobem", "content_of_rt": "Paes no Rio, por exemplo, pontua 68% entre os que avaliam Crivella como \"p\u00e9ssimo/ruim\". Voltando a SP, 34% dos que avaliam negativamente a gest\u00e3o Covas votar\u00e3o \"nulo/branco\".", "rt_id": 1330982658340499457}, {"Id": 1330983794455744513, "Label": "rosenilton_si", "link": "https://twitter.com/rosenilton_si", "followers": 40, "content": "Agradece Boulos!\n\nMelhor s\u00f3 do que mal acompanhado. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Russomanno declarou apoio a Bruno Covas. Ser\u00e1 que vai trazer o Gabinete do \u00d3dio junto?", "rt_id": 1328827535577198592}, {"Id": 1330983631913889800, "Label": "GlloriaReis", "link": "https://twitter.com/GlloriaReis", "followers": 1966, "content": "O MAIOR PERIGO PARA S\u00c3O PAULO \u00c9 BOULOS youtu.be/ybZP4VqJdQo via @YouTube\n\nCanal do Alberto Silva", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983604726476800, "Label": "RosanaVianaCab4", "link": "https://twitter.com/RosanaVianaCab4", "followers": 353, "content": "OCUPA\u00c7\u00c3O profiss\u00e3o do  boulos https://t.co/5G17srnQsG", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983543552487429, "Label": "ThalesEmode", "link": "https://twitter.com/ThalesEmode", "followers": 134, "content": "O Boulos trabalha em que mesmo?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983460194955265, "Label": "intiqueiroz", "link": "https://twitter.com/intiqueiroz", "followers": 3558, "content": "S\u00f3 por isso aqui Covas merecia receber impeachment.\nQuem tem senso de responsabilidade vota Boulos 50 no domingo pra tirar essa gang da prefeitura!\nnoticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983454595575816, "Label": "lqfERNANDES", "link": "https://twitter.com/lqfERNANDES", "followers": 20, "content": "@Estadao Os trezentos leitores do Editorial do Estad\u00e3o j\u00e1 iam votar no Covas mesmo! Kkkkkkk! Voto 50, pra me aventurar! Quem n\u00e3o curte uma boa aventura?! Boulos \u00e9 radical! #ViraSP50 #Boulos50", "mentioned_users": "Estadao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983325901746177, "Label": "julhamarx", "link": "https://twitter.com/julhamarx", "followers": 130, "content": "@belmitoempreend outro dia eu passei na frente de um boteco que tem aqui perto e um cara tava fazendo o maior discurso sobre como o boulos ia acabar com o trabalho dos motoboys ????", "mentioned_users": "belmitoempreend", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983299599257600, "Label": "ocoringadobem", "link": "https://twitter.com/ocoringadobem", "followers": 2521, "content": "14% dos que avaliam negativamente a gest\u00e3o Covas votar\u00e3o em Covas. No Rio, esse n\u00famero cai para 4% entre o que avaliam negativamente o prefeito carioca. \n\nO que esses n\u00fameros dizem? Rejei\u00e7\u00e3o a Boulos (bem + alta que a de Covas) e aprova\u00e7\u00e3o a Covas pesando na disputa.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983244683153410, "Label": "Mimosa59138103", "link": "https://twitter.com/Mimosa59138103", "followers": 1532, "content": "Eleitor do Boulos mandando eu estudar,pr\u00e1 invadir im\u00f3veis,tacar fogo em pneus,fazer terrorismo precisa se formar?\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983229847986176, "Label": "Dane_Paula", "link": "https://twitter.com/Dane_Paula", "followers": 269, "content": "@gicamargo @GuilhermeBoulos @LulaOficial O Boulos n\u00e3o \u00e9 do PT, o Lula s\u00f3 est\u00e1 apoiando a candidatura dele no 2\u00ba turno. N\u00e3o consigo pensar em uma pergunta \u00fatil para o debate de um candidato a prefeitura de SP, envolvendo o Lula. https://t.co/zp39aR6VVf", "mentioned_users": "gicamargo GuilhermeBoulos LulaOficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330983203465785345, "Label": "defsoulyeri", "link": "https://twitter.com/defsoulyeri", "followers": 3271, "content": "o povo de s\u00e3o paulo est\u00e1 desesperado!!!!!!!!!!!!\ncolocaram o boulos no tinder https://t.co/FyWO2bs2rA", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982962947612673, "Label": "flavioemel", "link": "https://twitter.com/flavioemel", "followers": 1012, "content": "Est\u00e1 tudo combinado; assim como o \" sistema\" colocou BOULOS e COVAS no 2 turno..todo estabmisment est\u00e1 armando pra colocar esse parasita chin\u00eas como presidente. twitter.com/gazetadopovo/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "gazetadopovo", "content_of_rt": "\u201cElei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro foi um grande erro para o Brasil\u201d, diz Doria https://t.co/5DxFGafpmC", "rt_id": 1330841159254437888}, {"Id": 1330982954449956864, "Label": "mariobvn", "link": "https://twitter.com/mariobvn", "followers": 945, "content": "@_Leitadas_Loen @ganowicz_gan Se \u00e9 pra quebrar SP, q quebre rapido e de uma pancada so, como far\u00e1 o Boulos. Covas vai matando aos poucos, o q \u00e9 pior.\nEu quero q SP se foda e ponha logo Boulos prefeito pra aprender uma li\u00e7\u00e3o!", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen ganowicz_gan", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982852931035136, "Label": "barba_gato", "link": "https://twitter.com/barba_gato", "followers": 1446, "content": "@handradecamargo @gazetadopovo @Rconstantino @GFiuza_Oficial O Boulos \u00e9 da esquerda \u00e0 fora?", "mentioned_users": "handradecamargo gazetadopovo Rconstantino GFiuza_Oficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982724492988419, "Label": "AugustoSP3112", "link": "https://twitter.com/AugustoSP3112", "followers": 786, "content": "@Ivanavanab eu nem ligo, vou al\u00e9m.\nTinha uns ac\u00e9falos espalhando panfleto do Boulos. \nQuando chegaram em mim eu cantei esta m\u00fasica aqui: \nyoutube.com/watch?v=LN_MT4\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982497598005248, "Label": "pambeeslyl", "link": "https://twitter.com/pambeeslyl", "followers": 146, "content": "tem que ser muito est\u00fapido pra achar que votar nulo \u00e9 melhor que\nvotar no Boulos \ndepois vc n\u00e3o venha reclamar viu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982438139531265, "Label": "eduguim", "link": "https://twitter.com/eduguim", "followers": 87728, "content": "Covas ataca artistas que apoiam Boulos blogdacidadania.com.br/2020/11/covas-\u2026 https://t.co/S8zgeksK0I", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982409144299522, "Label": "_ronaldo18", "link": "https://twitter.com/_ronaldo18", "followers": 1447, "content": "@evertongomesrj #FORTALEZA Sarto 12\n#RECIFE  Mar\u00edlia Arras 13\n#POA Manu 65\n#SAOPAULO Boulos 50", "mentioned_users": "evertongomesrj", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982376722362371, "Label": "masterligador38", "link": "https://twitter.com/masterligador38", "followers": 868, "content": "@o_carlosreal Como n\u00f3s percebemos que ouve fraude nem que vote em Boulos \u00e9 o Covas que ganha. Boulos \u00e9 a vaca no telhado.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982366689505287, "Label": "socialistas171", "link": "https://twitter.com/socialistas171", "followers": 13, "content": "@gcbc78 @veramagalhaes @tainalon @paulalake @nancydutra @scolese @pedrodiasleite @DanielaLima_ @BernardoMF Papelao e twittar boulos..kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "mentioned_users": "gcbc78 veramagalhaes tainalon paulalake nancydutra scolese pedrodiasleite DanielaLima_ BernardoMF", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982292391677956, "Label": "sousavalbe", "link": "https://twitter.com/sousavalbe", "followers": 20, "content": "@_yuriesteves @JornaldoBrasil @cirogomes @FlavioDino @LulaOficial @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @luizaerundina olha quem quem t\u00e1 na campanha do boulos!!! os mesmos que saquearam o BRASIL", "mentioned_users": "_yuriesteves JornaldoBrasil cirogomes FlavioDino LulaOficial MarinaSilva GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982261420855299, "Label": "Moraes34559749", "link": "https://twitter.com/Moraes34559749", "followers": 1430, "content": "@g_garc2 Acho que.o Boulos far\u00e1 um mix. Que merda que os paulistanos fizeram.", "mentioned_users": "g_garc2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982254928146433, "Label": "barbiestranha", "link": "https://twitter.com/barbiestranha", "followers": 215, "content": "Em uma breve an\u00e1lise apenas pela minha bolha aqui do site o Boulos estaria eleito fim de semana.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982233528799232, "Label": "esdrasbeleza", "link": "https://twitter.com/esdrasbeleza", "followers": 1538, "content": "T\u00f4 h\u00e1 v\u00e1rios dias vendo tweets do @GuilhermeBoulos e achando que s\u00e3o do \u00c1tila, e vendo tweets do @oatila e achando que s\u00e3o do Boulos. As fotos do perfil do Twitter: https://t.co/Xt8FLvqpQJ", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos oatila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982228634071042, "Label": "anavcello", "link": "https://twitter.com/anavcello", "followers": 185, "content": "M\u00e1 f\u00e9 da Folha. Nada se compara a destrui\u00e7ao de Salles, ex secretario do governo paulista do PSDB, e agora ministro bolsonarista para  devastac\u00e3o nacional.\nO voto \u00e9 Boulos e Erundina  www1.folha.uol.com.br/poder/2020/11/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982181439754240, "Label": "ocoringadobem", "link": "https://twitter.com/ocoringadobem", "followers": 2521, "content": "Conferindo o Ibope de 2\u00ba turno em SP, um dado me chamou aten\u00e7\u00e3o: Boulos recebe 50% dos votos dos eleitores que avaliam o governo Covas como \"p\u00e9ssimo/ruim\". \u00c0 primeira vista parece um n\u00famero, mas n\u00e3o \u00e9.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982092847640580, "Label": "denjinfelipe", "link": "https://twitter.com/denjinfelipe", "followers": 339, "content": "Nesses dias saiu tanto ataque ao Boulos na grande m\u00eddia. Os acionistas devem estar com o cu na m\u00e3o.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330982054092222468, "Label": "Bozonazisincer0", "link": "https://twitter.com/Bozonazisincer0", "followers": 2928, "content": "Post falso acusa pai de Boulos de manter im\u00f3vel desocupado - Ag\u00eancia P\u00fablica apublica.org/2018/05/truco-\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981928720359427, "Label": "pequenagardenal", "link": "https://twitter.com/pequenagardenal", "followers": 37740, "content": "Boulos de laranja... https://t.co/YP6syrJYye", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981925314584576, "Label": "marciocmenezes", "link": "https://twitter.com/marciocmenezes", "followers": 161, "content": "@thiagomontani Rea\u00e7a treme na base quando v\u00ea o Boulos. Resist\u00eancia!", "mentioned_users": "thiagomontani", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981817768435719, "Label": "libertts", "link": "https://twitter.com/libertts", "followers": 110, "content": "@GuilhermeBoulos BOULOS, QU\u00c9 TEM VER ISTO CON DICTADURA COMUNISTA ???.  COMUNISTAS MALDITOS !!! CANALLAS !!!\nSOCIALISMODEMOCRATICO.INFO", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981803197423616, "Label": "CabralEanes", "link": "https://twitter.com/CabralEanes", "followers": 379, "content": "MTST, de Boulos, tem 'vidra\u00e7a ambiental' com acampamentos em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o www1.folha.uol.com.br/poder/2020/11/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981785468096517, "Label": "BadanaiMarcos", "link": "https://twitter.com/BadanaiMarcos", "followers": 40, "content": "@JuMagalhaesBH Por isso q a gente precisa eleger o Boulos. Pra voltar a ter esperan\u00e7as", "mentioned_users": "JuMagalhaesBH", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981769995300864, "Label": "naomeprocure", "link": "https://twitter.com/naomeprocure", "followers": 469, "content": "N\u00e3o sabia uqe a entrevista do Boulos hoje teria participa\u00e7\u00e3o do Grim Reaper tamb\u00e9m", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981742140940288, "Label": "Observador", "link": "https://twitter.com/Observador", "followers": 73, "content": "@pqoshomensmorre Boulos", "mentioned_users": "pqoshomensmorre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981739976593413, "Label": "LivrosDeDireita", "link": "https://twitter.com/LivrosDeDireita", "followers": 2518, "content": "Sim, Boulos, voc\u00ea \u00e9 o candidato da elite ift.tt/3l2pbzs", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981649904005121, "Label": "ACsatlos", "link": "https://twitter.com/ACsatlos", "followers": 47, "content": "No Roda Viva de hoje, em qual bloco a Verinha vai perguntar do Lula e do PT pro Boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981595982000128, "Label": "Thalismar1", "link": "https://twitter.com/Thalismar1", "followers": 39, "content": "@raullsantiago Coser 13, para prefeito de Vit\u00f3ria! Boulos 50, em S\u00e3o Paulo! 65, em POA! 13 em Recife! 50 em Bel\u00e9m!", "mentioned_users": "raullsantiago", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981578923794438, "Label": "FBBotelho", "link": "https://twitter.com/FBBotelho", "followers": 510, "content": "@t6aguirre Vou escrever um discurso aqui para o Boulos: \"condenamos quaisquer regimes que n\u00e3o respeitem os bons princ\u00edpios da democracia, com os direitos humanos, elei\u00e7\u00f5es limpas e independ\u00eancia de poderes. Como n\u00e3o t\u00eam estes atributos, Venezuela e Cuba n\u00e3o s\u00e3o democracias.\"", "mentioned_users": "t6aguirre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981545012850688, "Label": "Pclage", "link": "https://twitter.com/Pclage", "followers": 2510, "content": "@IzabelleFores Boulos de laranja?", "mentioned_users": "IzabelleFores", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981493242519552, "Label": "rickyshake", "link": "https://twitter.com/rickyshake", "followers": 2072, "content": "Propostas para Esporte e Lazer - com Boulos e Erundina \n\npor @saignomo https://t.co/ppsh8pvL3X", "mentioned_users": "saignomo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981447306514433, "Label": "SILVASO39432334", "link": "https://twitter.com/SILVASO39432334", "followers": 2228, "content": "@DouglasGarcia A Cria\u00e7\u00e3o d Frente Golpistas d PSDB Progressista,com a Esquerda Comunista,e a Quadrilha d Jo\u00e3o Ditador Doria em unir Moro,Mandetta,Huck,Fl\u00e1vio Dino,Haddad,Ciro Gomes,Amoedo,Boulos,pra Disputar as Elei\u00e7\u00f5es d 2022 mostra q,s\u00e3o Canalhas Oportunistas sem nenhuma Proposta para o Pa\u00eds.", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981422937612290, "Label": "SILVASO39432334", "link": "https://twitter.com/SILVASO39432334", "followers": 2228, "content": "@JornalBSM @cristianderosa A Cria\u00e7\u00e3o d Frente Golpistas d PSDB Progressista,com a Esquerda Comunista,e a Quadrilha d Jo\u00e3o Ditador Doria em unir Moro,Mandetta,Huck,Fl\u00e1vio Dino,Haddad,Ciro Gomes,Amoedo,Boulos,pra Disputar as Elei\u00e7\u00f5es d 2022 mostra q,s\u00e3o Canalhas Oportunistas sem nenhuma Proposta para o Pa\u00eds.", "mentioned_users": "JornalBSM cristianderosa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981407720689671, "Label": "RGritzbach", "link": "https://twitter.com/RGritzbach", "followers": 4155, "content": "@marcio37 Manuela e Boulos n\u00e3o!", "mentioned_users": "marcio37", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981373507727360, "Label": "SILVASO39432334", "link": "https://twitter.com/SILVASO39432334", "followers": 2228, "content": "@Nemesisdec2012 @Furlan_Maiara38 A Cria\u00e7\u00e3o d Frente Golpistas d PSDB Progressista,com a Esquerda Comunista,e a Quadrilha d Jo\u00e3o Ditador Doria em unir Moro,Mandetta,Huck,Fl\u00e1vio Dino,Haddad,Ciro Gomes,Amoedo,Boulos,pra Disputar as Elei\u00e7\u00f5es d 2022 mostra q,s\u00e3o Canalhas Oportunistas sem nenhuma Proposta para o Pa\u00eds.", "mentioned_users": "Nemesisdec2012 Furlan_Maiara38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981359200964608, "Label": "JoaoBueno_xD", "link": "https://twitter.com/JoaoBueno_xD", "followers": 269, "content": "@Cristal_Luz358 @CarlosZilveti @GuilhermeBoulos Boulos n invade casa de ningu\u00e9m mo\u00e7a\n\npolitize.com.br/mtst-conheca-o\u2026", "mentioned_users": "Cristal_Luz358 CarlosZilveti GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981338577559552, "Label": "xraymindx", "link": "https://twitter.com/xraymindx", "followers": 262, "content": "eu sonhei q trabalhava pro boulos num Pit dog dele... O Pit dog chama \"Pit dog do boulos\" nada original...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981323993911302, "Label": "RafaelP54177971", "link": "https://twitter.com/RafaelP54177971", "followers": 4, "content": "@MarceloFreixo @GuilhermeBoulos Boulos t\u00e1 parecendo o Toninho do Diabo", "mentioned_users": "MarceloFreixo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981320554635270, "Label": "SILVASO39432334", "link": "https://twitter.com/SILVASO39432334", "followers": 2228, "content": "@Pablogapaisa @Nemesisdec2012 A Cria\u00e7\u00e3o d Frente Golpistas d PSDB Progressista,com a Esquerda Comunista,e a Quadrilha d Jo\u00e3o Ditador Doria em unir Moro,Mandetta,Huck,Fl\u00e1vio Dino,Haddad,Ciro Gomes,Amoedo,Boulos,pra Disputar as Elei\u00e7\u00f5es d 2022 mostra q,s\u00e3o Canalhas Oportunistas sem nenhuma Proposta para o Pa\u00eds.", "mentioned_users": "Pablogapaisa Nemesisdec2012", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981314460311554, "Label": "IrineuRSilva", "link": "https://twitter.com/IrineuRSilva", "followers": 8535, "content": "SP na sofren\u00e7a com qq dos dois..Covas pode ser o menos pior...O Boulos \u00e9 vagabundo de longa data..Xupim de Sindicatos.. twitter.com/IzabelleFores/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "IzabelleFores", "content_of_rt": "Covas aparece com ampla vantagem contra Boulos para o 2\u00ba turno de SP de acordo com  Datafolha\n\nCovas com 48% e Boulos com 35%.", "rt_id": 1330861436193673217}, {"Id": 1330981301223002112, "Label": "silasribasv2", "link": "https://twitter.com/silasribasv2", "followers": 158, "content": "@Flifrds @DamaresAlves Aposto um voto no Boulos que ela vai fingir de cega kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "mentioned_users": "Flifrds DamaresAlves", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981301030187008, "Label": "arabellatriz", "link": "https://twitter.com/arabellatriz", "followers": 51, "content": "vendo flow podcast c boulos e indo pra 6 xicara de caf\u00e9 do dia t\u00f4 assim \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981296911372288, "Label": "SILVASO39432334", "link": "https://twitter.com/SILVASO39432334", "followers": 2228, "content": "@salimmattarBR A Cria\u00e7\u00e3o d Frente Golpistas d PSDB Progressista,com a Esquerda Comunista,e a Quadrilha d Jo\u00e3o Ditador Doria em unir Moro,Mandetta,Huck,Fl\u00e1vio Dino,Haddad,Ciro Gomes,Amoedo,Boulos,pra Disputar as Elei\u00e7\u00f5es d 2022 mostra q,s\u00e3o Canalhas Oportunistas sem nenhuma Proposta para o Pa\u00eds.", "mentioned_users": "salimmattarBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981279773454341, "Label": "Cristin07229113", "link": "https://twitter.com/Cristin07229113", "followers": 3456, "content": "@TSEjusbr Humm seiii\nBoulos invasor de propriedades que o diga https://t.co/zxDoYoce81", "mentioned_users": "TSEjusbr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981199070851075, "Label": "brunoribeiromus", "link": "https://twitter.com/brunoribeiromus", "followers": 914, "content": "@WTNascimento @GuilhermeBoulos Responde Boulos", "mentioned_users": "WTNascimento GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981192913604608, "Label": "SILVASO39432334", "link": "https://twitter.com/SILVASO39432334", "followers": 2228, "content": "@PATRlOTAS @SigaGazetaBR A Cria\u00e7\u00e3o d Frente Golpistas d PSDB Progressista,com a Esquerda Comunista,e a Quadrilha d Jo\u00e3o Ditador Doria em unir Moro,Mandetta,Huck,Fl\u00e1vio Dino,Haddad,Ciro Gomes,Amoedo,Boulos,pra Disputar as Elei\u00e7\u00f5es d 2022 mostra q,s\u00e3o Canalhas Oportunistas sem nenhuma Proposta para o Pa\u00eds.", "mentioned_users": "PATRlOTAS SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981160613240834, "Label": "SILVASO39432334", "link": "https://twitter.com/SILVASO39432334", "followers": 2228, "content": "@rosedbarros A Cria\u00e7\u00e3o d Frente Golpistas d PSDB Progressista,com a Esquerda Comunista,e a Quadrilha d Jo\u00e3o Ditador Doria em unir Moro,Mandetta,Huck,Fl\u00e1vio Dino,Haddad,Ciro Gomes,Amoedo,Boulos,pra Disputar as Elei\u00e7\u00f5es d 2022 mostra q,s\u00e3o Canalhas Oportunistas sem nenhuma Proposta para o Pa\u00eds.", "mentioned_users": "rosedbarros", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981142242201603, "Label": "SILVASO39432334", "link": "https://twitter.com/SILVASO39432334", "followers": 2228, "content": "@BolsoFenix @Nemesisdec2012 A Cria\u00e7\u00e3o d Frente Golpistas d PSDB Progressista,com a Esquerda Comunista,e a Quadrilha d Jo\u00e3o Ditador Doria em unir Moro,Mandetta,Huck,Fl\u00e1vio Dino,Haddad,Ciro Gomes,Amoedo,Boulos,pra Disputar as Elei\u00e7\u00f5es d 2022 mostra q,s\u00e3o Canalhas Oportunistas sem nenhuma Proposta para o Pa\u00eds.", "mentioned_users": "BolsoFenix Nemesisdec2012", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981137548791817, "Label": "joserdesouza", "link": "https://twitter.com/joserdesouza", "followers": 32, "content": "Boulos e Erundina, avante para o 2\u00ba turno e a vit\u00f3ria se Deus assim consentir ser\u00e1 certa ! \ud83d\udc4d twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "O Estad\u00e3o fez editorial hoje em apoio a Bruno Covas. O mesmo jornal da \"escolha muito dif\u00edcil\" em 2018. S\u00e3o as velhas oligarquias de S\u00e3o Paulo sempre contra a mudan\u00e7a.", "rt_id": 1330463589371678725}, {"Id": 1330981118246604804, "Label": "SILVASO39432334", "link": "https://twitter.com/SILVASO39432334", "followers": 2228, "content": "@Chris_38JB @Nemesisdec2012 A Cria\u00e7\u00e3o d Frente Golpistas d PSDB Progressista,com a Esquerda Comunista,e a Quadrilha d Jo\u00e3o Ditador Doria em unir Moro,Mandetta,Huck,Fl\u00e1vio Dino,Haddad,Ciro Gomes,Amoedo,Boulos,pra Disputar as Elei\u00e7\u00f5es d 2022 mostra q,s\u00e3o Canalhas Oportunistas sem nenhuma Proposta para o Pa\u00eds.", "mentioned_users": "Nemesisdec2012", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981095458828288, "Label": "anacarlasr", "link": "https://twitter.com/anacarlasr", "followers": 415, "content": "Marina Silva desmoronou quando foi pra Direita. Agora com o apoio ao Boulos, tomara que continue corrigindo esse equivoco.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981084796948481, "Label": "SILVASO39432334", "link": "https://twitter.com/SILVASO39432334", "followers": 2228, "content": "@conexaopolitica A Cria\u00e7\u00e3o d Frente Golpistas d PSDB Progressista,com a Esquerda Comunista,e a Quadrilha d Jo\u00e3o Ditador Doria em unir Moro,Mandetta,Huck,Fl\u00e1vio Dino,Haddad,Ciro Gomes,Amoedo,Boulos,pra Disputar as Elei\u00e7\u00f5es d 2022 mostra q,s\u00e3o Canalhas Oportunistas sem nenhuma Proposta para o Pa\u00eds.", "mentioned_users": "conexaopolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981064064569350, "Label": "LayannaMaiara", "link": "https://twitter.com/LayannaMaiara", "followers": 589, "content": "@UOLNoticias Faz nem tr\u00eas dias e ele esteve com a S\u00e2mia. Mas \u00e9 isso a\u00ed. Pra Boulos \u00e9 isolamento s\u00f3 pr\u00f3s outros.", "mentioned_users": "UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981026982752259, "Label": "SILVASO39432334", "link": "https://twitter.com/SILVASO39432334", "followers": 2228, "content": "@Rconstantino A Cria\u00e7\u00e3o d Frente Golpistas d PSDB Progressista,com a Esquerda Comunista,e a Quadrilha d Jo\u00e3o Ditador Doria em unir Moro,Mandetta,Huck,Fl\u00e1vio Dino,Haddad,Ciro Gomes,Amoedo,Boulos,pra Disputar as Elei\u00e7\u00f5es d 2022 mostra q,s\u00e3o Canalhas Oportunistas sem nenhuma Proposta para o Pa\u00eds.", "mentioned_users": "Rconstantino", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330981013275684869, "Label": "uli_cassilva", "link": "https://twitter.com/uli_cassilva", "followers": 9974, "content": "@DouglasGarcia @GDOIchigo Ainda assim, Boulos \u00e9 pior. Boulos \u00e9 do PSOL, o que h\u00e1 de mais extremo na extrema-esquerda.", "mentioned_users": "DouglasGarcia GDOIchigo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980916953567232, "Label": "Dennys16188182", "link": "https://twitter.com/Dennys16188182", "followers": 0, "content": "@emerichpaloma SO PODIA SER ELEITORA DO BOULOS\n\nCORREIOS UMA EMPRESA COM PESSIMO ATENDIMENTO E AINDA ENTRA EM GREVE TODA HORA\n\nCUIDADO PRO BOULOS NAO PEGAR SUA CASA EM.............", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980743707766785, "Label": "ClaudeteDiasPi", "link": "https://twitter.com/ClaudeteDiasPi", "followers": 33, "content": "@folha \u00c9 uma vergonha para a imprensa, um jornal veicular mat\u00e9ria mentirosa, distorcida,com inten\u00e7\u00e3o de prejudicar um candidato ! Boulos pode abrir um processo contra o jornal !! Quem j\u00e1 foi esse jornal !! N\u00e3o merece mais confian\u00e7a,salvo alguns colunistas !! Mas a linha editoral faliu!", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980696500875270, "Label": "crisvector", "link": "https://twitter.com/crisvector", "followers": 17097, "content": "@Scare83 @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 o Brasil na Libertadores", "mentioned_users": "Scare83 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980671725195265, "Label": "FtimaLessa2", "link": "https://twitter.com/FtimaLessa2", "followers": 604, "content": "@CarmilatiRenato @AnaC_threads @isr_junior @LucasJeha @emb_resistencia Weintraub para governador de SP?\u2019 S\u00f3 se disputar com Lula ou Boulos. Weintraub n\u00e3o passa nenhuma confian\u00e7a aos brasileiros. S\u00f3 tolos acreditam nele.", "mentioned_users": "CarmilatiRenato isr_junior LucasJeha emb_resistencia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980663563005954, "Label": "alpmendonca", "link": "https://twitter.com/alpmendonca", "followers": 270, "content": "@sourodrigodias @eu_avisei_ana @_AnaTT_ @RosaAmaral007 S\u00e3o Paulo t\u00e1 maravilha querido, s\u00f3 falta o Boulos prefeito no domingo", "mentioned_users": "eu_avisei_ana _AnaTT_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980660006285313, "Label": "P_Sinistro", "link": "https://twitter.com/P_Sinistro", "followers": 1234, "content": "mostramos que a esquerda verde e branco da cidade est\u00e1 com Boulos!\nPor uma cidade onde o esporte seja visto como lazer e cultura, n\u00e3o como fonte de renda para empresas privadas e dirigentes sem escr\u00fapulos e contra a entrega do Pacaembu a pre\u00e7o de banana!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980633699618819, "Label": "anapaulac0708", "link": "https://twitter.com/anapaulac0708", "followers": 468, "content": "@AlbuquerqueDavy @jairbolsonaro Ele s\u00f3 ser\u00e1 eleito se o TSE continuar utilizando o mesmo sistema que colocou Cova e Boulos na disputa da prefeitura em S\u00e3o Paulo, que ali\u00e1s, com tantos ind\u00edcios de fraude, n\u00e3o deu em nada , por que estamos no Brasil, claro.", "mentioned_users": "AlbuquerqueDavy jairbolsonaro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980543899578371, "Label": "fide_honorisPF", "link": "https://twitter.com/fide_honorisPF", "followers": 45523, "content": "@DiasMascarini @o_carlosreal @Kelly30br Vc sugere dar pro Boulos a prefeitura?", "mentioned_users": "DiasMascarini Kelly30br", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980526841323520, "Label": "angelscreamo", "link": "https://twitter.com/angelscreamo", "followers": 1821, "content": "@cirogomes @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos Ciro, aqui o Boulos Ganha mais n\u00e3o \u00e9 por sua causa n\u00e3o!. - N\u00c3O VOU ESQUECER COMO VOCE DEIXOU AGNT NA M\u00c3O EM 2018 - na sua Candidatura a Presid\u00eancia.", "mentioned_users": "cirogomes ManuelaDavila GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980420893208578, "Label": "PGilbertoLima", "link": "https://twitter.com/PGilbertoLima", "followers": 398, "content": "@JornalismoWando Primeiro bloco pra j\u00e1 tentar desestabilizar o Boulos e favorecer o coveiro.", "mentioned_users": "JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980237795078152, "Label": "juuann__", "link": "https://twitter.com/juuann__", "followers": 656, "content": "@proflucastorres Tem uma galera que t\u00e1 levando muito a s\u00e9rio a frase \"O Boulos \u00e9 radical\" kkkk", "mentioned_users": "proflucastorres", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980194270777345, "Label": "AnaMLafayette", "link": "https://twitter.com/AnaMLafayette", "followers": 192, "content": "@CarlosBolsonaro Uai, vai fazer pacto com a esquerda para que o Boulos ganhe?? Ou ele acha que o invasor de casas \u00e9 de direita????\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "mentioned_users": "CarlosBolsonaro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980179674615817, "Label": "LeoniceMariana1", "link": "https://twitter.com/LeoniceMariana1", "followers": 19627, "content": "Sim, Boulos, voc\u00ea \u00e9 o candidato da elite - Senso Incomum sensoincomum.org/2020/11/23/sim\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980177715863556, "Label": "haterdomuca", "link": "https://twitter.com/haterdomuca", "followers": 79, "content": "@camasao50500 esse ai entende de economia kkkkkkkkkkkkkkkk\n\npor isso tem boulos no nome", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980100444188675, "Label": "be_soares", "link": "https://twitter.com/be_soares", "followers": 6106, "content": "@Glauber_Braga @GuilhermeBoulos Mal posso esperar pra ver o povo babando o ovo do Covas em rede nacional e o Boulos respondendo com classe", "mentioned_users": "Glauber_Braga GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980033729531905, "Label": "FHBorgonovi", "link": "https://twitter.com/FHBorgonovi", "followers": 1817, "content": "Boulos, agora aquele giro r\u00e1pido sobre Venezuela, Khmer Vermelho e sequestro do Ab\u00edlio Diniz, por favor. twitter.com/JornalismoWand\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JornalismoWando", "content_of_rt": "Vamos fazer um bol\u00e3o pro Roda Viva de hoje? \n\nEm que bloco voc\u00eas acham que v\u00e3o perguntar pro Boulos sobre a Venezuela? \n\nEu acho que no segundo.", "rt_id": 1330973796740763649}, {"Id": 1330980029912784898, "Label": "MariaAp72893226", "link": "https://twitter.com/MariaAp72893226", "followers": 635, "content": "@DaniloGentili Primeiro tem que pedir autoriza\u00e7\u00e3o pro Felipe Neto,  se falar de Boulos ou Manuela,  ele te cancela na hora.", "mentioned_users": "DaniloGentili", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330980006546329606, "Label": "eufebolivar", "link": "https://twitter.com/eufebolivar", "followers": 1671, "content": "@ThomasPatrickPB Mas mesmo se houvesse, n\u00e3o teria problema algum, visto que Boulos \u00e9 mestre em sa\u00fade mental! Ele, mais do que ningu\u00e9m, \u00e9 o mais indicado para este assunto!", "mentioned_users": "ThomasPatrickPB", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979895237816320, "Label": "vlabg", "link": "https://twitter.com/vlabg", "followers": 233, "content": "@bernardokuster2 PARAB\u00c9NS! \nN\u00e3o sei o que h\u00e1 na cabe\u00e7a do eleitor de SP, que colocou Bruno das Covas e Boulos de Laranja no segundo turno.", "mentioned_users": "bernardokuster2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979881749008386, "Label": "liserocha", "link": "https://twitter.com/liserocha", "followers": 181, "content": "Hoje minha m\u00e3e (evang\u00e9lica, eleitora do @GuilhermeBoulos) me mostrou uma mensagem compartilhada no grupo do whatsapp da igreja dela com motivos para n\u00e3o votar no Boulos. Mensagem recheada de anticomunismo, mentiras, distor\u00e7\u00f5es e espantalhos.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979869799362562, "Label": "mordomoeugenio", "link": "https://twitter.com/mordomoeugenio", "followers": 47088, "content": "Drinking game:\nBoulos: \u201cVamo l\u00e1 Bruno\u201d ; \u201ceu moro na periferia\u201d ;  \u201cem 2018 o brasileiro votou com raiva\u201d \nCovas: \u201caqui, na cidade de S\u00e3o Paulo\u201d ; \u201cisso que d\u00e1 n\u00e3o ter experi\u00eancia \u201c ; \u201co Haddad entregou a prefeitura quebrada\u201d q twitter.com/rodaviva/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "rodaviva", "content_of_rt": "O #RodaViva desta segunda-feira (23) recebe @brunocovas (PSDB) e @GuilhermeBoulos (PSOL). \u00c9 \u00e0s 22h, com apresenta\u00e7\u00e3o de @veramagalhaes. Assista com interpreta\u00e7\u00e3o em Libras na @TVCultura, YouTube, Facebook, no site da emissora e conta oficial no Dailymotion e aqui, no Twitter. https://t.co/7AWDawuG5y", "rt_id": 1330973694974447616}, {"Id": 1330979863046590467, "Label": "bibi_org", "link": "https://twitter.com/bibi_org", "followers": 838, "content": "T\u00e1 rolando um bol\u00e3o no Tweet original do @JornalismoWando sobre que horas v\u00e3o perguntar sobre a Venezuela por Boulos \ud83e\udd23 mas o que eu queria mesmo que era o Bingo o @crisvector fez. S\u00f3 falta colocar mais umas palavras, gerar umas cartelas e j\u00e1 d\u00e1 pra brincar :D twitter.com/crisvector/sta\u2026", "mentioned_users": "JornalismoWando crisvector", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "crisvector", "content_of_rt": "@JornalismoWando Acho que vou aproveitar essa cartela https://t.co/RbLqbGHpBY", "rt_id": 1330977438076186626}, {"Id": 1330979824744140807, "Label": "AhhClaudino", "link": "https://twitter.com/AhhClaudino", "followers": 49, "content": "Agora lembrei que n\u00e3o vai dar pra ver a Gaga na globo pq tem o Boulos na cultura \ud83d\ude05 twitter.com/lanadeholanda/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "lanadeholanda", "content_of_rt": "Hoje ter\u00e1 @GuilhermeBoulos no Roda Viva, jogado aos le\u00f5es. Ou melhor, aos tucanos. Vamos acompanhar e mostrar que o engajamento t\u00e1 com ele, assim como as urnas estar\u00e3o no domingo! #ViraSP50", "rt_id": 1330967676194320390}, {"Id": 1330979819224494082, "Label": "A_Bem_d_Verdade", "link": "https://twitter.com/A_Bem_d_Verdade", "followers": 2136, "content": "@CockatielDrew @DexteraDomini1 @veiamagalhaess @Bozonazisincer0 @PPReacaFla2 @JussaraCarneiro @nagire_04 @CRISF38 @elisa_kathia @Marcio32098359 @Pitanga91557761 @PeaceLoveButte1 @AcidoReturn @JourneyToJusti1 @EduardoSEP_1914 @LulaNaziSimZero @Zepykenu @Thanato80012698 @TulioRicard @DuddaSalvador2 @agda_campanha @dgomes_br @PPReacaReborn @coxinhabrasil79 @Terminatorgod38 @Cris62070270 @heraldo10743939 @JooCesarMatos1 @rifaremos @Chuto_o_balde @roluli @Tatarana @sommerKriege @smmedici @Marcelo74057456 @jspldc @bonorominion @AmandaPatriota2 @anisia_freitas @RICARDOSTAACK @Lelezinhaamel @aqueleseudeus @poemaiscarne @tiaaspaula @Auber_Brasil @MrciaGa90848144 @RicardoCPrates @lustifafe @TwitterSafety @jairbolsonaro Voc\u00ea queria que quem compra casa e n\u00e3o paga continua com a casa? Comprou n\u00e3o pagou devolve, banco n\u00e3o \u00e9 o Boulos que invade o que \u00e9 dos outros.", "mentioned_users": "CockatielDrew DexteraDomini1 veiamagalhaess Bozonazisincer0 PPReacaFla2 JussaraCarneiro nagire_04 CRISF38 elisa_kathia Marcio32098359 Pitanga91557761 PeaceLoveButte1 AcidoReturn JourneyToJusti1 EduardoSEP_1914 LulaNaziSimZero Zepykenu Thanato80012698 TulioRicard DuddaSalvador2 agda_campanha dgomes_br PPReacaReborn coxinhabrasil79 Terminatorgod38 Cris62070270 heraldo10743939 JooCesarMatos1 rifaremos Chuto_o_balde roluli Tatarana sommerKriege smmedici Marcelo74057456 jspldc bonorominion AmandaPatriota2 anisia_freitas RICARDOSTAACK Lelezinhaamel aqueleseudeus poemaiscarne tiaaspaula Auber_Brasil MrciaGa90848144 RicardoCPrates lustifafe TwitterSafety jairbolsonaro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979812840787971, "Label": "ball_liberland", "link": "https://twitter.com/ball_liberland", "followers": 482, "content": "@mariana2601_ Votou no Boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979806704508932, "Label": "gilisSantos", "link": "https://twitter.com/gilisSantos", "followers": 1820, "content": "Elei\u00e7\u00f5es de S\u00e3o Paulo se resume dessa forma \ud83d\udc47\n\nCovas: Desastre\n\nBoulos: Caos\n\nFerrou de vez.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979710055092224, "Label": "bsouzaleao", "link": "https://twitter.com/bsouzaleao", "followers": 1831, "content": "@Pr_Josias @UOLNoticias Hahaha more, vai ter Boulos com cafezinho e tudo! #VoteBoulos50", "mentioned_users": "Pr_Josias UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979672956481541, "Label": "lunapramudarsp", "link": "https://twitter.com/lunapramudarsp", "followers": 13325, "content": "sua campanha est\u00e1 linda e ser\u00e1 vitoriosa! As mentiras n\u00e3o passar\u00e3o e Recife vai ter Prefeita! Mar\u00edlia Arraes!\n\nEm Recife \u00e9 Mar\u00edlia Arraes 13! Em S\u00e3o Paulo, Boulos 50! Em Porto Alegre, Manu 65!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979661288005640, "Label": "BRAZUCA70932628", "link": "https://twitter.com/BRAZUCA70932628", "followers": 0, "content": "@hugoalbuquerque @zehdeabreu N\u00e3o precisa ser muito esperto para perceber antes mesmo do 1o. turno que Boulos n\u00e3o tem a menor chance de ser eleito, e ele nem quer ser eleito, pq se ganhar vai ter que trabalhar, o que n\u00e3o \u00e9 muito a praia dele.", "mentioned_users": "hugoalbuquerque zehdeabreu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979589468921856, "Label": "spencer_jr", "link": "https://twitter.com/spencer_jr", "followers": 120, "content": "o Boulos fala da Erundina como se ela fosse a melhor prefeita que a cidade de S\u00e3o Paulo j\u00e1 teve. Realmenteela foi t\u00e3o boa mas t\u00e3o boa prefeita que quando tentou a reelei\u00e7\u00e3o perdeu para um tal de Celso Pitta \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979559903268865, "Label": "priscillalleite", "link": "https://twitter.com/priscillalleite", "followers": 7673, "content": "Bol\u00e3o do roda viva c/boulos:\n- invas\u00e3o de propriedade\n- venezuela\n-  E o Lula?\ncontinue....", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979463870472200, "Label": "patferreirax", "link": "https://twitter.com/patferreirax", "followers": 71, "content": "Mano quem n\u00e3o for votar no Boulos faz favor de nem falar cmg \ud83d\ude4f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979458589872135, "Label": "Elilda5", "link": "https://twitter.com/Elilda5", "followers": 681, "content": "Boulos JAMAIS twitter.com/arthurmoledova\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "arthurmoledoval", "content_of_rt": "Manuela d'\u00c1vila quer criar um UBER ESTATAL.\n\nSe j\u00e1 reclamam do t\u00e1xi, imagina um aplicativo gerido pelo estado.\n\nJ\u00e1 imagino a burocracia para uma licita\u00e7\u00e3o de chocolatinhos de brinde.\n\n2020 \u00e9 o ano que a esquerda passou dos limites da criatividade!", "rt_id": 1330952968871538691}, {"Id": 1330979414931333125, "Label": "raphaelfassini", "link": "https://twitter.com/raphaelfassini", "followers": 199, "content": "o cara mora de aluguel e t\u00e1 postando nos stories meme de que t\u00e1 com medo do boulos invadir sua resid\u00eancia... v\u00e9i", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979328696389634, "Label": "Valdecirdelecl1", "link": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1", "followers": 52090, "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Vc ap\u00f3ia  boulos, mas n\u00e3o vende comidas para os eleitores dele n\u00e9 ??\n\nPara o povo boulos, para vc os louros", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979322706931712, "Label": "Lebert_BR", "link": "https://twitter.com/Lebert_BR", "followers": 21, "content": "@JornalOGlobo Mano, olha onde chega o n\u00edvel de coisas que essa corja do \u00f3dio espalha! Aff... #Boulos #Boulos50 #BouloseErundina50 #boulosnosegundoturno #BoulosPrefeito", "mentioned_users": "JornalOGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979281485377536, "Label": "brun04ugusto", "link": "https://twitter.com/brun04ugusto", "followers": 1176, "content": "@RtAngelo @JornalismoWando Eu tbm apostaria no \" E o Lula e o PT\" logo no primeiro bloco.\n\nSe bobear, v\u00e3o abrir o bloco com essa pergunta...\n\n\"Boa noite, Boulos, que bom t\u00ea-lo aqui no centro da roda essa noite e o Lula, heim? E o PT?\"", "mentioned_users": "RtAngelo JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979271116984320, "Label": "leomalachias1", "link": "https://twitter.com/leomalachias1", "followers": 52, "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979230373605376, "Label": "JulianoKramer", "link": "https://twitter.com/JulianoKramer", "followers": 78, "content": "@serafinipsol @xavierpassos Banco nao toma. Pq \u00e9  dele. Ele que deu a grana  p a pessoa comprar.  Diferente  do Boulos. N\u00e3o  fa\u00e7a  ret\u00f3rica  que e feio.", "mentioned_users": "serafinipsol xavierpassos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979179312123906, "Label": "neutrinoperdid0", "link": "https://twitter.com/neutrinoperdid0", "followers": 71, "content": "@ancapneji Come ele e toma o caf\u00e9, caf\u00e9 com boulos", "mentioned_users": "ancapneji", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979106964590593, "Label": "Boscardin", "link": "https://twitter.com/Boscardin", "followers": 29744, "content": "@sobotelha @GuilhermeBoulos Covas, na sua opini\u00e3o, n\u00e3o debate democraticamente e \u00e9 retrocesso institucional? Boulos dialogaria mais com todos os segmentos no seu entendimento?", "mentioned_users": "sobotelha GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979079726768128, "Label": "camilatorelli", "link": "https://twitter.com/camilatorelli", "followers": 118, "content": "@DucaTambasco @GuilhermeBoulos @luizaerundina Olha, segundo os ensinamentos de Jesus... o melhor mesmo \u00e9 votar sim no Boulos n\u00e9? Mto mais alinhado com o amor ao pr\u00f3ximo e talz", "mentioned_users": "DucaTambasco GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979048974131202, "Label": "eduardacunhah", "link": "https://twitter.com/eduardacunhah", "followers": 1623, "content": "assistindo o Boulos jogar among us ja que n\u00e3o posso votar nele", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979039864098818, "Label": "alessandrabouk", "link": "https://twitter.com/alessandrabouk", "followers": 643, "content": "eai paulistas j\u00e1 falaram pra votar no boulos hoje? \n\nvote 50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979028350738439, "Label": "realtimeum", "link": "https://twitter.com/realtimeum", "followers": 1468, "content": "Na reta final da elei\u00e7\u00e3o, campanha de Boulos dispara nas redes sociais\n\nNa primeira semana ap\u00f3s o primeiro turno, os candidatos tiveram desempenhos diferentes no Instagram. Boulos ganhou 78 mil novos seguidores, j\u00e1 Covas apenas 5 mil. Acesse: bit.ly/2UUgigO https://t.co/zD492pNha3", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330979027511861248, "Label": "thermopoliz", "link": "https://twitter.com/thermopoliz", "followers": 104, "content": "estou me sentindo cansada pelo boulos que parece que n\u00e3o p\u00e1ra pra descansar um minuto do dia", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978972423888904, "Label": "Suxbernardo", "link": "https://twitter.com/Suxbernardo", "followers": 17307, "content": "Boulos vc \u00e9 filho do Stalin?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978867968880640, "Label": "DjuEusebio", "link": "https://twitter.com/DjuEusebio", "followers": 1051, "content": "O Roda Viva (23) recebe nesta segunda-feira Bruno Covas (PSDB) e Guilherme Boulos (PSOL), candidatos ao segundo turno das elei\u00e7\u00f5es para a cidade de S\u00e3o Paulo. Assista com interpreta\u00e7\u00e3o em Libra na TV Cultura, YouTube, Twitter, site da emissora e conta oficial no Dailymotion...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978799786332160, "Label": "MouraoJean", "link": "https://twitter.com/MouraoJean", "followers": 236, "content": "Vote 50 em S\u00e3o Paulo, Vote Boulos ! twitter.com/CelsoGiannazi/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CelsoGiannazi", "content_of_rt": "\ud83d\udde3\ufe0f CONCURSADO, VOTE EM QUEM TE RESPEITA!\nO candidato a prefeito @GuilhermeBoulos defende a cria\u00e7\u00e3o de novos concursos em 2021 como forma de trazer equil\u00edbrio ao sistema previdenci\u00e1rio, al\u00e9m de convocar TODOS os aprovados!\n\nhttps://t.co/B69wDSJ2zq", "rt_id": 1330978534932828160}, {"Id": 1330978794023301121, "Label": "Allex_RgS", "link": "https://twitter.com/Allex_RgS", "followers": 3, "content": "@proflucastorres Mas vc tamb\u00e9m heim. Votar no boulos? S\u00f3 mandando o Silas do world beyond com a chave de fenda gigante pra cima de ti \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "mentioned_users": "proflucastorres", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978742517248002, "Label": "SSampaio943", "link": "https://twitter.com/SSampaio943", "followers": 128, "content": "@cartacapital Com certeza o Boulos vai acertar e ver que caminho passado n\u00e3o \u00e9 o caminho certo ganha a prefeitura Boulos e mostra o que \u00e9 governar para o povo", "mentioned_users": "cartacapital", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978700607827969, "Label": "NavesLayanne", "link": "https://twitter.com/NavesLayanne", "followers": 0, "content": "@DavidPaulistano \"Mas contra o Boulos, vale qualquer coisa\". Assim se elegeu seu presidente, pois \"contra o PT vale qualquer lixo\".", "mentioned_users": "DavidPaulistano", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978521628483589, "Label": "igor_umahluko", "link": "https://twitter.com/igor_umahluko", "followers": 55, "content": "@sp_glauco @rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura Isso ta com uma cara de arapuca pro Boulos pra caralho... V\u00e3o jogar v\u00e1rias cascas de banana pra ele e levantar a bola pro Covas... Vai vendo", "mentioned_users": "sp_glauco rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978503236448259, "Label": "euduerre", "link": "https://twitter.com/euduerre", "followers": 158, "content": "Eu n\u00e3o consigo ver o Boulos e n\u00e3o abrir um sorriso de felicidade, sabe?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978479987437573, "Label": "andreagodf", "link": "https://twitter.com/andreagodf", "followers": 204, "content": "Em S\u00e3o Paulo tem um Boulos querendo criar um aplicativo de entregas estatal, no sul tem uma Boulas querendo criar um UBER estatal. Deixar o mercado livre para evoluir eles n\u00e3o querem. Venezuela \u00e9 logo ali... e tem quem leve essas pessoas a s\u00e9rio. \u00c9 cada atrocidade... twitter.com/arthurmoledova\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "arthurmoledoval", "content_of_rt": "Manuela d'\u00c1vila quer criar um UBER ESTATAL.\n\nSe j\u00e1 reclamam do t\u00e1xi, imagina um aplicativo gerido pelo estado.\n\nJ\u00e1 imagino a burocracia para uma licita\u00e7\u00e3o de chocolatinhos de brinde.\n\n2020 \u00e9 o ano que a esquerda passou dos limites da criatividade!", "rt_id": 1330952968871538691}, {"Id": 1330978432247877632, "Label": "LOLIVEIRA8691", "link": "https://twitter.com/LOLIVEIRA8691", "followers": 1069, "content": "O RENASCIMENTO DO PT E BOULOS  EM S\u00c3OPAULO\n\n\u00c9 O FIM DO ESTADO,,, https://t.co/m63cFYeMZ8", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978424287064067, "Label": "cadur23", "link": "https://twitter.com/cadur23", "followers": 190, "content": "@galas_oficial 42 mil eu paguei em um carro zero km! O Boulos vem junto com celta? 9 mil e olhe l\u00e1", "mentioned_users": "galas_oficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978311980388352, "Label": "eibel_M", "link": "https://twitter.com/eibel_M", "followers": 278, "content": "@Lorelay_Fox BOULOS E Manuela!!!! Penso ms n\u00e3o  consigo adivinhar de que lixeira sa\u00edram!!! Nem sabia que a Erondina ainda vivia!!!", "mentioned_users": "Lorelay_Fox", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978285182967808, "Label": "Onion_Brabo", "link": "https://twitter.com/Onion_Brabo", "followers": 102, "content": "@umPatriotaQual1 @LittleGabriel10 @ricardo_ohara Man, pesquisa um pouco sobre a Campanha do Boulos e depois compara ela com a do Val e do Russoumano", "mentioned_users": "Umpatriotaqual1 LittleGabriel10 ricardo_ohara", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978283522043909, "Label": "phoenixjam_n", "link": "https://twitter.com/phoenixjam_n", "followers": 189, "content": "N\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Boulos que esteja arrependido, pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a virada do segundo turno!!!\nElei\u00e7\u00f5es de 2020 \u00e9 Boulos Prefeito de S\u00e3o Paulo!! Vai ser o melhor prefeito de todos os tempos!!\nVote 50!!!\n#ViraSP50 #ViradaComBoulos50 twitter.com/crisvector/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "crisvector", "content_of_rt": "A uni\u00e3o das tribos. #ViraSP50 https://t.co/RTf6Sl4XdM", "rt_id": 1330976987633115136}, {"Id": 1330978233475534855, "Label": "yurimelati_", "link": "https://twitter.com/yurimelati_", "followers": 370, "content": "@astroruma Provoca\u00e7\u00f5es - covas x boulos", "mentioned_users": "astroruma", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978226303328256, "Label": "zitolosada", "link": "https://twitter.com/zitolosada", "followers": 21, "content": "Boulos crescendo muito Boulos crescendo \ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Nas redes e nas ruas, a onda da virada s\u00f3 cresce! #ViraSP50 #Boulos50 \n\nhttps://t.co/u8HTsHDDnL", "rt_id": 1330965585178599425}, {"Id": 1330978173719375874, "Label": "dd_nilo", "link": "https://twitter.com/dd_nilo", "followers": 145, "content": "texto do @bfredmuller na uol:\n\ntransformar boulos radical\nassociar seu perfil a ditador, citando cuba\nzombar do golpe e da prisao de lula\n\nnao deixem este homem vendido pautar o debate na esquerda", "mentioned_users": "bfredmuller", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978118723645441, "Label": "jfstaudt", "link": "https://twitter.com/jfstaudt", "followers": 80, "content": "@JornalismoWando Tem Boulos hoje?? Espetacular!", "mentioned_users": "JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978114047012864, "Label": "opartisano_org", "link": "https://twitter.com/opartisano_org", "followers": 3575, "content": "Voc\u00ea prefere ra\u00e7\u00e3o humana ou Boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978057868480516, "Label": "AlexSoa60898434", "link": "https://twitter.com/AlexSoa60898434", "followers": 71, "content": "@DouglasGarcia Isso tem que prender.\nSomente o Boulos que fez isso na campanha para presidente mas cont\u00ednua por a\u00ed", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978021436690432, "Label": "renatothibes", "link": "https://twitter.com/renatothibes", "followers": 2800, "content": "@8th_floor @Darlanamott Faremos essa pergunta para Casares, Natel, Boulos e Covas. Fique ligada no nosso canal.", "mentioned_users": "8th_floor Darlanamott", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330978018626572290, "Label": "Familia_do_Bem", "link": "https://twitter.com/Familia_do_Bem", "followers": 10, "content": "@ericxlive @RushSanches @brunapenilhas Boulos paz e amor #sqn \ud83d\ude1b. N\u00e3o entendo como esse invasor foi pro segundo turno.", "mentioned_users": "ericxlive RushSanches brunapenilhas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977998644916226, "Label": "Izanele", "link": "https://twitter.com/Izanele", "followers": 239, "content": "Se o Boulos e a Erundina invadir minha casa, vou fazer uma pipoca p\u00e1 comemorar com eles", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977882701778946, "Label": "crisvector", "link": "https://twitter.com/crisvector", "followers": 17097, "content": "@TiagoFalando @JornalismoWando Nah, isso cai em propostas, eles n\u00e3o querem saber das propostas do Boulos.", "mentioned_users": "TiagoFalando JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977774249668609, "Label": "TitaBomfim", "link": "https://twitter.com/TitaBomfim", "followers": 226, "content": "@JornalismoWando Ser\u00e1 que a @veramagalhaes vai perguntar para o Boulos se ele \u00e9 uma aventura ou uma escolha dif\u00edcil ?", "mentioned_users": "JornalismoWando veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977697951059968, "Label": "RogerPost3", "link": "https://twitter.com/RogerPost3", "followers": 6335, "content": "Boulos 50 #ViraSP50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "6/ A reuni\u00e3o deveria ser mantida justamente pra garantir transpar\u00eancia e participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o na discuss\u00e3o sobre a baixa testagem e aumento no n\u00famero de casos e mortes por Covid.", "rt_id": 1330936242675003392}, {"Id": 1330977664673386498, "Label": "queloucuragente", "link": "https://twitter.com/queloucuragente", "followers": 362, "content": "@AlvaroArmada A direita tb nao nomeia ninguem de esquerda,comum nas duas pontas.Obama e Hillary eram dois democratas concorrendo,por isso ele ofereceu cargo pra ela. Com a frente ampla \u00e9 possivel o Boulos trazer alguem de outro partido,mas nunca da extrema direita.Sera alguem no mesmo campo.", "mentioned_users": "AlvaroArmada", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977607123406848, "Label": "ronchi565", "link": "https://twitter.com/ronchi565", "followers": 6706, "content": "@sk_serge Hoje tem Boulos no Roda Viva??? J\u00e1 to triste antes do programa acontecer do que vai sair", "mentioned_users": "sk_serge", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977586613284869, "Label": "epiccino", "link": "https://twitter.com/epiccino", "followers": 6755, "content": "S\u00f3 votam no Covas os bolsonaristas envergonhados que n\u00e3o fizeram autocr\u00edtica. Os que fizeram n\u00e3o votam.\n\nAt\u00e9 bolsonarista raiz vai votar no Boulos pra combater o mal maior da Rep\u00fablica das Bananas Milicianas: o Doria.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977583203311623, "Label": "jlplasa", "link": "https://twitter.com/jlplasa", "followers": 2170, "content": "Err\u00e1tico \u00e9 Lula, Jos\u00e9 Dirceu, Sarney, Renan, Maia, Alcolumbre, Dilma, Temer, A\u00e9cio, Lindemberg, Hoffman, Manuella, Boulos, D\u00f3ria, Witzel, Paes, Freixo, Os Senadores da Grana na Cueca e Bunda, alguns Ju\u00edzes, Empres\u00e1rios, Os Terroristas do Pisol ficarem soltos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977579466166272, "Label": "moacyr_p", "link": "https://twitter.com/moacyr_p", "followers": 114, "content": "@UOLNoticias Ei Boulos !Como ficou apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade do pr\u00e9dio invadido que desabou noLargo do Paissandu 2018?Declara\u00e7\u00f5es de moradores informavam que havia um movimento sem-teto que organizava invas\u00f5es e depois cobrava aluguel dos moradores.Quem invade pr\u00e9dios pode nos responder?", "mentioned_users": "UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977570456817670, "Label": "leotomazf_", "link": "https://twitter.com/leotomazf_", "followers": 713, "content": "Tem uma coisa da campanha do Boulos que me chama muito a aten\u00e7\u00e3o \n\nO uso do \u270c como s\u00edmbolo da campanha\n\nS\u00edmbolo dos aliados contra o nazismo, do peronismo, do movimento hippie. Eu sempre achei que o trabalhismo severia us\u00e1-lo, por motivos claros. Muito melhor que \ud83d\udc46", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977550072426497, "Label": "JUNOKI1", "link": "https://twitter.com/JUNOKI1", "followers": 5, "content": "@jnascim @brunocovas @GuilhermeBoulos Essa campanha milhonaria na internet? Boulos oculta os gastos.", "mentioned_users": "jnascim brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977515897229314, "Label": "proflucastorres", "link": "https://twitter.com/proflucastorres", "followers": 2499, "content": "Hoje um cara me ofendeu pq eu disse q votaria no Boulos.\n\"Vai votar no comunista pra ele transformar o Brasil em Venezuela, seu fdp\"\nSim, PT ficou 13 anos na PRESID\u00caNCIA e n\u00e3o transformou o BR em comunista, mas um prefeito vai.\nCOMUNISMO \u00e9 o bicho pap\u00e3o da meia idade.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977508045545479, "Label": "regina_cypriano", "link": "https://twitter.com/regina_cypriano", "followers": 2424, "content": "@MarceloFreixo @GuilhermeBoulos a unica verdade \u00e9 que se o boulos for prefeito de s\u00e3o paulo n\u00f3s estamos ferrados....", "mentioned_users": "MarceloFreixo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977475770322947, "Label": "LukeLoula", "link": "https://twitter.com/LukeLoula", "followers": 403, "content": "Tem Boulos hoje no Roda Viva. Vcs querem apostar quanto que a Vera vai lan\u00e7ar uma pergunta sobre o comunismo?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977298976301061, "Label": "kit_kat_off", "link": "https://twitter.com/kit_kat_off", "followers": 362, "content": "@MatfuckingTheus @Daviz00ca e tipo, o boulos \u00e9 comunista e tal, mas no periodo eleitoral ele foge desse debate, tipo o video dele falando sobre ser comunista, ele n\u00e3o lan\u00e7ou um \"sim, quero destruir  o capitalismo\" e sim \"eu s\u00f3 quero que as pessoas tenham direitos b\u00e1sicos\" que \u00e9 um eufemismo que funciona", "mentioned_users": "Daviz00ca", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977245779947522, "Label": "DomPedroll1", "link": "https://twitter.com/DomPedroll1", "followers": 112, "content": "@felipeneto Boulos j\u00e1 foi preso", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977208849076224, "Label": "daniel_dunga", "link": "https://twitter.com/daniel_dunga", "followers": 133, "content": "GUILHERME BOULOS - Flow Podcast #199 open.spotify.com/episode/4GIPcK\u2026 #NowPlaying", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977189844692993, "Label": "cartacapital", "link": "https://twitter.com/cartacapital", "followers": 2044559, "content": "Esther Solano: Juntos no segundo turno. Boulos representa a renova\u00e7\u00e3o que muitos de n\u00f3s quer\u00edamos ver\n bit.ly/3lZ5bPC", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977183276429314, "Label": "jornalistavitor", "link": "https://twitter.com/jornalistavitor", "followers": 35366, "content": "Instituto de arquitetos prop\u00f5e sabatina com Covas e Boulos sobre revis\u00e3o do Plano Diretor  twitter.com/folha/status/1\u2026 https://t.co/7PT3VsG0uW", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Instituto de arquitetos prop\u00f5e sabatina com Covas e Boulos sobre revis\u00e3o do Plano Diretor https://t.co/Lq561nuzSI", "rt_id": 1330698844221435908}, {"Id": 1330977135922700288, "Label": "TVDemocracia_", "link": "https://twitter.com/TVDemocracia_", "followers": 2260, "content": "Boulos mostra Ciro, Lula, Fl\u00e1vio Dino e Marina no hor\u00e1rio eleitoral | Pannunzio e Florestan comentam\n\nyoutube.com/watch?v=rLzYu3\u2026\n\n#TVD", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977060651757568, "Label": "moreira_uallace", "link": "https://twitter.com/moreira_uallace", "followers": 10123, "content": "UOL ataca Boulos: \"Boulos tenta esconder suas tend\u00eancias autorit\u00e1rias\"\n\n\"Seu discurso \u00e9 populista; sua ideologia, incerta; sem hist\u00f3ria no PSOL\"\n\nAtacando @_makavelijones\n\nQue mat\u00e9ria cretina e baixo n\u00edvel.\n\nVale tudo para o PSDB n\u00e3o perder as elei\u00e7\u00f5es. \n\n\u2026ndendobolsonaro.blogosfera.uol.com.br/2020/11/23/cam\u2026", "mentioned_users": "_makavelijones", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977052938407936, "Label": "otofredy", "link": "https://twitter.com/otofredy", "followers": 3486, "content": "@paulinholiver36 Ciro ao lado de Manuela e Boulos", "mentioned_users": "paulinholiver36", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977019333545984, "Label": "souvicto", "link": "https://twitter.com/souvicto", "followers": 32, "content": "@JornalismoWando Bingo Roda viva com Boulos \n\nVenezuela\nCuba \nPT\nLula \nExtremismo", "mentioned_users": "JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330977015651037185, "Label": "GabrielPdeMour1", "link": "https://twitter.com/GabrielPdeMour1", "followers": 22, "content": "@rmotta2 Em S\u00e3o Paulo o Boulos teve mais votos pra prefeito nessa elei\u00e7\u00e3o do que quando candidato \u00e0 presid\u00eancia em 2018....muito estranho. Ainda mais num cen\u00e1rio onde o presidente eleito, conservador, mant\u00e9m  amplo apoio popular", "mentioned_users": "rmotta2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976987020713990, "Label": "ricapancita", "link": "https://twitter.com/ricapancita", "followers": 16053, "content": "@diogo_abdalla \ud83d\udd34URGENTE\n\nBoulos \u00e9 anti maconha", "mentioned_users": "diogo_abdalla", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976937393709058, "Label": "jornalistavitor", "link": "https://twitter.com/jornalistavitor", "followers": 35366, "content": "MTST, de Boulos, tem 'vidra\u00e7a ambiental' com acampamentos em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o twitter.com/folha/status/1\u2026 https://t.co/y8FL6YNPFC", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "MTST, de Boulos, tem 'vidra\u00e7a ambiental' com acampamentos em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o https://t.co/GQyQeyccAF", "rt_id": 1330703880968171520}, {"Id": 1330976800273522691, "Label": "jason08oliver", "link": "https://twitter.com/jason08oliver", "followers": 7, "content": "@TytanuM087 @ericksonbreak @nomelegaly @arthurmoledoval parece q todo mundo \u00e9 gado de algu\u00e9m kkk, ciro gomes \u00e9 um falso e descontrolado e manipulador adorador do lula igual boulos, bolsonaro \u00e9 um safado mentiroso q merece cadeia junto com a familia, A MUDAN\u00c7A TEM Q VIR DE BAIXO PRA CIMA, e as pessoas tem q come\u00e7ar a pensar. https://t.co/ffBUJVVdGH", "mentioned_users": "TytanuM087 ericksonbreak nomelegaly arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976761203597312, "Label": "DomPedroll1", "link": "https://twitter.com/DomPedroll1", "followers": 112, "content": "@renato_rovai @felipeneto @arthurmoledoval Chupar o que? Boulos vau perder \n\nCovas vai ficar com 80%", "mentioned_users": "renato_rovai felipeneto arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976738038394881, "Label": "bop_iggy", "link": "https://twitter.com/bop_iggy", "followers": 0, "content": "@pvnkfairy quem n\u00e3o queria, pai da ju BOULOS 50?\nquem n\u00e3o queria...", "mentioned_users": "pvnkfairy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976737568698372, "Label": "JUNOKI1", "link": "https://twitter.com/JUNOKI1", "followers": 5, "content": "@brunnosarttori Isso \u00e9 uma foto apenas. \nIsso s\u00f3 mostra que a etica n\u00e3o existe na turma do boulos", "mentioned_users": "brunnosarttori", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976720346812420, "Label": "aecio141", "link": "https://twitter.com/aecio141", "followers": 959, "content": "Bolsonaro vaiado no Amap\u00e1. Ciro, Lula, Marina e Dino com Boulos. E caso ... youtu.be/VCwg3gdLfoA via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976677330096130, "Label": "Paulinhoprogre1", "link": "https://twitter.com/Paulinhoprogre1", "followers": 2307, "content": "@ciclonexplosivo @MarioMacjunior Votarei no Boulos", "mentioned_users": "ciclonexplosivo MarioMacjunior", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976630848835589, "Label": "antonio_tava", "link": "https://twitter.com/antonio_tava", "followers": 1176, "content": "@LeonelAntunes2 @pietroperduca @folha O petista, Lula envelheceu e \u00e9 ineleg\u00edvel, logo Boulos o substituir\u00e1.", "mentioned_users": "LeonelAntunes2 pietroperduca folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976620149157889, "Label": "JoaoSan74803271", "link": "https://twitter.com/JoaoSan74803271", "followers": 4, "content": "@GuilhermeBoulos Vamos pra cima boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976612947472386, "Label": "Sued_Nascimento", "link": "https://twitter.com/Sued_Nascimento", "followers": 113, "content": "@rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura Vai rolar a autocr\u00edtica por ter chamado Boulos de bandido, @veramagalhaes? \nOu vai rolar uma reafirma\u00e7\u00e3o, agora com direito a defesa?\nOu, pior de todos os cen\u00e1rios, pra mim, vai fingir que nada aconteceu e vida que segue como se houvesse uma neutralidade ilus\u00f3ria?", "mentioned_users": "rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976602222628864, "Label": "evaldbarreto", "link": "https://twitter.com/evaldbarreto", "followers": 304, "content": "Confira as regras do Roda Viva especial com os candidatos Bruno Covas e Guilherme Boulos cultura.uol.com.br/noticias/14224\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976545477959684, "Label": "danielcury", "link": "https://twitter.com/danielcury", "followers": 666, "content": "Eu adoro como o Boulos fala \"v\u00e2mo l\u00e1\" antes de responder uma pergunta e come\u00e7a a explicar de forma super did\u00e1tica.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976515471847424, "Label": "PERDIGUElRO", "link": "https://twitter.com/PERDIGUElRO", "followers": 473, "content": "@Matheus22331 @rodegemeos @_Leitadas_Loen @DireitaNua Boulos n\u00e3o venceu em comunidade alguma.", "mentioned_users": "Matheus22331 rodegemeos _Leitadas_Loen DireitaNua", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976440301588481, "Label": "jillyhelli", "link": "https://twitter.com/jillyhelli", "followers": 48, "content": "@oatila Bem na cara do Boulos https://t.co/F1HulMoDZH", "mentioned_users": "oatila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976421007777801, "Label": "Isafenix55", "link": "https://twitter.com/Isafenix55", "followers": 2987, "content": "\u00c9 bom mostrar que s\u00e3o seus afetos! BOULOS E FREIXO! \ud83e\udd2e\ud83d\uddd1\ud83d\udca9 #EleNao twitter.com/roxmo/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "roxmo", "content_of_rt": "Que merda \u00e9 essa? Que post mais sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a! https://t.co/9S6RlJJ7QR", "rt_id": 1330889017160822786}, {"Id": 1330976400698986496, "Label": "augueszettto", "link": "https://twitter.com/augueszettto", "followers": 204, "content": "gostaria mto q o Boulos ganhasse em SP mas gostaria mais ainda que ele pudesse aproveitar o alcance dessa campanha e emendar uma campanha presidencial pra 2022", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976207303831562, "Label": "borknagarr", "link": "https://twitter.com/borknagarr", "followers": 435, "content": "eu to tendo q ver os caras falar q cada brasileiro paga 1 real pra manter o correio ent\u00e3o \u00e9 de boa o prejuizo\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nk\nk\nkkkkk\nkkkkkkkk\nkkkkkkkkk\n\nn \u00e9 atoa q os caras votam no boulos ou ciro gomes", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976185807986691, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@GuilhermeBoulos @Jesuisnacausa 50 Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo.  Vira voto vira.  Vira 50 Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos Jesuisnacausa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976178623164416, "Label": "pindograma", "link": "https://twitter.com/pindograma", "followers": 796, "content": "J\u00e1 Boulos teve uma vota\u00e7\u00e3o expressiva no centro da cidade e em bairros de alta renda da Zona Oeste, assim como no entorno da Cidade Universit\u00e1ria. https://t.co/HAtqlcRnnf", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976168451993601, "Label": "pindograma", "link": "https://twitter.com/pindograma", "followers": 796, "content": "O Pindograma gerou mapas por se\u00e7\u00e3o eleitoral dos seis candidatos mais votados na capital paulista. Confira abaixo os mapas de Covas e Boulos, que disputam o 2\u00ba turno \ud83d\udc47.\npindograma.com.br/2020/11/23/sp.\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976100692979713, "Label": "gilguedes1989", "link": "https://twitter.com/gilguedes1989", "followers": 82, "content": "@esuplicy @GuilhermeBoulos @luizaerundina Suplicy, neste primeiro turno votei no M\u00e1rcio Fran\u00e7a. Infelizmente ele n\u00e3o foi ao segundo turno. Dentre as op\u00e7\u00f5es que temos nesta etapa, irei de Boulos e Erundina principalmente pela quest\u00e3o da altern\u00e2ncia de poder e tamb\u00e9m pelo abandono das periferias. N\u00e3o d\u00e1 pra seguir assim", "mentioned_users": "esuplicy GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976064898805765, "Label": "kakobelmont", "link": "https://twitter.com/kakobelmont", "followers": 3453, "content": "Essa coisa do PT ter criado uma classe trabalhadora consumista est\u00e1 custando muito caro. Hoje me contaram que dois moradores de OCUPA\u00c7\u00d5ES estavam, numa fila de um banco, falando que o Boulos era terrorista e que votaram no Rossomano e que o Bozo tinha dado aux\u00edlio.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976050512277507, "Label": "Maisterfreitas", "link": "https://twitter.com/Maisterfreitas", "followers": 432, "content": "Os \u00faltimos 15 dias foram de bons ventos. O povo elegeu uma bancada de vereadores e vereadoras muito diversa por todo o Brasil, Boulos e Manuela no 2\u00b0 turno e fim do Manhattan Connection.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976038743011328, "Label": "juleskkkk", "link": "https://twitter.com/juleskkkk", "followers": 124, "content": "ta ai um bom motivo pra votar no boulos ctz q ele ia resolver essa pro coringao twitter.com/RBandeirantes/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "RBandeirantes", "content_of_rt": "O Corinthians tem 15 dias para pagar 22,1 milh\u00f5es de reais \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo por usar uma rua ao lado do Parque S\u00e3o Jorge como estacionamento. A Justi\u00e7a determinou o prazo nessa segunda-feira. N\u00e3o cabe mais recurso. Rep\u00f3rter @viniciusbat1sta.", "rt_id": 1330968157390065664}, {"Id": 1330976024474030081, "Label": "critiquinhas", "link": "https://twitter.com/critiquinhas", "followers": 645, "content": "E o voto perif\u00e9rico est\u00e1 cada vez mais \u00e0 direita, isso pq o voto petista n\u00e3o virou um voto psolista (apesar do Boulos), mas caiu nas bases reacion\u00e1rias \u2013 ou n\u00e3o caiu em lugar nenhum +", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330976007235522567, "Label": "IvanValente", "link": "https://twitter.com/IvanValente", "followers": 248011, "content": "Levantamento do especialista @fabiomalini aponta que entre os dias 16 e 22/11 Boulos teve 11 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no Instagram versus apenas 70 mil de Bruno Covas. \n\nBoulos \u00e9 o candidato das redes e das ruas, falta pouco para se consolidar nas urnas!\n\n#Boulos50", "mentioned_users": "fabiomalini", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975940877447170, "Label": "TheoSjc", "link": "https://twitter.com/TheoSjc", "followers": 381, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos tutela e explora gente simples que diz defender. A esquerda precisa se livrar de oportunistas como Lula e Boulos e se reinventar com gente s\u00e9ria e competente.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975936007770120, "Label": "luidsonmn", "link": "https://twitter.com/luidsonmn", "followers": 237, "content": "@JornalismoWando Qual o problema, n\u00e9?! O Boulos pode ter ditador favorito \ud83e\udd70", "mentioned_users": "JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975918488252416, "Label": "cappellarianton", "link": "https://twitter.com/cappellarianton", "followers": 9144, "content": "voc\u00ea eleitor da cidade de S\u00e3o Paulo sabia que existe uma lei na prefeitura municipal de que o prefeito tem a obrigatoriedade de manter 20% dos secret\u00e1rios do prefeito sendo NEGROS? que D\u00f3ria decretou a invalida\u00e7\u00e3o da lei e que Covas n\u00e3o tem secret\u00e1rios negros?pense e vote Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975915975864326, "Label": "RinaldoCortez", "link": "https://twitter.com/RinaldoCortez", "followers": 4328, "content": "Quem ir\u00e1 invadir sua casa \u00e9 o banco se voc\u00ea deixar de pagar as presta\u00e7\u00f5es. N\u00e3o \u00e9 o Boulos.\nEm 2019, mais de 70 mil im\u00f3veis foram \"invadidos\", desapropriados, por falta de pagamento.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975901723602956, "Label": "caedobrasil", "link": "https://twitter.com/caedobrasil", "followers": 89, "content": "s\u00e3o paulo n\u00e3o me deu esperan\u00e7a levando o boulos pro segundo turno pro psdb ganhar aqui pela 267383 vez, n\u00e3o n\u00e9? https://t.co/5z6JXh5HCr", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975837651406849, "Label": "Ard_1914", "link": "https://twitter.com/Ard_1914", "followers": 353, "content": "@renato_battista Foda, ainda \u00e9 muito alto quando olhamos o \u00f3timo/bom/regular..... se n\u00e3o tiver uma alternativa de centro direita, vai ser um elei\u00e7\u00e3o que vai acabar no menos pior como Covas vs BOULOS......", "mentioned_users": "renato_battista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975836296667136, "Label": "Biscaichim", "link": "https://twitter.com/Biscaichim", "followers": 233, "content": "\u00c9 incr\u00edvel como a galera de esquerda fecha os olhos para as aglomera\u00e7\u00f5es que Guilherme Boulos vem causando, HIP\u00d3CRITAS!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975769837834247, "Label": "giraldirenato", "link": "https://twitter.com/giraldirenato", "followers": 16028, "content": "Efeitos da frente ampla contra o JB...\n\nEm outubro o Coron\u00e9 se referia ao Boulos como \"muito bobinho, muita conversa mole\", e que ele s\u00f3 servia para \"tomar cerveja\". https://t.co/MiweSNHQoZ", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975748233064451, "Label": "taygalega", "link": "https://twitter.com/taygalega", "followers": 261120, "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026 &lt;3 \n\nAcabei de fazer a minha doa\u00e7\u00e3o pra campanha do @GuilhermeBoulos. VIRA BOULOS! #50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975639130796032, "Label": "hodolphobraga", "link": "https://twitter.com/hodolphobraga", "followers": 843, "content": "@marianavinha AQUI EM CASA J\u00c1 DEU BOULOS! \ud83c\udf70\ud83c\udf70\ud83c\udf70", "mentioned_users": "marianavinha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975630335348737, "Label": "LuanaBRibeiro", "link": "https://twitter.com/LuanaBRibeiro", "followers": 222, "content": "@aessio Ngm deu moral pro Boulos pra presidente, mas eu fiz uma campanha pra ele aqui hahahahaahaha", "mentioned_users": "aessio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975608504021001, "Label": "tayrine_", "link": "https://twitter.com/tayrine_", "followers": 414, "content": "se eu fosse candidata ia precisar de outro nome. n\u00e3o sou forte igual o boulos twitter.com/jl_fioretti/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "jl_fioretti", "content_of_rt": "O BERRO QUE EU DEI HAHAH https://t.co/9dyHZMwMaU", "rt_id": 1330920333403099136}, {"Id": 1330975499758264325, "Label": "Antonio21077440", "link": "https://twitter.com/Antonio21077440", "followers": 416, "content": "@g_garc2 @mitags Votar no Boulos \u00e9 impens\u00e1vel, mas acompanho o PSDB no Estado de S\u00e3o Paulo desde o av\u00f4 desse prefeito inerte de SP, e noto que esses caras n\u00e3o governam, n\u00e3o aparece obras, n\u00e3o aparece o dinheiro arrecadado os servi\u00e7os p\u00fablicos deterioram, \u00e9 s\u00f3 olhar as escolas p\u00fablicas estaduais", "mentioned_users": "g_garc2 mitags", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975424915050498, "Label": "orasirene", "link": "https://twitter.com/orasirene", "followers": 176, "content": "@pedraum_quejero na jovem klan perguntaram se ele era comunista e ficaram um bloco inteiro debatendo se o boulos \u00e9 comunista ou n\u00e3o. Totalmente relevante para a prefeitura de sp", "mentioned_users": "pedraum_quejero", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975343516274690, "Label": "walklileite", "link": "https://twitter.com/walklileite", "followers": 589, "content": "O Boulos t\u00e1 me fazendo sonhar \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975334481715204, "Label": "marianavinha", "link": "https://twitter.com/marianavinha", "followers": 473, "content": "@hodolphobraga cafe com boulos \ud83d\ude0b", "mentioned_users": "hodolphobraga", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975322200805376, "Label": "CidadeBiz", "link": "https://twitter.com/CidadeBiz", "followers": 310, "content": "TV Cultura exibe Roda Viva especial com Bruno Covas e Guilherme Boulos cidadebiz.com.br/noticia/231120\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975231683547137, "Label": "vegapeterson", "link": "https://twitter.com/vegapeterson", "followers": 0, "content": "@vegapeterson's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975186762539011, "Label": "paulotdp", "link": "https://twitter.com/paulotdp", "followers": 185, "content": "@MauricioRicardo Olhei r\u00e1pido, achei que era o boulos \ud83d\ude02", "mentioned_users": "MauricioRicardo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975064502792197, "Label": "NaryaNascimento", "link": "https://twitter.com/NaryaNascimento", "followers": 1586, "content": "@palmeriodoria @YmaraF No Brasil ningu\u00e9m sabe nem quem \u00e9 Boulos. SP \u00e9 uma realidade bem diferente do restante do pa\u00eds. Quem vive fora sabe a realidade.", "mentioned_users": "palmeriodoria YmaraF", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330975034379284486, "Label": "jornalistavitor", "link": "https://twitter.com/jornalistavitor", "followers": 35366, "content": "S\u00e3o Paulo: assista \u00e0 entrevista com Guilherme Boulos no SBT twitter.com/i/events/13079\u2026 #jornalistavitor #Eleicoes2020", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974919367200774, "Label": "Erisval92757111", "link": "https://twitter.com/Erisval92757111", "followers": 1284, "content": "@Poder360 BOULOS PREFEITO \u27645\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u2764", "mentioned_users": "Poder360", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974918624882691, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@ptsaopaulosp @RubinhoDivi @LulaOficial 50Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo prefeito de S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "ptsaopaulosp RubinhoDivi LulaOficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974888576823298, "Label": "leafarvieira23", "link": "https://twitter.com/leafarvieira23", "followers": 2095, "content": "Galera do Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo, n\u00e3o quero falar de pol\u00edtica, mas Domingo e dia de PAES E BOULOS \ud83d\ude0e https://t.co/YP8WgW1YZE", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974795668860931, "Label": "VivianePimente3", "link": "https://twitter.com/VivianePimente3", "followers": 43, "content": "Mas, segundo Boulos e Manuela, Venezuela e Cuba s\u00e3o democracias pulsantes, e o Brasil de Bolsonaro, ditadura fascista! Si vou chamar esses M de ing\u00eanuos pq se fosse xingar como eles merecem, seria censurada!!! twitter.com/taoquei1/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "taoquei1", "content_of_rt": "Aposentados na Venezuela vivendo com 7 reais. Bate mais palma pro socialismo, realmente ele acaba com a desigualdade porque TODO MUNDO FICA POBRE, nesse caso, menos o Maduro.\nE lembrem-se: os Argentinos est\u00e3o comendo carne podre. https://t.co/Ex1rMThHBz", "rt_id": 1330967086202560516}, {"Id": 1330974774600855553, "Label": "_Filetmignoli", "link": "https://twitter.com/_Filetmignoli", "followers": 460, "content": "@khadiante Mandou o papo dele digitar o DDD 011 na urna eletr\u00f4nica que da\u00ed desbloqueia o Boulos?", "mentioned_users": "khadiante", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974679926968323, "Label": "vitoriadmartins", "link": "https://twitter.com/vitoriadmartins", "followers": 261, "content": "caf\u00e9 com boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974671186128898, "Label": "k4rliany", "link": "https://twitter.com/k4rliany", "followers": 205, "content": "era so oq me faltava receber hate pq n gosto do boulos paskpdsakpdsakpsadkpksap gatxs o amor por ele eh seu n tenho a menor paciencia p discutir sobre isso", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974658682818570, "Label": "aliceumbrella", "link": "https://twitter.com/aliceumbrella", "followers": 5696, "content": "Eu vou votar Boulos na urnaaAaaaa twitter.com/franciscolatwi\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "franciscolatwit", "content_of_rt": "Complete a frase:\nJ\u00e1 sei pra onde vou...", "rt_id": 1330961063475605507}, {"Id": 1330974612029583360, "Label": "witcubami", "link": "https://twitter.com/witcubami", "followers": 1858, "content": "@kclaurse e eu vi o boulos sabado \ud83e\udd7a", "mentioned_users": "kclaurse", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974590605078533, "Label": "3litraopor30", "link": "https://twitter.com/3litraopor30", "followers": 8, "content": "@rebecafraga @GuilhermeBoulos Seriooooooo... Estamos sendo s\u00e1dicos aqui meu anjinho... A quest\u00e3o e que Boulos est\u00e1 agindo igual bolso rsrsr tudo e um carnaval", "mentioned_users": "rebecafraga GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974506807156736, "Label": "gilguedes1989", "link": "https://twitter.com/gilguedes1989", "followers": 82, "content": "@rodaviva @brunocovas @GuilhermeBoulos @veramagalhaes @tvcultura Voto no Boulos neste segundo turno pela quest\u00e3o de altern\u00e2ncia de poder. Os tucanos est\u00e3o a d\u00e9cadas a\u00ed e nada mudou, especialmente na periferia. Precisamos inovar! Boulos \u00e9 jovem, tem garra, bom plano de governo e com a vice mais experiente que \u00e9 a Erundina, tem tudo pra ir bem", "mentioned_users": "rodaviva brunocovas GuilhermeBoulos veramagalhaes tvcultura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974489291747331, "Label": "claracestari1", "link": "https://twitter.com/claracestari1", "followers": 1567, "content": "@ThePattriota @gazetadopovo Estamos at\u00f4nitos!! Essa \u00e9 a verdade. O que aconteceu, (se n\u00e3o houve fr@wde) foi o absurdo de absten\u00e7\u00f5es... 30%.\nSempre digo que n\u00e3o votar \u00e9 o jeito mais est\u00fapido de protestar. \nEntregaram para os comunistas de bandeja... \nMas \u00e9 de desconfiar...Boulos \u00e9 palavr\u00e3o em SP. Odiado!!", "mentioned_users": "ThePattriota gazetadopovo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974480076840961, "Label": "tridicojefferso", "link": "https://twitter.com/tridicojefferso", "followers": 351, "content": "@rodaviva @DiogoSchelp @UOL @gazetadopovo @Estadao @JoyceRibeiroTV @tvcultura @maludelgado @valoreconomico @pedrodiasleite @CBNoficial Pergunta ao Bruno Covas :\n\nSecret\u00e1rio de Covas apoia fake news de creches conveniadas contra Boulos: \u2018o estrago est\u00e1 feito\u2019\n\nredebrasilatual.com.br/politica/2020/\u2026", "mentioned_users": "rodaviva DiogoSchelp UOL gazetadopovo Estadao JoyceRibeiroTV tvcultura maludelgado valoreconomico pedrodiasleite CBNoficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974479426727936, "Label": "pedroramorim", "link": "https://twitter.com/pedroramorim", "followers": 151, "content": "@EstadoReformis1 @marciofrancasp A turma boa j\u00e1 declarou apoio ao Boulos parceiro. Inclusive o Ciro.", "mentioned_users": "EstadoReformis1 marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974423994798091, "Label": "FPontes17", "link": "https://twitter.com/FPontes17", "followers": 12, "content": "@GuilhermeBoulos Virada que nada, o povo paulistano n\u00e3o quer pol\u00edticos populistas governando nossa cidade, cai fora boulos, pt e toda cambada comunista, voc\u00eas j\u00e1 quebraram o Brasil com tanta roubalheira.\nV\u00e3o tentar ser eleitos na Venezuela, Cuba, Bol\u00edvia, l\u00e1 \u00e9 o lugar de voc\u00eas.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974339756412928, "Label": "CornetaDiaria", "link": "https://twitter.com/CornetaDiaria", "followers": 206, "content": "@JornalismoWando bingo do roda viva c/boulos:\n- invas\u00e3o de propriedade\n- venezuela\n- pt\n- lula\n- de onde vc vai tirar dinheiro para fazer (complete)?", "mentioned_users": "JornalismoWando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974227260985344, "Label": "Bruna86948013", "link": "https://twitter.com/Bruna86948013", "followers": 249, "content": "@DerlinRod Cad\u00ea o povo pra desmascarar o STF e os Bandidos do BOULOs , vagabundos a na\u00e7\u00e3o tem que se levantar e ir na guerra contra esse BANDIDOs", "mentioned_users": "DerlinRod", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974190988619776, "Label": "xzukko", "link": "https://twitter.com/xzukko", "followers": 240, "content": "@nateuuuu nati pra mim NAO DAAA assisti o ep do boulos hj e toda vez q ele falava me dava vontade de taca o celu na parede", "mentioned_users": "nateuuuu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974067789324291, "Label": "jeovalter2", "link": "https://twitter.com/jeovalter2", "followers": 4006, "content": "@psouzan Tem raz\u00e3o Paulo, somente Boulos pode encontrar uma solu\u00e7\u00e3o para o transporte e disseminar essa solu\u00e7\u00e3o para o Pa\u00eds. S\u00e3o Paulo \u00e9 vitrine.", "mentioned_users": "psouzan", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974048394768384, "Label": "rivaldomoraes", "link": "https://twitter.com/rivaldomoraes", "followers": 1110, "content": "Quem quiser colaborar para a vit\u00f3ria  do Boulos &amp; Erundina no 2\u00b0 turno pode contribuir com a vaquinha eleitoral\n\nCustam caro a publicidade, deslocamentos, alimenta\u00e7\u00e3o, eventos e equipes de apoio\n\nDivulguem a vaquinha em todo pa\u00eds e em outras redes sociais \ndoeboulos.com twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Essa \u00e9 a \u00faltima semana para chegarmos em mais pessoas. Precisamos muito da sua ajuda para garantir a grava\u00e7\u00e3o dos programas eleitorais de quarta, quinta e sexta. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o contribuiu, nos ajude a virar o jogo: https://t.co/EDz5j7NPq5 #ViraSP50 #Boulos50 @luizaerundina https://t.co/vKEm807ZXg", "rt_id": 1330911915065954304}, {"Id": 1330974040551530496, "Label": "nadiaprado7", "link": "https://twitter.com/nadiaprado7", "followers": 1479, "content": "Vamos Eleger Boulos e Erundina em SP twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "N\u00f3s temos 6 dias pra que a virada em SP se fortale\u00e7a e desague em uma vit\u00f3ria linda, estrondosa, no dia 29 de novembro. Pe\u00e7o que cada um fa\u00e7a o que estiver ao seu alcance. Pegue o telefone, desminta fake news, v\u00e1 pra rua se puder. Vamos resgatar o di\u00e1logo na pol\u00edtica.", "rt_id": 1330692171796783107}, {"Id": 1330974032028635139, "Label": "zabellacosta", "link": "https://twitter.com/zabellacosta", "followers": 105, "content": "lutando diariamente pra tentar fazer minha m\u00e3e votar no boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974029377835012, "Label": "CBizarello", "link": "https://twitter.com/CBizarello", "followers": 94, "content": "@TucainaDoBrasil @SF_Moro Parece que agora algu\u00e9m a\u00ed (o antagonista) foi contratado pelo governo de SP, o  S\u00e9rgio Moro pelo amigo rico do Boulos, 750k por um parecer t\u00e1 bom n\u00e9.", "mentioned_users": "TucainaDoBrasil SF_Moro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330974009681391618, "Label": "thaisamargoni", "link": "https://twitter.com/thaisamargoni", "followers": 1244, "content": "minha m\u00e3e n vai votar no Boulos n\u00e3o n\u00e9? \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973994250608645, "Label": "TiagooDiaz", "link": "https://twitter.com/TiagooDiaz", "followers": 349, "content": "@peterjordan100 Notei que vc fala muito no Twitter, ta\u00ed minha proposta: mostrei a viabilidade da medida do Boulos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 previd\u00eancia. Se voc\u00ea conseguir refutar o v\u00eddeo eu fa\u00e7o uma doa\u00e7\u00e3o de R$ 2.000 pra uma institui\u00e7\u00e3o beneficente da sua escolha.\n\nm.youtube.com/watch?v=wVbpnR\u2026", "mentioned_users": "peterjordan100", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973899127926784, "Label": "DonnerBrasil", "link": "https://twitter.com/DonnerBrasil", "followers": 402, "content": "@thiago3797 s\u00f3 vou observar por enquanto...\n\nSe @SF_Moro ficar na mesma  canoa do Maia/Doria/Ciro/Boulos (todos contra @jairbolsonaro ) eles podem at\u00e9 ganhar.  Mas quem vai perder \u00e9 o Brasil. \n\nFalo nada ainda... twitter.com/BrunoEnglerDM/\u2026", "mentioned_users": "thiago3797 SF_Moro jairbolsonaro", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BrunoEnglerDM", "content_of_rt": "Garanto que ningu\u00e9m ficou surpreso.\n\nhttps://t.co/Exs7OUvFxB", "rt_id": 1330952572191059974}, {"Id": 1330973872397705223, "Label": "rivaldomoraes", "link": "https://twitter.com/rivaldomoraes", "followers": 1110, "content": "@GuilhermeBoulos @luizaerundina Quem quiser colaborar para a vit\u00f3ria  do Boulos &amp; Erundina no 2\u00b0 turno pode contribuir com a vaquinha eleitoral\n\nCustam caro a publicidade, deslocamentos, alimenta\u00e7\u00e3o, eventos e equipes de apoio\n\nDivulguem a vaquinha em todo pa\u00eds e em outras redes sociais \ndoeboulos.com", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973796740763649, "Label": "JornalismoWando", "link": "https://twitter.com/JornalismoWando", "followers": 151577, "content": "Vamos fazer um bol\u00e3o pro Roda Viva de hoje? \n\nEm que bloco voc\u00eas acham que v\u00e3o perguntar pro Boulos sobre a Venezuela? \n\nEu acho que no segundo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973718571610122, "Label": "gugaoshow", "link": "https://twitter.com/gugaoshow", "followers": 35885, "content": "Mano, eu tinha esquecido de um dos roteiros que eu fiz pro Boulos\n\nMe mandaram o v\u00eddeo pronto agora e deu at\u00e9 um arrepio aqui\n\nQuando postarem eu divulgo!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973657980690435, "Label": "ednailson77", "link": "https://twitter.com/ednailson77", "followers": 3, "content": "@EderMauroPA Vai votar no Boulos", "mentioned_users": "EderMauroPA", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973627181883399, "Label": "ecrisol", "link": "https://twitter.com/ecrisol", "followers": 830, "content": "@sobotelha Curioso de tudo que o mesmo Estad\u00e3o que metralha bolsonaro justamente s\u00f3 ver futuro sem Boulos. S\u00e3o pesos e medidas t\u00e3o distintos.", "mentioned_users": "sobotelha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973600510324739, "Label": "BrunoWoodstock", "link": "https://twitter.com/BrunoWoodstock", "followers": 164, "content": "Boulos dando entrevista ao SBT", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973493496778754, "Label": "Lourdesregina", "link": "https://twitter.com/Lourdesregina", "followers": 2679, "content": "@FotosDeFatos @ivy_rosa O Boulos italiano.", "mentioned_users": "FotosDeFatos ivy_rosa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973262323519493, "Label": "emesergio", "link": "https://twitter.com/emesergio", "followers": 60, "content": "@revistaoeste Deste jeito vai andar de bra\u00e7os com o Boulos .\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "mentioned_users": "revistaoeste", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973238084722692, "Label": "Andreipdm", "link": "https://twitter.com/Andreipdm", "followers": 48, "content": "#Boulos50 #BouloseErundina50 #Elei\u00e7\u00f5esmunicipais #elei\u00e7\u00f5es2020 #Inclus\u00e3o #PovoSemMedo #virasp50\n\nN\u00e3o deixe de assistir o Roda Viva de hoje com Guilherme Boulos para prefeito de S\u00e3o Paulo!\n\nTV Cultura \u00e0s 22h\n\nyoutu.be/Q7m1unFBczs", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973142542667777, "Label": "bcdkx", "link": "https://twitter.com/bcdkx", "followers": 4127, "content": "@pullman_oficial Boulos!! Queria 50 boulos desse! https://t.co/WD9zsdLbxe", "mentioned_users": "pullman_oficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973132744749057, "Label": "putsthur_", "link": "https://twitter.com/putsthur_", "followers": 513, "content": "boulos eh t\u00e3o inteligente", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973130614075401, "Label": "sohakes", "link": "https://twitter.com/sohakes", "followers": 54, "content": "@marcelocastrott N\u00e3o t\u00f4 defendendo o Boulos, n\u00e3o sei se as propostas dele fazem mais ou menos sentido que as do Covas. Mas voc\u00ea pareceu dizer que o pessoal mais rico n\u00e3o deveria votar no Boulos por interesse pr\u00f3prio (aumento do IPTU), quando deveria ser a \u00faltima preocupa\u00e7\u00e3o de bons cidad\u00e3os.", "mentioned_users": "marcelocastrott", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973126663032834, "Label": "DougStop", "link": "https://twitter.com/DougStop", "followers": 26, "content": "@MauricioRicardo Kkkkkkkkk mano tu era o boulos nos anos 2000", "mentioned_users": "MauricioRicardo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973078302699523, "Label": "FredBacelar23", "link": "https://twitter.com/FredBacelar23", "followers": 18, "content": "@BandJornalismo @GuilhermeBoulos A que ponto chegamos.... Ter que votar nesse Bruno pra n\u00e3o ter essa Fraude do Boulos como Prefeito... MEU DEUS \ud83d\ude4f", "mentioned_users": "BandJornalismo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330973057356357633, "Label": "ednaldo_luis", "link": "https://twitter.com/ednaldo_luis", "followers": 3270, "content": "Com Emanuela-RS, Boulos e Covas-SP, Eduardo Paes e Crivella-RJ, todos disputando o 2\u00b0 turno, o que \u00e9 mais perigoso:\n\n\ud83e\udd10 1 chin\u00eas tossindo?\n\ud83e\udd10 1 \u00e1rabe com mochila nas costas?\n\ud83e\udd2c 1 Brasileiro com t\u00edtulo de eleitor na m\u00e3o?\ud83d\udc48\ud83e\udd14\n\nO Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 n\u00e3o \u00e9 para amadores!\n#Eleicoes2020", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972984719323136, "Label": "sivocacutrim", "link": "https://twitter.com/sivocacutrim", "followers": 119, "content": "Boulos \u00e9 contra a PM, \u00e9 contra os crist\u00e3os, contra a fam\u00edlia, e a favor de tudo que n\u00e3o presta, parab\u00e9ns S\u00e3o Paulo por estar levando esse traste para o 2\u00ba. turno.\n#BoulosN\u00e3o", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972934983323648, "Label": "fjarbs", "link": "https://twitter.com/fjarbs", "followers": 451, "content": "@MauricioRicardo Depois falam que o Boulos tenta ser igual o Lula", "mentioned_users": "MauricioRicardo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972811008020483, "Label": "Eli_augusta", "link": "https://twitter.com/Eli_augusta", "followers": 236, "content": "@GuilhermeBoulos Viva \ud83d\udcaa\ud83c\udffe! Crist\u00e3os de verdade pensa pol\u00edtica com transforma\u00e7\u00e3o! E a transforma\u00e7\u00e3o est\u00e1 com Boulos e Erudina. \n #ViradaComBoulos50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972798433550337, "Label": "MomentsBrasil", "link": "https://twitter.com/MomentsBrasil", "followers": 679200, "content": "S\u00e3o Paulo: Guilherme Boulos participa de sabatina no SBT. \n\nAssista ao vivo twitter.com/i/events/13079\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972694771339272, "Label": "Matheus_Marcini", "link": "https://twitter.com/Matheus_Marcini", "followers": 68, "content": "@bigmermaidwhy Fala pra ele come\u00e7ar pelo Boulos uai kkk", "mentioned_users": "bigmermaidwhy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972646390034432, "Label": "RenanMoreirah", "link": "https://twitter.com/RenanMoreirah", "followers": 10706, "content": "Caso tudo d\u00ea certo e o Boulos ven\u00e7a a elei\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 que a Erundina vai renunciar o mandato de deputada pra assumir como vice-prefeita? Quem ganharia sua vaga \u00e9 o Douglas Belchior, educador, membro da Uniafro.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972530748903430, "Label": "layscmp", "link": "https://twitter.com/layscmp", "followers": 858, "content": "Fl\u00e1vio dino derruba uma casa e o Boulos constr\u00f3i ota twitter.com/sorrisx/status\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "sorrisx", "content_of_rt": "flavio dino presidente vice guilherme boulos", "rt_id": 1330918320074321925}, {"Id": 1330972497567752198, "Label": "annacaribe", "link": "https://twitter.com/annacaribe", "followers": 262, "content": "Cara, trajet\u00f3ria mais admir\u00e1vel a dele, sabe? Inspirador demais! Eu to torcendo muito pra SP virar e eleger o Boulos, nuuuu twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Quem \u00e9 Guilherme Boulos? Voc\u00ea provavelmente j\u00e1 ouviu muita Fake News a meu respeito. Quer descobrir a verdade? #Boulos50 https://t.co/HKO5zntLUG", "rt_id": 1328326474684837888}, {"Id": 1330972469075783680, "Label": "Gooogla", "link": "https://twitter.com/Gooogla", "followers": 383, "content": "@helodangeloarte @LaerteCoutinho1 @gabrielcpieri Eu tenho convic\u00e7\u00e3o que Boulos \u00f1 consegue entregar NENHUMA dessas promessas.", "mentioned_users": "helodangeloarte LaerteCoutinho1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972447374528512, "Label": "wilmarjrr", "link": "https://twitter.com/wilmarjrr", "followers": 42, "content": "@cirogomes @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos Vc e o Boulos tem cara de doentes!", "mentioned_users": "cirogomes ManuelaDavila GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972201315602443, "Label": "_andre1111", "link": "https://twitter.com/_andre1111", "followers": 57, "content": "@dandansportv Inclusive na vit\u00f3ria do Biden ( foi aglomera\u00e7\u00e3o rep\u00f3rter, n\u00e3o era \"festa\" ), com\u00edcio do Boulos e comemora\u00e7\u00e3o dia da consci\u00eancia negra na quadra da escola de samba. N\u00e3o s\u00e3o pessoas legais!", "mentioned_users": "dandansportv", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972185524121601, "Label": "alhequiz", "link": "https://twitter.com/alhequiz", "followers": 111, "content": "Os resultados do Boulos nas redes sociais v\u00e3o ser estudados como case. O crescimento \u00e9 absurdo e, apesar de haver investimento, o grosso da coisa \u00e9 org\u00e2nico.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972178356039682, "Label": "tiagovveloso", "link": "https://twitter.com/tiagovveloso", "followers": 335, "content": "Emocionado com todo o engajamento que vejo pela rede na campanha do Boulos\nSe ele vencer vai ser lindo. SP vota 50 twitter.com/helodangeloart\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "helodangeloarte", "content_of_rt": "Isso ficou muito foda https://t.co/6EjfJfudn3", "rt_id": 1330967522338873348}, {"Id": 1330972130457083905, "Label": "margarethtakeu1", "link": "https://twitter.com/margarethtakeu1", "followers": 1010, "content": "Confira as regras do Roda Viva especial com os candidatos Bruno Covas e Guilherme Boulos cultura.uol.com.br/noticias/14224\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972099490484229, "Label": "Jacy00361779", "link": "https://twitter.com/Jacy00361779", "followers": 1002, "content": "COVAS AMPLIA SUA VANTAGEM\nSOBRE BOULOS NA LUTA PELA\nPREFEITURA DE S\u00c3O PAULO :\n50 , 3 X 31 ,5 % ,\n\nPARAN\u00c1 PESQUISAS SEMPRE\nACERTA EM TODAS SUAS \nPREVIS\u00d5ES !\n\nA DIREITA DE S\u00c3O PAULO N\u00c3O QUER VER MAIS OS ANTIGOS\nCOMUNISTAS DO PT COMANDANDO A MAIOR\nMETR\u00d3POLE DO BRASIL ! https://t.co/iXwn1JX4yM", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330972074899333123, "Label": "proftulionit", "link": "https://twitter.com/proftulionit", "followers": 6851, "content": "Podem avisar aos paulistanos! Na sexta-feira estarei em SP. Sabe pra que? Pra virar votos e ganhar a elei\u00e7\u00e3o! Vai ter Boulos prefeito! #ViraSP50 #ViradaComBoulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330971930976018433, "Label": "RafaelFontana", "link": "https://twitter.com/RafaelFontana", "followers": 51213, "content": "Boulos, Covas, Manuela, Paes, Crivella...\n\nSemana decisiva para as ELEI\u00c7\u00d5ES NO BRASIL.\n\nNo MEDIA WATCH vamos falar sobre o segundo turno, e mais:\n- Trump contra a fraude\n- O terror mentiroso da Covid\n- Preju\u00edzo milion\u00e1rios dos Correios\n\nCome\u00e7ando \u00e0s 18h30\n\nyoutube.com/watch?v=Do9Y7b\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330971795042734082, "Label": "TalamoniDani", "link": "https://twitter.com/TalamoniDani", "followers": 152, "content": "\"Juntas e juntos na sele\u00e7\u00e3o da democracia, desejamos tabelar com Boulos e Erundina na constru\u00e7\u00e3o de um modelo inclusivo para o esporte, que agregue todas as gentes da nossa S\u00e3o Paulo\" twitter.com/BlogdoJuca/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BlogdoJuca", "content_of_rt": "Manifesto de torcedores e torcedoras com Boulos e Erundina https://t.co/o9ECv4624j", "rt_id": 1330905044368154632}, {"Id": 1330971693200891907, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@padilhando @RubinhoDivi @Haddad_Fernando 50Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "padilhando RubinhoDivi Haddad_Fernando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330971675937148930, "Label": "EugenioFDias", "link": "https://twitter.com/EugenioFDias", "followers": 27379, "content": "Previd\u00eancia n\u00e3o pode ser usada como argumento para n\u00e3o fazer concurso, diz Boulos noticias.uol.com.br/eleicoes/estad\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330971630730960908, "Label": "Bolsoringa18", "link": "https://twitter.com/Bolsoringa18", "followers": 621, "content": "@AnnaBeatriceBR @RDoelinger N\u00e3o tacharia os cidad\u00e3os dessas cidades! Teve fraude e muitas pessoas n\u00e3o foram votar. A esquerda \u00e9 minoria mas s\u00e3o bem organizados. \n2.834.749 - soma dos votos v\u00e1lidos de Covas e Boulos.\n3.850.063 - soma das absten\u00e7\u00f5es, votos brancos e nulos", "mentioned_users": "AnnaBeatriceBR RDoelinger", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330971531531460610, "Label": "Bielchitos", "link": "https://twitter.com/Bielchitos", "followers": 1379, "content": "Guilherme Boulos visualizou meus stories que eu acabei de publicar HAHAHAHAHA \ud83c\udd98\ud83d\udc40 https://t.co/tlB2tkBXnu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330971522115268608, "Label": "MachadoPrudente", "link": "https://twitter.com/MachadoPrudente", "followers": 372, "content": "Uma coisa a dizer n\u00e3o votem no Boulos olha o tanto de corrupto que tem lhe apoiando\ud83d\ude21\ud83d\ude21, coitado de sao paulo, coitado..  \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude22\n\nfacebook.com/10456478795610\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330971481682153475, "Label": "HumanoTerraqueo", "link": "https://twitter.com/HumanoTerraqueo", "followers": 1910, "content": "Venho repetindo, essa frente pra eleger Boulos \u00e9 linda, na mesma medida que j\u00e1 derrotada, seja contra Jair ou um Huck. \n\nA frente deve conter o centro ativamente, e o PT n\u00e3o pode ser protagonista de forma alguma. Isso se a ideia \u00e9 ter presidente progressista depois de 22. https://t.co/T8VrGbv4Z2", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330971432948555778, "Label": "mergulhana", "link": "https://twitter.com/mergulhana", "followers": 1257, "content": "N\u00e3o agradece profissional de sa\u00fade chamando de her\u00f3i n\u00e3o \n\nAgradece votando Edmilson, no Boulos, na Manu... agradece direito \n\n#Ed50 #Boulos50 #ManuelaPrefeita65", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330971282251390977, "Label": "Ricardo71418306", "link": "https://twitter.com/Ricardo71418306", "followers": 89, "content": "PSDB com sua vis\u00e3o turva trouxe esse horror. Paulistanos merecem isso, merecem Covas-Doria, Boulos.... twitter.com/Madireita2480/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Madireita2480", "content_of_rt": "@g_garc2 o povo de sp pediu por isso , poderiam ter escolhas melhores , estarem livres de dois terroristas , estarem pensando em progredir , mas nao estao presos a esse partido nefasto , corrupto e criminoso do PSDB e seus filiados , agora aguentem!", "rt_id": 1330943556664619009}, {"Id": 1330971240035721221, "Label": "GuiZandoPorAi", "link": "https://twitter.com/GuiZandoPorAi", "followers": 216, "content": "@folha O pessoal contra Boulos t\u00e1 t\u00e3o desesperado, que t\u00e3o inventando qualquer coisa pra ver ele perder", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330971023982858241, "Label": "joel_fi", "link": "https://twitter.com/joel_fi", "followers": 2993, "content": "@arthurmoledoval Boulos inventou o terraplanismo previdenci\u00e1rio e Manuela o UBER estatal. \ud83e\udd26\n\nAinda existe salva\u00e7\u00e3o para a esquerda no Brasil ?", "mentioned_users": "arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970991015714820, "Label": "NotRafinha", "link": "https://twitter.com/NotRafinha", "followers": 291, "content": "@p_i_e_r_0 @GuilhermeBoulos Hahaha ela foi toda fofa falando que apoia o Boulos, que a Erundina foi a melhor prefeita, al\u00e9m de falar coisas que a Erundina fez que favoreceu o bairro e a vida dela na \u00e9poca", "mentioned_users": "p_i_e_r_0 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970976213983240, "Label": "gileno_ranna", "link": "https://twitter.com/gileno_ranna", "followers": 1058, "content": "@vitoantoniazzii Deve ter sido a emo\u00e7\u00e3o em ver Ciro no programa do Boulos :p", "mentioned_users": "vitoantoniazzii", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970884580978695, "Label": "sxdmukinhx", "link": "https://twitter.com/sxdmukinhx", "followers": 175, "content": "\" idolatrar Boulos e igual idolatrar Bolsonaro\" \nDe um lado um cara que \u00e9 l\u00edder do movimento que j\u00e1 deu casa a mais de 20mil pessoas, do outro um facista que t\u00e1 fudendo o pa\u00eds e o cara quer comparar? Deixa de ser desonesto", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970857733296129, "Label": "CleberMiB", "link": "https://twitter.com/CleberMiB", "followers": 38, "content": "@fabiomalini N\u00e3o significa. Boulos alcan\u00e7ou muitos seguidores de outras cidades, do pa\u00eds.Para quem ganhar, certente, ser\u00e1 com n\u00fameros apertados. Pelo menos, isso d\u00e1 uma esperan\u00e7a enorme da VI RA DA. Sou @GuilhermeBoulos 50", "mentioned_users": "fabiomalini GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970844093435905, "Label": "necromnte", "link": "https://twitter.com/necromnte", "followers": 44, "content": "Voc\u00eas precisam parar com essa parada de \"Caf\u00e9 com Boulos\" porqu\u00ea toda vez que vejo isso eu fico com vontade de comer bolo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970841744543744, "Label": "raqueijao", "link": "https://twitter.com/raqueijao", "followers": 459, "content": "Amigos e amigas de SP: guardem adesivo do Boulos pra mim por favorrrrr \ud83d\ude25\ud83e\udd7a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970759439687680, "Label": "sbtnews", "link": "https://twitter.com/sbtnews", "followers": 9899, "content": "O SBT News entrevista Guilherme Boulos (PSOL) pscp.tv/w/corAuzF4ZUVX\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970590396739594, "Label": "aivilomun", "link": "https://twitter.com/aivilomun", "followers": 30, "content": "FUI VIRAR VOTO DO MEU PAI MAS ELE J\u00c1 VAI VOTAR NO BOULOS TEVE NEM GRA\u00c7A", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970578325561355, "Label": "XeuleBot", "link": "https://twitter.com/XeuleBot", "followers": 27281, "content": "@paulo_canepa Folha de S.Paulo: (2 min) Covas e Boulos dividem edi\u00e7\u00e3o especial do Roda Viva, na Cultura outline.com/https://www1.f\u2026", "mentioned_users": "paulo_canepa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970543923851264, "Label": "wander17son", "link": "https://twitter.com/wander17son", "followers": 828, "content": "@MatsBats23 Cara, eu discuto esse sucesso todo da campanha do Boulos em evang\u00e9licos. Claro que o ideal era simplesmente n\u00e3o precisar ter um \"voto de rebanho\" a ser disputado, mas no mundo real, acho que Boulos tem sucesso maior por sua imagem que construiu do que com o di\u00e1logo.", "mentioned_users": "MatsBats23", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970473681866752, "Label": "gabygonzalez86", "link": "https://twitter.com/gabygonzalez86", "followers": 195, "content": "Eu vendo que eu tenho quase a idade do Boulos... \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970442149060611, "Label": "roruthner", "link": "https://twitter.com/roruthner", "followers": 2406, "content": "Ser\u00e1 que o primeiro emprego do Boulos vai ser como prefeito de Sp? Credo , apaguem a luz ...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970424923086848, "Label": "lovesuhng", "link": "https://twitter.com/lovesuhng", "followers": 71, "content": "@nctmadu tempo de tv, pelo menos foi o que boulos disse", "mentioned_users": "nctmadu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970408573693964, "Label": "SerginSFC", "link": "https://twitter.com/SerginSFC", "followers": 5196, "content": "Votem no Boulos.\n\nVai dar super certo!!!!! twitter.com/taoquei1/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "taoquei1", "content_of_rt": "Aposentados na Venezuela vivendo com 7 reais. Bate mais palma pro socialismo, realmente ele acaba com a desigualdade porque TODO MUNDO FICA POBRE, nesse caso, menos o Maduro.\nE lembrem-se: os Argentinos est\u00e3o comendo carne podre. https://t.co/Ex1rMThHBz", "rt_id": 1330967086202560516}, {"Id": 1330970267435274240, "Label": "valiatiflavio", "link": "https://twitter.com/valiatiflavio", "followers": 351, "content": "@Elainnefaria1 @MagnoLMendes Boa Tarde.\nPreocupado com Ascen\u00e7\u00e3o do Boulos\nEsquerdalhas est\u00e3o muito articulados", "mentioned_users": "Elainnefaria1 MagnoLMendes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970189886857218, "Label": "glaucoalmeida4", "link": "https://twitter.com/glaucoalmeida4", "followers": 9, "content": "@roxmo Pra quem elegeu Tiririca dep federal e D\u00f3ria pra governador...eleger Boulos Prefeito \u00e9 mole....boa sorte aos Paulistanos.....e olha que aqui no RJ n\u00e3o podemos falar nada diferente....", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970172690227214, "Label": "_kyuria", "link": "https://twitter.com/_kyuria", "followers": 336, "content": "Isso e o Guilherme Boulos, que antes invadia propriedade, fica atuando como ator da Malha\u00e7\u00e3o em cena de romance. hahaha twitter.com/clara1850/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "clara1850", "content_of_rt": "O poder das elei\u00e7\u00f5es \nAntes/Depois https://t.co/4dfHahuHXf", "rt_id": 1330274831389110273}, {"Id": 1330970091819819009, "Label": "gr_silva18", "link": "https://twitter.com/gr_silva18", "followers": 58, "content": "Vota no Boulos e eu digo o que eu acho de voc\u00ea", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970090200821764, "Label": "natisadgirl", "link": "https://twitter.com/natisadgirl", "followers": 1043, "content": "Ciro, Marina e Haddad nas elei\u00e7\u00f5es de 2018 /// Ciro, Marina e Haddad em 2020 apoiando o Boulos e Manu https://t.co/m2E9XXxIiW", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970087432577026, "Label": "jcfjocafo7529", "link": "https://twitter.com/jcfjocafo7529", "followers": 479, "content": "Os traficantes v\u00e3o a loucura. O BOULOS se descabela na Cracol\u00e2ndia. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 twitter.com/CarlaZambelli3\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CarlaZambelli38", "content_of_rt": "URGENTE!\n\n@policiafederal faz a maior opera\u00e7\u00e3o do ano contra o tr\u00e1fico.\n\nCerca de 670 policiais federais e mais 30 servidores da Receita Federal cumprem 149 mandados de busca e 66 mandados de pris\u00e3o nos Estados do PR, SC, SP, MS, MT, PA, MG, RN, BA e PE.", "rt_id": 1330843956180111361}, {"Id": 1330970066268119041, "Label": "JUNOKI1", "link": "https://twitter.com/JUNOKI1", "followers": 5, "content": "@MarinaSilva Votei  em  vc mas apoiar Boulos?  Um mauricinho  da classe media explorador da  pobreza?\nUm invasor de propriedades para  for\u00e7ar as prefeituras a desapropriar terrenos?", "mentioned_users": "MarinaSilva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970031564480512, "Label": "jason08oliver", "link": "https://twitter.com/jason08oliver", "followers": 7, "content": "@Bruno_mapurunga @SolidrioAnnimo1 @GuilhermeBoulos q isso rapaz vai com calma s\u00f3 pq boulos \u00e9 um socialista raiz q est\u00e1 camuflando de paz e amor pra ganhar s\u00f3 pq ele exalta as politicas de cuba venezuela e china como exelentes e democraticas, s\u00f3 pq ele defende as praticas comunistas q deixa a riquesa na m\u00e3o de poucos, s\u00f3 por isso?", "mentioned_users": "Bruno_mapurunga GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970024249593856, "Label": "desintoxicacao", "link": "https://twitter.com/desintoxicacao", "followers": 170, "content": "@psol50 @GuilhermeBoulos @luizaerundina Mas e as duas ag\u00eancias de marketing falsas que o Boulos contratou? \ud83e\udd14", "mentioned_users": "psol50 GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970010861391880, "Label": "eberlima82", "link": "https://twitter.com/eberlima82", "followers": 1267, "content": "@MarceloFreixo @GuilhermeBoulos O Boulos s\u00f3 n\u00e3o come se n\u00e3o quiser", "mentioned_users": "MarceloFreixo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330970000736325636, "Label": "drfbm", "link": "https://twitter.com/drfbm", "followers": 19, "content": "@Maurabtista Boulos profiss\u00e3o e trabalha na mesma frase ? T\u00e1 de sacanagem n\u00e9 ?", "mentioned_users": "Maurabtista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969966443700227, "Label": "Daniele_Gross", "link": "https://twitter.com/Daniele_Gross", "followers": 132, "content": "@Niellpinheiro @GuilhermeBoulos Infelizmente n\u00e3o tem debate! O que teremos ser\u00e1 uma entrevista separada para cada candidato! Boulos e Covas n\u00e3o se enfrentar\u00e3o no Roda Viva.", "mentioned_users": "Niellpinheiro GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969943345655810, "Label": "jgroorda", "link": "https://twitter.com/jgroorda", "followers": 92, "content": "\u00c9 isso gente, 6 dias para eleger Boulos, Edmilson, Manu, Coser, Marilia e Sarto", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969859027574788, "Label": "Zaga_Silos", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos", "followers": 5679, "content": "Gabinete do \u00f3dio do Boulos n\u00e3o descansa! twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JornalOGlobo", "content_of_rt": "Covas diz que \u00e9 falsa informa\u00e7\u00e3o de que vai apertar a quarentena depois da elei\u00e7\u00e3o https://t.co/34oiIZ6qVn", "rt_id": 1330964604084621312}, {"Id": 1330969856045441025, "Label": "gileno_ranna", "link": "https://twitter.com/gileno_ranna", "followers": 1058, "content": "@JoaovMoliterno Al\u00e9m disso, incompatibilidade de pauta n\u00e3o significa que os partidos possam ceder em pontos do seu programa para apoiar outros.\n\nO PDT n\u00e3o concorda com todas as pautas de Boulos, e mesmo assim, est\u00e1 apoiando no 2\u00ba turno.", "mentioned_users": "JoaovMoliterno", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969822860095488, "Label": "mangaba_gabriel", "link": "https://twitter.com/mangaba_gabriel", "followers": 169, "content": "Pare\u00e7o normal, mas estou vendo todos os v\u00eddeos do Boulos existentes no youtube.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969774046777345, "Label": "GataDBolas2", "link": "https://twitter.com/GataDBolas2", "followers": 523, "content": "@TucainaDoBrasil Esses CUriosos s\u00e3o eleitores do Boulos. \ud83d\ude3c\ud83d\ude38\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "mentioned_users": "TucainaDoBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969657717698560, "Label": "roque_e_gueimes", "link": "https://twitter.com/roque_e_gueimes", "followers": 242, "content": "Admiro muito a postura do candidato Boulos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f ele era meio corcunda n\u00e9 um exemplo de conscientiza\u00e7\u00e3o corporal", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969623370616839, "Label": "Antonio88132183", "link": "https://twitter.com/Antonio88132183", "followers": 2412, "content": "Boulos vem a\u00ed,  vou mudar para Portugal....kkkkk twitter.com/liberalwyz/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "liberalwyz", "content_of_rt": "A Coreia do Norte \u00e9 aqui. Basta dar o poder a alguns. https://t.co/r1yNfepIsW", "rt_id": 1330912184684191749}, {"Id": 1330969431401492483, "Label": "SantinhoFaria", "link": "https://twitter.com/SantinhoFaria", "followers": 155, "content": "@oleandrocorreia Nossa, isso t\u00e1 me incomodando muito. Minha ansiedade n\u00e3o aguenta, quero saber se o Boulos subiu ou n\u00e3o", "mentioned_users": "oleandrocorreia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969386656608256, "Label": "VitorNat", "link": "https://twitter.com/VitorNat", "followers": 32, "content": "@me13 @WalterAndretti @GuilhermeBoulos Boulos t\u00e1 incomodando mesmo. Bolsodoriaminion vir aqui trocar farpas com geral pq t\u00e1 sentido. V\u00ea se vou perde meu tempo no twitter do Covas.", "mentioned_users": "me13 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969362635829250, "Label": "MatsBats23", "link": "https://twitter.com/MatsBats23", "followers": 509, "content": "@wander17son Por isso foi positivo pra mim ver a campanha de di\u00e1logo do Boulos, por exemplo. \u00c9 isso que eu espero desse tipo de lideran\u00e7a e n\u00e3o uma falta de di\u00e1logo total ou inten\u00e7\u00f5es rasas e sem finalidade positiva. A Mar\u00edlia pela maioria da campanha foi vista como a candidata da federal", "mentioned_users": "wander17son", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969346924048387, "Label": "rotapeladireita", "link": "https://twitter.com/rotapeladireita", "followers": 149, "content": "@RubensNunesMBL @kimpkat Candidatos \u00e0 prefeitura de SP:\nBoulos: moderado\nArthur: extrema-direita nazifascista", "mentioned_users": "RubensNunesMBL kimpkat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969284005257217, "Label": "MITO20224", "link": "https://twitter.com/MITO20224", "followers": 34, "content": "@FigueReaper @marciolabre @GuilhermeBoulos @Haddad_Fernando Vc est\u00e1 mal informado sobre faknews ,vc talvez n\u00e3o conhe\u00e7a o hist\u00f3rico de Boulos em sp, j\u00e1 foi apreendido por v\u00e1rias vezes por invas\u00e3o ,terrorismo e apologia ao crime https://t.co/Xuv0nNHOPI", "mentioned_users": "FigueReaper marciolabre GuilhermeBoulos Haddad_Fernando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969200257601541, "Label": "evandrokirkman", "link": "https://twitter.com/evandrokirkman", "followers": 18, "content": "@carlitus_neto Boa tarde, @carlitus_neto. O @VillaMarcovilla est\u00e1 tentando marcar uma entrevista com o Boulos no canal dele, acho esa entrevista importante p/ se furar a bolha ideol\u00f3gica, se for poss\u00edvel a vc contate a equipe d Boulos p/ se poss\u00edvel marcar uma entrevist antes da vota\u00e7\u00e3o d domin", "mentioned_users": "carlitus_neto VillaMarcovilla", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969173116276737, "Label": "itamarsz", "link": "https://twitter.com/itamarsz", "followers": 1660, "content": "@Well1611voltou Me refiro ao Governo de S\u00e3o Paulo,\nCovas ser\u00e1 continuidade do que j\u00e1 est\u00e1.  Boulos sim, ser\u00e1 retrocesso incr\u00edvel.", "mentioned_users": "Well1611voltou", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969147124162560, "Label": "JUNOKI1", "link": "https://twitter.com/JUNOKI1", "followers": 5, "content": "@VEJA Guerra politica s\u00f3 interessa a boulos e bolsonaro.", "mentioned_users": "VEJA", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969111963316227, "Label": "LuisaAl77666529", "link": "https://twitter.com/LuisaAl77666529", "followers": 481, "content": "@g_garc2 Ana Ana, fique quieta. Boulos n\u00e3o.. O PSDB n\u00f3s j\u00e1 vamos derrubar por completo em 2022! E o Boulos \u00e9 a ressurrei\u00e7\u00e3o do luladr\u00e3o. N\u00e3o d\u00ea a dica. Vamos derrubar Eduardo Paes que tbm \u00e9 PSOLista como o Bol\u00f4.", "mentioned_users": "g_garc2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969061778477056, "Label": "Henferra", "link": "https://twitter.com/Henferra", "followers": 3122, "content": "@BolsoTrumpRaiz Vc acha que o sujeito que est\u00e1 quase conseguindo enfiar um Boulos em S\u00e3o Paulo e uma Manuela em Porto Alegre, vai deixar eleger um Osvaldo Eust\u00e1quio no Senado???", "mentioned_users": "BolsoTrumpRaiz", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969052026691596, "Label": "marcelocastrott", "link": "https://twitter.com/marcelocastrott", "followers": 3510, "content": "Pode soar cruel, mas eu realmente acho que esses moradores do Itaim Bibi, Moema, Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o e Jardins que n\u00e3o forem votar de novo (foram os maiores \u00edndices de absten\u00e7\u00e3o) merecem 4 anos de Boulos colocando o IPTU na lua.\n\nO fds na praia tem que sair caro.\n\n\u00c9 pedag\u00f3gico.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330969007663542274, "Label": "yurizurigo", "link": "https://twitter.com/yurizurigo", "followers": 2014, "content": "Sentindo uma esperan\u00e7a como a tempos n\u00e3o sentia.\n\u00c9 gostoso demais ouvir Boulos e Erundina falando. D\u00e1 para ver que existe sim uma luz no final do t\u00fanel.  \n\nVAMOS VIRAR!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968885546323971, "Label": "AlexSantana1988", "link": "https://twitter.com/AlexSantana1988", "followers": 2129, "content": "*Declara\u00e7\u00e3o Boulos* (a fala \u00e9 fake pq o Tucano fez ainda menos do que Boulos disse.kkkk) https://t.co/OksFvdGnKW", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968830986817536, "Label": "MePerguntaBR", "link": "https://twitter.com/MePerguntaBR", "followers": 1, "content": "@pqoshomensmorre Boulos!", "mentioned_users": "pqoshomensmorre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968825546858498, "Label": "maycon13x", "link": "https://twitter.com/maycon13x", "followers": 430, "content": "@DoraMonts Nem s\u00f3 por n\u00e3o ser PT. Vejo coment\u00e1rios de gente que quer uma esquerda revolucion\u00e1ria ut\u00f3pica. Querer uma revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o diminui o fato de que o momento presente a conjuntura que nos \u00e9 apresentada pede uma atitude frente aos acontecimentos, gostando ou n\u00e3o. Agora \u00e9 Boulos ou nada.", "mentioned_users": "DoraMonts", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968818831806464, "Label": "IraniceAlexand2", "link": "https://twitter.com/IraniceAlexand2", "followers": 4490, "content": "Deixem o Boulos falar \ud83d\ude02 https://t.co/8FehSKkJSV", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968694927704064, "Label": "Desgoverno666", "link": "https://twitter.com/Desgoverno666", "followers": 4084, "content": "A mat\u00e9ria da @folha pr\u00f3 PSDB e contra o Boulos e\nalegando que Boulos \u00e9 dono do MTST como se patente tivesse. Como se fosse uma banda de rock \u00e9 vexat\u00f3ria.\nSaco cheio desses empres\u00e1rios que sustentam a m\u00eddia que fode o povo.", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968679861923849, "Label": "PrBeko", "link": "https://twitter.com/PrBeko", "followers": 2811, "content": "@JanainaDoBrasil Quem quer fazer \"Live\" com o Boulos deveria se abster de opini\u00e3o, pq isso \u00e9 desejar o pior para o povo.", "mentioned_users": "JanainaDoBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968676351283200, "Label": "babimass", "link": "https://twitter.com/babimass", "followers": 358, "content": "eu assistindo boulos no flow e comecei chorar pq eu queria mt que ele ganhasse a elei\u00e7\u00e3o e acho que n\u00e3o vai \ud83e\udd72", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968612555939841, "Label": "bibsbibsbiibs", "link": "https://twitter.com/bibsbibsbiibs", "followers": 1596, "content": "boulos no roda vida hoje puts vou ter que abrir msm a cerveja", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968456200589317, "Label": "GTMacalossi", "link": "https://twitter.com/GTMacalossi", "followers": 23567, "content": "Um m\u00eas atr\u00e1s Ciro Gomes classificava Boulos como \"bobinho\". \u00c9 incoer\u00eancia ampla ou apoio err\u00e1tico?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968431408111620, "Label": "AngelaLosque", "link": "https://twitter.com/AngelaLosque", "followers": 540, "content": "@EsquerdaDeboch1 @valoreconomico @felipeneto Ele falou sobre algo \"entre o novo e o Ciro\". N\u00e3o que curtia o s\u00f3 o novo ou s\u00f3 o Ciro.. e desconfio q ele se afine mais a pessoas do q a partidos.... Pq n\u00e3o faz sentido ent\u00e3o ele estar apoiando boulos desde o in\u00edcio....", "mentioned_users": "EsquerdaDeboch1 valoreconomico felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968303502831617, "Label": "Acusador3", "link": "https://twitter.com/Acusador3", "followers": 30, "content": "@BandJornalismo @GuilhermeBoulos Eu sonho em nunca ver o Boulos eleito.", "mentioned_users": "BandJornalismo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968291385421830, "Label": "Lfcf142Corra", "link": "https://twitter.com/Lfcf142Corra", "followers": 1254, "content": "@MoroDoRosario O desenvolvimento cerebral do Boulos ficou inconcluso. \u00c9 o m\u00e1ximo de generosidade que posso ter com este indiv\u00edduo para justificar suas declara\u00e7\u00f5es e atitudes", "mentioned_users": "MoroDoRosario", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968236360347649, "Label": "mealcntara", "link": "https://twitter.com/mealcntara", "followers": 50, "content": "Voc\u00eas acharam que eu n\u00e3o ia panfletar? \n.\n\u00c9 hora de virar votos.\n\u00c9 BOULOS 50 PARA PREFEITO!!! \ud83c\udf82 \n.\n\n#boulos #bouloserundina2020 #boulos50 #bouloseerundina50 #bouloseerundina #horadavirada #boulosprefeito instagram.com/p/CH8cDKWgfCD/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968231352406020, "Label": "_hromeu_", "link": "https://twitter.com/_hromeu_", "followers": 326, "content": "@DucaTambasco @GuilhermeBoulos @luizaerundina Eu sigo o evangelho de George Lucas e tamb\u00e9m voto em Boulos.\n@GuilhermeBoulos \n@luizaerundina https://t.co/mZsQbcXVci", "mentioned_users": "DucaTambasco GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968230928773120, "Label": "AnaC0000", "link": "https://twitter.com/AnaC0000", "followers": 526, "content": "Hoje, \u00e0s 22,00 h, Roda Viva, na Cultura:\nCOVAS \ud83d\ude03\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nx Boulos (que  finge ser bonzinho) ... sei \ud83d\ude21", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968188843143173, "Label": "erikamendess_", "link": "https://twitter.com/erikamendess_", "followers": 831, "content": "uma mina me deu v\u00e1rios adesivos do boulos na rua\nvoltei p casa colando tudo nos postes", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968160049225734, "Label": "dessacom2s", "link": "https://twitter.com/dessacom2s", "followers": 2706, "content": "@emarquesssilva @arthurmoledoval Se boulos \u00e9 fraqu\u00edssimo, mam\u00e3e Chorei nem foi fecundado!", "mentioned_users": "emarquesssilva arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968128445161476, "Label": "Paulo23213976", "link": "https://twitter.com/Paulo23213976", "followers": 869, "content": "@marcio37 A fraude foi o Boulos no segundo turno, ele n\u00e3o tinha como ganhar! Foi administra\u00e7\u00e3o de danos!", "mentioned_users": "marcio37", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968105720434690, "Label": "v3v3_", "link": "https://twitter.com/v3v3_", "followers": 519, "content": "@anah_zanetti Miga \n\nBoulos *45*", "mentioned_users": "anah_zanetti", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968060677795844, "Label": "leobissoli_", "link": "https://twitter.com/leobissoli_", "followers": 221, "content": "@folgado_thiago @GBCRESH @EssePomboMesmo @maiconkusterk @jairbolsonaro Boulos\nTudo medroso esses tr\u00eas a\u00ed", "mentioned_users": "folgado_thiago GBCRESH EssePomboMesmo maiconkusterk jairbolsonaro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968033716822019, "Label": "revistaclaudio", "link": "https://twitter.com/revistaclaudio", "followers": 9489, "content": "fale pra sua m\u00e3e e seu pai que se eles n\u00e3o votarem no Boulos vc vai virar gay", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968028276789255, "Label": "RitaMargareteC1", "link": "https://twitter.com/RitaMargareteC1", "followers": 20, "content": "Quando acabar essa pandemia, eu vou sumir desse Twitter! \u00c9 #pabloeluisao ; \u00e9 protesto de todo tipo; \u00e9 pol\u00edtica ( nem sou de SP e t\u00f4 torcendo pra Boulos! ); \u00e9 barraco de famosos. T\u00f4 viciada! J\u00e1 t\u00f4 deixando de fazer algumas coisas por causa desse Twitter.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330968017870741504, "Label": "Dopzt4", "link": "https://twitter.com/Dopzt4", "followers": 18, "content": "@antonio_kikuda @warleyralmeida @Felippe_Hermes Vc disse que Russomano e Fran\u00e7a eram \"menos horr\u00edveis\" que  Boulos e Covas e eu perguntei em qual fator? N\u00e3o afirmei que covas e Boulos eram melhores, por\u00e9m eu li as propostas de campanha e Russomano consegue ser pior que o boulos no que se refere a criar imposto e lei in\u00fatil.", "mentioned_users": "warleyralmeida Felippe_Hermes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967971494326275, "Label": "__Malu", "link": "https://twitter.com/__Malu", "followers": 268, "content": "@franciscolatwit Vou votar no boulos e erundinaaaaaaaaaaa (infelizmente n\u00e3o voto em SP, mas se votasse...)", "mentioned_users": "franciscolatwit", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967943577001985, "Label": "gamerdeesquerda", "link": "https://twitter.com/gamerdeesquerda", "followers": 9164, "content": "Lembrando que hoje a live come\u00e7a mais tarde! Come\u00e7amos 21:30 para acompanhar o Roda-Viva com Boulos e Covas, que come\u00e7ar\u00e1 22h!\n\nCola l\u00e1 com a gente pra acompanhar! &lt;3", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967934722826241, "Label": "MarceloHC63", "link": "https://twitter.com/MarceloHC63", "followers": 665, "content": "@_Leitadas_Loen E \u00e9 para acreditar que o Boulos teve o n\u00famero de votos que teve. Tem que ser muito inocente para entubar uma dessas.", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967923175907328, "Label": "pacheconeme", "link": "https://twitter.com/pacheconeme", "followers": 145, "content": "@Boscardin Acho que ele n\u00e3o leva S\u00e3o Paulo, mas j\u00e1 est\u00e1 se projetando, foi assim que Lula ficou conhecido.\nAcho Boulos um fiasco, PSOL \u00e9 o quintal do petismo, mais radical, n\u00e3o acredito em nada que Boulos fala, assim como nunca acreditei em Lula.\nAbram os \ud83d\udc40", "mentioned_users": "Boscardin", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967889969639425, "Label": "isiquinha", "link": "https://twitter.com/isiquinha", "followers": 194, "content": "@MarcusPoente ai amigo n fala do boulos... mas eu n vi essa live n, foi ruim?", "mentioned_users": "MarcusPoente", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967869321043969, "Label": "desativado2451", "link": "https://twitter.com/desativado2451", "followers": 1, "content": "@felipeneto Kkkkkk falou o apoiador de boulos q invade propriedade privada e estatal", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967854263447552, "Label": "o_chicote", "link": "https://twitter.com/o_chicote", "followers": 1882, "content": "@igornorado @dideandrade coiffeur com boulos", "mentioned_users": "igornorado dideandrade", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967853403660291, "Label": "lajeunerusse", "link": "https://twitter.com/lajeunerusse", "followers": 1828, "content": "@filho_terciofut Roda Viva com Boulos e Covas", "mentioned_users": "filho_terciofut", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967751213641733, "Label": "Feesiq", "link": "https://twitter.com/Feesiq", "followers": 286, "content": "Domingo tem apura\u00e7\u00e3o e Buccaneers x Chiefs\nN\u00e3o vou sobreviver\n\nBrady x Mahomes \nBoulos x Covas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967678337638402, "Label": "mafemarilia", "link": "https://twitter.com/mafemarilia", "followers": 3949, "content": "A convite de @helodangeloarte eu e outros quadrinistas transformamos as propostas de @GuilhermeBoulos e de @luizaerundina em quadrinho. Eu fiz essa pequena parte das propostas de meio ambiente, que voc\u00ea pode ler na \u00edntegra no programa de Boulos.\n#ViraSP50 #viradailustrada50 https://t.co/kjtMOKFINv", "mentioned_users": "helodangeloarte GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967605633540100, "Label": "zsg_39", "link": "https://twitter.com/zsg_39", "followers": 32087, "content": "Esse conselho do Boulos vale para a direita tbm. \u00c9 isso quentemos que fazer em apoio ao presidente. twitter.com/V4ldeirOficial\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "V4ldeirOficial", "content_of_rt": "#MosqueteirosPatriotas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd3a\n@V4ldeirOficial\n@FafahMb\n@fbpborges\n@MagnoLM2\n@bolsoironico\n@SummerNight53\n@raposa_e\n@Matrix_Neil1\n@drikalimajp1\n@VlmRobo\n@AlealG19\n@AndrettoFe\n@ArrowPatriota\n@Heliomaia2\n@JoOrsine\n@Musketieres\n@Carter__38\n@VadeMecum19\n@OMosqueteiro_\n@Libert75807046 https://t.co/2taTP0sM4u", "rt_id": 1330941689872195586}, {"Id": 1330967599711186949, "Label": "alebasib", "link": "https://twitter.com/alebasib", "followers": 205, "content": "Quero receber bom dia do boulos, como fa\u00e7o p participar desse grupo? twitter.com/NotRafinha/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "NotRafinha", "content_of_rt": "T\u00f4 no zap da virada n\u00e9, a\u00ed todo dia eu recebo o \u00e1udio de bom dia do @GuilhermeBoulos e encaminho pra minha m\u00e3e, ontem ela enviou para um grupo dela que apoia o candidato, uma das mulheres achou q ele tinha entrado no grupo e mandou um \u00e1udio respondendo ele, gente passei mal HAHAH", "rt_id": 1330849456036732928}, {"Id": 1330967526906454018, "Label": "AlceuTakao", "link": "https://twitter.com/AlceuTakao", "followers": 229, "content": "Entre Boulos e Covas vote nulo! https://t.co/47u2gjieZW", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967514298380289, "Label": "AlexSantana1988", "link": "https://twitter.com/AlexSantana1988", "followers": 2129, "content": "*Declara\u00e7\u00e3o Boulos* https://t.co/xvVzEpqxNo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967506991915016, "Label": "FavanoSilva", "link": "https://twitter.com/FavanoSilva", "followers": 21, "content": "@taoquei1 N\u00e3o deixa o Boulos fecal ver isto que ele quer copiar, mis\u00e9ria infinita", "mentioned_users": "taoquei1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967484715978756, "Label": "rck_Gms", "link": "https://twitter.com/rck_Gms", "followers": 335, "content": "@ericmunir achar eu n\u00e3o acho. Tanto Boulos quanto Manu perder\u00e3o muito provavelmente. Se tivessem com vantagem no primeiro turno, dava pra ter esperan\u00e7as. Mas \u00e9 um avan\u00e7o eles terem chegado ao segundo turno. Duas campanhas lindas", "mentioned_users": "ericmunir", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967484158111744, "Label": "CristinaSantoei", "link": "https://twitter.com/CristinaSantoei", "followers": 255, "content": "#Boulos50 \n#BoulosErundina50 \n#Boulos \n#ColetivoInfanciasdaZL \n#BrigadapelaVida https://t.co/xi7QULSVsu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967423743385602, "Label": "guibfr_", "link": "https://twitter.com/guibfr_", "followers": 997, "content": "vendo a live do felipe neto com o boulos e com a manu d'avila eu posso falar que \n\neles dois s\u00e3o muito gente boaaaaa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967369980719111, "Label": "daforsapaulo", "link": "https://twitter.com/daforsapaulo", "followers": 57, "content": "MANO AS V\u00c9IA DA MINHA IGREJA PENSA Q O BOULOS VAI BOTA FOGO EM CRIST\u00c3O TIPO ??????????????? MINHA FILHA DE ONDE VC TIRA INFORMA\u00c7\u00c3O", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967325558890498, "Label": "bailersidney", "link": "https://twitter.com/bailersidney", "followers": 43, "content": "@GuilhermeBoulos Ai o Mago das multiplica\u00e7\u00f5es Boulos diz que a conta da previdencia \u00f1 fecha pq n\u00e3o h\u00e1 concurso publico. Pois bem a arrecada\u00e7\u00e3o do Gov vem de onde da igreja?\n@brunocovas esse t\u00e1 facil Bruno...", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967307728941059, "Label": "Felliperadf", "link": "https://twitter.com/Felliperadf", "followers": 106, "content": "@Pinguim_Obesokk Quando eu for eleito ditador do Brasil, prometo fazer melhor que o Boulos, Ciro e Manuella. HAHAHAHAHAHAHAHAAHAHAHAHAHAAHAHAHAHA.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967298014900224, "Label": "thigomees", "link": "https://twitter.com/thigomees", "followers": 353, "content": "Caf\u00e9 com Boulos instagram.com/tv/CH6U1zhpdGm\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967293808037890, "Label": "revistaclaudio", "link": "https://twitter.com/revistaclaudio", "followers": 9489, "content": "vc leitor da revista - o PSDB cortou a minha verba - e se o Boulos n\u00e3o for eleito a revista vai fechar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967255245615110, "Label": "DPD19731", "link": "https://twitter.com/DPD19731", "followers": 77, "content": "@Maurabtista @Gmaraujo3 U\u00e9? N\u00e3o trabalha em padaria? Boulos, pensei que fosse a marca dele de confeitaria...tipo Maria do bolo..sabe?\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "mentioned_users": "Maurabtista Gmaraujo3", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967214472769537, "Label": "flepigon", "link": "https://twitter.com/flepigon", "followers": 504, "content": "Parece que al\u00e9m de resid\u00eancias, o Boulos t\u00e1 invadindo outra coisa twitter.com/MarceloFreixo/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "MarceloFreixo", "content_of_rt": "Pol\u00edtica se faz com afeto e verdade nos olhos. @GuilhermeBoulos https://t.co/Qv40pFm2TU", "rt_id": 1330662062989697026}, {"Id": 1330967208286171137, "Label": "Marc_E_Boulos", "link": "https://twitter.com/Marc_E_Boulos", "followers": 17, "content": "@RalphBNader @w_akl \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u0644\u0651\u0634\u062a \u0628 \u0662\u0660\u062a\u0662", "mentioned_users": "RalphBNader w_akl", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967207958941700, "Label": "LimaArua", "link": "https://twitter.com/LimaArua", "followers": 120, "content": "A qual objetivo obedece a a\u00e7\u00e3o de envolver Boulos numa suposta conspira\u00e7\u00e3o autorit\u00e1ria, como se ningu\u00e9m soubesse que o PCB e UP s\u00e3o parte da alian\u00e7a que levou o candidato do PSOL ao segundo turno? E mais, como se esses n\u00e3o fossem os partidos comprometidos  com a democracia?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967151168073734, "Label": "xexermes", "link": "https://twitter.com/xexermes", "followers": 417, "content": "@LeveiBloqNoTT mas a\u00ed voc\u00ea zerou no tema n\u00e9 berna esse a\u00ed j\u00e1 foi, o desse ano era defender o boulos", "mentioned_users": "LeveiBloqNoTT", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967140409675781, "Label": "moriludias", "link": "https://twitter.com/moriludias", "followers": 127, "content": "Amanh\u00e3 \u00e9 meu anivers\u00e1rio e at\u00e9 tem salgado e refri, mas falta o \ud83c\udf70\ud83c\udf82 Boulos, eai @GuilhermeBoulos vc vem?", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330967120868466689, "Label": "MarcusPoente", "link": "https://twitter.com/MarcusPoente", "followers": 299, "content": "@isiquinha berro eeeeuuuu \n\nvi a live do felipe neto com o boulos quase fiz propaganda pro c****", "mentioned_users": "isiquinha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966995676827651, "Label": "YmaraF", "link": "https://twitter.com/YmaraF", "followers": 2475, "content": "N\u00e3o tenho grandes ilus\u00f5es posto que Boulos bate de frente com elites e  latifundi\u00e1rios do agro neg\u00f3cio v\u00e3o reagir, como reagiram contra Dilma com aval da grande m\u00eddia sempre! twitter.com/palmeriodoria/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "palmeriodoria", "content_of_rt": "Ah, se o Haddad n\u00e3o tivesse vacilado aqui em SP! Ah, se o Freixo n\u00e3o tivesse vacilado no Rio! Ficaram esperando Godot, aquele que n\u00e3o vem. Em compensa\u00e7\u00e3o, nasce uma estrela no cen\u00e1rio nacional que vai lavar a nossa alma, Guilherme Boulos, acompanhado da grande dama, Erundina.", "rt_id": 1330959363612225538}, {"Id": 1330966911014871040, "Label": "Ricardogni", "link": "https://twitter.com/Ricardogni", "followers": 1316, "content": "@anamonello @brunocovas @GuilhermeBoulos Ana, o teatro deles \u00e9 t\u00e3o grande, que o Bruno n\u00e3o teve coragem de perguntar ao Boulos se ele achava ruim a guerra ao Covid em SP.\n\nobs - O pai do Boulos \u00e9 um dos \"cabe\u00e7as\" no gerenciamento ao combate.", "mentioned_users": "anamonello brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966898985611265, "Label": "AlexSantana1988", "link": "https://twitter.com/AlexSantana1988", "followers": 2129, "content": "*Declara\u00e7\u00e3o Boulos* (Obs.: os tucanos adiaram para um dia ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o) https://t.co/D96n1GRe4Q", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966882468450306, "Label": "CanaliCharles", "link": "https://twitter.com/CanaliCharles", "followers": 198, "content": "@psol50 @GuilhermeBoulos @luizaerundina Boulos ate\u00b4tomou banho... qta evolu\u00e7\u00e3o ... quem \u00e9 a mumia ao lado dele?", "mentioned_users": "psol50 GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966878529990656, "Label": "themoniaGalo", "link": "https://twitter.com/themoniaGalo", "followers": 2241, "content": "Eu queira receber um bom dia do Boulos todo dia twitter.com/NotRafinha/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "NotRafinha", "content_of_rt": "T\u00f4 no zap da virada n\u00e9, a\u00ed todo dia eu recebo o \u00e1udio de bom dia do @GuilhermeBoulos e encaminho pra minha m\u00e3e, ontem ela enviou para um grupo dela que apoia o candidato, uma das mulheres achou q ele tinha entrado no grupo e mandou um \u00e1udio respondendo ele, gente passei mal HAHAH", "rt_id": 1330849456036732928}, {"Id": 1330966867129888769, "Label": "UchoInfo", "link": "https://twitter.com/UchoInfo", "followers": 2737, "content": "Boulos insiste na tese ut\u00f3pica de contratar novos servidores para custear d\u00e9ficit da Previd\u00eancia paulistana bit.ly/3ftmCWc #Eleicoes2020 #PrefeituraSP #GuilhermeBoulos #PSOL #PrevidenciaMunicipal https://t.co/vY1crH6CTS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966864487387136, "Label": "CristinaSantoei", "link": "https://twitter.com/CristinaSantoei", "followers": 255, "content": "#Boulos50 \n#BoulosErundina50 \n#Boulos https://t.co/ZucfbDYir5", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966857357144064, "Label": "cassitajones", "link": "https://twitter.com/cassitajones", "followers": 61, "content": "SAO PAULO ENTRE COVAS E BOULOS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966781129846797, "Label": "BigBilinha", "link": "https://twitter.com/BigBilinha", "followers": 263, "content": "@EmojiMashupBot Boulos 50!", "mentioned_users": "EmojiMashupBot", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966776310620162, "Label": "danitegon", "link": "https://twitter.com/danitegon", "followers": 3316, "content": "N\u00e3o adianta ficar falando de lulismo esquerda o ano todo e agora se fazer de sonso em s\u00e3o paulo pq o boulos n\u00e3o \u00e9 pt e dar a cidade novamente pros tucanos. Voce ta dizendo que literalmente prefere ver alguem da oposi\u00e7\u00e3o no poder ali do que um aliado seu ?????", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966740470272002, "Label": "SergioRicAlves", "link": "https://twitter.com/SergioRicAlves", "followers": 50, "content": "@gugachacra Ele se elegeu atrav\u00e9s das mentiras que espalhou na onda de combate a corrup\u00e7\u00e3o e desmoraliza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica. Tudo com a ajuda da m\u00eddia que bombardeou o popula\u00e7\u00e3o com a Lava Jato e o antipetismo. A canalhice foi profunda. Hoje a m\u00eddia est\u00e1 jogando o jogo sujo na campanha do Boulos", "mentioned_users": "gugachacra", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966739266404353, "Label": "CristinaSantoei", "link": "https://twitter.com/CristinaSantoei", "followers": 255, "content": "#Boulos50 \n#BoulosErundina50 \n#Boulos https://t.co/wbcjGycz4l", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966624707502081, "Label": "LimaArua", "link": "https://twitter.com/LimaArua", "followers": 120, "content": "Em pol\u00edtica, toda a\u00e7\u00e3o obedece a algum objetivo. A qual objetivo obedece algu\u00e9m que escreve: \"ao dizer que me preocupa a ascens\u00e3o de Boulos, n\u00e3o estou personalizando o debate, como pode parecer \u00e0 primeira vista; nem estou, com isso, defendendo a candidatura de Bruno Covas\"?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966585171988482, "Label": "vitorsoarest", "link": "https://twitter.com/vitorsoarest", "followers": 192, "content": "cade @giovanna_preti pra me enviar os \u00e1udio de bom dia do Boulos e da Erundia? eu posso morrer se eu n\u00e3o tiver eles twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "giovanna_preti", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Invadi o grupo! \ud83d\ude02\u2764\ufe0f\u270c\ufe0f https://t.co/OmiFZstiq6", "rt_id": 1330965464139395075}, {"Id": 1330966537990262784, "Label": "davysales", "link": "https://twitter.com/davysales", "followers": 502, "content": "Ser\u00e1 que a Vera vai tentar pedir desculpa ao Boulos? #RodaViva sem #Banditismo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966462421479424, "Label": "mertensone", "link": "https://twitter.com/mertensone", "followers": 1361, "content": "@GuilhermeBoulos Fica pro caf\u00e9 no domingo, vai ter boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966454175494146, "Label": "boulos_radical", "link": "https://twitter.com/boulos_radical", "followers": 89, "content": "Escolha dif\u00edcil \ud83c\udf70 https://t.co/KEEYwfQjeu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966386986934274, "Label": "pedro_jansen", "link": "https://twitter.com/pedro_jansen", "followers": 8, "content": "@ClaudiaDans1 @FlavioDino Tu vai virar o boulos ?? S\u00f3 se for de cabe\u00e7a pra baixo kkkk a taca a\u00ed \u00e9 grande", "mentioned_users": "ClaudiaDans1 FlavioDino", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966357198983168, "Label": "mertensone", "link": "https://twitter.com/mertensone", "followers": 1361, "content": "Bora porra, \u00e9 boulos nesse caraio twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Nas redes e nas ruas, a onda da virada s\u00f3 cresce! #ViraSP50 #Boulos50 \n\nhttps://t.co/u8HTsHDDnL", "rt_id": 1330965585178599425}, {"Id": 1330966356309782530, "Label": "julisbeatriz", "link": "https://twitter.com/julisbeatriz", "followers": 987, "content": "eu tinha pensando em ver filme hoje de noite, mas tem o roda viva com o boulos pqp", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966229490741251, "Label": "claudiacapurr13", "link": "https://twitter.com/claudiacapurr13", "followers": 13, "content": "@SolidrioAnnimo1 @GuilhermeBoulos Boulos ,voc\u00ea est\u00e1 com apoio de poderosos, tor\u00e7o para que continuem juntos at\u00e9 o final do mandato.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966213220913152, "Label": "JUNOKI1", "link": "https://twitter.com/JUNOKI1", "followers": 5, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 igual ao pt. Est\u00e1 provado. \nAt\u00e9 na propaganda.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966172611846144, "Label": "revistaclaudio", "link": "https://twitter.com/revistaclaudio", "followers": 9489, "content": "Bruno Covas para de imitar a campanha do Boulos, agora colocou um pagode tamb\u00e9m!!!\n\ncoloca um opera seu safado", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966131960651782, "Label": "Ftruisi", "link": "https://twitter.com/Ftruisi", "followers": 18, "content": "@felipeneto O Boulos fica para voc\u00ea!", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966052088516608, "Label": "Araujo_jpedro", "link": "https://twitter.com/Araujo_jpedro", "followers": 119, "content": "@Joaovaladares Embora Mar\u00edlia esteja se esfor\u00e7ando pra perder os votos de Mendonca e da delgada. Colocando mst, lula, boulos, manu... no MEU c\u00edrculo quase todos q iriam de Mar\u00edlia, ir\u00e3o se ausentar!!", "mentioned_users": "Joaovaladares", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966051757187076, "Label": "baiinca", "link": "https://twitter.com/baiinca", "followers": 589, "content": "@GuilhermeBoulos j\u00e1 passei pela decep\u00e7\u00e3o da minha cidade escolher dois ruins pro segundo turno, n\u00e3o quero que sp vote errado tamb\u00e9m\nVAI DE BOULOS GENTE", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330966004306939904, "Label": "mammxmia", "link": "https://twitter.com/mammxmia", "followers": 1233, "content": "@GuilhermeBoulos \u00f4 boulos entra aqui tamb\u00e9m", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330965935352635395, "Label": "jeff_theblack", "link": "https://twitter.com/jeff_theblack", "followers": 335, "content": "\u00e9 meio maluco mas se o boulos ganhar vai fazer muito bem para minha empresa hahahahhaha", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330965922027331590, "Label": "fabricxxxio", "link": "https://twitter.com/fabricxxxio", "followers": 1235, "content": "esqueci de falar q essa noite eu sonhei que o boulos levava em sp e a manu em poa, imagina meuuuu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1330965912485306378, "Label": "SSabetudo", "link": "https://twitter.com/SSabetudo", "followers": 19, "content": "@folha E \u00c9 ISSO O QUE O POVO QUER , LULA DE VOLTA A TEMPO DE SALVAR O BRASIL EM 2022...LULA X BOULOS !!", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}]