[
  {
    "Id": 1328488015841419265,
    "Label": "samuelfreitxs",
    "link": "https://twitter.com/samuelfreitxs",
    "followers": 49,
    "content": "Nenhuma novidade os jornalistas criticando o Boulos no twitter, bom que a candidatura foi feita nas ruas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328488014864068619,
    "Label": "RebsPreta",
    "link": "https://twitter.com/RebsPreta",
    "followers": 96,
    "content": "S\u00f3 o PT nao se ligou que tudo o que ele toca vora merda? Desculpa SP, mas Boulos vai perder",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328488014725730306,
    "Label": "dezatadeu",
    "link": "https://twitter.com/dezatadeu",
    "followers": 17,
    "content": "Boulos crescendo lindamente! \nBate mais que cresce! \n#BoulosErundina50 #DebateCNN #CNNnaselei\u00e7\u00f5es #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328488012662108160,
    "Label": "CludiaMariaRod2",
    "link": "https://twitter.com/CludiaMariaRod2",
    "followers": 105,
    "content": "Gente o que tem na caneca do Boulos, deve ser bom n\u00e9???\nToda vez que n\u00e3o sabe o que fazer bebe na CNN. N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ele...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328488011420536832,
    "Label": "nanasteinn",
    "link": "https://twitter.com/nanasteinn",
    "followers": 301,
    "content": "Boulos t\u00e1 bem alimentado hoje, essa janta t\u00e1 fenomenal. #Boulos50 #DebateCNN https://t.co/eyMsOEYbSj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328488005993115648,
    "Label": "italoo79",
    "link": "https://twitter.com/italoo79",
    "followers": 89,
    "content": "s\u00e3o paulo t\u00e1 um forno espero que cres\u00e7a boulos pelo menos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328488002721640449,
    "Label": "GeorgMarques",
    "link": "https://twitter.com/GeorgMarques",
    "followers": 196600,
    "content": "Boulos teve que enquadrar Covas ap\u00f3s a insist\u00eancia dele em martelar \"experi\u00eancia\", como se experi\u00eancia se conseguisse apenas despachando em gabinetes. Em tom professoral Boulos explicou que estar ao lado das pessoas sentindo suas necessidades tbm \u00e9 enriquecedor: https://t.co/kMqWlRyKYc",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328488001039687682,
    "Label": "maytbarbosa",
    "link": "https://twitter.com/maytbarbosa",
    "followers": 462,
    "content": "assistindo o de debate de boulos x covas e doida pelo de jo\u00e3o x mar\u00edlia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328488000947429378,
    "Label": "olivei01",
    "link": "https://twitter.com/olivei01",
    "followers": 79,
    "content": "PETista virou PSOL enrustido, votou no Boulos de vergonha",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328488000947412992,
    "Label": "SouYuuuuuuu",
    "link": "https://twitter.com/SouYuuuuuuu",
    "followers": 1660,
    "content": "RESUMO DO DEBATE AT\u00c9 AQUI: Boulos apresenta suas propostas; Covas o chama de radical e inexperiente. \n\nBoulos questiona o governo na pandemia; Covas desconversa e fala mal do governo do PT.\n\n\u00c9 isso, meus amigos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487995314409473,
    "Label": "MalcolmLutherK1",
    "link": "https://twitter.com/MalcolmLutherK1",
    "followers": 55,
    "content": "Boulos levando o debate nas costas...#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487992533639169,
    "Label": "babipeters",
    "link": "https://twitter.com/babipeters",
    "followers": 4408,
    "content": "J\u00e1 come\u00e7ou ontem mesmo com a Globo News chamando o Boulos de invasor de propriedades e Covas de conciliador paz e amor. Imparcial o cara...melo! twitter.com/xicosa/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "xicosa",
    "content_of_rt": "O grande advers\u00e1rio de Boulos/erundina ser\u00e1 a m\u00eddia paulistana. Fica nesse papinho de imparcialidade,\nMeu Deus, prestei servi\u00e7o pra eles a vida inteira, sei como funciona. Oi FIESP!",
    "rt_id": 1328192736311316481
  },
  {
    "Id": 1328487989601820674,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@Cristin41036486 N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "Cristin41036486",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487989589192705,
    "Label": "COTTA_CARLOS",
    "link": "https://twitter.com/COTTA_CARLOS",
    "followers": 11,
    "content": "Felizmente o debate est\u00e1 correndo de maneira civilizada. N\u00e3o vejo o Bruno tratando o Boulos de maneira jocosa como dito por Bolos. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487986103771137,
    "Label": "OverdriveJon",
    "link": "https://twitter.com/OverdriveJon",
    "followers": 165,
    "content": "Se t\u00e1 louco irm\u00e3o Boulos levanta demais a barra tem nem l\u00f3gica",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487981058056193,
    "Label": "Maarcosh_",
    "link": "https://twitter.com/Maarcosh_",
    "followers": 570,
    "content": "Boulos est\u00e1 deitando pra cima do Covas nesse debate, ave Credo! Kkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487974208671744,
    "Label": "drelcarvalho",
    "link": "https://twitter.com/drelcarvalho",
    "followers": 314,
    "content": "Seria interessante o PSB ter  @marciofrancasp candidato ao governo de S\u00e3o Paulo em 2022, um bom palanque. Tendo isso em vista, n\u00e3o seria bom apoiar o PSDB nesse segundo turno, sendo que seriam advers\u00e1rios em 22.\nApoia Boulos e tenta se aproximar da esquerda, ou se mant\u00e9m neutro.",
    "mentioned_users": "marciofrancasp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487967900491778,
    "Label": "edulucats",
    "link": "https://twitter.com/edulucats",
    "followers": 1280,
    "content": "Boulos no debate \u00e9 puramente essa vibe \n\nNada contra to amando https://t.co/ylzhXQmsrj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487966281494529,
    "Label": "MarcioRivelino",
    "link": "https://twitter.com/MarcioRivelino",
    "followers": 350,
    "content": "Boulos est\u00e1 maduro. Agora que tem tempo pra falar fica ainda mais evidente o seu preparo; e exatamente o que acontece com Covas, ou seja, esse tempo a mais desnuda seu despreparo.\n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487966164078592,
    "Label": "fracisel",
    "link": "https://twitter.com/fracisel",
    "followers": 46,
    "content": "@CNNBrasil Agora to aqui pensando o Boulos falou que as UBS v\u00e3o abrir de s\u00e1bados se ele ganha, de onde ele vai tirar dinheiro para pagar os profissionais da \u00e1rea da sa\u00fade \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487964788318208,
    "Label": "peGil_scj",
    "link": "https://twitter.com/peGil_scj",
    "followers": 524,
    "content": "@acazarin Acho que o Boulos est\u00e1 tendo dificuldades com o bom-mocismo do Covas. N\u00e3o pode atacar, n\u00e3o pode ironizar, enfim, n\u00e3o pode fazer o que faz bem: ir pra cima.",
    "mentioned_users": "acazarin",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487964004012032,
    "Label": "italocrcosta",
    "link": "https://twitter.com/italocrcosta",
    "followers": 81,
    "content": "Boulos: E as pessoas em  situa\u00e7\u00e3o de rua?\n\nCovas: \u201cEsse \u00e9 um dos grandes desafios da cidade de SP\u201d\n\nBoulos: E a Cracol\u00e2ndia?\n\nCovas: \u201cEsse \u00e9 um dos grandes desafios da cidade de SP\u201d\n\nBoulos: \u201cE a viol\u00eancia da pol\u00edcia?\n\n\u201cEsse \u00e9 um dos grandes desafios da cidade de SP\u201d\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487962561155072,
    "Label": "rdoaraujo",
    "link": "https://twitter.com/rdoaraujo",
    "followers": 3183,
    "content": "Boulos t\u00e1 dando uma surra no Bruno Doriana no debate da CNN. D\u00e1-lhe @GuilhermeBoulos.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487960413696000,
    "Label": "Guine_SPFC",
    "link": "https://twitter.com/Guine_SPFC",
    "followers": 7072,
    "content": "Assim como Bolsonaro, o Boulos n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o intrag\u00e1vel como seus seguidores e defensores fan\u00e1ticos, n\u00e3o gosto dos dois, mas gosto menos de seus defensores fan\u00e1ticos.\n\n#Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487958605950976,
    "Label": "_aimeesilva",
    "link": "https://twitter.com/_aimeesilva",
    "followers": 516,
    "content": "Usando uma base argumentativa profunda com v\u00e1rios dados pra explicar porque o Boulos tem grandes chances de ganhar o segundo turno no grupo das amigas.\nFonte: juro por deus",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487957876121606,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@Cristin41036486 N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "Cristin41036486",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487954331951106,
    "Label": "matheusssmn",
    "link": "https://twitter.com/matheusssmn",
    "followers": 234,
    "content": "@emipe09 @emosemcontextos Eu boulos falando de vc emo",
    "mentioned_users": "emosemcontextos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487948208189440,
    "Label": "ViniciusBelaz",
    "link": "https://twitter.com/ViniciusBelaz",
    "followers": 40,
    "content": "Covas achando lamentavel o Boulos perguntar sobre a Cracol\u00e2ndia, ou seja, Covas achando lamentavel debater sobre os problemas da cidade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487948183015425,
    "Label": "JCReina77",
    "link": "https://twitter.com/JCReina77",
    "followers": 258,
    "content": "@CNNBrasil O Boulos e a esquerda amam as drogas afinal ela contribui e muoto para a convuls\u00e3o social ta desekada por Eles.\n\nJovens Psicos, Gays, rebeldes e etc... \nEngenharia social das trevas",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487947050618880,
    "Label": "Giovanni13512",
    "link": "https://twitter.com/Giovanni13512",
    "followers": 320,
    "content": "Boulos comendo o cu do covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487945284841472,
    "Label": "exmetaleira",
    "link": "https://twitter.com/exmetaleira",
    "followers": 328,
    "content": "Cir\u00fargica a comida de rabo que o Boulos deu no Covas sobre experi\u00eancia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487944634720257,
    "Label": "heitorssaa",
    "link": "https://twitter.com/heitorssaa",
    "followers": 169,
    "content": "@victoria_luzes boulos de chocolate",
    "mentioned_users": "victoria_luzes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487943435137024,
    "Label": "betomartinsp5",
    "link": "https://twitter.com/betomartinsp5",
    "followers": 277,
    "content": "@Bob_Fernandes Se dependesse da CNN o Boulos teria 17 segundos e o coveiro o dia inteiro.",
    "mentioned_users": "Bob_Fernandes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487943154053125,
    "Label": "Papanopoulos",
    "link": "https://twitter.com/Papanopoulos",
    "followers": 197,
    "content": "Parece que Boulos ta s\u00f3 no hype mesmo em...\n\n#CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487941770006531,
    "Label": "drapivara",
    "link": "https://twitter.com/drapivara",
    "followers": 484,
    "content": "Fluxograma das respostas do Covas:\n\n1. Esse \u00e9 um problema bastante complexo da cidade de S\u00e3o Paulo, que vai demandar grande esfor\u00e7o para solu\u00e7\u00e3o...\n\n  |\n \\/\n\n2. \u00c9 incr\u00edvel como a experi\u00eancia na gest\u00e3o p\u00fablica faz diferen\u00e7a, Boulos...\n\n  |\n \\/\n\n(volte ao item 1)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487940595589120,
    "Label": "saldanha_iasmin",
    "link": "https://twitter.com/saldanha_iasmin",
    "followers": 53,
    "content": "@sofiasanttos1 @marcellinha_v @renegerodo @boobominion Eu dou toda raz\u00e3o a quem quiser criticar a merdas que ele fala, a raz\u00e3o da discuss\u00e3o primeiramente nem era o bolsonaro, apenas a elei\u00e7\u00e3o de SP e o boulos kkkkk",
    "mentioned_users": "sofiasanttos1 marcellinha_v renegerodo boobominion",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487939727306754,
    "Label": "carneirodudu_",
    "link": "https://twitter.com/carneirodudu_",
    "followers": 269,
    "content": "Boulos: a\nCovas: Olha a falta que faz ter experi\u00eancia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487932886446083,
    "Label": "MenezesHercules",
    "link": "https://twitter.com/MenezesHercules",
    "followers": 11,
    "content": "@tah_viapiana Boulos bem equilibrado.",
    "mentioned_users": "tah_viapiana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487928729915392,
    "Label": "gbfjonly",
    "link": "https://twitter.com/gbfjonly",
    "followers": 953,
    "content": "@salvemocerrado @CNNBrasil Elogiou a GCM, tb...\n\nBasicamente, confirmou o que o Boulos disse, e ainda dobrou a aposta - na pr\u00f3xima gest\u00e3o dele, enfiar cacete em pobre vai t\u00e1 liberado.",
    "mentioned_users": "salvemocerrado CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487928339820544,
    "Label": "gedoiserre",
    "link": "https://twitter.com/gedoiserre",
    "followers": 1018,
    "content": "@Normose_ O Boulos \u00e9 inteligent\u00edssimo.",
    "mentioned_users": "Normose_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487927492599810,
    "Label": "mechamadedidico",
    "link": "https://twitter.com/mechamadedidico",
    "followers": 419,
    "content": "@isabeldades al\u00e9m de \"Boulos vc n\u00e3o sabe gest\u00e3o\" argh",
    "mentioned_users": "isabeldades",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487927085719552,
    "Label": "MarcosSFC1",
    "link": "https://twitter.com/MarcosSFC1",
    "followers": 454,
    "content": "@CNNBrasil Covas foi jantado pelo Boulos.",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487922945970177,
    "Label": "fredpinhotw",
    "link": "https://twitter.com/fredpinhotw",
    "followers": 1496,
    "content": "- \u00c9 um ponto muito grave na cidade de S\u00e3o Paulo, lamento que o Boulos traga a quest\u00e3o da Cracol\u00e2ndia para o debate eleitoral! \"COVAS\"\n\nSE \u00c9 T\u00c3O IMPORTANTE, POR QUE N\u00c3O PODE SER DEBATIDO?\n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487922610413569,
    "Label": "brunobiggle",
    "link": "https://twitter.com/brunobiggle",
    "followers": 70,
    "content": "@CaioCorraini A \u00fanica coisa q curti nele at\u00e9 hj foi a propaganda q ele apareceu com uma camisa do Alice in Chains! Ou seja, \u00f3timo gosto musical!\n\nMas como to votando pra prefeito, n\u00e3o pra jurado do The Voice, vou de Boulos!",
    "mentioned_users": "CaioCorraini",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487921775759360,
    "Label": "phdbrasilcom",
    "link": "https://twitter.com/phdbrasilcom",
    "followers": 29,
    "content": "@CNNBrasil Quanta bobagem deste boulos, o cara vive num mundo ENCANTADO ou da fuma\u00e7a cor de rosa. Sai da\u00ed, a Cracol\u00e2ndia \u00e9 fruto das p\u00e9ssimas administra\u00e7\u00f5es do PT da sua vice. Absurdo!",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487920781684736,
    "Label": "Fbonanho",
    "link": "https://twitter.com/Fbonanho",
    "followers": 13,
    "content": "@PapaiBozo @wcasagrandejr @GuilhermeBoulos Poxa, n\u00e3o encontrei a resposta do Boulos",
    "mentioned_users": "PapaiBozo wcasagrandejr GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487920450359297,
    "Label": "_annagabriela",
    "link": "https://twitter.com/_annagabriela",
    "followers": 222,
    "content": "Boulos ta jantando o Covas no debate da CNN, pqp!\nSe vcs de SP desperdi\u00e7arem essa oportunidade de eleg\u00ea-lo eu desisto do Brasil, na boa.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487917845614592,
    "Label": "airnani",
    "link": "https://twitter.com/airnani",
    "followers": 2708,
    "content": "Covas espancando com classe o Boulos, que tenta ironizar sem sucesso, e s\u00f3 demonstra despreparo!\n\nE sim, invadir propriedade privada, \u00e9 sim radicalismo e Boulos se orgulhava disso!\n\n #CNNnasElei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487917594046465,
    "Label": "ocaradotuiter",
    "link": "https://twitter.com/ocaradotuiter",
    "followers": 559,
    "content": "Boulos dominsa o tema da habita\u00e7\u00e3o como ningu\u00e9m. Enquanto Covas estiver neste assunto, estar\u00e1 perdendo.\nJ\u00e1 em quest\u00e3o de conhecimento da m\u00e1quina, Covas consegue se sair um pouco melhor que o candidato do PSOL.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487917124247554,
    "Label": "LimaRaq",
    "link": "https://twitter.com/LimaRaq",
    "followers": 1369,
    "content": "Passando pra lembrar que ter pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o \u00e9 feio e faz mal. Vale para o Boulos tamb\u00e9m, t\u00e1? Evitem.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487915656253440,
    "Label": "marcos2_backup",
    "link": "https://twitter.com/marcos2_backup",
    "followers": 153,
    "content": "@helolys_ eu acho que o boulos t\u00e1 tenso sim, mas ele t\u00e1 fazendo reconhecimento do covas nesse\n\nnos outros debates ele tinha mt gente pra vencer\n\nagora ele tem s\u00f3 o covas\n\nvai dar certo, vai dar certo\n\n(sim eu to pensando esse debate em termos de duelo de yugioh)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487913999491072,
    "Label": "saraliliti",
    "link": "https://twitter.com/saraliliti",
    "followers": 1270,
    "content": "Votei em Erundina para Dep. Federal. Votei Haddad presidente. Conheci @GuilhermeBoulos qdo ele esteve aqui em Embu das Artes para negociar com o ent\u00e3o prefeito Geraldo cruz do PT. A m\u00e3e de Boulos \u00e9 chefe da minha sobrinha no HC. Respeitando minha historia. sou #Boulos50",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487910786609156,
    "Label": "LeePaulJonnes",
    "link": "https://twitter.com/LeePaulJonnes",
    "followers": 360,
    "content": "@AngelaAntifa A minha percep\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora \u00e9 que Boulos come\u00e7ou ruim atacando demais... equilibrou no \u00faltimo bloco e est\u00e1 melhor",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487910778220544,
    "Label": "GayaGicovate",
    "link": "https://twitter.com/GayaGicovate",
    "followers": 686,
    "content": "#BoulosNoSegundoTurno #Boulos50 vamos de Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "\u201cSP \u00e9 a terceira cidade com mais mortes por Covid NO MUNDO. Bruno Covas fez 3 hospitais de campanha, mas s\u00f3 um na periferia, onde teve o maior n\u00famero de casos. Fez o de sempre, voltou as costas \u00e0 periferia.\u201d #Boulos50 #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "rt_id": 1328477084885397504
  },
  {
    "Id": 1328487910178435072,
    "Label": "HENRIQUELIND",
    "link": "https://twitter.com/HENRIQUELIND",
    "followers": 311,
    "content": "Estou fazendo um auto sacrif\u00edcio e assistindo alguns trechos do debate na @CNNBrasil , o discurso do Covas e Boulos \u00e9 o mesmo, entre eles e o mesmo que ocorre h\u00e1 d\u00e9cadas... nada novo, tudo q nunca deu certo... conservadores de verdade ainda tem chance...\nOnde est\u00e3o? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2620\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487910052671491,
    "Label": "a_mosca_na_sopa",
    "link": "https://twitter.com/a_mosca_na_sopa",
    "followers": 1510,
    "content": "Economistas lan\u00e7am abaixo-assinado em apoio a Boulos em SP - 13/11/2020 - Painel - Folha www1.folha.uol.com.br/colunas/painel\u2026 @UOLNoticias #UOL",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487908416872452,
    "Label": "lftofoli",
    "link": "https://twitter.com/lftofoli",
    "followers": 27436,
    "content": "@Marciaandrusom @wcasagrandejr @brunocovas @GuilhermeBoulos [+] Acontece que h\u00e1 sim respostas que v\u00e3o na dire\u00e7\u00e3o correta, como a do Boulos, respostas totalmente equivocadas, como as de D\u00f3ria e a aus\u00eancia completa de resposta de Covas, que configura um sil\u00eancio ensurdecedor.",
    "mentioned_users": "Marciaandrusom wcasagrandejr brunocovas GuilhermeBoulos",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487902762905600,
    "Label": "neorci",
    "link": "https://twitter.com/neorci",
    "followers": 627,
    "content": "Me parece que volta e meia o Covas joga uma isca criticando o PT, pra ver se o Boulos defende a gest\u00e3o Haddad. Faz bem em n\u00e3o comprar essa briga.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487899185156102,
    "Label": "JooGouva3",
    "link": "https://twitter.com/JooGouva3",
    "followers": 112,
    "content": "Ta militando desde 2018 em favor da democracia e contra o extremismo e agr ta apoiando Boulos e Manuela D\u00e1vila. Enfim, a hipocrisia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487895057969152,
    "Label": "JoaoGabriel_73",
    "link": "https://twitter.com/JoaoGabriel_73",
    "followers": 495,
    "content": "Delicinha de debate.  \nBoulos e Covas fizeram o dever de casa certinho. \nPra mim o Boulos esta se saindo melhor, mas sou suspeito pra falar. #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487893795528704,
    "Label": "joaovassis",
    "link": "https://twitter.com/joaovassis",
    "followers": 39,
    "content": "Cada vez que eu vejo o Boulos balan\u00e7ando a cabe\u00e7a em desaprova\u00e7\u00e3o \u00e0s besteiras do Covas, eu me vejo nos debates do DCE e nas assembleias gerais da UEFS.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487891975204865,
    "Label": "abatedoido",
    "link": "https://twitter.com/abatedoido",
    "followers": 2,
    "content": "@andrefran O antagonista ja colocou o Boulos como o novo poste do Lula...",
    "mentioned_users": "andrefran",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487886807818240,
    "Label": "BorgesJMarcelo",
    "link": "https://twitter.com/BorgesJMarcelo",
    "followers": 2219,
    "content": "A ret\u00f3rica violenta dos \u00faltimos anos no Brasil e no mundo criou a \u201cm\u00e9dia m\u00f3vel da civilidade\u201d. Ou, em express\u00e3o mais corrente, \u201ctudo \u00e9 relativo\u201d. O debate entre Covas e Boulos \u00e9 duro, mas estamos aplaudindo uma urbanidade que antes era apenas \u00f3bvia. N\u00e3o se enganem. Pioramos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487885163679744,
    "Label": "rabatista27",
    "link": "https://twitter.com/rabatista27",
    "followers": 205,
    "content": "Interessante que, no enquadramento da \"si-en-en\", o Boulos est\u00e1 no lugar do @brsalles e o Covas est\u00e1 no lugar do Caio Coppola. Isso \u00e9 muito sintom\u00e1tico! Hahahaha",
    "mentioned_users": "brsalles",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487884928770049,
    "Label": "G1acomoG",
    "link": "https://twitter.com/G1acomoG",
    "followers": 74,
    "content": "@marodrigu3 Mas o Boulos t\u00e1 de brincadeira hoje tamb\u00e9m, n\u00e9. S\u00f3 t\u00e1 falando do Doria, Covas t\u00e1 cagando pra isso. Espero que ele mude a estrat\u00e9gia no debate.",
    "mentioned_users": "marodrigu3",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487884618424325,
    "Label": "jonnyken",
    "link": "https://twitter.com/jonnyken",
    "followers": 24039,
    "content": "Gente... \u00c9 obvio que \u00e9 importante ir crescendo nos grandes centros e depois indo para as outras cidades.\n\nO tanto de m\u00eddia que o Boulos vai ter por ter passado para o segundo turno \u00e9 \u00f3timo para o partido que passar\u00e1 a ser mais conhecido.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487879341989890,
    "Label": "maironsaquino",
    "link": "https://twitter.com/maironsaquino",
    "followers": 341,
    "content": "Boulos derrapou na fala da pandemia e de l\u00e1 pra c\u00e1 for\u00e7a Covas a fazer uso da tipifica\u00e7\u00e3o radicalista antecipada, al\u00e9m de um show de lamenta\u00e7\u00f5es que mais parecem jarg\u00f5es pr\u00e9-prontos. #debatecnn",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487869959311361,
    "Label": "Faluqs_",
    "link": "https://twitter.com/Faluqs_",
    "followers": 195,
    "content": "@marirgutierrez_ Mas sp inteira votou Boulos 51",
    "mentioned_users": "marirgutierrez_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487869837664256,
    "Label": "allymagalhaes_",
    "link": "https://twitter.com/allymagalhaes_",
    "followers": 112,
    "content": "N\u00e3o vou mentir, eu j\u00e1 esperava que o Boulos se sairia melhor no debate, mas eu achava q o Bruno Covas fosse melhor em debater",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487869355347968,
    "Label": "Wagner_Ramos23",
    "link": "https://twitter.com/Wagner_Ramos23",
    "followers": 47,
    "content": "Boulos t\u00e1 fazendo Covas dan\u00e7ar a m\u00fasica que ele quer - fez ele ficar t\u00e3o preocupado em n\u00e3o falar do Doria que at\u00e9 esqueceu o Lula (que seria o ponto \u201c fraco\u201d de boulos) #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487868365500421,
    "Label": "Ana_Luisa76",
    "link": "https://twitter.com/Ana_Luisa76",
    "followers": 229,
    "content": "@dependemt @catatau271 boulos no segundo turno",
    "mentioned_users": "dependemt catatau271",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487867828539394,
    "Label": "_otrabalhista",
    "link": "https://twitter.com/_otrabalhista",
    "followers": 3371,
    "content": "@lalesrw Vai se ferrar, sinceramente. Ciro sempre apoiou o PT at\u00e9 2014, e em 2018 declarou voto no Haddad, enquanto o PSOL em 2014 se manteve neutro mas \"recomendou voto em Dilma\", Ciro lutou at\u00e9 o \u00faltimo instante contra o Golpe, enquanto boulos estava no n\u00e3o vai ter copa",
    "mentioned_users": "lalesrw",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487867006455817,
    "Label": "precisandodeluz",
    "link": "https://twitter.com/precisandodeluz",
    "followers": 126,
    "content": "@DanielFmg01 @guga_92 @Haddad_Fernando Percebe-se o qu\u00e3o limitado quando mostra n\u00e3o entender o funcionamento b\u00e1sico de uma adm p\u00fablica. Tonto, se o Boulos ganhar ele tem maioria apoiando ele. Cad\u00ea o fracasso da esquerda?",
    "mentioned_users": "DanielFmg01 guga_92 Haddad_Fernando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487866549350400,
    "Label": "midnightdantas",
    "link": "https://twitter.com/midnightdantas",
    "followers": 395,
    "content": "jantei ao doce som de Boulos jantando Covas no debate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487865991491585,
    "Label": "caue_tuga",
    "link": "https://twitter.com/caue_tuga",
    "followers": 913,
    "content": "Covas n\u00e3o \u00e9 uma Rousseff falando. N\u00e3o gagueja. Sua fala tem in\u00edcio, meio e fim. Mas \u00e9 herm\u00e9tico. J\u00e1 Boulos tem uma fala vibrante.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487861528780801,
    "Label": "EdenilsonFF",
    "link": "https://twitter.com/EdenilsonFF",
    "followers": 73,
    "content": "Boulos est\u00e1 apresentando subentendidamente a vers\u00e3o paulista da Carta ao Povo Brasileiro. Tem gente caindo nessa.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487858974433280,
    "Label": "Adorobobagens",
    "link": "https://twitter.com/Adorobobagens",
    "followers": 5454,
    "content": "Boulos questiona por que Covas lamenta que se traga para o debate  o assunto \"Cracol\u00e2ndia\" , uma vez que esse um dos maiores desafios para a cidade de S\u00e3o Paulo.\ud83d\udc4d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487858508849155,
    "Label": "eiArturFarias",
    "link": "https://twitter.com/eiArturFarias",
    "followers": 9726,
    "content": "\u201cEssa \u00e9 a luta da minha vida: Eu n\u00e3o aceito que na cidade mais rica do pa\u00eds tenha gente morando na rua\u201d\n\n- Guilherme Boulos \n#CNNnasElei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487856151687169,
    "Label": "edno01",
    "link": "https://twitter.com/edno01",
    "followers": 53,
    "content": "@gabflx PF Nery (rs) j\u00e1 falou q o Boulos tem q falar isso sem pena.",
    "mentioned_users": "gabflx",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487848996204545,
    "Label": "ngmescreve",
    "link": "https://twitter.com/ngmescreve",
    "followers": 451,
    "content": "@GugaNoblat Vc com ctz est\u00e1 apoiando Boulos. Logo, Covas deve fazer o exato oposto do que vc aconselha.",
    "mentioned_users": "GugaNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487844973850627,
    "Label": "Marco_Lucaa",
    "link": "https://twitter.com/Marco_Lucaa",
    "followers": 779,
    "content": "@PaulinhoSerra Boulos jantando na hora certa!",
    "mentioned_users": "PaulinhoSerra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487844139192320,
    "Label": "Gustavolca",
    "link": "https://twitter.com/Gustavolca",
    "followers": 280,
    "content": "@guilhermeslayer Doria tem uma baita experi\u00eancia de mercado e neg\u00f3cios. O Boulos de estourar cadeado e demarcar barraco. N\u00e3o da pra comparar",
    "mentioned_users": "guilhermeslayer",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487837172461573,
    "Label": "AlergicaAoSol",
    "link": "https://twitter.com/AlergicaAoSol",
    "followers": 207,
    "content": "@viniciusduarte Pois \u00e9, boulos ta com energia de sobra",
    "mentioned_users": "viniciusduarte",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487836304224257,
    "Label": "dramabqueen",
    "link": "https://twitter.com/dramabqueen",
    "followers": 120,
    "content": "@nicoloredboy passo mal que ele quer ser todo debochado e cada vez que fala leva uma enrabada de boulos",
    "mentioned_users": "nicoloredboy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487836081922048,
    "Label": "GabeAlmirDias",
    "link": "https://twitter.com/GabeAlmirDias",
    "followers": 360,
    "content": "Imagino a confus\u00e3o na cabe\u00e7a do gado tendo que decidir entre votar no covas (apoiado pelo d\u00f3ria que o mestre deles n\u00e3o gosta) e o boulos. Tiute nos dois neur\u00f4nio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487835079495681,
    "Label": "CNNBrasil",
    "link": "https://twitter.com/CNNBrasil",
    "followers": 1095845,
    "content": "Debate SP: Veja como foi o primeiro bloco do confronto entre Bruno Covas e Guilherme Boulos #CNNnaselei\u00e7\u00f5es cnnbrasil.com.br/politica/2020/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487830310580230,
    "Label": "ogabrielgg",
    "link": "https://twitter.com/ogabrielgg",
    "followers": 3692,
    "content": "Eu t\u00f4 chorando com o Boulos lembrando/pensando na minha m\u00e3ezinha que gostava muito dele... d\u00f3i demais n\u00e3o ter mais ela aqui pra curtir esse momento comigo! \ud83d\ude2a #CNNnaseleicoes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487826514714630,
    "Label": "g_cerdeira",
    "link": "https://twitter.com/g_cerdeira",
    "followers": 26,
    "content": "Debate entre Covas e Boulos na CNN: a maneira que o atual prefeito tenta fugir pela tangente pra n\u00e3o assumir seu governo terr\u00edvel \u00e9 o maior s\u00edmbolo do legado e da politica dos tucanos em SP. Lastim\u00e1vel que esse cara tenha tido tantos votos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487824199458816,
    "Label": "SoniaJoventino",
    "link": "https://twitter.com/SoniaJoventino",
    "followers": 1288,
    "content": "@valdecilima50 @DouglasGarcia Verdade. Entregar as chaves da cidade a Boulos ter\u00e3o q ficar 100 anos para desratizar tudo depois!",
    "mentioned_users": "valdecilima50 DouglasGarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487820856594441,
    "Label": "ProfLeoOficial",
    "link": "https://twitter.com/ProfLeoOficial",
    "followers": 2258,
    "content": "J\u00e1 sabemos que Boulos \u00e9 inexperiente.\nCabe ao psolista imputar alguma coisa no tucano.\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487815383027712,
    "Label": "rubao_",
    "link": "https://twitter.com/rubao_",
    "followers": 339,
    "content": "O problema do boulos \u00e9 que ele t\u00e1 fazendo debate pra galerinha do Twitter que ele j\u00e1 ganhou o voto, n\u00e3o pra pessoa de 47 anos que \u00e9 quem vai decidir",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487814682578945,
    "Label": "taynabalavel",
    "link": "https://twitter.com/taynabalavel",
    "followers": 1204,
    "content": "eu acho debate ruim pq nos primeiros minutos j\u00e1 da pra ver que o boulos \u00e9 MUITO melhor a\u00ed vc tem que ficar o resto do tempo se perguntando COMO O RESTO DAS PESSOAS N\u00c3O CONSEGUEM VER ISSO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487808625991683,
    "Label": "eusurtoasvezes",
    "link": "https://twitter.com/eusurtoasvezes",
    "followers": 499,
    "content": "@troyefucksivan te amo amiga vota no boulos \ud83d\ude4f https://t.co/l3iTfqampQ",
    "mentioned_users": "troyefucksivan",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487808378540038,
    "Label": "vaimalandrac",
    "link": "https://twitter.com/vaimalandrac",
    "followers": 2326,
    "content": "Meu sonho que a esquerda se una para apoiar Boulos em 2022 \ud83e\udd7a twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Quem \u00e9 Guilherme Boulos? Voc\u00ea provavelmente j\u00e1 ouviu muita Fake News a meu respeito. Quer descobrir a verdade? #Boulos50 https://t.co/HKO5zntLUG",
    "rt_id": 1328326474684837888
  },
  {
    "Id": 1328487807954935808,
    "Label": "vinnyezito",
    "link": "https://twitter.com/vinnyezito",
    "followers": 170,
    "content": "Para Guilherme Boulos, a Crackol\u00e2ndia vai acabar milagrosamente com a GCM passando a m\u00e3o na cabe\u00e7a de bandido, isso que \u00e9 jocoso, n\u00e3o o Bruno falar apenas a verdade, que Boulos \u00e9 inexperiente e que n\u00e3o existe solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil para problema dif\u00edcil. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487802477142026,
    "Label": "solo_meu",
    "link": "https://twitter.com/solo_meu",
    "followers": 216,
    "content": "O cara do cemit\u00e9rio \u00e9 muito fraquinho no debate, coitado. Boulos nada de bra\u00e7ada.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487800291942402,
    "Label": "SsaVitorcortes",
    "link": "https://twitter.com/SsaVitorcortes",
    "followers": 1856,
    "content": "@CNNBrasil Boulos est\u00e1 destruindo Covas.. Q \u00e9 t\u00e3o covarde, q n assumiu D\u00f3ria... Ai com o papinho de radicalismo.",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487797704060928,
    "Label": "Mavivii",
    "link": "https://twitter.com/Mavivii",
    "followers": 72,
    "content": "Covas chamando Boulos de invasor  #CNNnaselei\u00e7\u00f5es https://t.co/Ok0mEI1Ltb",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487797171351554,
    "Label": "DivardinLuis",
    "link": "https://twitter.com/DivardinLuis",
    "followers": 1,
    "content": "@BrazilFight PAULISTANOS, QUE DECEP\u00c7\u00c3O, BOULOS NO GOVERNO? SUPLICI PELO PT? VOC\u00caS  DECEPCIONARAM  DEPOIS NAO RECLAMEM DA SITUA\u00c7\u00c3O!",
    "mentioned_users": "BrazilFight",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487796546342920,
    "Label": "MrcioLuisMarti2",
    "link": "https://twitter.com/MrcioLuisMarti2",
    "followers": 947,
    "content": "@bernardokuster2 Covas x Boulos \nA triste de decis\u00e3o entre: \n1. Ficar preso em casa; \n2  Ter a casa invadida.",
    "mentioned_users": "bernardokuster2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487796210806785,
    "Label": "TorresePacheco",
    "link": "https://twitter.com/TorresePacheco",
    "followers": 559,
    "content": "A rea\u00e7\u00e3o do Covas enquanto o Boulos t\u00e1 falando \u00e9 tudo pra mim\n\n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es https://t.co/Smvw8BDWnY",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487793048363014,
    "Label": "AhhClaudino",
    "link": "https://twitter.com/AhhClaudino",
    "followers": 49,
    "content": "@pablovillaca @GuilhermeBoulos O Boulos t\u00e1 deixando o Covas t\u00e3o nervoso com as perguntas que o sonoplasta t\u00e1 at\u00e9 deixando o tucano com mais tempo de fala.",
    "mentioned_users": "pablovillaca GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487792511422466,
    "Label": "nedeff15",
    "link": "https://twitter.com/nedeff15",
    "followers": 97,
    "content": "@MarceloLins68 \u00c9 da maravilhosa S\u00e3o Paulo, do Boulos. Parab\u00e9ns eles merecem.",
    "mentioned_users": "MarceloLins68",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487789034434563,
    "Label": "cecirosarioo",
    "link": "https://twitter.com/cecirosarioo",
    "followers": 43,
    "content": "Boulos t\u00e1 amassando demais nesse debate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487788199735296,
    "Label": "falloutbts",
    "link": "https://twitter.com/falloutbts",
    "followers": 442,
    "content": "mas eu gostei do peda\u00e7o q eu vi o boulos fala muito bem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487786626887680,
    "Label": "Francis545640",
    "link": "https://twitter.com/Francis545640",
    "followers": 186,
    "content": "Vamos respeitar a intelig\u00eancia do Boulos...\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b twitter.com/robertantonny/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "robertantonny",
    "content_of_rt": "Ser\u00e1 que Ciro Gomes viu como se faz? \n\nBoulos foi para o 2\u00b0 turno, sem agredir o PT, e agora ter\u00e1 o nosso apoio.",
    "rt_id": 1328163952203866112
  },
  {
    "Id": 1328487786094145537,
    "Label": "mylifesux32",
    "link": "https://twitter.com/mylifesux32",
    "followers": 112,
    "content": "O povo ama bater na tecla que o Boulos n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o preparado quanto o Covas, mas o Covas n\u00e3o consegue dar uma resposta certeira, parece que os 2 anos na prefeitura n\u00e3o deram tanto preparo assim #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487785599279104,
    "Label": "Gustavo07847293",
    "link": "https://twitter.com/Gustavo07847293",
    "followers": 7,
    "content": "VAI BOULOS twitter.com/CNNBrasil/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "CNNBrasil",
    "content_of_rt": "Assista \u00e0s respostas dos candidatos sobre propostas para a \u00e1rea da sa\u00fade diante da crise sanit\u00e1ria causada pela pandemia. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es Veja as respostas e assista ao vivo: https://t.co/O69tRxSPbm https://t.co/6kutTsicRN",
    "rt_id": 1328486446446080005
  },
  {
    "Id": 1328487784877875200,
    "Label": "Regina_14nov",
    "link": "https://twitter.com/Regina_14nov",
    "followers": 22,
    "content": "@CNNBrasil t\u00e1 tendo interfer\u00eancia (tipo o cron\u00f4metro do candidato tal tem tantos segundos e assim por diante) nas falas dos candidatos #CNNnaselei\u00e7\u00f5es \nBruno Covas x Boulos",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487783003021315,
    "Label": "Juuuuulio1",
    "link": "https://twitter.com/Juuuuulio1",
    "followers": 452,
    "content": "Boulos preparad\u00edssimo no debate meu deus",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487782084456451,
    "Label": "nandaxxie",
    "link": "https://twitter.com/nandaxxie",
    "followers": 4979,
    "content": "Os liberais caindo nesse papinho de \u201cBOULOS moderado\u201d \u00e9 a MESMA coisa que aconteceu em 2018; acreditaram no discurso liberal do BOLSONARO.\n\nRIP.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487780205420544,
    "Label": "Gustiinha",
    "link": "https://twitter.com/Gustiinha",
    "followers": 1914,
    "content": "Boulos sabe identificar muito bem os problemas sociais, resta saber se ele consegue resolver os problemas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487773351931905,
    "Label": "lula_tani1000",
    "link": "https://twitter.com/lula_tani1000",
    "followers": 2709,
    "content": "\u00d3BVIO prefeito tem que MANDAR. N\u00e3o pode delegar fun\u00e7\u00e3o de prefeito, s\u00f3i acontecer nesse estado e em outros. \n\u201cDebate CNN: Boulos s\u00f3 sabe mandar, ser prefeito \u00e9 diferente, diz Covas noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026 @UOLNoticias #UOL\u201d",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487772479516678,
    "Label": "Patrick_Levi_",
    "link": "https://twitter.com/Patrick_Levi_",
    "followers": 200,
    "content": "Al\u00e9m da eleg\u00e2ncia no debate, o Boulos est\u00e1 dando uma aula fe humanismo b\u00e1sico ao Covas. Olha, t\u00f4 confiante nessa revolu\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria em S\u00e3o Paulo, viu? \n#DebateCNN #CNNnaselei\u00e7\u00f5es #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487771061751810,
    "Label": "GabrilLucca",
    "link": "https://twitter.com/GabrilLucca",
    "followers": 217,
    "content": "Boulos mostrando que \u00e9 preparado para a gest\u00e3o de S\u00e3o Paulo #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487769870635008,
    "Label": "lfuncia",
    "link": "https://twitter.com/lfuncia",
    "followers": 40,
    "content": "Boulos tenta, neste debate, colar no Covas a rejei\u00e7\u00e3o do eleitor ao Doria. Covas tenta colar no Boulos a imagem de inexperiente. A estrat\u00e9gia do Covas me parece mais eficiente.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487768599695366,
    "Label": "Fbonanho",
    "link": "https://twitter.com/Fbonanho",
    "followers": 13,
    "content": "@Cido99459376 @wcasagrandejr Cad\u00ea a resposta do Boulos? N\u00e3o achei",
    "mentioned_users": "Cido99459376 wcasagrandejr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487766393491456,
    "Label": "FreixoDebochado",
    "link": "https://twitter.com/FreixoDebochado",
    "followers": 40008,
    "content": "Desmentindo as Fakes News sobre o Guilherme Boulos ser Invasor de Casas!!!! #CNNnaselei\u00e7\u00f5es https://t.co/wX8xMYd5mY",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487763746967559,
    "Label": "nunessel",
    "link": "https://twitter.com/nunessel",
    "followers": 12,
    "content": "@CNNBrasil To chocada ao ver que o candidato Boulos distorce e mente na \u201ccara dura\u201d! Ser\u00e1 que ele pensa que os telespectadores s\u00e3o surdos ou idiotas?!!! \ud83d\ude21",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487763033927682,
    "Label": "summerflowers_",
    "link": "https://twitter.com/summerflowers_",
    "followers": 75,
    "content": "@CNNBrasil Caramba, Boulos \u00e9 muito preparado. Adorei quando ele falou da redu\u00e7\u00e3o de danos, medida comprovadamente mais eficaz e humana que a pol\u00edtica da abstin\u00eancia, apenas pesquisem sobre...Apoio total!",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487761343606790,
    "Label": "weresensate",
    "link": "https://twitter.com/weresensate",
    "followers": 488,
    "content": "Esse branquelo com cara de dementador t\u00e1 toda hora atacando de forma sem sentido e o Boulos segue pleno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487761087766528,
    "Label": "HelenaDuManeco",
    "link": "https://twitter.com/HelenaDuManeco",
    "followers": 663,
    "content": "@dieviviarruda \u00c9 melhor n\u00e3o partirem pra isso ou o feiti\u00e7o poder\u00e1 virar contra o feiticeiro, principalmente se Boulos tiver apoio de Lula...",
    "mentioned_users": "dieviviarruda",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487757921050625,
    "Label": "nutripetracco",
    "link": "https://twitter.com/nutripetracco",
    "followers": 1065,
    "content": "Boulos falando sobre a import\u00e2ncia de CAPS m\u00f3vel e uma boa pol\u00edtica de \u00e1lcool e outras drogas na Cracol\u00e2ndia pra garantir um cuidado digno pra popula\u00e7\u00e3o de SP, enquanto o covas diz q o estado j\u00e1 conseguiu entrar l\u00e1 pra  \"limpar\"...o n\u00edvel do covas \u00e9 assustador #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487757031862272,
    "Label": "OliviaGavioli",
    "link": "https://twitter.com/OliviaGavioli",
    "followers": 112,
    "content": "@igor_oliveira Eu li boulos \ud83d\udc40\nHahaha",
    "mentioned_users": "igor_oliveira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487754615885824,
    "Label": "IzabelLins8",
    "link": "https://twitter.com/IzabelLins8",
    "followers": 6945,
    "content": "Quem \u00e9 Guilherme Boulos. Confira!\ud83d\udc47\ud83c\udffdE o povo de SP ainda vota numa criatura dessa. https://t.co/tKw6UewrGw",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487751726067713,
    "Label": "bmend_leo",
    "link": "https://twitter.com/bmend_leo",
    "followers": 171,
    "content": "Boulos t\u00e1 muito melhor agora do que na \u00e9poca dos 50 tons de Temer. Ele realmente quer ser prefeito de S\u00e3o Paulo. Isso \u00e9 \u00f3timo. O n\u00edvel do debate na CNN est\u00e1 \u00f3timo. Ataques com luva de pelica no advers\u00e1rio (pq sen\u00e3o tbm n\u00e3o tem gra\u00e7a nenhuma), mas muita seguran\u00e7a nos candidatos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487750102814720,
    "Label": "MoraesPaulo1",
    "link": "https://twitter.com/MoraesPaulo1",
    "followers": 519,
    "content": "@GuilhermeBoulos A estrat\u00e9gia de Bruno covas \u00e9 rotular o Boulos como radical. Muito mequetrefe essa estrat\u00e9gia.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487748488073217,
    "Label": "viniolucena",
    "link": "https://twitter.com/viniolucena",
    "followers": 388,
    "content": "\u00c9 INCR\u00cdVEL COMO O PSDB HISTORICAMENTE APANHA EM TODAS AS PERGUNTAS SOBRE CRACOL\u00c2NDIA. Boulos cresceu nesse ultimo bloco s\u00f3 no Covas patinando. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487747204640768,
    "Label": "_BraveHostel",
    "link": "https://twitter.com/_BraveHostel",
    "followers": 114,
    "content": "@Namelesz4 @WieliGOficial ent faz o sgnt\nSe o boulos ganhar, vc tem o direito de me encher o saco\nSe n, eu tmb tenho.",
    "mentioned_users": "Namelesz4 WieliGOficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487744620945409,
    "Label": "irlan_cotrim",
    "link": "https://twitter.com/irlan_cotrim",
    "followers": 212,
    "content": "Guilherme Boulos ainda vai ser presidente do Brasil. Que desempenho! #DebateCNN #Boulos50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "\u201cEu tenho muito orgulho da minha experi\u00eancia no movimento social nos \u00faltimos 20 anos. Essa experi\u00eancia te d\u00e1 uma sensibilidade que nenhum cargo te d\u00e1. As pessoas n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 n\u00fameros.\u201d #Boulos50 #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "rt_id": 1328486890723569664
  },
  {
    "Id": 1328487738375626752,
    "Label": "LuiginElPlug",
    "link": "https://twitter.com/LuiginElPlug",
    "followers": 19,
    "content": "@caduzerafaxa10 N da pra ir de boulos nem fodendo",
    "mentioned_users": "caduzerafaxa10",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487738199379970,
    "Label": "martadedivitiis",
    "link": "https://twitter.com/martadedivitiis",
    "followers": 957,
    "content": "@luluonthesky @Teledramaturgia A vice de Boulos foi a melhor prefeita que SP j\u00e1 teve. ADORO!!!!",
    "mentioned_users": "luluonthesky Teledramaturgia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487737465376769,
    "Label": "leonardoratti",
    "link": "https://twitter.com/leonardoratti",
    "followers": 383,
    "content": "monalisa perrone vota Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487735074705413,
    "Label": "Patrocinio_",
    "link": "https://twitter.com/Patrocinio_",
    "followers": 128,
    "content": "Boulos dominando o debate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487727483015169,
    "Label": "niameismo",
    "link": "https://twitter.com/niameismo",
    "followers": 639,
    "content": "e assim n\u00e9 a real \u00e9 que o boulos tem sido ZERO radical (talvez at\u00e9 conciliador demais) a\u00ed o outro l\u00e1 fica pagando de maluco toda hora falando em radicalismo (acho at\u00e9 que boulos devia dar uns grito de vez em quando pra ver se o covas pelo menos SE MEXE)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487720159744000,
    "Label": "harry_jc",
    "link": "https://twitter.com/harry_jc",
    "followers": 102,
    "content": "So o boulos mesmo pra me fazer assistir cnn",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487719476080640,
    "Label": "mohamedicjr",
    "link": "https://twitter.com/mohamedicjr",
    "followers": 35,
    "content": "O Boulos ganha esse debate com a seguinte pergunta:\n\n\"Voc\u00ea, cidad\u00e3o, daria um beb\u00ea para o candidato Bruno segurar?\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487716678406155,
    "Label": "locatellimontes",
    "link": "https://twitter.com/locatellimontes",
    "followers": 1329,
    "content": "Ciro Gomes apoiar Boulos em SP e Manuela em POA \u00e9 completamente diferente de 2018.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487715885735936,
    "Label": "dog_germano",
    "link": "https://twitter.com/dog_germano",
    "followers": 114,
    "content": "@sccheartless A lideran\u00e7a do partido disse quw nao ia apoiar ninguem pras prefeituras (Boulos, Manuella, etc) mas mudaram de ideia am\u00e9m",
    "mentioned_users": "sccheartless",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487715508281345,
    "Label": "PauloVioleta",
    "link": "https://twitter.com/PauloVioleta",
    "followers": 60,
    "content": "@janainagarcia Come\u00e7ou relativamente bem, mas \u00e9 fraco no embate.  Al\u00e9m de ser vidra\u00e7a.  Boulos jantando ele  .",
    "mentioned_users": "janainagarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487713826336770,
    "Label": "Thatajia",
    "link": "https://twitter.com/Thatajia",
    "followers": 196,
    "content": "a gente tenta usar UM filtrinho do boulos no twitter e termina com a foto toda cagada sinceramente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487709762068480,
    "Label": "hobiunderthesea",
    "link": "https://twitter.com/hobiunderthesea",
    "followers": 357,
    "content": "boulos janta o covas s\u00f3 de respirar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487708440883200,
    "Label": "AHoracioNeto",
    "link": "https://twitter.com/AHoracioNeto",
    "followers": 33,
    "content": "@CNNBrasil Bruno Covas impec\u00e1vel! Boulos agressivo e sem preparo! Mais quatro anos pra Bruno Covas! Chega de discurso vazio como o de Boulos!",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487702875004930,
    "Label": "martecurio",
    "link": "https://twitter.com/martecurio",
    "followers": 1270,
    "content": "uma del\u00edcia ouvir Boulos falando com tanta propriedade sobre as pautas no debate, respondendo as perguntas com a tranquilidade de um prefeito sem defeitos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487702459789312,
    "Label": "cirillo_renata",
    "link": "https://twitter.com/cirillo_renata",
    "followers": 333,
    "content": "@SuelenCintra @vtncg @epictimechat esse \u00e9 o leite condensado no p\u00e3o franc\u00eas do boulos",
    "mentioned_users": "SuelenCintra vtncg epictimechat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487701822234624,
    "Label": "riadelkouba",
    "link": "https://twitter.com/riadelkouba",
    "followers": 479,
    "content": "@MaClara14373139 @Valdecirdelecl1 Eu, gra\u00e7as a Deus, n\u00e3o voto em SP...\nMas n\u00e3o teria coragem de votar em Covas ou Boulos!",
    "mentioned_users": "MaClara14373139 Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487701738303489,
    "Label": "VulgoGW_",
    "link": "https://twitter.com/VulgoGW_",
    "followers": 180,
    "content": "Boulos est\u00e1 incr\u00edvel nas respostas e nos questionamentos. \u00c9 muito importante trabalhar esses pontos(cracol\u00e2ndia, GCM, hospitais de campanha..) que incomodam o PSDB\n#DebateCNN #ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487698190004224,
    "Label": "Rafis_sima",
    "link": "https://twitter.com/Rafis_sima",
    "followers": 102,
    "content": "@jnflesch Boulos ta arrasando, Covas fala e n\u00e3o diz nada!",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487697174958081,
    "Label": "josecarloskin",
    "link": "https://twitter.com/josecarloskin",
    "followers": 21,
    "content": "@CNNBrasil Boulos \u00e9 um fake. Nunca trabalhou na vida",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487694658363393,
    "Label": "arthurwhytef",
    "link": "https://twitter.com/arthurwhytef",
    "followers": 134,
    "content": "@PepsiTastingCat Cavaleiros templ\u00e1rios crist\u00e3os com boulos \ud83e\udd1d",
    "mentioned_users": "PepsiTastingCat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487691713998849,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@JosilenaT N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "JosilenaT",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487691114188802,
    "Label": "v_cardarelli",
    "link": "https://twitter.com/v_cardarelli",
    "followers": 54,
    "content": "Esse bloco foi todinho do Boulos. Especialmente pq trouxe para o debate a quest\u00e3o a Cracol\u00e2ndia e Covas sabonetou mostrando, de novo, a aus\u00eancia de propostas e, como se n\u00e3o bastasse, reclamou de ter sido perguntado sobre o tema!! \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487689272905729,
    "Label": "v_cardarelli",
    "link": "https://twitter.com/v_cardarelli",
    "followers": 54,
    "content": "Segundo bloco #DebateCNN \n\n1 - \u00c9 impressionante como o plano econ\u00f4mico de Boulos \u00e9 uma c\u00f3pia menor do plano econ\u00f4mico do Lula em 2002. A diferen\u00e7a \u00e9 que Lula tinha dinheiro pra implementar\n2 - Covas \u00e9 completamente vazio. N\u00e3o tem propostas. Simplesmente fala o q supostamente fez",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487685636419584,
    "Label": "Marcos_Go",
    "link": "https://twitter.com/Marcos_Go",
    "followers": 34,
    "content": "@CNNBrasil Boulos muito provocativo e pouco propositivo",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487677113610240,
    "Label": "PriALopes_",
    "link": "https://twitter.com/PriALopes_",
    "followers": 2717,
    "content": "@JurandirGarcia @bubuangela @Jujuca1987 Maninho, acorda! Rabo preso quem tem \u00e9 o Pt e o Lula. Ciro Gomes \u00e9 limpo e j\u00e1 apoiou Boulos e Manoela. Eu estava me referindo a vc q \u00f1 se informa e sai falando demais. Corre l\u00e1 p\u00e1gina do PCdoB.",
    "mentioned_users": "JurandirGarcia bubuangela Jujuca1987",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487675054219266,
    "Label": "soueupreviat",
    "link": "https://twitter.com/soueupreviat",
    "followers": 112,
    "content": "#Boulos50 vai de ataque que  o Bruno \u00e9 muito ruim de defesa. Ele s\u00f3 tem text\u00e3o pronto e fala lenta pra ganhar tempo. Chuta pro gol Boulos #ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487673120628736,
    "Label": "andreeumesmo",
    "link": "https://twitter.com/andreeumesmo",
    "followers": 822,
    "content": "daqui a pouco at\u00e9 o covas vai querer votar no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487671778439169,
    "Label": "cllrrss",
    "link": "https://twitter.com/cllrrss",
    "followers": 613,
    "content": "\u201cO que mais tem aqui hoje \u00e9 petista falando \u2018Boulos isso, Boulos aquilo\u2019\u201d\n\ud83d\udd34 JORNALISMO \ud83d\udd34 twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "veramagalhaes",
    "content_of_rt": "O PT j\u00e1 est\u00e1 ocupando a candidatura de Boulos para sua batalha pessoal. O que mais tem aqui hoje \u00e9 petista falando \"Boulos isso, Boulos aquilo\", \"patronizing, usando o candidato do PSOL como Cavalo de Troia. Ele, que fugiu dessa armadilha no primeiro turno, tem um desafio no 2\u00ba",
    "rt_id": 1328333075990917120
  },
  {
    "Id": 1328487670461452289,
    "Label": "CrystianoAraujo",
    "link": "https://twitter.com/CrystianoAraujo",
    "followers": 363,
    "content": "Ver o Boulos falando em acabar com a cracol\u00e2ndia \u00e9 o real exemplo do \"enfim a hipocrisia\"... Considerando que ele \u00e9 a favor da libera\u00e7\u00e3o das drogas, \u00e9 capaz de criar outras cracol\u00e2ndias \ud83d\ude12",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487667277979648,
    "Label": "eduguim",
    "link": "https://twitter.com/eduguim",
    "followers": 87728,
    "content": "Boulos pede apoio de Fran\u00e7a blogdacidadania.com.br/2020/11/boulos\u2026 https://t.co/PTKpooztIb",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487665906356224,
    "Label": "M_lolx4",
    "link": "https://twitter.com/M_lolx4",
    "followers": 37,
    "content": "@digauss @ladyrasta Boulos teve pouco voto da classe C e D, se ele conseguir entrar no di\u00e1logo com essa galera ele vira.",
    "mentioned_users": "digauss ladyrasta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487665281490948,
    "Label": "asttrophe_",
    "link": "https://twitter.com/asttrophe_",
    "followers": 91,
    "content": "@fernandaimamura t\u00e1 lamentando at\u00e9 a respira\u00e7\u00e3o do Boulos hj",
    "mentioned_users": "fernandaimamura",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487664895594496,
    "Label": "ihvaana",
    "link": "https://twitter.com/ihvaana",
    "followers": 5673,
    "content": "SE O BOULOS GANAHE EU VOU COM UMA CAMISETA DO PSOL PRO TRABALHO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487663943487488,
    "Label": "Will_Crw",
    "link": "https://twitter.com/Will_Crw",
    "followers": 1262,
    "content": "@heldermaldonado Eu achei que o Boulos foi at\u00e9 bastante en\u00e9rgico. To achando chato n\u00e3o. \u00c9 que o Covas n\u00e3o \u00e9 um cara conhecido pela anima\u00e7\u00e3o n\u00e9. Tem o tom de voz mais linear que a voz do google tradutor.",
    "mentioned_users": "heldermaldonado",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487663771545600,
    "Label": "rebeca_neiva",
    "link": "https://twitter.com/rebeca_neiva",
    "followers": 578,
    "content": "@chicobarney Covas s\u00f3 sabe falar da experi\u00eancia de Boulos, parece que t\u00e1 travado nessa tecla",
    "mentioned_users": "chicobarney",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487663574392842,
    "Label": "rick_ntj",
    "link": "https://twitter.com/rick_ntj",
    "followers": 29,
    "content": "brasil \u00e9 um pa\u00eds s\u00e9rio.\n\nconcorrentes pra prefeitura de sp, boulos x bruno covas.\n\nenfim a hipocrisia.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487661003182080,
    "Label": "Ihamma_1",
    "link": "https://twitter.com/Ihamma_1",
    "followers": 9307,
    "content": "#BoulosN\u00e3o!\n\nVotar em Boulos \u00e9 votar no PT e no radicalismo na sua mais pura ess\u00eancia!\n\nAl\u00f4 #Ciristas! Sabe o tal @cirogomes ? Ele vai apoiar o tal #BoulosDoPSOL e a #Petista Erundina. \u00c9 isso que vcs querem?",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487660000862208,
    "Label": "Garths88",
    "link": "https://twitter.com/Garths88",
    "followers": 208,
    "content": "@larimoreirap @JurisLibertario @felipeneto Boulos defende a ditadura venezuelana",
    "mentioned_users": "larimoreirap JurisLibertario felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487659950501888,
    "Label": "taciianaaa",
    "link": "https://twitter.com/taciianaaa",
    "followers": 456,
    "content": "esse covas s\u00f3 dizendo q boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia em gest\u00e3o p\u00fablica, se eu fosse boulos respondia: e tu com essa experi\u00eancia toda e a cidade t\u00e1 como t\u00e1 \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487659795324938,
    "Label": "JLcorrealeite",
    "link": "https://twitter.com/JLcorrealeite",
    "followers": 76,
    "content": "@agentelaranja @ladyrasta Cara, na periferia agente acorda cedo e v\u00ea corpo baleado no caminho da escola... passa do lado e segue o jogo !!\n\nDiscurso de \u00f3dio pol\u00edtico nem reflete l\u00e1... \n\nEu entendo perfeitamente a import\u00e2ncia do discurso mas esse voto o Boulos j\u00e1 tem, agora \u00e9 outro eleitor a conquistar !",
    "mentioned_users": "agentelaranja ladyrasta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487657572347907,
    "Label": "crl_edu",
    "link": "https://twitter.com/crl_edu",
    "followers": 2214,
    "content": "Se o paulistano n\u00e3o eleger o Boulos, eu desisto, taco o foda-se que n\u00e3o perco mais tempo votando, sabendo que os idiotas vencem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487656884490242,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@JosPaul09908258 @GuilhermeBoulos N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "JosPaul09908258 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487656054022145,
    "Label": "allmarymar",
    "link": "https://twitter.com/allmarymar",
    "followers": 8,
    "content": "@theusaoodrigues T\u00e1 rolando um excelente debate no CNN Boulos x Covas",
    "mentioned_users": "theusaoodrigues",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487655768723456,
    "Label": "maxmacieldf",
    "link": "https://twitter.com/maxmacieldf",
    "followers": 14047,
    "content": "Engra\u00e7ado o Bruno Covas querer criticar o Boulos por falta de experi\u00eancia. O cara \u00e9 neto de um ex-governador, foi preparado para manter o poder pol\u00edtico da fam\u00edlia. Pra mim, experi\u00eancia e contato com o povo pode valer muito mais que anos de mandato e cargo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487655282192385,
    "Label": "danimie",
    "link": "https://twitter.com/danimie",
    "followers": 2733,
    "content": "@wiaffonso \u00c9 a ess\u00eancia da estrat\u00e9gia dele, n\u00e9? Dizer q o Boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia. Como se trabalhar como professor ou na gest\u00e3o de movimento de moradia n\u00e3o fosse experi\u00eancia v\u00e1lida.",
    "mentioned_users": "wiaffonso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487654497931265,
    "Label": "princesalibinha",
    "link": "https://twitter.com/princesalibinha",
    "followers": 336,
    "content": "@jaov03 sim, \u00e9 isso. na moral, que \u00f3dio pensar nissoOOOO BOULOS POR FAVOR INVADA ESTE LUGAR",
    "mentioned_users": "jaov03",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487650697900039,
    "Label": "_natalialm",
    "link": "https://twitter.com/_natalialm",
    "followers": 261,
    "content": "A naturalidade de Guilherme Boulos em surrar \u00e9 uma qualidade que eu almejo ter em minha vida",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487648722366464,
    "Label": "lucasgvianna",
    "link": "https://twitter.com/lucasgvianna",
    "followers": 224,
    "content": "@digoliveira_ Boulos t\u00e1 engolindo ele vivo cada vez que chega a r\u00e9plica.",
    "mentioned_users": "digoliveira_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487647795441665,
    "Label": "pablohvcampos",
    "link": "https://twitter.com/pablohvcampos",
    "followers": 57,
    "content": "@GuilhermeBoulos  aproveitando Bem a oportunidade do Debate e aproveitando os erros de Burno covas que deixa \"a bola quicando\" pro Boulos aproveitar. Um candidato a prefeito que n\u00e3o quer que fale da cracolandia n\u00e3o poderia ser candidato. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487647493431302,
    "Label": "lucasberti",
    "link": "https://twitter.com/lucasberti",
    "followers": 40518,
    "content": "Eleger Boulos pra poder falar \"o prefeito GUIL\u00c9RME\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487645442404352,
    "Label": "JParanhos2011",
    "link": "https://twitter.com/JParanhos2011",
    "followers": 1135,
    "content": "@SigaGazetaBR @verdeamarelou \u00c9 qual o retardado acreditaria nisso?\n\nCovas(Abertas) e Boulos(de coc\u00f4), sendo expressivamente votados!?\nConta outra historinha...",
    "mentioned_users": "SigaGazetaBR verdeamarelou",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487636533698561,
    "Label": "marco_olvra",
    "link": "https://twitter.com/marco_olvra",
    "followers": 1476,
    "content": "@jnflesch Boulos t\u00e1 dando banho",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487635359309824,
    "Label": "jupeperoni",
    "link": "https://twitter.com/jupeperoni",
    "followers": 212,
    "content": "@NathanaelRolim e no come\u00e7o de cada coloca\u00e7\u00e3o \"\u00e9 isso que da n ter experiencia em gestao...\" escutei isso no minimo 3 vezes. tanto que o boulos se esfor\u00e7ou pra responder s\u00f3 essa frase",
    "mentioned_users": "NathanaelRolim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487635254448128,
    "Label": "Halley_2011",
    "link": "https://twitter.com/Halley_2011",
    "followers": 211,
    "content": "@GugaNoblat A real \u00e9 que pouco importa. A imensa maioria j\u00e1 sabe se vai botar no Boulos ou no Covas. Posto isso, o Covas vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o porque a rejei\u00e7\u00e3o ao Boulos \u00e9 muito maior. Simples assim.",
    "mentioned_users": "GugaNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487634340110336,
    "Label": "dricodelima",
    "link": "https://twitter.com/dricodelima",
    "followers": 22360,
    "content": "Voc\u00eas est\u00e3o assistindo ao debate entre Boulos e Covas?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487630376488960,
    "Label": "sem_iphone",
    "link": "https://twitter.com/sem_iphone",
    "followers": 153,
    "content": "Covas preocupado em revitalizar a Cracol\u00e2ndia e Boulos preocupado com os seres humanos naquele estado de sofrimento #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487628392591363,
    "Label": "lesbianami_",
    "link": "https://twitter.com/lesbianami_",
    "followers": 61,
    "content": "queria estar morando em sp pra poder votar no boulos af vida t\u00f3xica",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487623338446854,
    "Label": "ArleteRosaPara3",
    "link": "https://twitter.com/ArleteRosaPara3",
    "followers": 24,
    "content": "HOUVE FRAUDE SIM!! BOULOS, EDUARDO PAES, COVAS , CRIVELLA S\u00c3O FRAUDES \nVERDADEIROS URUBUS NA CARNI\u00c7A!!!\nOS COMUNISTAS V\u00c3O ACABAR COM O BRASIL!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487621920743429,
    "Label": "tvfabio",
    "link": "https://twitter.com/tvfabio",
    "followers": 3805,
    "content": "Boulos fala igual a Lula. Bruno Covas fala igual a Geraldo Alckmin #DebateCNN #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487619857166338,
    "Label": "a_g_a_66",
    "link": "https://twitter.com/a_g_a_66",
    "followers": 36,
    "content": "#Boulos50 \n\nMELHOR PR\u00c1 SAMPA!!!\n\nNOSSA CIDADE \u00c9 O NOSSO PA\u00cdS!!!\n\nBOULOS 50 twitter.com/JeanneHbuterne\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "JeanneHbuterne3",
    "content_of_rt": "#Boulos50 agora #CNNnaselei\u00e7\u00f5es https://t.co/qUNkq9zsGX",
    "rt_id": 1328487227001872390
  },
  {
    "Id": 1328487617441247232,
    "Label": "edna_dantas",
    "link": "https://twitter.com/edna_dantas",
    "followers": 258,
    "content": "Todo assunto \u00e9 colocado pelo Covas como n\u00e3o adequado para o debate. O tucano vem falando um decoreba constante e sempre batendo na tecla de que ele tem experi\u00eancia na gest\u00e3o p\u00fablica e #Boulos, n\u00e3o. Dois anos e meio como prefeito \u00e9 pouco diante de 20 em movimento social #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487615117598720,
    "Label": "bolaqueto",
    "link": "https://twitter.com/bolaqueto",
    "followers": 101,
    "content": "Eu jantando aqui e o Boulos jantando ali #DebateCNN https://t.co/FHZq673xoN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487606053638144,
    "Label": "caslugallagher",
    "link": "https://twitter.com/caslugallagher",
    "followers": 104,
    "content": "Debate do Bruno covas com o Boulos nem parece t\u00e1 sendo no Brasil. Civilidade que n\u00e3o v\u00edamos a bastante tempo, os dois fazendo perguntas persistentes, e na resposta o foco em responde-las, e n\u00e3o em atacar o outro candidato. \u00d3bvio, h\u00e1 as farpas nas entrelinhas, mas n\u00e3o protagonizam",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487605391020035,
    "Label": "_gferracini",
    "link": "https://twitter.com/_gferracini",
    "followers": 383,
    "content": "boulos citando a pol\u00edtica de redu\u00e7\u00e3o de danos em portugal no debate &lt;3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487603541336069,
    "Label": "SoniaJoventino",
    "link": "https://twitter.com/SoniaJoventino",
    "followers": 1288,
    "content": "@PrimoDeusivan @DouglasGarcia Boulos \u00e9 disc\u00edpulo de Lularapio. Jamais deixar\u00e1 de montar escrit\u00f3rios com criminosos em tds as reparti\u00e7\u00f5es. Boulos \u00e9 cafet\u00e3o de sem teto!",
    "mentioned_users": "PrimoDeusivan DouglasGarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487601918136321,
    "Label": "diogoffarias_",
    "link": "https://twitter.com/diogoffarias_",
    "followers": 623,
    "content": "@jnflesch Boulos tem uma orat\u00f3ria perfeita, t\u00e1 amassando o Covas.",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487601783910400,
    "Label": "meays",
    "link": "https://twitter.com/meays",
    "followers": 599,
    "content": "Algu\u00e9m tem link do debate do boulos com o covas????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487599267323904,
    "Label": "Guirodrixx",
    "link": "https://twitter.com/Guirodrixx",
    "followers": 36,
    "content": "Guilherme Boulos toca na ferida de um governo fracassado com a sociedade. Enquanto isso, Bruno Covas foge e tenta se esconder dos fatos consequentes de uma p\u00e9ssima gest\u00e3o. \n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487590115373056,
    "Label": "0rdinary_user",
    "link": "https://twitter.com/0rdinary_user",
    "followers": 281,
    "content": "Boulos: Olha vc errou aqui, aqui e aqui e eu vou arrumar assim, assim e assim\n\nCovas: Mas...... isso.... \u00e9..... um grande desafio pra cidade de s\u00e3o paulo....!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487587405848577,
    "Label": "DuroLocus",
    "link": "https://twitter.com/DuroLocus",
    "followers": 198,
    "content": "@df_porto o boulos podia ter sido mais incisivo. E ainda podia ter apontado sobre o bolsa crack",
    "mentioned_users": "df_porto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487586550214656,
    "Label": "PedroMottaB",
    "link": "https://twitter.com/PedroMottaB",
    "followers": 2802,
    "content": "Para compreender a conjuntura e descortinar a perspectiva hist\u00f3rico-teleol\u00f3gica, al\u00e9m de votar em Boulos, Manuela, M.Arraes  e esquerdistas em geral, \u00e9 mister ler Carlos Nelson Coutinho, \"Gramsci: um estudo sobre seu pensamento pol\u00edtico\". twitter.com/MoMiguel/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MoMiguel",
    "content_of_rt": "Fica a dica para o PDT. https://t.co/uEd012e1bR",
    "rt_id": 1328485968740032518
  },
  {
    "Id": 1328487585216425984,
    "Label": "SandraSantaanna",
    "link": "https://twitter.com/SandraSantaanna",
    "followers": 2,
    "content": "@UOL P\u00e9ssima manchete, p\u00f5e a invertida que o Boulos deu na resposta, #boulosnodebate  mandando muito bem \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd",
    "mentioned_users": "UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487584272687104,
    "Label": "PedroHGdQ",
    "link": "https://twitter.com/PedroHGdQ",
    "followers": 36,
    "content": "A arrog\u00e2ncia e prepot\u00eancia dos candidatos do PSDB em SP \u00e9 absurda. Covas aprendeu bem com D\u00f3ria: elitismo e superioridade. Vit\u00f3ria de Boulos aqui \u00e9 uma conquista civilizat\u00f3ria pra cidade. #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487578727817223,
    "Label": "milalopes_",
    "link": "https://twitter.com/milalopes_",
    "followers": 4401,
    "content": "que delicia de debate. boulos preparad\u00edssimo botando o covas pra mamar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487577981235201,
    "Label": "ErickPradela",
    "link": "https://twitter.com/ErickPradela",
    "followers": 73,
    "content": "Wanderlei Silva fazendo comercial do exame de toque da pr\u00f3stata foi a cereja no bolo no debate do Boulos vs covas de quem \u00e9 o mais bonzinho",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487577427595270,
    "Label": "Normose_",
    "link": "https://twitter.com/Normose_",
    "followers": 66031,
    "content": "sabe o que t\u00e1 achando mais legal da campanha do Boulos?\n\nque n\u00e3o baixou bandeira program\u00e1tica pra fica suavinho. \ncontinua com o mesmo discurso ousado e falando sobre redu\u00e7\u00e3o de danos para cracol\u00e2ndia por exemplo. \n\najustou a comunica\u00e7\u00e3o mas a pauta \u00e9 a mesma! \nmaravilha!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487574671908864,
    "Label": "collarfb",
    "link": "https://twitter.com/collarfb",
    "followers": 475,
    "content": "Boulos pode muito ganhar SP... Bruno Covas nem de longe tem a labia dos tucanos que o paulistano vota",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487571102502917,
    "Label": "calabriageo",
    "link": "https://twitter.com/calabriageo",
    "followers": 1408,
    "content": "@ToninhoVespoli Boulos precisa perguntar, se tem tanta experi\u00eancia porque n\u00e3o est\u00e1 fazendo o que fala? Heheheh #DebateCNN #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "ToninhoVespoli",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487570842521601,
    "Label": "ErikaPorto06",
    "link": "https://twitter.com/ErikaPorto06",
    "followers": 488,
    "content": "@pandelocorrea O bom \u00e9  que Boulos exala carisma e est\u00e1 bem preparado pro debate e, tomara, pra prefeitura.  Torcendo demais e fazendo minha parte aqui pela virada definitiva dele.",
    "mentioned_users": "pandelocorrea",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487570339139584,
    "Label": "mckekeneurotico",
    "link": "https://twitter.com/mckekeneurotico",
    "followers": 90713,
    "content": "Covas \u00e9 muito fraquinho no debate, boulos t\u00e1 engolindo!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487568883781632,
    "Label": "samirpoli",
    "link": "https://twitter.com/samirpoli",
    "followers": 113,
    "content": "@_ovieira Rapaz, se o Boulos ganhar em S\u00e3o Paulo balan\u00e7a legal o barraco dessa corja.",
    "mentioned_users": "_ovieira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487566933438464,
    "Label": "diogoviannna",
    "link": "https://twitter.com/diogoviannna",
    "followers": 295,
    "content": "boulos jantando o covas ce t\u00e1 maluco",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487563611545601,
    "Label": "thiamparo",
    "link": "https://twitter.com/thiamparo",
    "followers": 91984,
    "content": "Feliz que pol\u00edtica de drogas vem \u00e0 tona no #DebateCNN. Eu fui secret\u00e1rio adjunto de DHs no in\u00edcio da gest\u00e3o D\u00f3ria na prefeitura e sa\u00ed dada a trucul\u00eancia contra usu\u00e1rios na Cracol\u00e2ndia. Boulos acerta aqui. Covas erra ao fugir do tema, at\u00e9 pq ele \u00e9 mais sensato que o D\u00f3ria no tema.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487559278850048,
    "Label": "celbipegoraro",
    "link": "https://twitter.com/celbipegoraro",
    "followers": 185,
    "content": "Debate: Bruno Covas faz perguntas frias e ataca inexperi\u00eancia do oponente. Esquece que \u00e9 prefeito h\u00e1 somente 2 anos. Boulos \u00e9 p\u00e9ssimo em explorar mem\u00f3ria hist\u00f3rica, mas Dorinha ligou pro Bruno para ele voltar do exterior enquanto a cidade estava debaixo d\u2019\u00e1gua em 2019.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487555730432000,
    "Label": "G1acomoG",
    "link": "https://twitter.com/G1acomoG",
    "followers": 74,
    "content": "Boulos, para de falar na PORRA DO DORIA, puta que pariu, o Covas n\u00e3o vai responder sobre isso. Ele vai desviar, voc\u00ea vai perder tempo, dar tempo pra ele e vai deixar seu argumento mais forte em algo que n\u00e3o muda nada na opini\u00e3o do eleitor. \n\n#DebateCNN #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487555386515456,
    "Label": "DebackerLucas",
    "link": "https://twitter.com/DebackerLucas",
    "followers": 50,
    "content": "@giovannajaa Ele fala como se o Boulos n\u00e3o tivesse experi\u00eancia, sendo que ele tem um contato muito mais pr\u00f3ximo com a popula\u00e7\u00e3o e conhece as necessidade que ela passa muito melhor",
    "mentioned_users": "giovannajaa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487555180892161,
    "Label": "CleitonFujimura",
    "link": "https://twitter.com/CleitonFujimura",
    "followers": 241,
    "content": "Boulos segue esbofeteando o p\u00e9 na cova, enquadrando o prefeito do D\u00f3ria e trazendo respostas \u00e0s pr\u00f3prias perguntas que o coveiro n\u00e3o responde. Continue Boulos!\n#CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487552844705795,
    "Label": "felipehorseboy",
    "link": "https://twitter.com/felipehorseboy",
    "followers": 480,
    "content": "Chega de PSDB em S\u00e3o Paulo, vamos de Boulos\n#ViraSP50 #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487552018419716,
    "Label": "PMancinni",
    "link": "https://twitter.com/PMancinni",
    "followers": 35,
    "content": "@wcasagrandejr @brunocovas Tem n\u00e3o Cas\u00e3o acabou de desconversar sobre isso agora no debate da CNN qdo foi questionado pelo Boulos que deu uma chamada nele na r\u00e9plica da pergunta.\n#Boulos50",
    "mentioned_users": "wcasagrandejr brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487551976558595,
    "Label": "enzin__",
    "link": "https://twitter.com/enzin__",
    "followers": 63,
    "content": "Boulos (vote 50) est\u00e1 dando aulas no debate, seguro e colocando o advers\u00e1rio em posi\u00e7\u00f5es inc\u00f4modas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487550659547139,
    "Label": "dominaback",
    "link": "https://twitter.com/dominaback",
    "followers": 52,
    "content": "Mano o covas ta com respostas pessimas se uma pessoa q nao conhecesse os dois visse s\u00f3 esse debate iria de boulos com ctz kkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487547283124226,
    "Label": "wfcavalheiro",
    "link": "https://twitter.com/wfcavalheiro",
    "followers": 1605,
    "content": "@UOLNoticias Protege propriedades mas n\u00e3o protege vidas, t\u00edpico do PSDB. \u00c9 por essas e outras que sou Boulos...\n\nA G O R A \u00c9 B O U L O S \n\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\n#ViraSP50 #BoulosErundina50 \nA G O R A \u00c9 M A N U \u00c9 L A\n#manuela65 #ManuelaDavila https://t.co/1RsoVSeqib",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487546863706113,
    "Label": "_otiemuy",
    "link": "https://twitter.com/_otiemuy",
    "followers": 509,
    "content": "daydreamings aside\n\nainda parece que o boulos tem melhor participa\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o pol\u00edtica fora dos cargos oficiais e eu tenho medinho dele mandar mal como gestor caso ele ganhe",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487545936736256,
    "Label": "soelilemess",
    "link": "https://twitter.com/soelilemess",
    "followers": 1038,
    "content": "@VeioHavana @CNNBrasil Fico nervosa, n\u00e3o consigo assistir. Vou assistir os melhores momentos do boulos, depois \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c",
    "mentioned_users": "VeioHavana CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487545018179589,
    "Label": "MariaLi17412762",
    "link": "https://twitter.com/MariaLi17412762",
    "followers": 1446,
    "content": "@jvarquiteto @BrazilFight O PSDB quer perder a elei\u00e7\u00e3o.\n\nBoulos foi criado pelos tucanos, a ascens\u00e3o mete\u00f3rica dele n\u00e3o surgiu do nada; foi planejado.\n\nO PSDB quer que Boulos ven\u00e7a para que os tucanos saiam impunes de todos os estragos que causaram na cidade. \nN\u00c3O DEIXEM O PSOL GANHAR!",
    "mentioned_users": "jvarquiteto BrazilFight",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487544904945665,
    "Label": "CasaoRenno",
    "link": "https://twitter.com/CasaoRenno",
    "followers": 347,
    "content": "\"O tema XXXXX \u00e9 um dos grandes desafios da cidade de S\u00e3o Paulo em 2021.\"\n\nCOVAS, Bruno, 2020, Para qualquer pergunta feita por Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487540907773952,
    "Label": "mzandonai2",
    "link": "https://twitter.com/mzandonai2",
    "followers": 150,
    "content": "Covas e Boulos agradecem pelo n\u00e3o apoio de Mam\u00e3e Falei",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487539532058625,
    "Label": "WaniseCabral1",
    "link": "https://twitter.com/WaniseCabral1",
    "followers": 544,
    "content": "@felipeneto Muda S\u00e3o Paulo Vota Boulos",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487536428273664,
    "Label": "horaleh",
    "link": "https://twitter.com/horaleh",
    "followers": 445,
    "content": "Mamae faleirs vcs n gostam do boulitos nem do covitas mas vcs n acham justo dar uma oportunidade pro boulos gerir a cidade? Se ele ganhar vcs critiquem o quanto for (ate pq politica funciona assim) mas deem uma chance alem do psdb velho q j\u00e1 conhecemos twitter.com/amandacasttrof\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "amandacasttrof",
    "content_of_rt": "conhe\u00e7o gente que votou no mam\u00e3e falei e agora vai votar 50, esse \u00e9 o amor que o covas cativou no paulista",
    "rt_id": 1328486142333874176
  },
  {
    "Id": 1328487535421640706,
    "Label": "JulioJuhel1920",
    "link": "https://twitter.com/JulioJuhel1920",
    "followers": 83,
    "content": "@basacchitiello Boulos nem chegou a mencionar nada referente aos profissionais. Desespero do Covas j\u00e1 come\u00e7ou. Colocando palavras na boca do Boulos que n\u00e3o houve",
    "mentioned_users": "basacchitiello",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487534582751232,
    "Label": "weresensate",
    "link": "https://twitter.com/weresensate",
    "followers": 488,
    "content": "Boulos t\u00e1 comendo o cu desse s\u00ednico do covas com esse discurso alfinetado!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487533840359430,
    "Label": "marcardoz",
    "link": "https://twitter.com/marcardoz",
    "followers": 22,
    "content": "@_dedemoreira Moro em SP e pode esquecer o Boulos aqui n\u00e3o rola , apoiou muita invas\u00e3o de terrenos e propriedades, at\u00e9 que a Erundina \u00e9 uma boa pol\u00edtica mais at\u00e9 pela Idade certamente n\u00e3o seria t\u00e3o ativa nas decis\u00f5es do prefeito e com essa pecha de ter o PT apoiando a\u00ed que o povo corre mesmo.",
    "mentioned_users": "_dedemoreira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487533605498880,
    "Label": "Samukaboy",
    "link": "https://twitter.com/Samukaboy",
    "followers": 76,
    "content": "@GuilhermeBoulos ATEN\u00c7\u00c3O ASSESSORIA DO BOULOS pergunta pq as obras estao paralizadas desda Copa do mundo esse e o lefgado das PPPs, nova Cracolandia em baixo das obras do Monotrilio das \u00c1guas Espraia e 100 milh\u00f5es no Anhangaba\u00fa, que na primeira chuva ja teve Alagamento??",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487532665982977,
    "Label": "RickodaDireita",
    "link": "https://twitter.com/RickodaDireita",
    "followers": 681,
    "content": "Boulos colocando Covas no bolso no debate agora...\nO povo paulistano ta de mal a pior!!!\n\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487530921136130,
    "Label": "itjoaovictor",
    "link": "https://twitter.com/itjoaovictor",
    "followers": 26814,
    "content": "Covas consegue sabonetar a maioria dos questionamentos importantes feitos por Boulos. Quem possuir qualquer tipo de d\u00favida em rela\u00e7\u00e3o a elei\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo deveria assistir esse #debateCNN. Boulos est\u00e1 dando UM BANHO do que \u00e9 ser pol\u00edtico...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487529419517954,
    "Label": "rafa_opipari",
    "link": "https://twitter.com/rafa_opipari",
    "followers": 62,
    "content": "@giometzker @emosemcontextos @gatouca Boulos Emo confirmado?",
    "mentioned_users": "emosemcontextos gatouca",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487527838343168,
    "Label": "vitorello25",
    "link": "https://twitter.com/vitorello25",
    "followers": 1358,
    "content": "Para a globonews, fala daquela senhora que tbm trabalha no Estad\u00e3o, aquela do cabelo Chanelzinho que o \nPsol com Boulos, \u00e9 a cara da nova  esquerda do futuro,  como que numa mensagem Subliminar, d\u00e1 como certo a derrocada do PT , j\u00e1 projetando o futuro, como se m\u00e3e Din\u00e1h fosse.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487522847035393,
    "Label": "_dehlessa",
    "link": "https://twitter.com/_dehlessa",
    "followers": 689,
    "content": "Se o Boulos continuar desse jeito, vamos perder de lavada. Esse discurso era v\u00e1lido no 1 turno, no segundo n\u00e3o vai adiantar ficando de Bozo, Doria.. pelo menos n\u00e3o assim de gra\u00e7a.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487521890734082,
    "Label": "roseveniz",
    "link": "https://twitter.com/roseveniz",
    "followers": 43,
    "content": "#DebateCNN Genteee tomem vergonha votem em Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487518019477509,
    "Label": "AndrePovoleri",
    "link": "https://twitter.com/AndrePovoleri",
    "followers": 15,
    "content": "Debate de Boulos xCovas. A velha hist\u00f3ria  Cracolandia. Boulos diz q vai acabar. Sim vai tomar os predios e alugar como sempre fez. Tidos prometem mas \u00f1  conseguem. O problema \u00e9  sempre os traficantes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487517595824132,
    "Label": "alexandres01",
    "link": "https://twitter.com/alexandres01",
    "followers": 11731,
    "content": "Excelente o debate entre o Covas e o Boulos. Duro, mas com eleg\u00e2ncia e sem golpes abaixo da cintura.  #DebateCNN #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487516689797123,
    "Label": "euannymartins",
    "link": "https://twitter.com/euannymartins",
    "followers": 5298,
    "content": "t\u00f3 aqui um eno pra voc\u00ea guilherme boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487516031373312,
    "Label": "BARAOITARERE",
    "link": "https://twitter.com/BARAOITARERE",
    "followers": 2654,
    "content": "Tomara que o Bruno Covas continue com aquela pose de ''Chimpanz\u00e9 empalhado'' e tentando vender a imagem de gestor experiente nos debates com o Boulos,coisa que ele n\u00e3o \u00e9 nem nunca foi!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487514257186816,
    "Label": "BubleEder",
    "link": "https://twitter.com/BubleEder",
    "followers": 706,
    "content": "O que falar desse GRANDE pol\u00edtico chamado @GuilhermeBoulos Jantando com categoria o @brunocovas, parab\u00e9ns grande Boulos \ud83c\udf70\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487508116647937,
    "Label": "Deni_zartLeo",
    "link": "https://twitter.com/Deni_zartLeo",
    "followers": 14,
    "content": "Bruno Covas e Guilherme Boulos fazendo um debate bem fundamentado e com respeito. Isso sim \u00e9 um debate.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487506527072256,
    "Label": "cristina_terra",
    "link": "https://twitter.com/cristina_terra",
    "followers": 30,
    "content": "@UOLNoticias Queremos ouvir propostas e n\u00e3o troca de ofensas como faz o Boulos...estamos cansados de discurso de \u00f3dio...",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487503641374723,
    "Label": "ThaianeMatias4",
    "link": "https://twitter.com/ThaianeMatias4",
    "followers": 25,
    "content": "@luizguiprado E n\u00e3o gostou quando O Boulos entrou no assunto da Cracolandia.  \u00c9 de fuderrr",
    "mentioned_users": "luizguiprado",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487503515373568,
    "Label": "danielletrinta",
    "link": "https://twitter.com/danielletrinta",
    "followers": 82,
    "content": "triste com minha Joao pessoa, mas feliz q Boulos tem chance aqui",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487496737550336,
    "Label": "toledo_aroldo",
    "link": "https://twitter.com/toledo_aroldo",
    "followers": 322,
    "content": "O Maravilhoso Mundo de Covas...\n\nPra quem nao sabe, esta havendo um debate entre ele e o Boulos.\n\nQuem ve o Covas falando de Sao Paulo, imagina que ele esta falando da Suica...\n\nyoutube.com/watch?v=siKOGX\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487494342635521,
    "Label": "PedroHara",
    "link": "https://twitter.com/PedroHara",
    "followers": 266,
    "content": "O debate entre Boulos e Covas t\u00e1 muito civilizado, a\u00ed \u00e9 foda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487489217191939,
    "Label": "MiChiamoIlGaba",
    "link": "https://twitter.com/MiChiamoIlGaba",
    "followers": 141,
    "content": "Esse Boulos x Covas t\u00e1 mt bom mds",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487489095385088,
    "Label": "lucaum",
    "link": "https://twitter.com/lucaum",
    "followers": 266,
    "content": "@rofedera @GuilhermeBoulos @wcasagrandejr U\u00e9, se n\u00e3o tem proposta n\u00e3o serve, se tem, \u00e9 conversa fiada...\n\nT\u00e1 falando merda, a depend\u00eancia qu\u00edmica sempre problema de sa\u00fade p\u00fablica e nenhum prefeito lidou com esse problema desta forma. Deixa o Boulos trabalhar.",
    "mentioned_users": "rofedera GuilhermeBoulos wcasagrandejr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487486188875783,
    "Label": "LeuhKairos",
    "link": "https://twitter.com/LeuhKairos",
    "followers": 571,
    "content": "Tava vendo os stories de um pastor conhecido de direita, s\u00f3 pra ver os coment\u00e1rios (gosto de ter uma vis\u00e3o geral dos lados do debate) e fiquei impressionado como o Boulos est\u00e1 sendo visto como a unifica\u00e7\u00e3o da esquerda dentro do PSOL. Isso me deixou feliz.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487483705847810,
    "Label": "anasakrol",
    "link": "https://twitter.com/anasakrol",
    "followers": 346,
    "content": "O covas deve t\u00e1 anotando cada soco no est\u00f4mago que o Boulos da nele, s\u00f3 pode.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487482938286080,
    "Label": "broken_rob0t",
    "link": "https://twitter.com/broken_rob0t",
    "followers": 397,
    "content": "o boulos ta so na lapada uma atras da outra",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487482132979715,
    "Label": "jnettobahia",
    "link": "https://twitter.com/jnettobahia",
    "followers": 600,
    "content": "@CarlosLupiPDT @delmartharocha @andersonquack @alessandromolon @PDT_Nacional @PSBNacional40 Fa\u00e7a sua parte direcione o partido a apoiar as candidaturas de Boulos e Manu e cobre apoio a Sarto em Fortaleza.",
    "mentioned_users": "CarlosLupiPDT delmartharocha andersonquack alessandromolon PDT_Nacional PSBNacional40",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487478131519488,
    "Label": "rsnd_ba",
    "link": "https://twitter.com/rsnd_ba",
    "followers": 271,
    "content": "Acho que nunca tinha visto um debate de t\u00e3o alto n\u00edvel quanto o do Boulos e Covas nesse segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487477460471808,
    "Label": "bibi_bratti",
    "link": "https://twitter.com/bibi_bratti",
    "followers": 113,
    "content": "to assistindo o debate de sp com a minha m\u00e3e e ela falou \u201cse um dia a gente adotar outro gato vou dar o nome de boulos!!\u201d kkkkkkk amei",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487476948848640,
    "Label": "Kadu5201",
    "link": "https://twitter.com/Kadu5201",
    "followers": 920,
    "content": "@GugaNoblat Boulos est\u00e1 indo bem, melhor que Covas.",
    "mentioned_users": "GugaNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487476361572352,
    "Label": "Detlef_2025",
    "link": "https://twitter.com/Detlef_2025",
    "followers": 555,
    "content": "Boulos vai para o 2o. turno contra Covas e PT elege a maior bancada de vereadores! Por regi\u00f5es, vota\u00e7\u00f5es de Tatto e Boulos foram opostas!  #Boulos #Covas #Tatto #PT #PSOL #Boulos50 #SaoPaulo #Eleicoes2020  temposfraturadosememoria.blogspot.com/2020/11/boulos\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487471584337920,
    "Label": "MrLac6",
    "link": "https://twitter.com/MrLac6",
    "followers": 3,
    "content": "@Bolsoneas Olha aqui, votar no Boulos de m... e assinar atestado de safadeza, o cara vive de cobrar alugu\u00e9is de pr\u00e9dios invadidos. Vc que tem im\u00f3vel abra o olho.",
    "mentioned_users": "Bolsoneas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487471273938952,
    "Label": "PrettaAngela",
    "link": "https://twitter.com/PrettaAngela",
    "followers": 1752,
    "content": "Algu\u00e9m mais vendo o Boulos detonar o Covas no 1\u00ba debate do 2\u00ba turno?? #DebateCNN \n#ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487469554274305,
    "Label": "dani_amiranda",
    "link": "https://twitter.com/dani_amiranda",
    "followers": 166,
    "content": "@pablovillaca Pior \u00e9 covas o tempo todo dizendo que boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia e n\u00e3o respondendo a pergunta...",
    "mentioned_users": "pablovillaca",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487462956638214,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@GugaNoblat @WikiMidiaBr N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "GugaNoblat WikiMidiaBr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487461178269697,
    "Label": "BruceTorresQED",
    "link": "https://twitter.com/BruceTorresQED",
    "followers": 138,
    "content": "Eu geralmente n\u00e3o curto barbudos, mas caramba, esse desempenho do Covas t\u00e1 deixando o Boulos cada vez mais gato.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487457764020224,
    "Label": "fotografo_andy",
    "link": "https://twitter.com/fotografo_andy",
    "followers": 229,
    "content": "@LeizaMaria To amando o Boulos dar uma surra no Exterminador do Futuro",
    "mentioned_users": "LeizaMaria",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487455096451072,
    "Label": "SchaudiHans",
    "link": "https://twitter.com/SchaudiHans",
    "followers": 462,
    "content": "@GugaNoblat Bruno Covas olha pro Boulos como quem est\u00e1 pensando: \n- Porra cara, queria ser vc mas eu sou eu.",
    "mentioned_users": "GugaNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487454119223296,
    "Label": "IsabellaBergo",
    "link": "https://twitter.com/IsabellaBergo",
    "followers": 29,
    "content": "@kmendoncafilho @CNNBrasil @GuilhermeBoulos A carinha do Boulos rindo \u00e9 impag\u00e1vel haha como o Covas \u00e9 ruiiimmmm",
    "mentioned_users": "kmendoncafilho CNNBrasil GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487453427179520,
    "Label": "cafecinho",
    "link": "https://twitter.com/cafecinho",
    "followers": 9837,
    "content": "aguardando o covas gritar \u201cBOULOS EH QUE TU NUNCA ADMINISTROU ESSE CARALHO DE CIDADE CHOVE E ALAGA TEM MORADOR DE RUA PRA PORRA DESIGUALDADE SOCIAL TORANDO OLHA O TAMANHO DESSA MERDA COMO QUE CUIDA DISSO VOC\u00ca EH BIRRO???\u201d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487453125206016,
    "Label": "Nacraca",
    "link": "https://twitter.com/Nacraca",
    "followers": 605,
    "content": "@kaioancap Po, voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 assistindo o mesmo debate que eu kkkkk o Boulos falou v\u00e1rias vezes que est\u00e1 se pautando por especialistas e em dados oficiais. Se voc\u00ea tirasse um tempinho pra ler o programa dele perceberia que existem projetos para formentar a economia. N t\u00f4 atacando+",
    "mentioned_users": "kaioancap",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487448482078721,
    "Label": "tinocao",
    "link": "https://twitter.com/tinocao",
    "followers": 2095,
    "content": "Boulos subestima a nossa intelig\u00eancia! Nos mede pela sua r\u00e9gua moral! Uma piada! #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487448045907969,
    "Label": "Ferna5Fernando",
    "link": "https://twitter.com/Ferna5Fernando",
    "followers": 377,
    "content": "@CarlosLupiPDT @cirogomes Essa \u00e9 uma atitude digna. Devemos apoiar a Manoela e o Boulos, al\u00e9m do Paes no Rio. Precisaremos de todos do Campo progressista juntos para levarmos em 2022. Sempre Democr\u00e1tico. Sempre progressista!",
    "mentioned_users": "CarlosLupiPDT cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487444476473346,
    "Label": "dutraspollis",
    "link": "https://twitter.com/dutraspollis",
    "followers": 1903,
    "content": "t\u00f4 sentindo o covas precisando de uma aguinha estaria assim tamb\u00e9m com o boulos falando tudo certinho do meu lado https://t.co/U4Kwn4HX0k",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487443335704578,
    "Label": "helenyfonseca62",
    "link": "https://twitter.com/helenyfonseca62",
    "followers": 1185,
    "content": "@Bob_Fernandes Pois \u00e9,pol\u00edtica \u00e9 isso,tudo que eu quero  \u00e9 que Boulos vence a elei\u00e7\u00e3o,e que a esquerda  se una desde j\u00e1 para 2022",
    "mentioned_users": "Bob_Fernandes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487443205660673,
    "Label": "VASCinado",
    "link": "https://twitter.com/VASCinado",
    "followers": 524,
    "content": "@mserrano @SuelenCintra @vtncg @epictimechat Engra\u00e7ado, e o jatinho que ele usa? \nPara de passar pano e desconversar falando do RJ, o assunto \u00e9 a hipocrisia do Boulos",
    "mentioned_users": "mserrano SuelenCintra vtncg epictimechat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487440361906176,
    "Label": "caue_tuga",
    "link": "https://twitter.com/caue_tuga",
    "followers": 913,
    "content": "@itamarzinfranco Boulos, claro.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487439409827840,
    "Label": "RicardoMN85",
    "link": "https://twitter.com/RicardoMN85",
    "followers": 2,
    "content": "Boulos destruindo no debate #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487439124598786,
    "Label": "berato",
    "link": "https://twitter.com/berato",
    "followers": 241,
    "content": "@heldermaldonado Quando o Covas come\u00e7ou partir para o ataque, o Boulos lembrou que ele \u00e9 um tucano e n\u00e3o um miliciano de Jair. E deu certo, pq o Bruno maneirou...",
    "mentioned_users": "heldermaldonado",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487438113796097,
    "Label": "faoposicao",
    "link": "https://twitter.com/faoposicao",
    "followers": 504,
    "content": "@luanaraujo90 @wcasagrandejr Valeu por passar a pergunta pro Boulos, Cas\u00e3o !",
    "mentioned_users": "luanaraujo90 wcasagrandejr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487434368258049,
    "Label": "BR_DeTodos200Mi",
    "link": "https://twitter.com/BR_DeTodos200Mi",
    "followers": 9014,
    "content": "@CelleCaramba @Bolsoneas Pois \u00e9,  agora devem ter optado pelo extremista Boulos.\n\nE SP \u00e9 o Estado que t\u00eam mais pris\u00f5es,  n\u00e9??",
    "mentioned_users": "CelleCaramba Bolsoneas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487433806229508,
    "Label": "_cantoisabela",
    "link": "https://twitter.com/_cantoisabela",
    "followers": 140,
    "content": "Boulos eleva o debate a outro n\u00edvel",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487433722343425,
    "Label": "1karoldumal",
    "link": "https://twitter.com/1karoldumal",
    "followers": 1463,
    "content": "vota no boulos = gostoso",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487433701367810,
    "Label": "RonnyLacerda",
    "link": "https://twitter.com/RonnyLacerda",
    "followers": 4547,
    "content": "O Covas n\u00e3o vai conseguir resistir a mais debates contra o BOULOS kkkk...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487433613307909,
    "Label": "brjinski",
    "link": "https://twitter.com/brjinski",
    "followers": 339,
    "content": "T\u00f4 olhando o debate entre Boulos x Covas, e pensando: \"Ainda bem que n\u00e3o moro em S\u00e3o Paulo!\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487433466470400,
    "Label": "PedroSMFrade",
    "link": "https://twitter.com/PedroSMFrade",
    "followers": 688,
    "content": "\u00c9 isso que me quebra na direita brasileira. O Boulos falando em ajudar as pessoas da Cracol\u00e2ndia e ajuda-las a sair das drogas e o Covas apenas fala sobre revitaliza\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o como se todo mundo ali fosse bandido e n\u00e3o precisasse de ajuda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487432686350338,
    "Label": "breakingthatbad",
    "link": "https://twitter.com/breakingthatbad",
    "followers": 2461,
    "content": "Minha m\u00e3e agr \"O covas ta mais pertinho da china do q o boulos\"  KSKKSKSKSKSKSKKAKA ??????? Cara minha m\u00e3e ta cogitando falar pro pessoal votar no boulos pq ela tirou do cu q ele \u00e9 contra a vacina  da china",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487431188992005,
    "Label": "millyxerosa",
    "link": "https://twitter.com/millyxerosa",
    "followers": 157,
    "content": "A orat\u00f3ria do Boulos \u00e9 simplesmente impec\u00e1vel, o Covas respondendo parece que fala ablub\u00e9 blublub\u00e9",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487428278120449,
    "Label": "MauricioMuniz",
    "link": "https://twitter.com/MauricioMuniz",
    "followers": 1860,
    "content": "Candidato Covas e Candidato Boulos: Marvel ou DC?\n\nUm minuto para responder e o advers\u00e1rio ter\u00e1 30 segundos para comentar.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487426717855745,
    "Label": "matheusgenta",
    "link": "https://twitter.com/matheusgenta",
    "followers": 325,
    "content": "Boulos est\u00e1 jantando Bruno Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487426642341888,
    "Label": "gustavo01318277",
    "link": "https://twitter.com/gustavo01318277",
    "followers": 40,
    "content": "@oLamba_ri @GuilhermeBoulos @brunocovas Lamba esse Boulos pode ganhar seria uma@verognha p Sampa! Esse Cobas tb zuado demais...",
    "mentioned_users": "oLamba_ri GuilhermeBoulos brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487426344546306,
    "Label": "jfernandaBrasil",
    "link": "https://twitter.com/jfernandaBrasil",
    "followers": 1900,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos seu lindo chama a turma boa pra estar junto? \nde buenas nos somos chatinhos mais a gente ama nosso brasil igual vc. #Boulos50 #manuprefeita65 https://t.co/pNSLseC2Hb",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487425656696834,
    "Label": "Victortatuu",
    "link": "https://twitter.com/Victortatuu",
    "followers": 194,
    "content": "Galera dizendo que o Boulos tava sendo muito falado por\u00e9m s\u00f3 na nossa bolha. Mas a vdd \u00e9 o cara \u00e9 inteligente demais e aprendeu mto com as elei\u00e7\u00f5es anteriores e surpreendeu todo mundo indo pro segundo turno. Agora \u00e9 outra etapa e temos que acreditar pq n\u00e3o tem nada perdido n\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487425572810756,
    "Label": "bclyra",
    "link": "https://twitter.com/bclyra",
    "followers": 1016,
    "content": "Boulos t\u00e1 esculachando F\u00c1CIL o Covas nesse debate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487424666824704,
    "Label": "Pericles_Leao",
    "link": "https://twitter.com/Pericles_Leao",
    "followers": 1343,
    "content": "Boulos, agora \u00e9 s\u00f3 jogar a terra e enterrar.... A periferia respira!\u270c\ud83c\udffb",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487421852475392,
    "Label": "brun04ugusto",
    "link": "https://twitter.com/brun04ugusto",
    "followers": 1176,
    "content": "@sweet_lady_jane Boa, Li! \n\nEu tbm s\u00f3 fui adentrar no que \u00e9 o MTST s\u00f3 depois que o Boulos entrou em cena esclarecendo o que \u00e9 esse movimento social....",
    "mentioned_users": "sweet_lady_jane",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487416693481473,
    "Label": "queir_xz",
    "link": "https://twitter.com/queir_xz",
    "followers": 127,
    "content": "boulos enrabando o covas no primeiro debate do segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487415858794497,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@revistaforum @LeoPalhano N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "revistaforum LeoPalhano",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487413157650436,
    "Label": "luskjpg",
    "link": "https://twitter.com/luskjpg",
    "followers": 137,
    "content": "dif\u00edcil o boulos levar essa, covas j\u00e1 achou o jogo sujo de ficar apelando pro senso comum do \"radicalismo\" pra gerar medo nas pessoas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487412360749057,
    "Label": "ana_mota57",
    "link": "https://twitter.com/ana_mota57",
    "followers": 4309,
    "content": "@revistaforum Boulos sortudo!",
    "mentioned_users": "revistaforum",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487409567281154,
    "Label": "felipejaccoud",
    "link": "https://twitter.com/felipejaccoud",
    "followers": 21,
    "content": "@izzynobre o Boulos disse que n\u00e3o sou.",
    "mentioned_users": "izzynobre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487408107741184,
    "Label": "withloveIarry",
    "link": "https://twitter.com/withloveIarry",
    "followers": 7328,
    "content": "Boulos arrasando no debateh",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487407881220098,
    "Label": "tylnmtx",
    "link": "https://twitter.com/tylnmtx",
    "followers": 814,
    "content": "Se eu sou o Boulos e to ouvindo essas palha\u00e7adas, j\u00e1 des\u00e7o logo um \u201ccandidato, por gentileza, v\u00e1 tomar no seu cu\u201d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487404349632514,
    "Label": "caiofaiad",
    "link": "https://twitter.com/caiofaiad",
    "followers": 875,
    "content": "Agora o Covas reclamou que o Boulos trouxe pro debate a quest\u00e3o da Cracol\u00e2ndia. Sobre o que ele quer falar? Sobre o fundo de conto de fadas que o Bruno Covas coloca no hor\u00e1rio eleitoral? #CNNnaselei\u00e7\u00f5es #Boulos50 #BoulosNoSegundoTurno #BoulosErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487403582087168,
    "Label": "DanielSanDoRap",
    "link": "https://twitter.com/DanielSanDoRap",
    "followers": 72,
    "content": "@ggrimaldi16 Fora que, sinceramente, n\u00e3o sei quanto ele pode agregar ao Boulos...",
    "mentioned_users": "ggrimaldi16",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487402348941312,
    "Label": "Rangelzl",
    "link": "https://twitter.com/Rangelzl",
    "followers": 510,
    "content": "@tarzanelememo Eu vou ter que discordar de voc\u00ea sobre o ponto das privatiza\u00e7\u00f5es, existem alternativas muito vi\u00e1veis que o projeto do Boulos tem que \u00e9 fomentar justamente a economia perif\u00e9rica, uma renda solid\u00e1ria de in\u00edcio parece furada, mas o fortalecimento das periferias torna o mercado cons+",
    "mentioned_users": "tarzanelememo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487401954693124,
    "Label": "marcioclebio",
    "link": "https://twitter.com/marcioclebio",
    "followers": 1489,
    "content": "Tema, Cracol\u00e2ndia: \n\nBoulos 10\nCovas 0 \n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487399593283585,
    "Label": "nataliainparis",
    "link": "https://twitter.com/nataliainparis",
    "followers": 6,
    "content": "o covas querendo marcar o boulos como radical kkkkk https://t.co/GGmSZSdcLK",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487398116888578,
    "Label": "khris_sts",
    "link": "https://twitter.com/khris_sts",
    "followers": 26972,
    "content": "@alemontovani @hpassosneto Ent\u00e3o... ainda levam pol\u00edtica para o lado pessoal. Agora correm o risco de ter Boulos como prefeito. E vamos combinar: Covas \u00e9 bem pior q Russomano.",
    "mentioned_users": "alemontovani hpassosneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487397005406210,
    "Label": "eheras",
    "link": "https://twitter.com/eheras",
    "followers": 200,
    "content": "O Covas t\u00e1 repetitivo, acho um risco toda vez que o Boulos fala de propostas, tentar colar esse discurso de \"vc n\u00e3o tem experi\u00eancia, n\u00e3o sabe como \u00e9 DIF\u00cdCIL a vida do prefeito, N\u00c3O PODE COMER PASTEL NA RUAAA\"\n\n#DebateCNN \n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487396711796736,
    "Label": "LuaMorkay",
    "link": "https://twitter.com/LuaMorkay",
    "followers": 874,
    "content": "@poxaabrunno da medo viu, a melhor parte eh quando o boulos come o cu dele nas resposta a\u00ed ele se transforma kkkkkkkk",
    "mentioned_users": "poxaabrunno",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487392219684864,
    "Label": "sergiomaiabahia",
    "link": "https://twitter.com/sergiomaiabahia",
    "followers": 306,
    "content": "@ed_rodris @CNNBrasil @brunocovas A S\u00e3o Paulo dele \u00e9 Itaim bibi ,Faria lIma morumbi e etc ...boulos jantou ele",
    "mentioned_users": "ed_rodris CNNBrasil brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487388356747265,
    "Label": "JulioRibeiro",
    "link": "https://twitter.com/JulioRibeiro",
    "followers": 60,
    "content": "@GugaNoblat Mas \u00e9 uma zona de conforto consider\u00e1vel, pois se Boulos esquenta fica taxado de apel\u00e3o.",
    "mentioned_users": "GugaNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487386792255489,
    "Label": "arielgarciagoci",
    "link": "https://twitter.com/arielgarciagoci",
    "followers": 261,
    "content": "@xicosa Um dia o Boulos tocou fogo na Fiesp",
    "mentioned_users": "xicosa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487379762618372,
    "Label": "locatellimontes",
    "link": "https://twitter.com/locatellimontes",
    "followers": 1329,
    "content": "Pela 1\u00b0 vez estou discordando do @cirogomes em n\u00e3o apoiar Boulos em SP e Manuela em POA. Os dois provavelmente n\u00e3o v\u00e3o ganhar no 2\u00b0 Turno mas o apoio do Ciro seria bom para a imagem dele de conciliador. Ciro teria mais a ganhar do que perder. Agora esperar pra o que vai dar.",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487378642735104,
    "Label": "ProdLuccao",
    "link": "https://twitter.com/ProdLuccao",
    "followers": 593,
    "content": "Se o Boulos ganhar em sp eu volto a ter esperan\u00e7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487376830738433,
    "Label": "palogpv",
    "link": "https://twitter.com/palogpv",
    "followers": 60,
    "content": "@UOL S\u00f3 deu Boulos no debate. Covas usa v\u00e1rias fake news e mostra seu desespero.",
    "mentioned_users": "UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487376063172609,
    "Label": "ortega_png",
    "link": "https://twitter.com/ortega_png",
    "followers": 425,
    "content": "assistindo o debate de sp pq eu adoro escutar a voz do boulos \n\ne tmb ele \u00e9 um homem inteligent\u00edssimo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487374024740865,
    "Label": "cesarps",
    "link": "https://twitter.com/cesarps",
    "followers": 16,
    "content": "Esse Guilherme Boulos fala demais #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487373106188291,
    "Label": "fabiofelixdf",
    "link": "https://twitter.com/fabiofelixdf",
    "followers": 14293,
    "content": "Uma outra cidade \u00e9 poss\u00edvel, em que o poder p\u00fablico respeite a popula\u00e7\u00e3o. Boulos lembra no #CNNnaselei\u00e7\u00f5es que a pr\u00f3pria guarda civil est\u00e1 indignada com a gest\u00e3o Covas, que os colocou para arrancar cobertor de pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua.\n\nIsso n\u00e3o \u00e9 investir em seguran\u00e7a p\u00fablica!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487372967829506,
    "Label": "otiagos12",
    "link": "https://twitter.com/otiagos12",
    "followers": 75,
    "content": "@larimoreirap @biancaabarbosa1 @Antonio55181373 @JurisLibertario @felipeneto Parece que vc n conhece seu pr\u00f3prio candidato n\u00e9 \nNormal kkkkkk, quem vai votar no boulos s\u00e3o extremistas q sabem bem Oq est\u00e3o fazendo e jovens trouxas q acham que uma mudan\u00e7a radical significa melhora",
    "mentioned_users": "larimoreirap biancaabarbosa1 Antonio55181373 JurisLibertario felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487370300289033,
    "Label": "Francis545640",
    "link": "https://twitter.com/Francis545640",
    "followers": 186,
    "content": "\u00c9 muito importante a vit\u00f3ria de Boulos para a derrota total do Bozo em 2022, i.e se ele chegar at\u00e9 l\u00e1. twitter.com/FlavioDino/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "FlavioDino",
    "content_of_rt": "An\u00e1lises apressadas em cravar que o \u201cPT perdeu\u201d, por conta de Boulos no 2\u00ba turno em S\u00e3o Paulo. Em primeiro lugar, \u00e9 preciso olhar para o Brasil, n\u00e3o apenas para S\u00e3o Paulo. Por exemplo, olhar para o Rio. Al\u00e9m disso, liga\u00e7\u00e3o entre Boulos e o restante da esquerda \u00e9 muito grande.",
    "rt_id": 1328088175760257026
  },
  {
    "Id": 1328487368341528584,
    "Label": "nbthievez",
    "link": "https://twitter.com/nbthievez",
    "followers": 644,
    "content": "boulos: a\n\ncovas: \u00e9 um grande desafio da cidade de s\u00e3o paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487368312180737,
    "Label": "OctoberLucas",
    "link": "https://twitter.com/OctoberLucas",
    "followers": 267,
    "content": "@jnflesch Boulos claramente mais preparado e com propostas e Covas sempre batendo na tecla \"\u00c9 um grande desafio da cidade\", sem apresentar nenhuma solu\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487366437310464,
    "Label": "aalineklug",
    "link": "https://twitter.com/aalineklug",
    "followers": 312,
    "content": "\"Participar de movimentos sociais nos faz pessoas melhores, todos deveriam participar e lutar por igualdade\" - @GuilhermeBoulos \n\nCovas e suas propostas para classe m\u00e9dia, alta. Grande debate de Guilherme Boulos.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487365879492610,
    "Label": "roberto34543760",
    "link": "https://twitter.com/roberto34543760",
    "followers": 1158,
    "content": "@JanaSCosta KKKKKKK AGORA VC VIROU BOULOS FOI",
    "mentioned_users": "JanaSCosta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487363681677314,
    "Label": "liberdade_ldr",
    "link": "https://twitter.com/liberdade_ldr",
    "followers": 12727,
    "content": "#CNNnaselei\u00e7\u00f5es \nGuilherme Boulos \u00e9 do partido pr\u00f3-drogas PSOL e agora est\u00e1 preocupado com cracol\u00e2ndia?\nBruno Covas o colocou no devido lugar no debate da CNN Brasil!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487361395781632,
    "Label": "Souza38Anna",
    "link": "https://twitter.com/Souza38Anna",
    "followers": 71,
    "content": "Poss\u00edvel novo prefeito de S\u00e3o Paulo se assim o TSE amigo, decidir!! Cm faz: ditadorzinho Covas ou ladr\u00e3ozinho BOULOS, desgra\u00e7a pouca essa a\u00ed, heim?? twitter.com/hategabinete/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "hategabinete",
    "content_of_rt": "BOULOS..m https://t.co/anW5EKNb3C",
    "rt_id": 1328484997951578117
  },
  {
    "Id": 1328487361282498561,
    "Label": "AhhClaudino",
    "link": "https://twitter.com/AhhClaudino",
    "followers": 49,
    "content": "Assistam o Boulos fazendo com que o Covas fale em \u00e1rabe em alguns momentos de nervosismo \ud83e\udd2d  twitter.com/i/events/13284\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487359256678403,
    "Label": "AparecidoSilva",
    "link": "https://twitter.com/AparecidoSilva",
    "followers": 3572,
    "content": "@thiamparo #DebateCNN: Chamar do nada???? \u00c1h!! Se liga. S\u00e9rio mesmo que vc se esqueceu ou se faz de esquecido, daqueles bandos de malucos, liderados pelo #Boulos, que apareciam do nada com pilhas de pneus velhos, ateavam fogo e bloqueavam avenidas e at\u00e9 rodovias????",
    "mentioned_users": "thiamparo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487356631052289,
    "Label": "paintedRuins_",
    "link": "https://twitter.com/paintedRuins_",
    "followers": 170,
    "content": "mt bom boulos continue assi",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487355452420096,
    "Label": "albino_ada",
    "link": "https://twitter.com/albino_ada",
    "followers": 27,
    "content": "\"Eu vou votar no Boulos e pronto\" ALBINO, Cidinha",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487355347574784,
    "Label": "cipriano_93",
    "link": "https://twitter.com/cipriano_93",
    "followers": 94,
    "content": "Boulos sobra muito em debate, t\u00e1 loco. Teoria e Pr\u00e1xis.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487351660777474,
    "Label": "victor300slz",
    "link": "https://twitter.com/victor300slz",
    "followers": 63,
    "content": "@luizguiprado Boulos est\u00e1 mostrando o quanto Bruno covas \u00e9 despreparado",
    "mentioned_users": "luizguiprado",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487350662524938,
    "Label": "ojuniorstaff",
    "link": "https://twitter.com/ojuniorstaff",
    "followers": 142,
    "content": "Mano, o Boulos fez aula de teatro. Ri demais dessa declara\u00e7\u00e3o. HUAUAHUAU E o Boulos vai ganhar. twitter.com/pedromeletti/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "pedromeletti",
    "content_of_rt": "Boulos para Covas agora: \"Eu at\u00e9 fiquei assustado quando eu vi seu discurso ontem na apura\u00e7\u00e3o o dos votos, um discurso cheio de raiva. (...) Bruno, isso te diminui. Voc\u00ea n\u00e3o precisa ficar apelado, atacando movimento social, fazer eco a discurso autorit\u00e1rio\", diz. #CNNnasElei\u00e7\u00f5es https://t.co/wJsgezJvOT",
    "rt_id": 1328482796902502400
  },
  {
    "Id": 1328487349374885899,
    "Label": "csalexsander",
    "link": "https://twitter.com/csalexsander",
    "followers": 113,
    "content": "@tiamarilol Quem tem nome de comida \u00e9 o Boulos, mas que esta sendo jantado \u00e9 o covas sadhuadhsuasduhasdhu",
    "mentioned_users": "tiamarilol",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487349240664075,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@nkhsccp @GuilhermeBoulos N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "nkhsccp GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487345537085441,
    "Label": "lilebula",
    "link": "https://twitter.com/lilebula",
    "followers": 470,
    "content": "sabe quando acontece uma coisa maravilhosa que vc tava esperando muito e vc fica radiante sem conseguir parar de falar naquilo? Sou eu com boulos nesse momento, at\u00e9 sonhei OLHA QUE BOBAGE",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487345272840194,
    "Label": "thuliobenvenuti",
    "link": "https://twitter.com/thuliobenvenuti",
    "followers": 3654,
    "content": "@GugaNoblat Pelo visto, \"Boulos radical\" foi substitu\u00eddo por \"Boulos inexperiente\".\n\nMas Boulos j\u00e1 est\u00e1 com a resposta na l\u00edngua: mais vale a experi\u00eancia das ruas, ao lado do povo, do que a experi\u00eancia dentro de um escrit\u00f3rio de governo.",
    "mentioned_users": "GugaNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487341720219648,
    "Label": "xiahnism",
    "link": "https://twitter.com/xiahnism",
    "followers": 567,
    "content": "eu vou comprar S\u00e3o Paulo e dar ela pro Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487339220492289,
    "Label": "Oxi_Falatu",
    "link": "https://twitter.com/Oxi_Falatu",
    "followers": 145,
    "content": "Boulos jantando o Covas!\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487338008309763,
    "Label": "martinsjess25",
    "link": "https://twitter.com/martinsjess25",
    "followers": 180,
    "content": "reativei o face s\u00f3 pra compartilhar coisa do Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487336359956480,
    "Label": "jpedrx",
    "link": "https://twitter.com/jpedrx",
    "followers": 797,
    "content": "aten\u00e7\u00e3o o boulos t\u00e1 comendo o cu do covas ao vivo na cnn",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487335663689729,
    "Label": "WSP_PSW",
    "link": "https://twitter.com/WSP_PSW",
    "followers": 1333,
    "content": "@CarlosLupiPDT @cirogomes Presidente @CarlosLupiPDT, TEM QUE APOIAR o Boulos e a Manuela. Se o PDT quer se firmar como alternativa de centro-esquerda, n\u00e3o s\u00e3o decis\u00f5es dif\u00edceis do ponto de vista program\u00e1tico.\nNo RJ \u00e9 outra hist\u00f3ria. N\u00e3o se est\u00e1 decidindo entre fascismo e democracia. Neutralidade \u00e9 melhor.",
    "mentioned_users": "CarlosLupiPDT cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487335390965760,
    "Label": "oteteu006",
    "link": "https://twitter.com/oteteu006",
    "followers": 70,
    "content": "Guilherme Boulos: a\nBruno Covas: \"vejam a diferen\u00e7a de quem tem experi\u00eancia pra quem n\u00e3o tem\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487332715098114,
    "Label": "nudeasthenews85",
    "link": "https://twitter.com/nudeasthenews85",
    "followers": 3012,
    "content": "@PCdoB_Oficial @nave1964 Boa, agora falta apoio a Boulos tbm. Espero que Lupi tamb\u00e9m mude de postura e que esse apoio v\u00e1 pras ruas tamb\u00e9m.",
    "mentioned_users": "PCdoB_Oficial nave1964",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487332488617985,
    "Label": "bernespindola",
    "link": "https://twitter.com/bernespindola",
    "followers": 661,
    "content": "BOULOS/VOLDEMORT twitter.com/MidiaNINJA/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MidiaNINJA",
    "content_of_rt": "\"Bruno, eu tenho muito orgulho da minha experi\u00eancia no movimento social nos \u00faltimos 20 anos onde eu aprendi a sentir a realidade das pessoas (...) v\u00ea-lo como a suas hist\u00f3rias e n\u00e3o como uma estat\u00edstica\".  @GuilhermeBoulos. https://t.co/pBYm1rdSNK",
    "rt_id": 1328485771439988737
  },
  {
    "Id": 1328487331335172097,
    "Label": "JoseleaPimentel",
    "link": "https://twitter.com/JoseleaPimentel",
    "followers": 38,
    "content": "@Lindasod @mitags Mudou de roupa, discurso moderado, vice \u00e9 Erundina ex PT. Se tornou o Lulinha paz e amor para vencer as elei\u00e7\u00f5es. Governos anteriores de corrup\u00e7\u00e3o do presidi\u00e1rio e seus amigos inclusive Boulos nada fizeram.Quantos brasileiros morreram por falta de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, empregos?Engana",
    "mentioned_users": "Lindasod mitags",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487329502277639,
    "Label": "nanyshidou",
    "link": "https://twitter.com/nanyshidou",
    "followers": 1379,
    "content": "Esse debate t\u00e1 um\n\n\"Voc\u00ea n\u00e3o tem experi\u00eancia\" vs \"voc\u00ea precisa respeitar os outros\"\n\nPoucos propostas sendo discutidas, mas ao menos o Boulos falou de uma ou outra ali em cada tema.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487329485479937,
    "Label": "fezinhoszz",
    "link": "https://twitter.com/fezinhoszz",
    "followers": 175,
    "content": "@isoca15 Vamos invadir umas casas com o Boulos",
    "mentioned_users": "isoca15",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487329451958272,
    "Label": "lucarassi",
    "link": "https://twitter.com/lucarassi",
    "followers": 2384,
    "content": "caralho o boulos DESTRUINDO o covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487327694528512,
    "Label": "IBaitelo",
    "link": "https://twitter.com/IBaitelo",
    "followers": 30,
    "content": "Boulos mais uma vez mostrando porque merece ser o prefeito de SP. #DebateCNN #ViraSP50 #Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487326541115394,
    "Label": "ThiagoMaiiaaa",
    "link": "https://twitter.com/ThiagoMaiiaaa",
    "followers": 894,
    "content": "Boulos colocando Covas no bolso no debate da CNN Brasil",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487323059818501,
    "Label": "saratriz__",
    "link": "https://twitter.com/saratriz__",
    "followers": 138,
    "content": "Cada debate que vejo o Boulos participando, fico abismada com a incr\u00edvel orat\u00f3ria e o jogo de cintura que o homem tem \ud83e\udd24",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487320899743750,
    "Label": "emercalado",
    "link": "https://twitter.com/emercalado",
    "followers": 294,
    "content": "@jnflesch Covas todo perdido e Boulos dando show de educa\u00e7\u00e3o e conhecimento.",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487318404149250,
    "Label": "morfeubrasuk",
    "link": "https://twitter.com/morfeubrasuk",
    "followers": 39,
    "content": "@felipeneto Felipe Neto a um tempo atr\u00e1s: Sou cpntra quem apoia qualquer tipo de ditadura.\nFelipe Neto hoje: Eu ApOiO o BoUlOs",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487313417105413,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@GuilhermeBoulos N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487313123454978,
    "Label": "LincolnMacario",
    "link": "https://twitter.com/LincolnMacario",
    "followers": 832,
    "content": "Algu\u00e9m isento a\u00ed me diz o que t\u00e1 achando do debate na CNN? Pq eu to achando um baile do Boulos num Covas robotizado. Mas eu sou suspeito pacas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487312892817410,
    "Label": "ramirezlopes",
    "link": "https://twitter.com/ramirezlopes",
    "followers": 937,
    "content": "Boulos s\u00f3 critica, vende ilus\u00e3o e tenta desestabilizar o debate. \n\nN\u00e3o tem propostas, n\u00e3o quer debater S\u00e3o Paulo. Quer lacrar. Ter likes. \n\nA dist\u00e2ncia dele pro mam\u00e3e falei \u00e9 menor do que imaginam.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487311965900801,
    "Label": "juliofilho49",
    "link": "https://twitter.com/juliofilho49",
    "followers": 66,
    "content": "@giseledelrey Boulos, vai vencer!!!!",
    "mentioned_users": "giseledelrey",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487310271401985,
    "Label": "hopescenario",
    "link": "https://twitter.com/hopescenario",
    "followers": 248,
    "content": "@jnflesch Estou adorando saber que votei na pessoa certa, obrigada papai Boulos",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487307607994368,
    "Label": "MartheNashaat",
    "link": "https://twitter.com/MartheNashaat",
    "followers": 310,
    "content": "@mirette_boulos Yeeesss di awel haga akhdt bali mnhaa\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 eh b3lmk w hfdl a3lmk di\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "mirette_boulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487304684515329,
    "Label": "dee_brunoo",
    "link": "https://twitter.com/dee_brunoo",
    "followers": 174,
    "content": "a cada 3 falas do covas em 4 ele lamenta que os temas estejam sendo tratados no debate. o cara reclama at\u00e9 de discutir a quest\u00e3o da cracol\u00e2ndia \ud83e\udd14 o debate com o boulos era o \u00faltimo lugar q esse homem queria estar kkkk #Boulos50 #CNNnaselei\u00e7\u00f5es #covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487301358497792,
    "Label": "leozao__",
    "link": "https://twitter.com/leozao__",
    "followers": 319,
    "content": "Eu sei que estou na bolha do Boulos, mas para mim o Covas foi comido com farinha. O cara n\u00e3o ta conseguindo reagir  #CNNnaselei\u00e7\u00f5es  #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487300687343622,
    "Label": "MaClara14373139",
    "link": "https://twitter.com/MaClara14373139",
    "followers": 3841,
    "content": "@CariocadoPorto @RodriguesLetras Vcs querem dar a Boulos a chance de governar? N importa o q ele fa\u00e7a a imprensa vai elogiar e ele vai crescer. Ao contr\u00e1rio do Covas. Vamos eleger o Covas e desagradar a imprensa e deixar q ela o queime!\nN\u00e3o sejam tolos! O q eles querem \u00e9 isso mesmo!",
    "mentioned_users": "CariocadoPorto RodriguesLetras",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487299936641025,
    "Label": "PcGuimaraes",
    "link": "https://twitter.com/PcGuimaraes",
    "followers": 692,
    "content": "Embora o Covas seja atualmente prefeito de S\u00e3o Paulo, Boulos se mostra muito mais preparado para assumir a cidade. #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487299928174597,
    "Label": "edu2706_",
    "link": "https://twitter.com/edu2706_",
    "followers": 553,
    "content": "Boulos t\u00e1 dando um sacode no Covas no debate,eu amo!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487298992910340,
    "Label": "ZinhoZeh",
    "link": "https://twitter.com/ZinhoZeh",
    "followers": 61,
    "content": "@palmeriodoria N\u00e3o quero com isso desmerecer o gigante @LulaOficial . Apenas dizer que suas \u201cideias\u201d est\u00e3o procurando outro pra encarnar. Poderia ser Haddad, Padilha e tantos outros? Sim. Mas a \u201cideia\u201d tem que caber no corpo que a modela. Boulos me parece mais atento a ela.",
    "mentioned_users": "palmeriodoria LulaOficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487297470377984,
    "Label": "andreatins79",
    "link": "https://twitter.com/andreatins79",
    "followers": 94,
    "content": "@cartacapital O Boulos t\u00e1 sobrando nesse debate \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f",
    "mentioned_users": "cartacapital",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487297470304259,
    "Label": "samcei",
    "link": "https://twitter.com/samcei",
    "followers": 1505,
    "content": "Enquanto isso, o Boulos m\u00f3 fofo, gente fina, barba no estilo, anda de celtinha e o nome lembra bolo, que todos adoram. \n\nNem precisa saber muito pra acertar na escolha.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487292743376900,
    "Label": "ptjxxcami",
    "link": "https://twitter.com/ptjxxcami",
    "followers": 209,
    "content": "Bruno Covas inicia qualquer resposta p o Boulos com um  \u201ceu lamento que voc\u00ea use isso para o debate..\u201d sendo que \u00e9 um tema pra DEBATE. \ud83e\udd74 #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487292709842945,
    "Label": "Ferreiraf98",
    "link": "https://twitter.com/Ferreiraf98",
    "followers": 293,
    "content": "Exclusivo: CNN em novembro de 2020, descobriu que Boulos \u00e9 l\u00edder de um dos maiores movimentos por moradia ele pa\u00eds, se n\u00e3o o maior.\nE que ele, nem MTST se curvaram aos tucanos, sempre os enfrentaram e muitas vezes ganhou. E assim que vai ser a elei\u00e7\u00e3o. twitter.com/CNNBrasil/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "CNNBrasil",
    "content_of_rt": "EXCLUSIVO: Gest\u00e3o de Covas recebeu Boulos pelo menos 8 vezes para tratar de moradia popular https://t.co/osCD8uQNOq https://t.co/GvyD6EjEJy",
    "rt_id": 1328326806642991105
  },
  {
    "Id": 1328487292600774661,
    "Label": "joaoocaires",
    "link": "https://twitter.com/joaoocaires",
    "followers": 138,
    "content": "ningu\u00e9m absolutamente ningu\u00e9m: a //covas: eu quero lamentar\nesse bosta s\u00f3 sabe lamentar, falar que o boulos n tem experi\u00eancia e eh radical! https://t.co/CNaGf1bv25",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487291774447617,
    "Label": "iarabdiana",
    "link": "https://twitter.com/iarabdiana",
    "followers": 49,
    "content": "O Boulos n\u00e3o t\u00e1 incr\u00edvel n\u00e3o mas nossa na compara\u00e7\u00e3o fico at\u00e9 com d\u00f3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487290314821632,
    "Label": "slaferrari",
    "link": "https://twitter.com/slaferrari",
    "followers": 4636,
    "content": "Passando mal com esse debate da CNN BRASIL, Boulos comendo o cu do Covas que toda hora diz \u201cUm grande desafio\u201d amadohh? Kkkkkkkkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487289769562113,
    "Label": "Huarnya",
    "link": "https://twitter.com/Huarnya",
    "followers": 5,
    "content": "@mateus__272 @cadusuda @stu_felipe @TiusAlves @bslvra N, mas aceitar demagogia de politico pregando ser a solu\u00e7\u00e3o de todos os problemas tb b adianta nada. Se o boulos ganhasse ia chegar na prefeitura e ia fazer v\u00e1rios nadas do q prometeu, pq eh td da boca pra fora",
    "mentioned_users": "mateus__272 cadusuda stu_felipe TiusAlves bslvra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487289757048833,
    "Label": "acazarin",
    "link": "https://twitter.com/acazarin",
    "followers": 31,
    "content": "RT @peGil_scj: CNN Brasil dando show de jornalismo\nBoulos moendo covas",
    "mentioned_users": "peGil_scj",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487287693471744,
    "Label": "artoriocandido",
    "link": "https://twitter.com/artoriocandido",
    "followers": 512,
    "content": "DEBATE BOULOS x COVAS AO VIVO youtu.be/siKOGXsupuM",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487287424954368,
    "Label": "raphaeu",
    "link": "https://twitter.com/raphaeu",
    "followers": 575,
    "content": "T\u00f4 vendo uns eleitores do Boulos com comportamento igualzinho aos eleitores do Bolsonaro e CARLA ZAMBELLI",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487286598758401,
    "Label": "paulomouth",
    "link": "https://twitter.com/paulomouth",
    "followers": 164,
    "content": "Boulos mandando muito bem no debate, que rapidez, sensibilidade, j\u00e1 consigo ver ele governando #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487285860528128,
    "Label": "raphasande",
    "link": "https://twitter.com/raphasande",
    "followers": 528,
    "content": "Mais uma vez a #Globo escolhendo as faturas do Bruno Covas que acusa Boulos de extremista e n\u00e3o d\u00e1 a Boulos o direito a resposta\n#BouloseErundina50 #Eleicoes2020 #ViraSP50 @psol50",
    "mentioned_users": "psol50",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487283679506440,
    "Label": "vaz_eunice",
    "link": "https://twitter.com/vaz_eunice",
    "followers": 885,
    "content": "@CarlaZambelli38 Querida, teremos Boulos! E muito mais est\u00e1 por vir. O amor \u00e9 a maior arma.",
    "mentioned_users": "CarlaZambelli38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487283679498240,
    "Label": "jvarquiteto",
    "link": "https://twitter.com/jvarquiteto",
    "followers": 86,
    "content": "@BrazilFight Entre Boulos e o Covas, \"tor\u00e7o\" pelo Boulos. Espero que o psdb seja varrido do estado de SP.",
    "mentioned_users": "BrazilFight",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487279434862593,
    "Label": "LiroaMarcos",
    "link": "https://twitter.com/LiroaMarcos",
    "followers": 43,
    "content": "@nappeunkwon_ meu pai acredita que o boulos \u00e9 um ladr\u00e3o, ele s\u00f3 nao sabe me dizer o que o boulos roubou",
    "mentioned_users": "nappeunkwon_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487277950083076,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@GuilhermeBoulos N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487277849407494,
    "Label": "igorcaieamaral",
    "link": "https://twitter.com/igorcaieamaral",
    "followers": 256,
    "content": "@renato_rovai Ciro e PDT decidem apoiar Boulos\n\noutline.com/NrzLM2",
    "mentioned_users": "renato_rovai",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487276674945033,
    "Label": "_nmhenrique",
    "link": "https://twitter.com/_nmhenrique",
    "followers": 352,
    "content": "Boulos 50! twitter.com/jovensreacinha\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jovensreacinhas",
    "content_of_rt": "Boulos: \"o que voc\u00ea far\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cracolandia?\"\n\nCovas: \"absurdo algu\u00e9m trazer esse tema pra ganhar voto\"\n\nS\u00f3 por essa resposta j\u00e1 d\u00e1 pra saber o que Covas pensa a respeito de um tema de fundamental import\u00e2ncia pra cidade",
    "rt_id": 1328487133993193472
  },
  {
    "Id": 1328487273437028353,
    "Label": "alwayselection",
    "link": "https://twitter.com/alwayselection",
    "followers": 3617,
    "content": "\u00c9 de extrema arrog\u00e2ncia o Ciro n\u00e3o apoiar Boulos e Manu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487273088880643,
    "Label": "RodrigoMiguez",
    "link": "https://twitter.com/RodrigoMiguez",
    "followers": 390,
    "content": "Bruno Covas falando toda hora que o Boulos fala bonito. Ele queria algu\u00e9m que nem o Bolsonaro que n\u00e3o sabe formular uma frase? EU HEIN.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487272371658752,
    "Label": "penseiumacoisa",
    "link": "https://twitter.com/penseiumacoisa",
    "followers": 107,
    "content": "se eu fosse o boulos eu falava vc quer experiencia pol\u00edtica @??? que tal essa mulher da minha chapa que tem A SUA IDADE EM EXPERIENCIA POL\u00cdTICA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487272073801730,
    "Label": "thaisdsbb",
    "link": "https://twitter.com/thaisdsbb",
    "followers": 179,
    "content": "resumo do debate na cnn\n\nboulos: a \n\ncovas: t\u00e1 vendo a falta que faz ter experi\u00eancia? saber o m\u00ednimo de licita\u00e7\u00e3o pipipopopo..",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487269502750722,
    "Label": "pereiracfb",
    "link": "https://twitter.com/pereiracfb",
    "followers": 8,
    "content": "O boulos faz tudo!!! \n#DebateCNN twitter.com/cynaramenezes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "cynaramenezes",
    "content_of_rt": "vixe, boulos deu uma bronca em covas. \"bruno, isso te diminui. voc\u00ea n\u00e3o precisa disso, ficar apelando, atacando movimento social, fazendo eco a discurso autorit\u00e1rio, voc\u00ea pode ser muito melhor do que isso\".\nencarnou a erundina falando com uma crian\u00e7a\n#DebateCNN",
    "rt_id": 1328482639800635392
  },
  {
    "Id": 1328487268093489153,
    "Label": "thiagorolemberg",
    "link": "https://twitter.com/thiagorolemberg",
    "followers": 500,
    "content": "\u00c9, parece que o chuchu Covas, correligion\u00e1rio do Bolsonaro de su\u00e9ter, est\u00e1 tomando uma sacudida do Boulos!\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487268059910144,
    "Label": "MeioNeuronio",
    "link": "https://twitter.com/MeioNeuronio",
    "followers": 298,
    "content": "O Covas realmente quer ficar usando a carta do \"Boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia na na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica?\n\nO cara que foi vice do D\u00f3ria, o \"outsider\", o \"gestor\", a \"pessoa que n\u00e3o era da politica\"?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487263475556352,
    "Label": "edilsonjunior21",
    "link": "https://twitter.com/edilsonjunior21",
    "followers": 62,
    "content": "To vendo o debate na CNN sendo q nem voto em SP. O Boulos fala bem e o Covas como se os erros da prefeitura n\u00e3o fossem da sua gest\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487261877448709,
    "Label": "meunomeehefziba",
    "link": "https://twitter.com/meunomeehefziba",
    "followers": 2043,
    "content": "O Boulos \u00e9 t\u00e3o \"radical\" que est\u00e1 dando ao Covas esse debate respeitoso e tranquilo...\n\nEsse \"radicalismo\" a\u00ed \u00e9 muito necess\u00e1rio na pol\u00edtica brasileira.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487260325613568,
    "Label": "mcsgrey",
    "link": "https://twitter.com/mcsgrey",
    "followers": 7302,
    "content": "@giipompeo Aaaah Boulos a\u00ed n\u00e9 \n\nBRAZIL LOVES GIACOMO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487258761080843,
    "Label": "kevuelvaCarlos",
    "link": "https://twitter.com/kevuelvaCarlos",
    "followers": 130,
    "content": "@VitorBu18527310 @jdoedoe101101 Pasa q el MBL es opicision asi que va terminar SP o con un Macri de alla, Covas o con un Grabois, Boulos",
    "mentioned_users": "VitorBu18527310 jdoedoe101101",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487257645441025,
    "Label": "izinhxx",
    "link": "https://twitter.com/izinhxx",
    "followers": 5818,
    "content": "por deus o boulos t\u00e1 comendo o cu do covas no debate kkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487254134845440,
    "Label": "filho_terciofut",
    "link": "https://twitter.com/filho_terciofut",
    "followers": 1993,
    "content": "Se o boulos ganhar \u00e9 bom pq o covas vai sd dedicar 100% ao tratamento do c\u00e2ncer....",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487250515079169,
    "Label": "FabieChaves",
    "link": "https://twitter.com/FabieChaves",
    "followers": 552,
    "content": "@DINAHMRIB1 Boulos, igual o mandri\u00e3o de Bras\u00edlia n\u00e3o gosta de trabalhar.",
    "mentioned_users": "DINAHMRIB1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487249873395712,
    "Label": "gubbarbosa",
    "link": "https://twitter.com/gubbarbosa",
    "followers": 211,
    "content": "A\u00ed na moral o Boulos tem que ganhar mano pq p\u00f4, o Bruno Covas n\u00e3o da twitter.com/CNNBrasil/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "CNNBrasil",
    "content_of_rt": "Assista \u00e0s respostas dos candidatos sobre o apoio pol\u00edtico de Lula e Doria. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es Veja as respostas e assista ao vivo: https://t.co/O69tRxSPbm https://t.co/5fFGJYXbUy",
    "rt_id": 1328481105536802816
  },
  {
    "Id": 1328487249013567488,
    "Label": "Nliriel1",
    "link": "https://twitter.com/Nliriel1",
    "followers": 75,
    "content": "A \u00fanica coisa que o Boulos invadiu foi meu cora\u00e7\u00e3o \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffc\ud83d\udc93 Kkkkkkkkkkkkkk #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487247214206978,
    "Label": "Criszmartins",
    "link": "https://twitter.com/Criszmartins",
    "followers": 524,
    "content": "@GuilhermeBoulos Gente, t\u00f4 at\u00e9 com vergonha alheia do Bruno Covas. O Boulos t\u00e1 dando um banho , uma aula de como administrar a cidade. E o \"experiente\" \u00e9 o Covas .. \ud83d\ude0f",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487245981097984,
    "Label": "priscillalleite",
    "link": "https://twitter.com/priscillalleite",
    "followers": 7673,
    "content": "\"N\u00f3s vamos substituir os albergues por casa social. Eu n\u00e3o admito gente na rua. \u00c9 a causa da minha vida\".  \nDa minha tamb\u00e9m Boulos!!!!!!!\n\n#Boulos50\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487244995452929,
    "Label": "FerWalison",
    "link": "https://twitter.com/FerWalison",
    "followers": 1053,
    "content": "@cauebg Agora ele foi candidato n\u00e9, apoiar algu\u00e9m seria incoerente com todos os discursos de ataque ao Covas e Boulos.\n\nEm 2018 eles foram neutros no primeiro tempo, pois Fl\u00e1vio Rocha n\u00e3o foi candidato.",
    "mentioned_users": "cauebg",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487240352354306,
    "Label": "querouslene",
    "link": "https://twitter.com/querouslene",
    "followers": 1433,
    "content": "Fala seus queria trocar meu t\u00edtulo pra sp pra votar em boulos mas em 2018 que eu podia votar nao fiz",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487238225842188,
    "Label": "stef_sccp",
    "link": "https://twitter.com/stef_sccp",
    "followers": 4064,
    "content": "O Boulos t\u00e1 surrando o Covas sem d\u00f3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487234882908160,
    "Label": "PedroStein5",
    "link": "https://twitter.com/PedroStein5",
    "followers": 1108,
    "content": "O Arthur ia massacrar o Boulos no debate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487233305907200,
    "Label": "euannymartins",
    "link": "https://twitter.com/euannymartins",
    "followers": 5298,
    "content": "boulos deve estar com indigest\u00e3o de tanto que ele jantou essa noite \ud83e\udd7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487231074471936,
    "Label": "milalopes_",
    "link": "https://twitter.com/milalopes_",
    "followers": 4401,
    "content": "boulos_comendo_o_cu_do_covas.mp4",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487228419530755,
    "Label": "SoniaJoventino",
    "link": "https://twitter.com/SoniaJoventino",
    "followers": 1288,
    "content": "@santa_eng @DouglasGarcia N\u00e3o creia. Ele logo faria uma dobradinha no laranjal do Boulos. Gente, Boulos n\u00e3o. Terra q a esquerda pisa (e o psol \u00e9 a pior esquerda q existe), n\u00e3o nasce mais grama. Argentina t\u00e1 logo ali!",
    "mentioned_users": "santa_eng DouglasGarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487228247511040,
    "Label": "prpmarcelino",
    "link": "https://twitter.com/prpmarcelino",
    "followers": 495,
    "content": "Bruno Sepulturas muito mais tenso! Boulos super bem! #Boulos50 #BoulosErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487228079796224,
    "Label": "93dwc",
    "link": "https://twitter.com/93dwc",
    "followers": 639,
    "content": "Boulos mandando ver e covaaas fugindo do debates. para que ta feio, fio #CNNnaselei\u00e7\u00f5es #Boulos50 #Elei\u00e7\u00f5es2020 #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487225798107141,
    "Label": "fredpinhotw",
    "link": "https://twitter.com/fredpinhotw",
    "followers": 1496,
    "content": "Boulos maldoso, batendo no Covas sem d\u00f3!\n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487224611106816,
    "Label": "mariahelllena",
    "link": "https://twitter.com/mariahelllena",
    "followers": 348,
    "content": "E esse debate do Boulos t\u00e1 babadoo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487221591220225,
    "Label": "GMCEO1",
    "link": "https://twitter.com/GMCEO1",
    "followers": 679,
    "content": "@laurojardim @YuriDarko A\u00ed em 2022 boulos da um pe na bunda deles na disputa presidencial e o ciro fica bravinho",
    "mentioned_users": "laurojardim YuriDarko",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487219536011264,
    "Label": "vilovpciv",
    "link": "https://twitter.com/vilovpciv",
    "followers": 16,
    "content": "Boulos jantando o Covas na CNN, como esperei por esse momento",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487215740182529,
    "Label": "ciano_ad2",
    "link": "https://twitter.com/ciano_ad2",
    "followers": 67,
    "content": "e o debate segue com Covas levando bronca atr\u00e1s de bronca kkkkk ele come\u00e7a a falar uma merda e o Boulos j\u00e1 forma a cara de quem vai ser obrigado a dizer mais uma obviedade prum adulto sabe? vc j\u00e1 \u00e9 grandinho, bruno, tem que se portar como tal",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487215564021761,
    "Label": "biapagamisse",
    "link": "https://twitter.com/biapagamisse",
    "followers": 312,
    "content": "O boulos fala t\u00e3o bem que eu queria muito que ele viesse at\u00e9 minha casa e me dissesse com detalhes o que eu devo fazer da minha vida",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487214649643009,
    "Label": "Shymalandro",
    "link": "https://twitter.com/Shymalandro",
    "followers": 314,
    "content": "Covas indignado porque o Boulos trouxe o assunto da cracol\u00e2ndia pro debate, oxe...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487214301503488,
    "Label": "o_pato_pateta",
    "link": "https://twitter.com/o_pato_pateta",
    "followers": 19,
    "content": "O Boulos t\u00e1 indo melhor, mas do jeito que o Covas \u00e9 fraco era pra ta 5 a 0 j\u00e1\n#Boulos50  #CNNnaselei\u00e7\u00f5es #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487211126431744,
    "Label": "sardinhaexpress",
    "link": "https://twitter.com/sardinhaexpress",
    "followers": 26482,
    "content": "Quem trata a Cracol\u00e2ndia com radicalismo ideol\u00f3gico n\u00e3o \u00e9 o Boulos Bruno D\u00f3ria. #CNNnasEleicoes #Boulos50 https://t.co/P54rzXA8Tj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487210245623809,
    "Label": "clara1850",
    "link": "https://twitter.com/clara1850",
    "followers": 25512,
    "content": "Achei mais um cena do candidato do amor, o que venceu o \u00f3dio, nosso amado Boulos. Aqui ele est\u00e1 fazendo uma fogueira para esquentar moradores de rua em SP em uma noite fria. Lindo demais a democracia n\u00e9? Chega emociono \ud83e\udd7a https://t.co/ZvP4UiLoDH",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487203215962112,
    "Label": "EdeniaBas",
    "link": "https://twitter.com/EdeniaBas",
    "followers": 9,
    "content": "@cartacapital O Boulos assusta pela intelig\u00eancia e conhecimento dos assuntos at\u00e9 agora abordados no debate da CNN.",
    "mentioned_users": "cartacapital",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487203195015177,
    "Label": "mymadpunisher",
    "link": "https://twitter.com/mymadpunisher",
    "followers": 422,
    "content": "pelo amor de deus quem eh doido de votar no covas com o boulos falando bunito dessse jeito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487199571062784,
    "Label": "politicandoofc",
    "link": "https://twitter.com/politicandoofc",
    "followers": 78,
    "content": "Bruno Covas batendo muito na tecla de o Boulos n\u00e3o ter experi\u00eancia pol\u00edtica, em contrapartida o psolista se mostra um grande conhecedor do que S\u00e3o Paulo realmente precisa.\n\n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487199160094720,
    "Label": "trevisinha",
    "link": "https://twitter.com/trevisinha",
    "followers": 302,
    "content": "vivi p ver meu pai bolsonarista apoiando BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487196916113409,
    "Label": "p1cc1n1n1",
    "link": "https://twitter.com/p1cc1n1n1",
    "followers": 410,
    "content": "to gostando que s\u00f3 desse debate entre o boulos e o covas, oh\n\n\ud83c\udf82\ud83c\udf82 &gt;&gt;&gt; \u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487194131132417,
    "Label": "mteixeiraf",
    "link": "https://twitter.com/mteixeiraf",
    "followers": 1391,
    "content": "@GugaNoblat N\u00e3o adianta nada o Boulos continuar nessa briguinha.\n\nTem que apresentar propostas, n\u00e3o lacrar.",
    "mentioned_users": "GugaNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487193900408832,
    "Label": "vaiolinista",
    "link": "https://twitter.com/vaiolinista",
    "followers": 131,
    "content": "um dia vc janta bolo, no outro o boulos te janta",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487190922481664,
    "Label": "LekeRj2013",
    "link": "https://twitter.com/LekeRj2013",
    "followers": 139,
    "content": "@wcasagrandejr @GuilhermeBoulos Kkkkk essa foi boa , pedir pra Boulos cuidar de cracudo .....kkkkk e como o partido vai prestar contas para os \" par\u00e7as \" vendedores? T\u00e1 de sacanagem n\u00e9 Casa ?",
    "mentioned_users": "wcasagrandejr GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487190612074497,
    "Label": "moisesvieira45",
    "link": "https://twitter.com/moisesvieira45",
    "followers": 701,
    "content": "Guilherme Boulos tem uma quedinha pelo D\u00f3ria kkkk n\u00e3o para de fala o nome dele kkkk \n#DebateCNN https://t.co/bWYtpBg7KR",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487189966155779,
    "Label": "PablitoVero81",
    "link": "https://twitter.com/PablitoVero81",
    "followers": 65,
    "content": "@Valdecirdelecl1 Paulistano que \u00f1 sabem nem onde mora,acham que s\u00e3o Paulo \u00e9 chique, tradicional e de direita hahahaha....senhor frescura no cool,\u00f1 forem votar e deixar Boulos ganhar, eu desisto dos poucos paulistanos que ainda vivem na cidade do SONHO americano socialista",
    "mentioned_users": "Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487189362118658,
    "Label": "JMaccolle",
    "link": "https://twitter.com/JMaccolle",
    "followers": 1125,
    "content": "Em Fortaleza, Sarto!\nEm Porto Alegre, Manu!\nNo Rio, Paes!\nEm S\u00e3o Paulo, Boulos, Boulos, Boulos!\n\nTodos contra Bolsonaro!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487186803650561,
    "Label": "Mauricio_1101",
    "link": "https://twitter.com/Mauricio_1101",
    "followers": 105,
    "content": "Rapaz, num \u00e9 por nada n\u00e3o, mas o tal do Covas nem anda nesse debate com o Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487185834774529,
    "Label": "julis_jubs",
    "link": "https://twitter.com/julis_jubs",
    "followers": 865,
    "content": "Boulos t\u00e1 jantando o Covas ao vivo\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487184668782599,
    "Label": "a_g_a_66",
    "link": "https://twitter.com/a_g_a_66",
    "followers": 36,
    "content": "#CNNNASELEICOES\n\nBOULOS SEM D\u00daVIDA \u00c9 O MAIS PREPARADO PRA SAMPA!\n\nNOSSA CIDADE NOSSO PA\u00cdS!!!\n\nBOULOS 50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487181925699588,
    "Label": "samuel__henrick",
    "link": "https://twitter.com/samuel__henrick",
    "followers": 379,
    "content": "#DebateCNN\n\nResponde a\u00ed pra gente ver uma coisa de quem t\u00e1 se dando bem nesse debate:\n\n#CNN #Boulos #Covas @brunocovas X @GuilhermeBoulos #Debate #SP",
    "mentioned_users": "brunocovas GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487177857142785,
    "Label": "Lululivre13",
    "link": "https://twitter.com/Lululivre13",
    "followers": 296,
    "content": "Eu vou ficar falando do Boulos at\u00e9 cansar, sim!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487177488109568,
    "Label": "beamanocchi",
    "link": "https://twitter.com/beamanocchi",
    "followers": 49,
    "content": "Gente, posso estar enganada, mas o Bruno Covas falando que o Boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia me lembra a Prioli falando que n\u00f3s \"n\u00e3o temos conhecimento\" t\u00e9cnico pra interpretar o caso da Mari Ferrer.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487176200462338,
    "Label": "CrlDantaas",
    "link": "https://twitter.com/CrlDantaas",
    "followers": 388,
    "content": "Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487173151199232,
    "Label": "henriquee_leite",
    "link": "https://twitter.com/henriquee_leite",
    "followers": 96,
    "content": "A classe com que Boulos JANTA o covas no debate \u00e9 algo lindo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487172266209280,
    "Label": "opassarodecorda",
    "link": "https://twitter.com/opassarodecorda",
    "followers": 291,
    "content": "por enquanto o boulos ta levando de lavada de um candidato qualificado. boulos e paes sao os unicos politicos que rivalizam com lula e ciro no quesito debate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487171838324739,
    "Label": "caraiotuts",
    "link": "https://twitter.com/caraiotuts",
    "followers": 36,
    "content": "O problema de quem vota no Boulos, eh achar que o Boulos eh t\u00e3o competente quanto o Haddad",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487168763944960,
    "Label": "carlosmadi",
    "link": "https://twitter.com/carlosmadi",
    "followers": 123,
    "content": "528 mil? #Boulos #LaranjalDoBoulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487165106466816,
    "Label": "Jehvespa",
    "link": "https://twitter.com/Jehvespa",
    "followers": 59,
    "content": "Boulos sambando na cara do Covas!  #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487162426363905,
    "Label": "lacerdades",
    "link": "https://twitter.com/lacerdades",
    "followers": 34,
    "content": "boulos come\u00e7ou meio zoado, mas agora t\u00e1 levando bem o debate, covas t\u00e1 repetindo como t\u00e1 cheio de desafios n\u00e3o resolvidos agora, mas tava tamb\u00e9m indo bem antes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487162334093314,
    "Label": "Ofcmax",
    "link": "https://twitter.com/Ofcmax",
    "followers": 231,
    "content": "@heldermaldonado Boulos t\u00e1 jantando menino covas.... T\u00e1 lindo!!",
    "mentioned_users": "heldermaldonado",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487157690994692,
    "Label": "republicanajc",
    "link": "https://twitter.com/republicanajc",
    "followers": 4104,
    "content": "@juliovschneider Nenhum dos dois. Espero que o branco + nulos +absten\u00e7\u00e3o ganhe. Pra mim, tanto o Covas quanto o Boulos \u00e9 p\u00e9ssimo. Portanto, que S\u00e3o Paulo passe por essa purifica\u00e7\u00e3o pra sentir na pele o que \u00e9 ser governado por Boulos ou se continuar com Covas que com a certeza do quatro anos",
    "mentioned_users": "juliovschneider",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487154885009409,
    "Label": "airton0535",
    "link": "https://twitter.com/airton0535",
    "followers": 14141,
    "content": "Quando soube que Boulos era candidato, pensei quem votar\u00e1  nesse traste? S\u00f3  n\u00e3o sabia que existiam  tantos trastes para votar nele.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487146034966528,
    "Label": "calorexrobbery",
    "link": "https://twitter.com/calorexrobbery",
    "followers": 535,
    "content": "muito bom que o boulos pergunta as coisa pro covas no debate e o covas so desvia pqp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487142247501825,
    "Label": "ReiConsidera",
    "link": "https://twitter.com/ReiConsidera",
    "followers": 383,
    "content": "N\u00e3o sei qual \u00e9 a especializa\u00e7\u00e3o do boulos em filosofia\nPor\u00e9m t\u00f4 achando que \u00e9 em semi\u00f3tica \nPq o monstro t\u00e1 lan\u00e7ado as \n\nE S T R A T E G I A S D I S C U R S I V A S",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487141849133063,
    "Label": "djs_diogo",
    "link": "https://twitter.com/djs_diogo",
    "followers": 14,
    "content": "@Murilo31768077 @CNNBrasil Boulos sim",
    "mentioned_users": "Murilo31768077 CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487137054961664,
    "Label": "pedrurutilio",
    "link": "https://twitter.com/pedrurutilio",
    "followers": 320,
    "content": "Esse debate na @CNNBrasil \u00e9 a melhor live do ano. Boulos jantando Covas.\n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487135616380929,
    "Label": "rhaeliito",
    "link": "https://twitter.com/rhaeliito",
    "followers": 412,
    "content": "@cahtavars pra fazer boulo precisa de massa e A MASSA T\u00c1 COM BOULOS \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
    "mentioned_users": "cahtavars",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487133993193472,
    "Label": "jovensreacinhas",
    "link": "https://twitter.com/jovensreacinhas",
    "followers": 48741,
    "content": "Boulos: \"o que voc\u00ea far\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cracolandia?\"\n\nCovas: \"absurdo algu\u00e9m trazer esse tema pra ganhar voto\"\n\nS\u00f3 por essa resposta j\u00e1 d\u00e1 pra saber o que Covas pensa a respeito de um tema de fundamental import\u00e2ncia pra cidade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487133888339968,
    "Label": "umosqueira",
    "link": "https://twitter.com/umosqueira",
    "followers": 97,
    "content": "O terrorista Boulos ter quase 1 milh\u00e3o e 100 mil votos s\u00f3 na cidade de SP,  \u00e9 de doer, amizadinha...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487133653438464,
    "Label": "kiduItn",
    "link": "https://twitter.com/kiduItn",
    "followers": 471,
    "content": "o boulos t\u00e1 descascando o covas ai que sabor",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487132772622339,
    "Label": "lexstijoux",
    "link": "https://twitter.com/lexstijoux",
    "followers": 136,
    "content": "@juliovschneider @ThePattriota Segundo turno em SP s\u00f3 existe uma op\u00e7\u00e3o decl\u00ednio total, porque a segunda op\u00e7\u00e3o foi no primeiro turno agora e orar e pedir muito a Deus que ele fa\u00e7a algo por esse povo porque a tend\u00eancia e s\u00f3 piorar seja Boulos ou cabe\u00e7a de piroca",
    "mentioned_users": "juliovschneider ThePattriota",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487129782120449,
    "Label": "andrepiaui",
    "link": "https://twitter.com/andrepiaui",
    "followers": 3319,
    "content": "Assistindo o debate Boulos x Covas e achando bom ver dois candidatos falando frases completas, claras, com argumentos - mesmo que eu n\u00e3o concorde. E em Teresina? #TeresinaQuerDebate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487127567491076,
    "Label": "naaty_caampos",
    "link": "https://twitter.com/naaty_caampos",
    "followers": 83,
    "content": "@jnflesch boulos arrasando e covas fugindo de todas as perguntas e se fazendo de doido",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487126997065728,
    "Label": "jorge_jsgn",
    "link": "https://twitter.com/jorge_jsgn",
    "followers": 49,
    "content": "@priscilllando Boulos parece um lorde, nem parece aquele louco incitador do caos",
    "mentioned_users": "priscilllando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487126460223490,
    "Label": "se_mentee",
    "link": "https://twitter.com/se_mentee",
    "followers": 667,
    "content": "debate lindo do boulos \ud83e\udd29",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487126187581442,
    "Label": "itsrrudy",
    "link": "https://twitter.com/itsrrudy",
    "followers": 47,
    "content": "nossa mana que legal o Boulos lacrando muito ne, berrando menine, que tiro o Boulos lacra mesmo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487125961089026,
    "Label": "jay_visen",
    "link": "https://twitter.com/jay_visen",
    "followers": 94,
    "content": "@jonnyken Acho que a quest\u00e3o \u00e9 mais por lideran\u00e7a. \u00c9 importante que o n\u00famero de vereadores eleitos foi baixo, mas \u00e9 not\u00e1vel o n\u00famero de votos recebidos pelo Boulos em compara\u00e7\u00e3o com o Tatto. Pra 2022, fica a esperan\u00e7a do Boulos conseguir fazer pro Psol o que o Bolsonaro fez pro PSL",
    "mentioned_users": "jonnyken",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487125680074752,
    "Label": "pedrosilvaneri",
    "link": "https://twitter.com/pedrosilvaneri",
    "followers": 59,
    "content": "O Boulos cresceu.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487123893284865,
    "Label": "Cleber_ita",
    "link": "https://twitter.com/Cleber_ita",
    "followers": 11,
    "content": "@kimpkat N\u00e3o \u00e9 ofendendo quem acreditou no Bolsonoaro que conseguiremos vencer a esquerda. Enquanto vc faz gra\u00e7a, Boulos est\u00e1 no segundo turno.",
    "mentioned_users": "kimpkat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487123780050947,
    "Label": "rodmeeeee",
    "link": "https://twitter.com/rodmeeeee",
    "followers": 316,
    "content": "Irm\u00e3o, que SURRA o Boulos t\u00e1 dando no Covas. T\u00f4 at\u00e9 com d\u00f3 kkkkkkk Covas totalmente com discurso decorado, se esquivando das perguntas e achando ruim quando o Boulos levanta os maiores problemas da gest\u00e3o atual",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487123192864782,
    "Label": "digauss",
    "link": "https://twitter.com/digauss",
    "followers": 104,
    "content": "@ladyrasta Acho que o boulos est\u00e1 errando em focar nas quest\u00f5es sociais. Seu eleitor j\u00e1 sabe e o eleitor do covas tem outras prioridades, como emprego e seguran\u00e7a",
    "mentioned_users": "ladyrasta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487119896129541,
    "Label": "MCiappina",
    "link": "https://twitter.com/MCiappina",
    "followers": 56,
    "content": "O Boulos falando sobre REDU\u00c7\u00c3O DE DANOS pro debate dos dependentes qu\u00edmicos. FINALMENTE, sem tabus, trazendo respostas que deram certo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487119719976960,
    "Label": "edielson43",
    "link": "https://twitter.com/edielson43",
    "followers": 601,
    "content": "@lacombeopressor Vaga Boulos n\u00e3o tem propostas pra nada um in\u00fatil",
    "mentioned_users": "lacombeopressor",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487119082434561,
    "Label": "brennofgimenez",
    "link": "https://twitter.com/brennofgimenez",
    "followers": 151,
    "content": "@joaovitorm01 As do boulos parecem meio ut\u00f3picas, do covas eu vi uma sobre repassar o dinheiro da compra de uniforme/material escolar para as familias, a\u00ed fazia o dinheiro girar mais entre popula\u00e7\u00e3o e o com\u00e9rcio, curti.",
    "mentioned_users": "joaovitorm01",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487118025453569,
    "Label": "PARKJlMlN___",
    "link": "https://twitter.com/PARKJlMlN___",
    "followers": 1006,
    "content": "Eu nem sou de S\u00e3o Paulo mas CARAMBA o Boulos jantou o covas de 300 maneiras poss\u00edveis",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487116997857280,
    "Label": "matheus_mgs09",
    "link": "https://twitter.com/matheus_mgs09",
    "followers": 102,
    "content": "Boulos com tons moderados e acusando Covas de forma prudente. A li\u00e7\u00e3o petista de 2002 est\u00e1 sendo bem inteligente. Covas \u00e9 um trai\u00e7oeiro nas cr\u00edticas. Teve falas extremamente sutis contra Boulos. Mas s\u00e3o bem eficazes.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487115164880897,
    "Label": "lmrc_s",
    "link": "https://twitter.com/lmrc_s",
    "followers": 3204,
    "content": "um boulos lindo e um sorriso encantador",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487114326077443,
    "Label": "glitertomlinson",
    "link": "https://twitter.com/glitertomlinson",
    "followers": 407,
    "content": "assistindo o debate gritei \"vai boulos\" minha m\u00e3e foi contra SENHORA COMO PODE ??????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487111805329408,
    "Label": "beboscoo",
    "link": "https://twitter.com/beboscoo",
    "followers": 293,
    "content": "@duda_vinhass ele ta sem argumento e fica s\u00f3 falando que o Boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia, ja deu n\u00e9",
    "mentioned_users": "duda_vinhass",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487109431320576,
    "Label": "realmentecansad",
    "link": "https://twitter.com/realmentecansad",
    "followers": 100,
    "content": "V\u00e9i o que c\u00eas t\u00e3o achando desse debate do Boulos, s\u00e9rio... Tipo, na minha cabe\u00e7a ele t\u00e1 ESBAGA\u00c7ANDO o Covas. Mas tenho medo de t\u00e1 achando sozinho. \n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487109213237251,
    "Label": "marcos2_backup",
    "link": "https://twitter.com/marcos2_backup",
    "followers": 153,
    "content": "bom que o boulos percebeu que o covas t\u00e1 fugindo das perguntas que ele n\u00e3o tem como mentir \n\nd\u00f3ria, cracol\u00e2ndia, saude \n\no covas sabe que todo mundo sabe o que ele fez e quem apoiou \n\no boulos apertou e agora ele deixa claro: \"sim, vou bota a policia pra bater em drogado sim\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487106138820608,
    "Label": "alinedecampos",
    "link": "https://twitter.com/alinedecampos",
    "followers": 1804,
    "content": "D\u00e1 gosto ver o \n@GuilhermeBoulos\n dando nos dedos do Covas com eleg\u00e2ncia e serenidade. Mas, haja paci\u00eancia com esse dissimulado e tedioso do Covas, certeza que tem horas que por dentro o Boulos deve estar assim... https://t.co/O2SZ09F8uC",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487104570155015,
    "Label": "ecbdressa",
    "link": "https://twitter.com/ecbdressa",
    "followers": 1756,
    "content": "Gol atr\u00e1s de gol de Boulos pqp #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487104108752896,
    "Label": "olopasso",
    "link": "https://twitter.com/olopasso",
    "followers": 368,
    "content": "s\u00f3 tem eleitor do boulos no chat do youtube uai kkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487102779109376,
    "Label": "leoamsena",
    "link": "https://twitter.com/leoamsena",
    "followers": 172,
    "content": "Cara do Boulos: https://t.co/HkJnWRIu5u",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487102049300480,
    "Label": "DJGEGE150",
    "link": "https://twitter.com/DJGEGE150",
    "followers": 615,
    "content": "Boulos jantando o covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487100732354562,
    "Label": "Nonsenseatall2",
    "link": "https://twitter.com/Nonsenseatall2",
    "followers": 212,
    "content": "Eu acho que tanto o Covas quanto o Boulos comeram bola na hora de falar do enfrentamento do COVID. Covas com papinho de que reabriu hospitais particulares e o Boulos com todo o direcionamento na quest\u00e3o da falta de m\u00e9dicos, n\u00e3o falou do verdadeiro potencial da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica +",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487100233244678,
    "Label": "BryanFe_",
    "link": "https://twitter.com/BryanFe_",
    "followers": 7,
    "content": "@priscilllando Se os debates continuarem assim e o Boulos souber usar bem o hor\u00e1rio eleitoral, ele ter\u00e1 grandes chances de virar! Covas fala como se a cidade estivesse \u00f3tima.",
    "mentioned_users": "priscilllando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487098979151874,
    "Label": "BMezarine",
    "link": "https://twitter.com/BMezarine",
    "followers": 24,
    "content": "BOULOS OU COVAS ?\n\nQUEIMADOR DE PNEU  OU CORRUPTO S\u00cdNICO ?\n\nE FALARAM QUE NORDESTINO N SABIA VOTAR",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487097913794563,
    "Label": "MVerunschk",
    "link": "https://twitter.com/MVerunschk",
    "followers": 776,
    "content": "Boulos est\u00e1 destruindo Bruno Covas com a tranquilidade de um monge budista. https://t.co/ykBfDurnc3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487097003597825,
    "Label": "Thiaago87",
    "link": "https://twitter.com/Thiaago87",
    "followers": 532,
    "content": "Guilherme Boulos \u00e9 um espet\u00e1culo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487094948409345,
    "Label": "SacoDePaoCorp",
    "link": "https://twitter.com/SacoDePaoCorp",
    "followers": 255,
    "content": "Mesmo com essa ajudinha, Boulos t\u00e1 lapeando de l\u00e1 a c\u00e1 o Voldemort tucano. twitter.com/Bob_Fernandes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Bob_Fernandes",
    "content_of_rt": "REGISTRO. A CNN, at\u00e9 o momento, cortou imediatamente a fala de Boulos, por 2 vezes, quando acabou o tempo do candidato do PSOl. Mas permitiu a Bruno Covas seguir falando quando o tempo do candidato do PSDB acabou.",
    "rt_id": 1328481166995968000
  },
  {
    "Id": 1328487094914846723,
    "Label": "bialencar97",
    "link": "https://twitter.com/bialencar97",
    "followers": 996,
    "content": "@EdmilsonPapoX Boulos fala muito bem, pq \u00e9 direito e popular, sem jogar informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas; A\u00e9cio quase ganhou da Dilma nos debates assim tbm",
    "mentioned_users": "EdmilsonPapoX",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487094424055811,
    "Label": "RodrigoCabralBR",
    "link": "https://twitter.com/RodrigoCabralBR",
    "followers": 169,
    "content": "A estrat\u00e9gia do Covas \u00e9 espetacular! Ele \u00e9 t\u00e3o chato falando que todo mundo dorme nos debates e ningu\u00e9m escuta o Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487092826071047,
    "Label": "PauloCOF",
    "link": "https://twitter.com/PauloCOF",
    "followers": 1539,
    "content": "@CarolinaRocha @pedromeletti @GuilhermeBoulos @brunocovas Al\u00e9m do mestrado e alguns livros, Boulos tem 20 anos de experi\u00eancia na pol\u00edtica.",
    "mentioned_users": "CarolinaRocha pedromeletti GuilhermeBoulos brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487092712837123,
    "Label": "silvinhopqd",
    "link": "https://twitter.com/silvinhopqd",
    "followers": 82,
    "content": "@LucasHopHead @wcasagrandejr @brunocovas @GuilhermeBoulos @luizaerundina \u00c9 um problema complexo que nem o Bruno Covas \u00e9 nem o Boulos vai acabar..\n\nO que falarem \u00e9 intens\u00e3o que nunca se concretiza..\n\nDepende muito da pessoa querer parar de usar + do que o pr\u00f3prio agente p\u00fablico.\n\nEssa \u00e9 a real.",
    "mentioned_users": "LucasHopHead wcasagrandejr brunocovas GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487091907522560,
    "Label": "Fidelitalivre",
    "link": "https://twitter.com/Fidelitalivre",
    "followers": 345,
    "content": "Se boulos quiser janta o covas, mas foi pro debate meio sem fome #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487090192003074,
    "Label": "DaniloDuarte85",
    "link": "https://twitter.com/DaniloDuarte85",
    "followers": 137,
    "content": "@GuilhermeBoulos #Boulos #CNNnaselei\u00e7\u00f5es https://t.co/SnIP0xrbVF",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487089437093888,
    "Label": "wingsrm",
    "link": "https://twitter.com/wingsrm",
    "followers": 6173,
    "content": "O Boulos matando com bondade esse discurso de experi\u00eancia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487089084755970,
    "Label": "oreidocangaco1",
    "link": "https://twitter.com/oreidocangaco1",
    "followers": 181,
    "content": "Salve familiares meu pai est\u00e1 torcendo pro boulos ganhar vcs tem um pai desse? Eu tenho",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487087771938816,
    "Label": "AllanMagno5",
    "link": "https://twitter.com/AllanMagno5",
    "followers": 2257,
    "content": "@JosPaul09908258 @GuilhermeBoulos Boulos sempre dando uma aula.",
    "mentioned_users": "JosPaul09908258 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487087222493189,
    "Label": "beckyvieira_",
    "link": "https://twitter.com/beckyvieira_",
    "followers": 92,
    "content": "vendo o boulos           lembrei que o\nmassacrar o covas //  presidente \nno debate                     eleito sequer \n                                        foi a um\n                                        debate https://t.co/4VTyUJgwaG",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487086480125954,
    "Label": "stostressedout",
    "link": "https://twitter.com/stostressedout",
    "followers": 845,
    "content": "@jnflesch Boulos t\u00e1 amassando",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487086320742403,
    "Label": "AndreLuiis__",
    "link": "https://twitter.com/AndreLuiis__",
    "followers": 958,
    "content": "@richardbika \u00f3bvio que t\u00e1, ela quis dizer da rapaziada que apoia a esquerda e votou em partido de direita em Gravata\u00ed, e s\u00f3 usou o Boulos como exemplo, mas a\u00ed tu t\u00e1 sempre querendo aten\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "richardbika",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487082206040064,
    "Label": "vittor_souza",
    "link": "https://twitter.com/vittor_souza",
    "followers": 114,
    "content": "Que doideira, parece que o Boulos vai ganhar no segundo turno, sei l\u00e1 em...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487081086251009,
    "Label": "palogpv",
    "link": "https://twitter.com/palogpv",
    "followers": 60,
    "content": "@CNNBrasil S\u00f3 deu Boulos!!!!",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487080851345408,
    "Label": "marco_olvra",
    "link": "https://twitter.com/marco_olvra",
    "followers": 1476,
    "content": "@wcasagrandejr @brunocovas O Boulos respondeu, Cas\u00e3o. O @brunocovas achou ruim falar sobre esse problema",
    "mentioned_users": "wcasagrandejr brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487080578715648,
    "Label": "aqnamanda",
    "link": "https://twitter.com/aqnamanda",
    "followers": 231,
    "content": "Boulos \u00e9 t\u00e3o coerente que at\u00e9 me assusta",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487080251584512,
    "Label": "santopredo",
    "link": "https://twitter.com/santopredo",
    "followers": 955,
    "content": "Desde que o Brasil se libertou da ditadura, nenhum politico nesse pa\u00eds debateu com a tranquilidade e sabedoria do Boulos.\nEle responde tudo, ataca o oponente na mesma resposta, e ainda por cima fica de olho no tempo pra n passar mic\u00e3o.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487080205357057,
    "Label": "cidadao_urbano",
    "link": "https://twitter.com/cidadao_urbano",
    "followers": 22,
    "content": "Sobre cracol\u00e2ndias, Boulos tentou um direto, mas o Bruno Covas esquivou-se. Se pega...\ud83d\ude16\n\u00d4pa!!! Bruno Covas foi salvo pelo gongo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487079974744064,
    "Label": "PaulaMatta4",
    "link": "https://twitter.com/PaulaMatta4",
    "followers": 56,
    "content": "Esse Boulos fala como o Lula, mesmos gestos... esse cara \u00e9 perigoso. Dissimulado...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487077344849920,
    "Label": "brxndorc",
    "link": "https://twitter.com/brxndorc",
    "followers": 749,
    "content": "boulos meu vizinho de 1 km passo mal",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487077298769924,
    "Label": "lastrokkes",
    "link": "https://twitter.com/lastrokkes",
    "followers": 1072,
    "content": "ce eh doido o covas nao esbo\u00e7a uma expressao o boulos arrega\u00e7ando com ele e ele .....",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487075780374528,
    "Label": "_slv_ale",
    "link": "https://twitter.com/_slv_ale",
    "followers": 937,
    "content": "Covas reclamando do Boulos puxando a Cracol\u00e2ndia pro debate. U\u00e9! N\u00e3o \u00e9 problema da cidade? #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487071720349696,
    "Label": "armygirIs",
    "link": "https://twitter.com/armygirIs",
    "followers": 3769,
    "content": "se o boulos ganhar ele n\u00e3o vai ser s\u00f3 eleito em sp pra mim j\u00e1 \u00e9 presida do brasil fodase",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487069866479616,
    "Label": "Gustavolca",
    "link": "https://twitter.com/Gustavolca",
    "followers": 280,
    "content": "Boulos querendo mostrar conhecimento.\nE a experi\u00eancia?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487068679491584,
    "Label": "TaisOrtiz",
    "link": "https://twitter.com/TaisOrtiz",
    "followers": 385,
    "content": "Boulos n\u00e3o t\u00e1 decepcionado nem no debate \u2764\ufe0f Chega de PSDB em S\u00e3o Paulo! https://t.co/86JjrhaaN2",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487066737500160,
    "Label": "iarabdiana",
    "link": "https://twitter.com/iarabdiana",
    "followers": 49,
    "content": "Nossa senhora gente o Boulos t\u00e1 bem e tals mas o Covas t\u00e1 MUITO mal",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487065152000001,
    "Label": "mata_a_dentro",
    "link": "https://twitter.com/mata_a_dentro",
    "followers": 1406,
    "content": "No #debateCNN entre Boulos e Covas, os tempos para concluir s\u00e3o diferentes. Quando o tempo do candidato de esquerda zera o microfone \u00e9 cortado. J\u00e1 o microfone do vice de Doria n\u00e3o \u00e9 cortado ao zerar. Concluir a fala em um debate \u00e9 importante.\n\n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487060920004608,
    "Label": "cnp_leandro",
    "link": "https://twitter.com/cnp_leandro",
    "followers": 67,
    "content": "#CNNnaselei\u00e7\u00f5es boulos defensor de bandidos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487059649155074,
    "Label": "Mihsaw",
    "link": "https://twitter.com/Mihsaw",
    "followers": 216,
    "content": "Boulos \u00e9 eternamente meu marido on\u00edrico",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487058319478785,
    "Label": "Konstaann",
    "link": "https://twitter.com/Konstaann",
    "followers": 1694,
    "content": "Incr\u00edvel como o Bruno Covas foge de temas sens\u00edveis para atacar a \u2018experi\u00eancia\u2019 do Boulos. E incr\u00edvel a diferen\u00e7a de no\u00e7\u00e3o de realidade de ambos. #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487056478179331,
    "Label": "Yellowage1",
    "link": "https://twitter.com/Yellowage1",
    "followers": 1995,
    "content": "\"Boulos sendo radical\"\n\nEU RACHEI VEI KKKKKKKK https://t.co/JdoAJYpLEA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487054200754181,
    "Label": "ju_passonii",
    "link": "https://twitter.com/ju_passonii",
    "followers": 26,
    "content": "O covas simplesmente n\u00e3o responde nada que o boulos pergunta",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487053739368448,
    "Label": "cyntyaduarte",
    "link": "https://twitter.com/cyntyaduarte",
    "followers": 234,
    "content": "Boulos com mais de 1 milh\u00e3o de votos. \n\n\u00c9 muito louco isso.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487052544008200,
    "Label": "philosopop",
    "link": "https://twitter.com/philosopop",
    "followers": 81122,
    "content": "o debate do Boulos e do Covas na CNN t\u00e1 sendo um alento depois de v\u00e1rios e v\u00e1rios debates-espet\u00e1culos deprimentes ... pelo menos a ideias sendo expostas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487052342669312,
    "Label": "MarceloMarzz",
    "link": "https://twitter.com/MarceloMarzz",
    "followers": 8,
    "content": "@Lusa93818309 @CNNBrasil Chora n\u00e3o petista boulos n\u00e3o ser\u00e1 prefeito de Sp. Se quiser ser vai para Cuba e Venezuela. https://t.co/ftMPmfoEHs",
    "mentioned_users": "Lusa93818309 CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487051457650689,
    "Label": "deitaderrima",
    "link": "https://twitter.com/deitaderrima",
    "followers": 1551,
    "content": "o boulos agora pra fala do covas sobre a cracolandia https://t.co/sZ06BWg4uM",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487051105329152,
    "Label": "sheler_souza",
    "link": "https://twitter.com/sheler_souza",
    "followers": 3343,
    "content": "1/3 O mesmo PDT que \"resiste\" em apoiar Boulos e Manuela (que n\u00e3o s\u00e3o do PT), coligou com Bruno Reis (DEM) - atual vice de ACM Neto -, em Salvador.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487047921856512,
    "Label": "nunessel",
    "link": "https://twitter.com/nunessel",
    "followers": 12,
    "content": "@CNNBrasil Gente! To chocada c a desonestidade desse candidato Boulos! Ele mente e distorce descaradamente sobre as falas do Bruno Covas ... jamais votarei nesse Boulos! \ud83d\ude33",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487046973976578,
    "Label": "mvitorodrigues",
    "link": "https://twitter.com/mvitorodrigues",
    "followers": 19224,
    "content": "H\u00e1 pouco Boulos sapecou um \"na base da porrada\", por\u00e9m havia contexto. \n\nO que mais impressiona no debate at\u00e9 aqui \u00e9 o tom civilizado adotado por ambos os candidatos. Sinal dos tempos... #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487045916979200,
    "Label": "1986olim",
    "link": "https://twitter.com/1986olim",
    "followers": 42,
    "content": "Bruno Covas n\u00e3o pode mais debater... Se n\u00e3o corre ser\u00edssimo risco de perder para o Boulos. Por enquanto 9 a 1 para o candidato do PSOL.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487044348338176,
    "Label": "SrGabrielVeloso",
    "link": "https://twitter.com/SrGabrielVeloso",
    "followers": 675,
    "content": "Boulos citou Vancouver como exemplo referente aos dependentes qu\u00edmicos e eu morei 1 ano l\u00e1 e realmente \u00e9 grave o problema relacionado a isso, n\u00e3o como em S\u00e3o Paulo mais l\u00e1 tamb\u00e9m tem uma cracolandia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487042616004608,
    "Label": "Thiago_fpa",
    "link": "https://twitter.com/Thiago_fpa",
    "followers": 153,
    "content": "@MarcioCrux O boulos eh muito comunicativo cara, Ed n\u00e3o tem essa expertise! Mas acho q falta algu\u00e9m com essa linha de pensamento a\u00ed mesmo na campanha! Precisa dialogar mais com a periferia, com a juventude, e por a\u00ed vai",
    "mentioned_users": "MarcioCrux",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487037721341954,
    "Label": "lorifreire",
    "link": "https://twitter.com/lorifreire",
    "followers": 197,
    "content": "Boulos esmagando Bruno Covas no debate.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487036702101504,
    "Label": "slayyyterxcx",
    "link": "https://twitter.com/slayyyterxcx",
    "followers": 370,
    "content": "boulos comendo o cu do covas no pelo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487033514422273,
    "Label": "CamargoAnderson",
    "link": "https://twitter.com/CamargoAnderson",
    "followers": 240,
    "content": "@jnflesch Fica, vai ter BOULOS!",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487032230973445,
    "Label": "bernardoargento",
    "link": "https://twitter.com/bernardoargento",
    "followers": 594,
    "content": "Eu que n\u00e3o sei porra nenhuma de S\u00e3o Paulo, achei que o Boulos deitou falando sobre a cracol\u00e2ndia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487031031390208,
    "Label": "jornalistavitor",
    "link": "https://twitter.com/jornalistavitor",
    "followers": 35367,
    "content": "Debate SP: Bruno Covas pergunta a Guilherme Boulos se ele pretende encerrar as parcerias-p\u00fablico privadas de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em S\u00e3o Paulo. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487030070910977,
    "Label": "dudaisalena",
    "link": "https://twitter.com/dudaisalena",
    "followers": 344,
    "content": "Achei a resposta do Boulos sobre isso muito coerente e humanizada",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487029626310657,
    "Label": "MarcoFinoti",
    "link": "https://twitter.com/MarcoFinoti",
    "followers": 497,
    "content": "@RosianiPeso Isso \u00e9 \u00f3timo, tomara a participa\u00e7\u00e3o do Lula na campanha do Boulos saia da obscuridade e se revele aos olhos e ouvidos daqueles que acham que o PT est\u00e1 desvinculado do PSOL e do Boulos. S\u00e3o comunistas criminosos do mesmo saco!",
    "mentioned_users": "RosianiPeso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487029341040641,
    "Label": "katrinepaloma",
    "link": "https://twitter.com/katrinepaloma",
    "followers": 1172,
    "content": "@Lorena_jovem boulos\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68eu",
    "mentioned_users": "Lorena_jovem",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487027029970944,
    "Label": "euupereira",
    "link": "https://twitter.com/euupereira",
    "followers": 2046,
    "content": "Boulos acabando com Covas ao vivo, como que paulista assiste isso e vota nesse homem que \u00e9 a cara do Voldemort?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487025171902464,
    "Label": "narcomaniaca",
    "link": "https://twitter.com/narcomaniaca",
    "followers": 1054,
    "content": "puts, vai ter que lutar muito boulos, o covas deu uma lavada twitter.com/CNNBrasil/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "CNNBrasil",
    "content_of_rt": "Assista \u00e0s respostas dos candidatos sobre abrigo para moradores de rua. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es Veja as respostas e assista ao vivo: https://t.co/O69tRxSPbm https://t.co/hIRHoNwpUC",
    "rt_id": 1328484963138809856
  },
  {
    "Id": 1328487023146115073,
    "Label": "pfvrDaemon",
    "link": "https://twitter.com/pfvrDaemon",
    "followers": 349,
    "content": "@toqueacobrar @fvernon Uma jogada perigosa n\u00e9? A gente sabe que uma hora esse vice vai entrar, mas se o boulos tocar no assunto da sa\u00fade pode pegar bem mal :/",
    "mentioned_users": "toqueacobrar fvernon",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487020033880067,
    "Label": "camilarobbi",
    "link": "https://twitter.com/camilarobbi",
    "followers": 383,
    "content": "a insist\u00eancia do covas em colocar o boulos como radical t\u00e1 t\u00e3o cansativo.....",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487017357971456,
    "Label": "grunhel",
    "link": "https://twitter.com/grunhel",
    "followers": 123,
    "content": "minha m\u00e3e perguntou no grupo da santa Cec\u00edlia onde era o comit\u00ea do Boulos\nagora ela t\u00e1 discutindo no GRUPO KKKKKKKKKKKKKK linda amei",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487016888197120,
    "Label": "blurflux",
    "link": "https://twitter.com/blurflux",
    "followers": 329,
    "content": "\u00e9 aqui que vc tem que radicalizar boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487013113344000,
    "Label": "PedroH_Monteiro",
    "link": "https://twitter.com/PedroH_Monteiro",
    "followers": 31,
    "content": "Um olho no debate entre Boulos x Covas, outro no jogo de futebol feminino entre Corinthians x Palmeiras. Tava escrevendo pra comentar o lindo gol ol\u00edmpico do Tim\u00e3o, da\u00ed as minas v\u00e3o l\u00e1 e metem mais um gol. 3x0. Vamos pra final!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487012966551554,
    "Label": "sociopato3",
    "link": "https://twitter.com/sociopato3",
    "followers": 737,
    "content": "E eu que t\u00f4 assistindo o Debate dos candidatos de S\u00e3o Paulo s\u00f3 por causa do Boulos. Torcendo por ele. https://t.co/pypjmfoQfy",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487012102533121,
    "Label": "Maria21449662",
    "link": "https://twitter.com/Maria21449662",
    "followers": 1422,
    "content": "@Bolsoneas Fraude, mais Tvs bombando Boulos em todos os canais e programa\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "Bolsoneas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487009753632771,
    "Label": "raphahell_fraga",
    "link": "https://twitter.com/raphahell_fraga",
    "followers": 237,
    "content": "@fake_montoya E foi pro segundo turno com um dos extremos, esse discurssinho de ''centro'' dele, vai fazer ele se foder.\nEle vai ter que contar MUITO com um voto ''anti-Boulos'' pq se n\u00e3o t\u00e1 fodido.",
    "mentioned_users": "fake_montoya",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487006230491136,
    "Label": "obatistaGui",
    "link": "https://twitter.com/obatistaGui",
    "followers": 40,
    "content": "Guilherme Boulos e o Mam\u00e3e Falei s\u00e3o a nova pol\u00edtica, dois lados fortes que ira direcionar o futuro do pa\u00eds. Se \u00e9 bom ou ruim, so o tempo vai nos dizer.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487005932621826,
    "Label": "sugar_trem",
    "link": "https://twitter.com/sugar_trem",
    "followers": 197,
    "content": "@caiocgomes \u00c9 t\u00e3o experiente que deixa as falas mais jocosas e nojentas pra quando n\u00e3o h\u00e1 mais r\u00e9plica pro Boulos.\nisso \u00e9 experi\u00eancia",
    "mentioned_users": "caiocgomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328487002849861632,
    "Label": "osforast",
    "link": "https://twitter.com/osforast",
    "followers": 9,
    "content": "hehehe, bonner n\u00e3o tem mesmo vergonha na cara, pai de um ladr\u00e3o se finge de lula ladr\u00e3o ! mais agora bonner tem boulos, um novo ladr\u00e3o ! twitter.com/jornalnacional\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jornalnacional",
    "content_of_rt": "Boa noite. O #JN est\u00e1 no ar https://t.co/yheTFG7XVF https://t.co/RFaxUC2u0X",
    "rt_id": 1328480628673810435
  },
  {
    "Id": 1328486999762866178,
    "Label": "lhamadopagode",
    "link": "https://twitter.com/lhamadopagode",
    "followers": 1137,
    "content": "@mohamedicjr O BOULOS ENTROU NA MENTE JA",
    "mentioned_users": "mohamedicjr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486999137931264,
    "Label": "theramonpedro",
    "link": "https://twitter.com/theramonpedro",
    "followers": 125,
    "content": "@0208bj @stetembro o boulos eu nao sei............",
    "mentioned_users": "stetembro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486998638780416,
    "Label": "lucasesteves",
    "link": "https://twitter.com/lucasesteves",
    "followers": 332,
    "content": "@jnflesch Boulos muito bem.",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486997258874885,
    "Label": "cansadodomarcos",
    "link": "https://twitter.com/cansadodomarcos",
    "followers": 2875,
    "content": "bruno covas: quero lamentar qualquer coisa que o boulos fale por mais sensato que seja",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486996361293824,
    "Label": "nanasteinn",
    "link": "https://twitter.com/nanasteinn",
    "followers": 301,
    "content": "BOULOS FALANDO DE REDU\u00c7\u00c3O DE DANOS! COISA MAIS LINDA!!!!! #Boulos50 #DebateCNN https://t.co/jwceNo7u1n",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486995782496257,
    "Label": "Luis_felipe1612",
    "link": "https://twitter.com/Luis_felipe1612",
    "followers": 323,
    "content": "Os eleitores de Russomano, Joyce e Cia, n\u00e3o devem votar no candidato do Doria, se somarem os votos do M\u00e1rcio Fran\u00e7a e do Tatto, as chances do Boulos crescem muito.\nTomara",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486992263385088,
    "Label": "moratorob",
    "link": "https://twitter.com/moratorob",
    "followers": 188,
    "content": "boulos j\u00e1 soltou o exemplo de portugal descriminalizando as drogas \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486991730765825,
    "Label": "wimb_",
    "link": "https://twitter.com/wimb_",
    "followers": 463,
    "content": "mano nao oq falar\nguilherme boulos \u00e9 perfeito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486991642681346,
    "Label": "jplusr",
    "link": "https://twitter.com/jplusr",
    "followers": 5465,
    "content": "Eu t\u00f4 passando que o Bruno n\u00e3o vai aguentar o duelo com o Boulos jamais! Ele n\u00e3o tem a intelig\u00eancia emocional do Guilherme.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486989109325824,
    "Label": "TenentePaulo2",
    "link": "https://twitter.com/TenentePaulo2",
    "followers": 12,
    "content": "@CelleCaramba @Bolsoneas Ser\u00e1 que o Carluxo votou no Boulos ???",
    "mentioned_users": "CelleCaramba Bolsoneas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486989063221248,
    "Label": "phserafim1",
    "link": "https://twitter.com/phserafim1",
    "followers": 265,
    "content": "@mfarias1606 Boulos ta viciado em falar de cracolandia e Doria",
    "mentioned_users": "mfarias1606",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486988559880193,
    "Label": "minawine",
    "link": "https://twitter.com/minawine",
    "followers": 1271,
    "content": "N\u00e3o consigo imaginar como algu\u00e9m consegue por na balan\u00e7a as ideias do Covas e do Boulos e pender para o lado do Covas...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486984701136898,
    "Label": "joetranca",
    "link": "https://twitter.com/joetranca",
    "followers": 10802,
    "content": "#cnnnaselei\u00e7\u00f5es Segundo o Boulos Bloqueador: ele ir\u00e1 solucionar todos os problemas da cidade em 1 ano. \u00c9 um mentiroso calhorda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486979613454337,
    "Label": "Candy_Hyojung",
    "link": "https://twitter.com/Candy_Hyojung",
    "followers": 2677,
    "content": "Boulos jantando demais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486977449177090,
    "Label": "jucacirco",
    "link": "https://twitter.com/jucacirco",
    "followers": 1109,
    "content": "saiu agora que PDT resolveu apoiar Boulos.\na pr\u00e1tica da pol\u00edtica de concilia\u00e7\u00e3o e diplomacia sendo posta em pr\u00e1tica",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486974831915011,
    "Label": "lsdiana",
    "link": "https://twitter.com/lsdiana",
    "followers": 1500,
    "content": "Em nenhum momento utilizei bobeiras da m\u00eddia q \"o pt morreu\" ou que o \"boulos \u00e9 extremista\"\n\nTenham + respeito c/o PDT, pq, assim como o seu partido, aqui s\u00e3o pessoas reais e tem mta gente de luta.\n\nN\u00e3o sei quem financia essas brigas, mas certamente nem eu nem vc ganhamos c/isso.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486973984698369,
    "Label": "comediantepica",
    "link": "https://twitter.com/comediantepica",
    "followers": 204,
    "content": "O Boulos est\u00e1 levando o debate para a quest\u00e3o do problema existente na Cracol\u00e2ndia. Mas o Covas e evasivo tenta tirar o foco desse grande problema da cidade de S\u00e3o Paulo.\n\n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486966707580928,
    "Label": "itsthatlari",
    "link": "https://twitter.com/itsthatlari",
    "followers": 321,
    "content": "Muito bom ver o quanto Boulos melhorou a sua comunica\u00e7\u00e3o desde 2018. O dechoche t\u00e1 l\u00e1, mas ele esta mais calmo e dentro do tempo, assim ele consegue passar a mensagem muito bem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486966413975554,
    "Label": "herzog__lucas",
    "link": "https://twitter.com/herzog__lucas",
    "followers": 103,
    "content": "@gilmavalentim eu lamento que o _candidato guilherme boulos_",
    "mentioned_users": "gilmavalentim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486964228665345,
    "Label": "meninsk1",
    "link": "https://twitter.com/meninsk1",
    "followers": 1267,
    "content": "Boulos t\u00e1 jantando no hor\u00e1rio correto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486963201122304,
    "Label": "anarroz",
    "link": "https://twitter.com/anarroz",
    "followers": 101,
    "content": "boulos perdeu o time de perguntar pro covas pq ele JOGOU \u00c1GUA NAS PESSOA NA CRACOLANDIA NO DIA MAIS FRIO DO ANO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486961913491456,
    "Label": "kargean",
    "link": "https://twitter.com/kargean",
    "followers": 87,
    "content": "@thayzzz Menina, t\u00e1 tendo debate entre Boulos e Covas... KKKKKKKKKKKK",
    "mentioned_users": "thayzzz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486957920337920,
    "Label": "_LennonCosta",
    "link": "https://twitter.com/_LennonCosta",
    "followers": 924,
    "content": "O Covas achando RUIM o Boulos trazer o debate sobre a cracol\u00e2ndia. Um dos grandes problemas da cidade n\u00e3o podem ser debatidos???",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486957245222913,
    "Label": "RJusticeira",
    "link": "https://twitter.com/RJusticeira",
    "followers": 1123,
    "content": "VAI ATR\u00c1S DIS EVANG\u00c9LICOS O BOULOS VEJAM S\u00d3 twitter.com/Thea_destra/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Thea_destra",
    "content_of_rt": "Boulos \u00e9 contra a PM , \u00e9 contra Crist\u00e3o , contra a fam\u00edlia , e a favor de tudo que n\u00e3o presta , parab\u00e9ns S\u00e3o Paulo por estar levando esse traste para o 2 turno\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f",
    "rt_id": 1328414844840710145
  },
  {
    "Id": 1328486955601047552,
    "Label": "edgarkhouri",
    "link": "https://twitter.com/edgarkhouri",
    "followers": 3900,
    "content": "Ent\u00e3o ficam bem definidos: o Boulos \u00e9 o radical que quer todo mundo tenha onde morar e o Bruno Covas \u00e9 o moderado que joga \u00e1gua gelada em dias frios nos coitados que dormem nas ruas. Escolham o seu lado. Eu sou radical. Ser moderado, nesse caso, \u00e9 ser um covarde. twitter.com/DricaCamaraRio\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DricaCamaraRio",
    "content_of_rt": "\"Porta de sa\u00edda\" pro morador de rua que o Bruno Covas  fala \u00e9 a mangueira d'\u00e1gua ne!?",
    "rt_id": 1328484269023440897
  },
  {
    "Id": 1328486952904126465,
    "Label": "menstruadah",
    "link": "https://twitter.com/menstruadah",
    "followers": 50,
    "content": "candidato boulos a verdade \u00e9 que estou pouco me fudendo pra esses noia vamos mudar de assunto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486947979894784,
    "Label": "Marcus_Rothsch",
    "link": "https://twitter.com/Marcus_Rothsch",
    "followers": 426,
    "content": "@juliovschneider Covas com certeza, o Boulos n\u00e3o d\u00e1 nem pra imaginar, o segundo turno tem que ser o voto \u00fatil no Covas",
    "mentioned_users": "juliovschneider",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486947799621633,
    "Label": "NelmaMarques1",
    "link": "https://twitter.com/NelmaMarques1",
    "followers": 136,
    "content": "Boulos dando uma surra no Bruno!\nBruno vai derreter no 2\u00b0 turno.\n#ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486946545557507,
    "Label": "lmrc_s",
    "link": "https://twitter.com/lmrc_s",
    "followers": 3204,
    "content": "a grande verdade \u00e9 que se a qualquer momento o boulos usar sua maior arma contra o covas ele vira f\u00e1cil\n\na arma: https://t.co/QyehFRjHqr",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486945908011008,
    "Label": "aulascria_",
    "link": "https://twitter.com/aulascria_",
    "followers": 88,
    "content": "Cara, na elei\u00e7\u00e3o eu t\u00f4 tipo o Kogos, quero q o Boulos ganhe s\u00f3 pra tirar esse arrombado do Covas de l\u00e1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486945694113792,
    "Label": "deeksthings",
    "link": "https://twitter.com/deeksthings",
    "followers": 1922,
    "content": "S\u00c3O PAULO VC N ME DECEPCIONE ELEJA O BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486945455009794,
    "Label": "LucasCambraia",
    "link": "https://twitter.com/LucasCambraia",
    "followers": 99,
    "content": "Profundamente decepcionado com a viol\u00eancia id\u00eantica a do bolsonarismo por parte de grande parte dos f\u00e3s do Boulos. \n\nAt\u00e9 morte por c\u00e2ncer j\u00e1 desejaram ao Covas.\n\nAcredito que a sanha autorit\u00e1ria do pa\u00eds ainda vai longe. Independentemente do lado.\n\nUm dia muito triste.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486940321198088,
    "Label": "vsfhugo",
    "link": "https://twitter.com/vsfhugo",
    "followers": 1904,
    "content": "Eu simplesmente acho que n\u00e3o existe um mundo onde o paulista prefere votar em Covas a votar em Boulos.\n\nEsse debate est\u00e1 uma aula de Boulos. Presente!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486937775263746,
    "Label": "RogerioToledo76",
    "link": "https://twitter.com/RogerioToledo76",
    "followers": 1346,
    "content": "@lucienedesouz19 N\u00e3o... Primeiro e segundo turno \u00e9 Boulos!",
    "mentioned_users": "lucienedesouz19",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486935824912384,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@cynaramenezes @fgddamaceno N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "cynaramenezes fgddamaceno",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486935531298816,
    "Label": "moniquecardoso",
    "link": "https://twitter.com/moniquecardoso",
    "followers": 780,
    "content": "@annavirginia acho que o Covas n\u00e3o tem outra alternativa, se ele gritar, cai. Se o Boulos revidar um grito dele, vai internado.",
    "mentioned_users": "annavirginia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486931928395782,
    "Label": "aqueledoface",
    "link": "https://twitter.com/aqueledoface",
    "followers": 23,
    "content": "#CNNnaselei\u00e7\u00f5es Gente, n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o mas o Covas t\u00e1 surrando o Boulos!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486931005657091,
    "Label": "efeitoborboIeta",
    "link": "https://twitter.com/efeitoborboIeta",
    "followers": 94,
    "content": "minha mae sorrindo p tela do celular escutando o boulos fala",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486928979800065,
    "Label": "anapdequeiroz",
    "link": "https://twitter.com/anapdequeiroz",
    "followers": 8,
    "content": "Entendo n\u00e3o apoiar o Paes, mas N\u00c3O CONCORDO. N\u00e3o apoiar Manuela e Boulos \u00e9 burrice, gan\u00e2ncia e falta de trato pol\u00edtico. Inaceit\u00e1vel. twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "JornalOGlobo",
    "content_of_rt": "PDT e Martha Rocha confirmam neutralidade no segundo turno no Rio https://t.co/HBR7RHqS8s",
    "rt_id": 1328432788257742848
  },
  {
    "Id": 1328486928245796874,
    "Label": "0rdinary_user",
    "link": "https://twitter.com/0rdinary_user",
    "followers": 281,
    "content": "MDS EU JURO O BOULOS T\u00c1 BOTANDO O COVAS PRA MAMAR GOSTOSOOOOOOOO\nVAMO DE 50 CARALHO VIRAR ESSE JOGO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486926614204417,
    "Label": "NandoColoradoZN",
    "link": "https://twitter.com/NandoColoradoZN",
    "followers": 3608,
    "content": "5 - *E na \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o j\u00e1 com 99,67% das Urnas apuradas, as porcentagens seguiram EXATAMENTE as mesmas*\n\nCovas.               32,85%\nBoulos.             20,24%\nFran\u00e7a.             13,65%\nRussomano.    10,50%",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486924491878403,
    "Label": "NandoColoradoZN",
    "link": "https://twitter.com/NandoColoradoZN",
    "followers": 3608,
    "content": "4 - *J\u00e1 com 57,77%, as porcentagens seguiram INTACTAS.*\n\nCovas             32,81%\nBoulos.          20,85%\nFran\u00e7a.          13,65%\nRussomano. 10,49%",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486922973536256,
    "Label": "NandoColoradoZN",
    "link": "https://twitter.com/NandoColoradoZN",
    "followers": 3608,
    "content": "3 - *Com 37,77% das urnas apuradas, as porcentagens seguiram assim:*\n\nCovas.             32,79%\nBoulos.           20,32%\nFran\u00e7a.           13,65%\nRussomano.  10,52%",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486921459408897,
    "Label": "NandoColoradoZN",
    "link": "https://twitter.com/NandoColoradoZN",
    "followers": 3608,
    "content": "2 - *Com 0,39% os resultados estavam assim:*\n\nCovas.               32,58%\nBoulos.             20,33%\nFran\u00e7a.             13,95%\nRussomano.    10,44%",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486920893165570,
    "Label": "thevictormacedo",
    "link": "https://twitter.com/thevictormacedo",
    "followers": 904,
    "content": "boulos acabando com o covas no debate, n\u00e3o me surpreenderia se ele fugisse dos pr\u00f3ximos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486920356302850,
    "Label": "revistaforum",
    "link": "https://twitter.com/revistaforum",
    "followers": 331672,
    "content": "\"Entendo que a quest\u00e3o do Doria seja t\u00e3o inc\u00f4moda que voc\u00ea busque outros temas. \u00c9 inc\u00f4moda porque o Brasil e S\u00e3o Paulo mudaram de 2018 para c\u00e1\", disse Boulos, citando a campanha \"Bolsodoria\" revistaforum.com.br/politica/eleic\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486919811047425,
    "Label": "dilgenova",
    "link": "https://twitter.com/dilgenova",
    "followers": 111,
    "content": "spirit animal do Boulos a cada resposta do Covas https://t.co/B6Zb3dNmnp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486918590525447,
    "Label": "obrunobla",
    "link": "https://twitter.com/obrunobla",
    "followers": 3544,
    "content": "\u25aa\ufe0f MBL 2018: \"Estamos com Bolsonaro p/ tirar o PT\".\n\n\u25aa\ufe0f MBL 2020 em SP: \"Ficaremos neutro\".\n\nCad\u00ea a coer\u00eancia, MBL?\n\nBruno Covas \u00e9 pior do que Bolsonaro? Jamais! Nunca!\n\nBoulos \u00e9 melhor do que o Haddad? S\u00e3o iguais!\n\nAceitem a derrota do Arthur! Tomem vergonha na cara! Nojo!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486918099755008,
    "Label": "gervasio_hugo",
    "link": "https://twitter.com/gervasio_hugo",
    "followers": 90,
    "content": "O Bruno Covas fica visivelmente incomodado com o assunto da Cracol\u00e2ndia. Ele at\u00e9 tem as ideias, mas n\u00e3o as apresenta e, pasmem!, acusou o Boulos de usar assunto eleitoreiro, nesse caso. Enquanto isso, o candidato do PSOL nada de bra\u00e7ada no tema.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486917630013440,
    "Label": "marcellusaraujo",
    "link": "https://twitter.com/marcellusaraujo",
    "followers": 1207,
    "content": "Outro ponto em que Bruno Covas est\u00e1 derrapando \u00e9 o uso do tempo. Guilherme  Boulos est\u00e1 ganhando ponto nisso a cada nova rodada. #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486917248339968,
    "Label": "nathaliacomini",
    "link": "https://twitter.com/nathaliacomini",
    "followers": 1048,
    "content": "a globo no jornal nacional colocou o Covas chamando o Boulos de extremista e totalitarista e n\u00e3o colocou sequer um tweet de resposta por parte do PSOL imparcialidade que chama n\u00e9 nem perseguem a esquerda imagina",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486913540575232,
    "Label": "Cristia85871051",
    "link": "https://twitter.com/Cristia85871051",
    "followers": 67,
    "content": "@canalCCore2 T\u00f4 falando, roubaram os votos,metade para o Boulos e outra metade para o Coveiro.",
    "mentioned_users": "canalCCore2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486913301499904,
    "Label": "arturnetooo",
    "link": "https://twitter.com/arturnetooo",
    "followers": 70,
    "content": "@priscilllando Ele \u00e9 muito pol\u00edtico, fala tudo muito engessado com frases prontas passa do limite da politicagem. Pena que o advers\u00e1rio \u00e9 o Boulos um ruim e um pior concorrendo",
    "mentioned_users": "priscilllando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486910566817792,
    "Label": "o_otauan",
    "link": "https://twitter.com/o_otauan",
    "followers": 98,
    "content": "Aula de Empresarial? Que nada. Estou assistindo o Boulos acabar com o Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486909555961857,
    "Label": "ppffcosta73",
    "link": "https://twitter.com/ppffcosta73",
    "followers": 2896,
    "content": "N\u00e3o \u00e9 por nada, n\u00e3o, mas eu vou torcer pro Boulos levar a prefeitura no segundo turno. A uma porque S\u00e3o Paulo precisa aprender algo sobre o PSOL; a duas, porque colocar o PSDB na prefeitura e no governo \u00e9 roubada.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486908742275074,
    "Label": "ProfetaAspereza",
    "link": "https://twitter.com/ProfetaAspereza",
    "followers": 2754,
    "content": "@dudameldesgraca @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 casado... rs",
    "mentioned_users": "dudameldesgraca GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486908410925058,
    "Label": "Joanaff18",
    "link": "https://twitter.com/Joanaff18",
    "followers": 361,
    "content": "Ent\u00e3o \u00e9 Boulos 2022 ????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486907899244544,
    "Label": "MariMMagalhaes",
    "link": "https://twitter.com/MariMMagalhaes",
    "followers": 301,
    "content": "o boulos podia sair um pouco do roteiro e dar umas quebradas nas mentiras ou distor\u00e7\u00f5es que o Covas t\u00e1 fazendo. ele t\u00e1 levantando a bola prontinha pro corte e o boulos t\u00e1 deixando passar...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486907458826243,
    "Label": "mamacita_z",
    "link": "https://twitter.com/mamacita_z",
    "followers": 1073,
    "content": "Engrossa a\u00ed, Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486903780438020,
    "Label": "emilianashow",
    "link": "https://twitter.com/emilianashow",
    "followers": 36,
    "content": "Boulos protesta mexendo a cabe\u00e7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486902245298179,
    "Label": "masfaz_",
    "link": "https://twitter.com/masfaz_",
    "followers": 775,
    "content": "O Boulos tinha que ter falado do De Bra\u00e7os Abertos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486899938365441,
    "Label": "Ferna5Fernando",
    "link": "https://twitter.com/Ferna5Fernando",
    "followers": 377,
    "content": "@CarlosLupiPDT presidente, sou secret\u00e1rio estadual. A milit\u00e2ncia clama pelo apoio a Boulos e Manuela. Temos uma elei\u00e7\u00e3o pra ganhar em 2022. Todo apoio ser\u00e1 necess\u00e1rio e precisa ser coptado hoje. Esperamos uma a\u00e7\u00e3o r\u00e1pida em favor do campo progressista!",
    "mentioned_users": "CarlosLupiPDT",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486898034225156,
    "Label": "ferjun_FLU",
    "link": "https://twitter.com/ferjun_FLU",
    "followers": 1457,
    "content": "@AdalbertoDantas At\u00e9 acredito anular e ligar o foda-se. \nMas votar no Boulos seria demais.",
    "mentioned_users": "AdalbertoDantas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486896473960455,
    "Label": "landuxx",
    "link": "https://twitter.com/landuxx",
    "followers": 165,
    "content": "Nossa o boulos t\u00e1 matando com bondade nesse debate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486889582718976,
    "Label": "LyuPavlichenko",
    "link": "https://twitter.com/LyuPavlichenko",
    "followers": 86,
    "content": "@orathiago C\u00ea pensou nisso durante uma resposta do Covinhas ou do Boulos?",
    "mentioned_users": "orathiago",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486888810962947,
    "Label": "buttrodrigo",
    "link": "https://twitter.com/buttrodrigo",
    "followers": 380,
    "content": "Boulos \u00e9 farinha do mesmo saco do Lula. Eloq\u00fcente, vai bem em debates, fala muito bem, se vc vacilar te engana f\u00e1cil, mas n\u00e3o vale 1 real.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486888307560448,
    "Label": "edilainecurado",
    "link": "https://twitter.com/edilainecurado",
    "followers": 2592,
    "content": "Governador D\u00f3ria PSDB vai fechar S\u00e3o Paulo .\nCovas ou Boulos\n S\u00e3o Paulo est\u00e1 nas m\u00e3os da esquerda .\n#VirusChines twitter.com/CNNBrasil/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "CNNBrasil",
    "content_of_rt": "Com aumento de interna\u00e7\u00f5es por Covid-19 nos \u00faltimos dias, pr\u00f3xima defini\u00e7\u00e3o da quarentena em SP ocorrer\u00e1 em 30 de novembro, no dia seguinte ao segundo turno das elei\u00e7\u00f5es https://t.co/yA6Cm4WwFu",
    "rt_id": 1328425290163388416
  },
  {
    "Id": 1328486887531683846,
    "Label": "marciopeixotott",
    "link": "https://twitter.com/marciopeixotott",
    "followers": 2741,
    "content": "@ValterGlj sim, boulos \u00e9 perfeitinho.",
    "mentioned_users": "ValterGlj",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486887439425539,
    "Label": "_snatos",
    "link": "https://twitter.com/_snatos",
    "followers": 681,
    "content": "@binerighetti Talvez o Boulos est\u00e1 cuidadoso de n\u00e3o ser verborr\u00e1gico e dar ainda mais a chance do Covas o chamar de radical.",
    "mentioned_users": "binerighetti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486886378266624,
    "Label": "allysdrunk",
    "link": "https://twitter.com/allysdrunk",
    "followers": 815,
    "content": "boulos dando aula no debate caras",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486882523697158,
    "Label": "antoineerobert",
    "link": "https://twitter.com/antoineerobert",
    "followers": 18,
    "content": "Os caras seguem com essa narrativa que o Boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia, que s\u00f3 sabe mandar como l\u00edder de movimento social.\n\nA quest\u00e3o \u00e9 que Guilherme Boulos t\u00e1 muito mais preparado para ser prefeito que o neto de pol\u00edtico famoso, apadrinhado pelo Jo\u00e3o D\u00f3ria.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486878908194816,
    "Label": "xischiz",
    "link": "https://twitter.com/xischiz",
    "followers": 61,
    "content": "Boulos \u00e9 esperto, sempre cita o Covas junto do Doria, tentando associar os dois e transferir a rejei\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486878631387136,
    "Label": "CamargoAnderson",
    "link": "https://twitter.com/CamargoAnderson",
    "followers": 240,
    "content": "Boulos pergunta e a \u00fanica coisa que o Covas sabe falar \u00e9 que o Boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia\n\n#Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486877444382720,
    "Label": "moisesvieira45",
    "link": "https://twitter.com/moisesvieira45",
    "followers": 701,
    "content": "@copyeilishx N\u00e3o existe resid\u00eancia abandonanda se ela est\u00e1 l\u00e1 e porque algu\u00e9m pagou pra fazer se Algu\u00e9m pagou pra fazer tem dono ent\u00e3o ssim Guilherme Boulos e um invasor de resid\u00eancia",
    "mentioned_users": "copyeilishx",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486877440188417,
    "Label": "jornalistavitor",
    "link": "https://twitter.com/jornalistavitor",
    "followers": 35367,
    "content": "Guilherme Boulos pergunta a Bruno Covas por que ele criou poucas vagas para abrigar moradores de rua em sua gest\u00e3o #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486874172825600,
    "Label": "henrifer2",
    "link": "https://twitter.com/henrifer2",
    "followers": 88,
    "content": "Boulos pr\u00f3 libera\u00e7\u00e3o das drogas falando em acabar com a Cracol\u00e2ndia n\u00e3o faz sentido",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486873845653514,
    "Label": "PeTotallycrazy",
    "link": "https://twitter.com/PeTotallycrazy",
    "followers": 562,
    "content": "Boulos est\u00e1 indo muito bem, respeitando e exigindo o devido respeito. Debate \u00e9 um espa\u00e7o para exposi\u00e7\u00e3o de propostas e ideias e n\u00e3o ataques jocosos. \n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486872360869890,
    "Label": "varella",
    "link": "https://twitter.com/varella",
    "followers": 500,
    "content": "@Sharpen36 ele \u00e9 esperto. ele n\u00e3o diz que o Boulos \u00e9 o PT. ele apenas critica a adm Haddad. o Covas sabe que pode confundir muita gente e sabe tb que o Boulos n\u00e3o vai defender o governo Haddad",
    "mentioned_users": "Sharpen36",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486870670569481,
    "Label": "guigo_cas",
    "link": "https://twitter.com/guigo_cas",
    "followers": 466,
    "content": "A genialidade da posi\u00e7\u00e3o do Boulos \u00e9 que n\u00e3o faz diferen\u00e7a o covas ficar falando da gest\u00e3o anterior q o boulos pode simplesmente cagar kkkkk #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486870553141248,
    "Label": "Felipeovesgo",
    "link": "https://twitter.com/Felipeovesgo",
    "followers": 108,
    "content": "Minha irm\u00e3 falando que o Boulos n\u00e3o deveria ganhar pq ele n\u00e3o falou que vai arrumar um jeito de aparecer emprego em S\u00e3o Paulo do nada (??????)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486868527276037,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@ValterVidraari1 @agenciapublica N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "ValterVidraari1 agenciapublica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486866883145728,
    "Label": "britoarilene",
    "link": "https://twitter.com/britoarilene",
    "followers": 485,
    "content": "@farias_leonidas Boulos???\nPSOL???\n\u00c9 s\u00e9rio???",
    "mentioned_users": "farias_leonidas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486866467901440,
    "Label": "abolsadabob",
    "link": "https://twitter.com/abolsadabob",
    "followers": 165,
    "content": "Vivendo pela elei\u00e7\u00e3o do Boulos em SP e da Manu em Porto Alegre\n\n(Infelizmente vou ter que pagar pau pra sulistas e sudestinos pq o 2o turno daqui t\u00e1 foda)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486865931022343,
    "Label": "deeksthings",
    "link": "https://twitter.com/deeksthings",
    "followers": 1922,
    "content": "minha m\u00e3e ta certa porem o boulos tem q trabalhar a imagem dele para o publico mais velho q fica s\u00f3 na tv pq eles v\u00e3o no covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486865041813505,
    "Label": "PeterSm76427327",
    "link": "https://twitter.com/PeterSm76427327",
    "followers": 29,
    "content": "@CNNBrasil \u00e9 extrema direita. Mas o Boulos vai jantar esse tucano de merda e os apresentadores dessa tv de bispos da record.\n#Boulos50 twitter.com/Bob_Fernandes/\u2026",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Bob_Fernandes",
    "content_of_rt": "REGISTRO. A CNN, at\u00e9 o momento, cortou imediatamente a fala de Boulos, por 2 vezes, quando acabou o tempo do candidato do PSOl. Mas permitiu a Bruno Covas seguir falando quando o tempo do candidato do PSDB acabou.",
    "rt_id": 1328481166995968000
  },
  {
    "Id": 1328486865025032193,
    "Label": "Arnaldobarbalh1",
    "link": "https://twitter.com/Arnaldobarbalh1",
    "followers": 297,
    "content": "@GeorgMarques Esse pa\u00eds ainda n\u00e3o entendeu que aproveitadores com discursos bonitos como Boulos s\u00f3 destroem a sociedade . Vendem o que nao podem comprar e at\u00e9 agora n\u00e3o acharam uma \u00e1rvore que produza \ud83d\udcb0. Em suma : nada far\u00e1 se eleito , pois a realidade anda longe desse tipo de gente .",
    "mentioned_users": "GeorgMarques",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486862806192131,
    "Label": "robertinhas",
    "link": "https://twitter.com/robertinhas",
    "followers": 123,
    "content": "Agora \u00e9 Boulos. Chega de mais do mesmo e nada de novo acontecer em S\u00e3o Paulo. Precisamos e merecemos uma cidade melhor, mais justa, mais humana.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486862655283201,
    "Label": "CortesdaTV3",
    "link": "https://twitter.com/CortesdaTV3",
    "followers": 27,
    "content": "Entre o Boulos e o Covas eu fico com a Monalisa #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486858892865538,
    "Label": "DiogoGoes07",
    "link": "https://twitter.com/DiogoGoes07",
    "followers": 34,
    "content": "@TMaranhao @brunocovas @GuilhermeBoulos Mas a primeira.fake news vem justamente do boulos. Mas obviamente vc nunca admitir\u00e1 isso. Est\u00e3o tentando rotular ele como aliado do Bolsonaro.\nOra, o d\u00f3ria e bolsonaro brigam todo dia.",
    "mentioned_users": "TMaranhao brunocovas GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486858393858049,
    "Label": "Sono_Pesado",
    "link": "https://twitter.com/Sono_Pesado",
    "followers": 15,
    "content": "Boulos: Bruno, tua gest\u00e3o t\u00e1 uma bosta, vou ajudar a periferia\nCovas:Pe\u00e7o perd\u00e3o pela atitude do candidato Guilherme Boulos, Isso \u00e9 uns dos maiores problemas enfrentados por S\u00e3o Paulo e no mundo inteiro, fodasse ovo fugir da pergunta(Fora o tempo ultrapassado pelos dois) https://t.co/reXEDEKXdS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486857039077377,
    "Label": "O_Tigre",
    "link": "https://twitter.com/O_Tigre",
    "followers": 713,
    "content": "O Bruno Covas fazendo um papel muito \u00e1spero no debate com o Boulos na \u2066@CNNBrasil\u2069 lembra aquele personagem do J\u00f4 Soares, a M\u00famia Paral\u00edtica. https://t.co/jD1yLl7lic",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486854937735169,
    "Label": "Flaviodaluzz",
    "link": "https://twitter.com/Flaviodaluzz",
    "followers": 1575,
    "content": "Mesmo Boulos sendo um fan\u00e1tico , um militante , um invasor , um louco ... Eu daria uma chance pra ele .rs",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486854849683459,
    "Label": "Iucygray",
    "link": "https://twitter.com/Iucygray",
    "followers": 328,
    "content": "o brun* c*v*s: boulos para de perguntar coisa dif\u00edcil \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486854145011712,
    "Label": "ArleteRosaPara3",
    "link": "https://twitter.com/ArleteRosaPara3",
    "followers": 24,
    "content": "HOUVE FRAUDE EM NAS CAPITAIS BOULOS, COVAS  COMUNISTAS ASSASSINO E DEPREDADOR DE PROPRIEDADES , NO RIO DE JANEIRO EDUARDO PAES CORRUPTO E DESONESTO, CRIVELLA NADA FEZ PELO RIO DE JANEIRO!! S\u00d3 LAVAGEM DE DINHEIRO P\u00daBLICO!! SEM CREDIBILIDADE",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486854115594242,
    "Label": "Nacraca",
    "link": "https://twitter.com/Nacraca",
    "followers": 605,
    "content": "@cnp_leandro Onde voce viu que apoia o Boulos? Latinos todos somos kkk fora que infelizmente o cara n\u00e3o tem culpa pelo o qu\u00ea um retardado sem no\u00e7\u00e3o fala na internet.",
    "mentioned_users": "cnp_leandro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486850642800640,
    "Label": "Samukaboy",
    "link": "https://twitter.com/Samukaboy",
    "followers": 76,
    "content": "@GuilhermeBoulos ATEN\u00c7\u00c3O ASSESSORIA DO BOULOS pergunta pq as obras estao paralizadas desda Copa do mundo esse e o legado das PPPs, nova Cracolandia em baixo das obras do Monotrilio das \u00c1guas Espraia e 100 milh\u00f5es no Anhangaba\u00fa, que na primeira chuva ja teve Alagamento.???",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486850437271552,
    "Label": "papofirme",
    "link": "https://twitter.com/papofirme",
    "followers": 1513,
    "content": "@wcasagrandejr Pergunte ao Boulos quais foram os cargos que ele j\u00e1 assumiu na vida dele. Pergunte ao Boulos como \u00e9 ser um filhinho de papai que gosta de brincar de morar na periferia. Pergunte ao Boulos se ela acha o Lula inocente",
    "mentioned_users": "wcasagrandejr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486842908495872,
    "Label": "revistaforum",
    "link": "https://twitter.com/revistaforum",
    "followers": 331672,
    "content": "Em debate na CNN, Covas foge de perguntas de Boulos e tenta se descolar de Doria revistaforum.com.br/politica/eleic\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486835274850309,
    "Label": "DuroLocus",
    "link": "https://twitter.com/DuroLocus",
    "followers": 198,
    "content": "Round 2\n\nCovas 1 x 1 Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486833509048325,
    "Label": "Didiocosta",
    "link": "https://twitter.com/Didiocosta",
    "followers": 28,
    "content": "@CNNBrasil Esse boulos \u00e9 um imbecil! Sinceramente n\u00e3o entendo um povo t\u00e3o inteligente como os paulistas deixar essa cara em segundo lugar!",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486833462841352,
    "Label": "xonas",
    "link": "https://twitter.com/xonas",
    "followers": 5802,
    "content": "Hoje mesmo ele j\u00e1 quebrou a conversa fiada do Lula. O Boulos n\u00e3o tocou no assunto nem pra desmentir o dinheiro em caixa do Haddad. N\u00e3o \u00e9 assunto dele. O Covas j\u00e1 ficou perdido e toda hora pensa em falar do Haddad mas fala \"gest\u00e3o anterior\". \u00c9 assim que se faz.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486831042818049,
    "Label": "PhilippeQS10",
    "link": "https://twitter.com/PhilippeQS10",
    "followers": 4,
    "content": "@CNNBrasil Boulos est\u00e1 indo muito bem",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486825564966913,
    "Label": "AquilesArgolo",
    "link": "https://twitter.com/AquilesArgolo",
    "followers": 69,
    "content": "Debate com microfones sendo cortados e racioc\u00ednios sendo interrompidos no meio. N\u00e3o acho que essa formato ainda seja desej\u00e1vel.\nCNN Brasil perdeu a chance de inovar aqui no debate Boulos e Covas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486822268325888,
    "Label": "souzajoaao",
    "link": "https://twitter.com/souzajoaao",
    "followers": 685,
    "content": "boulos t\u00e1 de barriga cheia j\u00e1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486820196331521,
    "Label": "GabrielDiehl__",
    "link": "https://twitter.com/GabrielDiehl__",
    "followers": 130,
    "content": "@camispfcb Sim, eu at\u00e9 queria ver como seria uma gest\u00e3o do Boulos/PSOL.",
    "mentioned_users": "camispfcb",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486819105820672,
    "Label": "CASTRO_thahis",
    "link": "https://twitter.com/CASTRO_thahis",
    "followers": 371,
    "content": "como \u00e9 engra\u00e7ado os advers\u00e1rios do boulos colocando como ele fosse o pr\u00f3prio lenin n\u00e9 \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486817960763392,
    "Label": "Vitaljp",
    "link": "https://twitter.com/Vitaljp",
    "followers": 44,
    "content": "Covas se perdeu completamente na resposta sobre a Cracol\u00e2ndia, estourou o tempo e deu a chance perfeita pro Boulos conseguir bater, que continue assim!\n\n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es #ViraSP50 #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486816048099330,
    "Label": "keneston",
    "link": "https://twitter.com/keneston",
    "followers": 2221,
    "content": "Se eu votasse em SP, votaria no Boulos s\u00f3 de zoeira. O cara \u00e9 bom de fala. \ud83d\ude05",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486815028932610,
    "Label": "mariluca",
    "link": "https://twitter.com/mariluca",
    "followers": 753,
    "content": "\"Que isso?\" BOULOS, Guilherme. https://t.co/f871XoXRTP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486814705983488,
    "Label": "cnp_leandro",
    "link": "https://twitter.com/cnp_leandro",
    "followers": 67,
    "content": "BOULOS N\u00c3O GOSTA DE POL\u00cdCIA ELE GOSTA E DE BANDIDOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486813837701121,
    "Label": "JeremiasMazzaro",
    "link": "https://twitter.com/JeremiasMazzaro",
    "followers": 1586,
    "content": "Paes e Boulos \u00e9 melhor Crivar umas Vellas ou vai parar em umas Covas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486813581848577,
    "Label": "VillasMarta",
    "link": "https://twitter.com/VillasMarta",
    "followers": 46,
    "content": "@cartacapital Mas ele n\u00e3o precisa tentar isso. \u00c9 t\u00e3o obvio q Boulos tem experi\u00eancia em invadir e roubar, n\u00e3o em administrar.",
    "mentioned_users": "cartacapital",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486812185219072,
    "Label": "BruceTorresQED",
    "link": "https://twitter.com/BruceTorresQED",
    "followers": 138,
    "content": "H\u00e1 pouco eu mencionei que chamar Boulos de \"radical\" era ignorar o hist\u00f3rico de Brizola, como se ele fosse o \"verdadeiro radical\". Mas me corrigiram: Brizola nunca prop\u00f4s algo radicalizante, mas antes defendeu a Constitui\u00e7\u00e3o em momentos em que a direita brasileira botava (+)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486809253318658,
    "Label": "Barbosaalp",
    "link": "https://twitter.com/Barbosaalp",
    "followers": 539,
    "content": "Debate est\u00e1 bem sereno, boulos manda bem demais e o Covas mostrando o quanto ele n\u00e3o entende pol\u00edticas sociais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486809194651648,
    "Label": "amaebum",
    "link": "https://twitter.com/amaebum",
    "followers": 5279,
    "content": "\u00f4 minha gente vamo todo mundo me ajuda fazendo mutir\u00e3o no boulos 50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486808951414785,
    "Label": "uttchen",
    "link": "https://twitter.com/uttchen",
    "followers": 4734,
    "content": "Covas teve a coragem de falar que \u00e9 lament\u00e1vel o boulos levar o assunto da Cracol\u00e2ndia no debate??",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486808490020865,
    "Label": "Rafanicolasgf",
    "link": "https://twitter.com/Rafanicolasgf",
    "followers": 443,
    "content": "Boulos dando uma surra no covas #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486806145409024,
    "Label": "marcelopr25",
    "link": "https://twitter.com/marcelopr25",
    "followers": 550,
    "content": "ouvindo aqui essa desculpa esfarrapada de falta de experi\u00eancia do boulos, me lembrei de um fato corriqueiro em nosso pa\u00eds. jovens n\u00e3o conseguem emprego.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486805600169985,
    "Label": "Ullyrdias",
    "link": "https://twitter.com/Ullyrdias",
    "followers": 288,
    "content": "Se voc\u00ea comer mt Boulos ele te leva pra Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486805587587074,
    "Label": "ToninhoVespoli",
    "link": "https://twitter.com/ToninhoVespoli",
    "followers": 6521,
    "content": "Boulos: Covas, vc vai fazer mais hospitais?\nCovas: Experi\u00eancia \n\nBoulos: E a Educa\u00e7\u00e3o? \nCovas: Tenho experi\u00eancia\n \nBoulos: E as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua?\nCovas: Muita experi\u00eancia \n\nBoulos: ... \nCovas: Experi\u00eancia, experi\u00eancia, experi\u00eancia\n\n#ViraSP50 #CNNnaselei\u00e7\u00f5es #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486805155540998,
    "Label": "geovani46742091",
    "link": "https://twitter.com/geovani46742091",
    "followers": 99,
    "content": "Me da um nojo ver esse Boulos falar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486804689997825,
    "Label": "samuel__henrick",
    "link": "https://twitter.com/samuel__henrick",
    "followers": 379,
    "content": "Se voc\u00eas notarem, o sorriso discreto da jornalista da #CNN querendo rir dos esporros que o #Boulos t\u00e1 dando no #Covas\n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486802982891520,
    "Label": "jaqsky",
    "link": "https://twitter.com/jaqsky",
    "followers": 119,
    "content": "boulos: a\ncovas: vc \u00e9 inexperiente, algu\u00e9m que nao tem experiencia, ou seja, sem experiencia !",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486801686876164,
    "Label": "Robbie27692341",
    "link": "https://twitter.com/Robbie27692341",
    "followers": 20,
    "content": "@felipeneto S\u00e3o Paulo vai dar Boulos.\n\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o Rio n\u00e3o aprende com os erros.",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486801489727490,
    "Label": "igornatusch",
    "link": "https://twitter.com/igornatusch",
    "followers": 20863,
    "content": "Dei uma r\u00e1pida espiada no debate em SP (j\u00e1 desliguei) e tem uma coisa que acho que qualquer um \u00e0 esquerda pode aprender com Boulos: conhecer a fundo o que pretende governar, e demonstrar isso. \u00c9 muito \u00f3bvio que Boulos manja muito de S\u00e3o Paulo. Isso quebra o gelo com muita gente.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486798436261889,
    "Label": "larissa_call",
    "link": "https://twitter.com/larissa_call",
    "followers": 61,
    "content": "@chicobarney O carisma do Boulos \u00e9 ineg\u00e1vel",
    "mentioned_users": "chicobarney",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486795596738562,
    "Label": "cafeinadocafe",
    "link": "https://twitter.com/cafeinadocafe",
    "followers": 1174,
    "content": "o debate boulos x covas t\u00e1 com aquele clima de quando voc\u00ea vai pro trabalho de ressaca e precisa falar alguma coisa na reuni\u00e3o pra mostrar sobriedade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486793084346370,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@GeorgMarques @fgddamaceno N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "GeorgMarques fgddamaceno",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486792090234882,
    "Label": "marigc_1202",
    "link": "https://twitter.com/marigc_1202",
    "followers": 279,
    "content": "Serio quem tem coragem de nao votar no boulos?????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486789569536007,
    "Label": "_DJLe_",
    "link": "https://twitter.com/_DJLe_",
    "followers": 223,
    "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Vai cagar as massas dos boulos.",
    "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486789376565248,
    "Label": "LariPeripato",
    "link": "https://twitter.com/LariPeripato",
    "followers": 238,
    "content": "COVAS \u00c9 MUITO RUIM DE DEBATE, PQP, BOULOS TA BORANDO ELE PRA MAMAR #DebateCNN #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486788164440066,
    "Label": "mcsgrey",
    "link": "https://twitter.com/mcsgrey",
    "followers": 7302,
    "content": "@yellwlghtz Boulos a\u00ed em\n\nBRAZIL LOVES GIACOMO",
    "mentioned_users": "yellwlghtz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486787833061377,
    "Label": "rafalelamarques",
    "link": "https://twitter.com/rafalelamarques",
    "followers": 3623,
    "content": "Boulos lamenta, Covas lamenta. T\u00e3o lamentando muito, t\u00e1 na hora de lamentar menos e propor mais.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486787551997952,
    "Label": "equipa",
    "link": "https://twitter.com/equipa",
    "followers": 22,
    "content": "A unica mudan\u00e7a do Boulos \u00e9 pedir p galera mudar e invadir sua casa ! #jornalnacional",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486787170316290,
    "Label": "lousalame",
    "link": "https://twitter.com/lousalame",
    "followers": 138,
    "content": "toda vez q o boulos responde o covas\neu e meu pai: ihhhhh, tomaaaaaa covao, uUuuhu\n\nidjdkjdjddnndskhssjsjjs",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486786931318785,
    "Label": "Dgermanovix",
    "link": "https://twitter.com/Dgermanovix",
    "followers": 2469,
    "content": "O covas vai sofrer com o Boulos em! Boulos t\u00e1 indo pra cima...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486786138517508,
    "Label": "lookmandel",
    "link": "https://twitter.com/lookmandel",
    "followers": 123,
    "content": "O debate da #CNNPrimeTime se resume em #MarchaLenta (doriaBruno) e o #enganadorDeIncaltos boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486785798828032,
    "Label": "stu66ornlove",
    "link": "https://twitter.com/stu66ornlove",
    "followers": 64,
    "content": "Gente eu olho pro Boulos e eu enxergo os olhos do Dave Grohl, me ajude kekekeke",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486782913146883,
    "Label": "JooPedroPaim3",
    "link": "https://twitter.com/JooPedroPaim3",
    "followers": 10,
    "content": "Avante #Boulos #Boulos50 #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486781663195137,
    "Label": "brnd00",
    "link": "https://twitter.com/brnd00",
    "followers": 244,
    "content": "se o boulos n disparar depois desse debate porran",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486779821973504,
    "Label": "PontesPassos",
    "link": "https://twitter.com/PontesPassos",
    "followers": 2807,
    "content": "Nao sei se j\u00e1 em toda a minha vida um debate de t\u00e3o alto n\u00edvel, baseado em ideias, quanto @brunocovas e Boulos...",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486777577988098,
    "Label": "mahsummer",
    "link": "https://twitter.com/mahsummer",
    "followers": 229,
    "content": "Defendo Boulos mesmo ele querendo UBS aberta a noite e de fds! Brincadeiras a parte sei como \u00e9 importante pra popula\u00e7\u00e3o da minha regi\u00e3o uma UBS em hor\u00e1rio ampliado! Pra ofertar acesso precisa TER EQUIPE PRA ISSO! https://t.co/y65cykFqP7",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486772880371716,
    "Label": "WiltonAmaral6",
    "link": "https://twitter.com/WiltonAmaral6",
    "followers": 21,
    "content": "@CNNBrasil Boulos responde p\u00f3",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486772641247233,
    "Label": "tomphillipsin",
    "link": "https://twitter.com/tomphillipsin",
    "followers": 69717,
    "content": "Now I watch tonight\u2019s debate on CNN Brasil with Bruno Covas and think: maybe he\u2019ll win the second round and become mayor Boulos of S\u00e3o Paulo twitter.com/tomphillipsin/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "tomphillipsin",
    "content_of_rt": "I remember when I first met Boulos in RJ in early 2018 thinking: maybe this guy could be president one day. Then I saw him address a protest in SP after Bolsonaro\u2019s election &amp; thought: this guy could be president one day. Now I watch his performance in this race &amp; think... https://t.co/6UGJRtkXKQ",
    "rt_id": 1327735713677316097
  },
  {
    "Id": 1328486771433365504,
    "Label": "Cinderelahb",
    "link": "https://twitter.com/Cinderelahb",
    "followers": 3383,
    "content": "Meu sonho ter essa orat\u00f3ria do Boulos, no dia que eu chegar a esse n\u00edvel, estarei feliz! #BoulosNoSegundoTurno #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486770418343939,
    "Label": "MeteOloko__cmg",
    "link": "https://twitter.com/MeteOloko__cmg",
    "followers": 416,
    "content": "aqui vendo debate de boulos e covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486769923411969,
    "Label": "Gteixeira1206",
    "link": "https://twitter.com/Gteixeira1206",
    "followers": 389,
    "content": "@o_arona Boulos t\u00e1 bom em tudo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486769751437315,
    "Label": "amigo491",
    "link": "https://twitter.com/amigo491",
    "followers": 105,
    "content": "@CNNBrasil Boulos dando um show no Covas. O Covas esta perdido",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486769738833927,
    "Label": "HeitorMrnh",
    "link": "https://twitter.com/HeitorMrnh",
    "followers": 1087,
    "content": "Boulos falando sobre pol\u00edtica de assist\u00eancia psicosocial e sa\u00fade para pessoas em adic\u00e7\u00e3o de \u00e1lcool e outras drogas \ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486767536840706,
    "Label": "DavilAlexandre",
    "link": "https://twitter.com/DavilAlexandre",
    "followers": 218,
    "content": "@RafaelFontana Mas vamos votar no Boulos e no p\u00e9 na Covas! Parab\u00e9ns paulistas!",
    "mentioned_users": "RafaelFontana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486767213883397,
    "Label": "guist_",
    "link": "https://twitter.com/guist_",
    "followers": 340,
    "content": "Tudo o que Boulos questiona no debate, Covas: Um grande desafio. Mas n\u00e3o apresenta uma solu\u00e7\u00e3o hahaha al\u00e9m de fugir da maioria das perguntas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486766182092800,
    "Label": "Lucioz7",
    "link": "https://twitter.com/Lucioz7",
    "followers": 1075,
    "content": "Covas inseguro e sem organiza\u00e7\u00e3o nas falas.\n\nBoulos com fala firme e com respostas claras.\n\n#DebateCNN #Boulos50 #BoulosErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486765263466496,
    "Label": "ffffffabi",
    "link": "https://twitter.com/ffffffabi",
    "followers": 541,
    "content": "@Janaina070373 @gato_coelho Eu doida com o Boulos no segundo turno \ud83d\ude01",
    "mentioned_users": "Janaina070373",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486765225791488,
    "Label": "JasonCavalcante",
    "link": "https://twitter.com/JasonCavalcante",
    "followers": 277,
    "content": "@realthalesbecke Por mim, saiam os dois na porrada, a chance do Boulos \u00e9 maior. Pq aqui em SP o povo \u00e9 viciado em ser ferrado pelo PSDB.",
    "mentioned_users": "realthalesbecke",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486763057336322,
    "Label": "paulo_person",
    "link": "https://twitter.com/paulo_person",
    "followers": 995,
    "content": "Tranquilidade e frieza, eu j\u00e1 sabia que o posicionamento seria favor\u00e1vel ao Boulos e a Manu.\nDiverg\u00eancias a parte, era mais que natural e previs\u00edvel. Lamento por quem gastou energia com isso. O momento \u00e9 de buscar tranquilidade, gente. Por isso, acalmem os \u00e2nimos. https://t.co/NtXyZNuZ6Y",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486762369396736,
    "Label": "exocontext",
    "link": "https://twitter.com/exocontext",
    "followers": 591,
    "content": "mds a porrada que o boulos ta dando no covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486758976286721,
    "Label": "attilabarros",
    "link": "https://twitter.com/attilabarros",
    "followers": 194,
    "content": "E eu que chamava eleitor do Boulos de louco",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486758691049472,
    "Label": "Incompreendide",
    "link": "https://twitter.com/Incompreendide",
    "followers": 177,
    "content": "Boulos debochado kkk Bruno Covas se segurando pra mentir pq ele joga \u00e1gua gelada na Cracol\u00e2ndia e agora t\u00e1 falando de assist\u00eancia #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486758561030147,
    "Label": "juumoony",
    "link": "https://twitter.com/juumoony",
    "followers": 473,
    "content": "outro dia falei do boulos pro meu pai\nda\u00ed agora ele veio aqui no meu quarto e me falou 'tais vendo os neg\u00f3cio da elei\u00e7\u00e3o? aquele boulos foi pro segundo turno em sp. que bom n\u00e9?'\nfofo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486755876663297,
    "Label": "wi_souza",
    "link": "https://twitter.com/wi_souza",
    "followers": 25,
    "content": "PSOL quer Lula \u2018coadjuvante\u2019 em campanha de Boulos oantagonista.com/brasil/psol-qu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486755776012289,
    "Label": "ProfLeoOficial",
    "link": "https://twitter.com/ProfLeoOficial",
    "followers": 2258,
    "content": "Boulos n\u00e3o aproveitou a oportunidade de dizer que Covas n\u00e3o liga para o pobre. Deveria ter dito que Covas conhece o povo por fotografia.\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486754421239808,
    "Label": "PMoane",
    "link": "https://twitter.com/PMoane",
    "followers": 2125,
    "content": "Boulos no debate quando o advers\u00e1rio t\u00e1 falando faz uma cara de \"deixa chegar minha vez pra vc ver s\u00f3\" chega d\u00e1 medo kkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486753204899841,
    "Label": "Elilda5",
    "link": "https://twitter.com/Elilda5",
    "followers": 681,
    "content": "D\u00e1 muita raiva, ter que votar no Covas para evitar o Boulos, ali\u00e1s quem \u00e9 o vice do Covas? Vou at\u00e9 procurar. twitter.com/aguedescartoon\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "aguedescartoon",
    "content_of_rt": "Por favor, Deus, afaste de mim a tenta\u00e7\u00e3o de gostar do Covas de tanto que os Boulistas est\u00e3o atacando o sujeito.",
    "rt_id": 1328460401667952643
  },
  {
    "Id": 1328486750927417345,
    "Label": "lilebula",
    "link": "https://twitter.com/lilebula",
    "followers": 470,
    "content": "amigas, boulos no segundo turno eu t\u00f4 sentindo como se tivesse acontecendo uma coisa boa e grandiosa COMIGO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486747852972032,
    "Label": "larixareix",
    "link": "https://twitter.com/larixareix",
    "followers": 563,
    "content": "assistindo o Boulos jantar o Covas kkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486747391598593,
    "Label": "Lozinha220322",
    "link": "https://twitter.com/Lozinha220322",
    "followers": 6,
    "content": "JUNTOS COM JOISSA                            Boulos 50 vamooos #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486746229796871,
    "Label": "9deazevedo",
    "link": "https://twitter.com/9deazevedo",
    "followers": 1261,
    "content": "\u00c9 Boulos!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486744942063624,
    "Label": "fabiusvieira",
    "link": "https://twitter.com/fabiusvieira",
    "followers": 644,
    "content": "old que o boulos levou mais votos pra prefeito do que pra presidente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486744631685120,
    "Label": "OVictorPolillo",
    "link": "https://twitter.com/OVictorPolillo",
    "followers": 25,
    "content": "Boulos ta amassando o Covas na CNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486743784501255,
    "Label": "mfedrizzi",
    "link": "https://twitter.com/mfedrizzi",
    "followers": 1792,
    "content": "Cheguei agora no debate. \nO Boulos acabou de esfregar a cracol\u00e2ndia na cara do Covas. \nAntes estava mais equilibrado?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486742081613828,
    "Label": "zouiseffect",
    "link": "https://twitter.com/zouiseffect",
    "followers": 10085,
    "content": "o boulos \u00e9 o prefeito dos meus sonhos, s\u00e9rio #CNNNASELEI\u00c7\u00d5ES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486742043848706,
    "Label": "SylvainJustum",
    "link": "https://twitter.com/SylvainJustum",
    "followers": 8097,
    "content": "eu t\u00f4 cansado desses pol\u00edticos rob\u00f3ticos do PSDB. Parecem todos uns ciborgues desprovidos de emo\u00e7\u00e3o. A humanidade do Boulos, com tudo o que vem no pacote, \u00e9 necess\u00e1ria demais em SP.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486740483579905,
    "Label": "CordeiroManolo",
    "link": "https://twitter.com/CordeiroManolo",
    "followers": 103,
    "content": "@Rconstantino Pensando em 2022 para a direita seria melhor o Boulos ganhar, mas coitado da cidade.",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486739875401728,
    "Label": "hdeehenrique",
    "link": "https://twitter.com/hdeehenrique",
    "followers": 1427,
    "content": "@realthalesbecke Covas come\u00e7ou melhor, mas boulos ta conseguindo direcionar pro terreno em que \u00e9 melhor",
    "mentioned_users": "realthalesbecke",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486739787313154,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@lunapramudarsp N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "lunapramudarsp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486739363639297,
    "Label": "Arthur13rp",
    "link": "https://twitter.com/Arthur13rp",
    "followers": 253,
    "content": "@dimacgarcia @agenciapublica T\u00f4 torcendo pra elegerem o Boulos...\n\n1- Ou ele faz tudo oq deseja, a cidade expulsa ele da vida pol\u00edtica e ele cai no esquecimento...\n\n2- Ou ele chega no poder e todo mundo v\u00ea q ele era s\u00f3 mais um pol\u00edtico playboy, q paga de pobre pra enganar os jovens retardados...\n\nRid\u00edculo!!!",
    "mentioned_users": "dimacgarcia agenciapublica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486738306752513,
    "Label": "andre_serret",
    "link": "https://twitter.com/andre_serret",
    "followers": 3152,
    "content": "O Boulos poderia ter mandado a rela\u00e7\u00e3o do combate da Cracol\u00e2ndia como \"alinhado com as melhores pr\u00e1ticas internacionais\".",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486736830345218,
    "Label": "moarajuliana",
    "link": "https://twitter.com/moarajuliana",
    "followers": 4563,
    "content": "Isso Boulos! o Covas n\u00e3o respeita o tempo e a CNN deixa o cara terminar, vc fa\u00e7a o mesmo ent\u00e3o fodase",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486736146681856,
    "Label": "itskIaus",
    "link": "https://twitter.com/itskIaus",
    "followers": 1585,
    "content": "os fechos do boulos no covas, minha gente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486735995604999,
    "Label": "fhgmartins",
    "link": "https://twitter.com/fhgmartins",
    "followers": 166,
    "content": "@JurisLibertario Celta do boulos kkkkk https://t.co/h6yAo8bK04",
    "mentioned_users": "JurisLibertario",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486732673769472,
    "Label": "PatrickRoriz1",
    "link": "https://twitter.com/PatrickRoriz1",
    "followers": 655,
    "content": "@juliovschneider Eu escolheria o Boulos, seria um pepino na m\u00e3o do Doria, seguido de uma p\u00e9ssima administra\u00e7\u00e3o do Boulos destruindo de vez esse escroto.",
    "mentioned_users": "juliovschneider",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486729251221504,
    "Label": "naoandoso",
    "link": "https://twitter.com/naoandoso",
    "followers": 1771,
    "content": "Covas: Voc\u00ea n\u00e3o tem experi\u00eancia \nBoulos: RESPEITE MINHA HIST\u00d3RIA \n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486727414124551,
    "Label": "Guine_SPFC",
    "link": "https://twitter.com/Guine_SPFC",
    "followers": 7072,
    "content": "Boulos parte para o ataque, o que n\u00e3o podia ser diferente; acho que at\u00e9 o terceiro debate esse \"Boulos paz e amor\" vai pro espa\u00e7o e o L\u00edder do MST aparece.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486727409917959,
    "Label": "maedoluizinho",
    "link": "https://twitter.com/maedoluizinho",
    "followers": 40,
    "content": "Boulos tem uma eloqu\u00eancia que pqp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486723257577472,
    "Label": "summerflowers_",
    "link": "https://twitter.com/summerflowers_",
    "followers": 75,
    "content": "@MomentsBrasil @Intermexe @CNNBrasil Redu\u00e7\u00e3o de danos \u00e9 comprovadamente mais eficaz que a pol\u00edtica da abstin\u00eancia, apenas pesquisem, \u00e9 uma sa\u00fade fenomenal. Adorei Boulos.",
    "mentioned_users": "MomentsBrasil Intermexe CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486721596559360,
    "Label": "l_ukso",
    "link": "https://twitter.com/l_ukso",
    "followers": 390,
    "content": "o \u00fanico problema que vejo no discurso do boulos \u00e9 que ele s\u00f3 fala de maneiras de gastar dinheiro mas n\u00e3o de como conseguir dinheiro, n\u00e3o consegui achar nenhum grande plano econ\u00f4mico dele, por isso t\u00f4 com um p\u00e9 atr\u00e1s, mas ele \u00e9 o melhor candidato entre todos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486716764729346,
    "Label": "Guilhermer_12",
    "link": "https://twitter.com/Guilhermer_12",
    "followers": 606,
    "content": "parece q o covas t\u00e1 desesperado tentando deslegitimar a todo custo o boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486714894147586,
    "Label": "kmoliveira",
    "link": "https://twitter.com/kmoliveira",
    "followers": 346,
    "content": "O Covas fica insistindo q o Boulos \u00f1 tem experi\u00eancia pra administrar, o Boulos manda algo do tipo \u201ctenho mais experi\u00eancia cal\u00e7ando o sapato do povo, q esperando assessor me trazer relat\u00f3rio na minha mesa!\u201d #CNNnaselei\u00e7\u00f5es https://t.co/LFPorFlgPe",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486714218868737,
    "Label": "pardinileo",
    "link": "https://twitter.com/pardinileo",
    "followers": 132,
    "content": "@EdmilsonPapoX Em SP vamos apertar 45 com dor no cora\u00e7\u00e3o, mas Boulos n\u00e3o da! \u00c9 o rei do clich\u00ea, s\u00f3 engana adolescente ou adulto infantilizado.",
    "mentioned_users": "EdmilsonPapoX",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486712759226371,
    "Label": "oieugostodecaz1",
    "link": "https://twitter.com/oieugostodecaz1",
    "followers": 465,
    "content": "@micheIIennon n\u00e3o entendo nada de pol\u00edtica, mas se fosse pra escolher eu escolheria o boulos s\u00f3 pelo bruno covas ser fantoche do doria",
    "mentioned_users": "micheIIennon",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486711731646465,
    "Label": "OPedrogalhardo",
    "link": "https://twitter.com/OPedrogalhardo",
    "followers": 810,
    "content": "Boulos jantando o covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486708174868480,
    "Label": "Ahvixe",
    "link": "https://twitter.com/Ahvixe",
    "followers": 94,
    "content": "Boulos dando um show de compet\u00eancia e conhecimento de causa no debate da #CNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486707763830788,
    "Label": "element_fa",
    "link": "https://twitter.com/element_fa",
    "followers": 180,
    "content": "14. Acabou de rolar aqui ao vivo no debate da CNN ele falando que \u00e9 feio o Boulos querer discutir isso (pol\u00edtica para dependentes qu\u00edmicos) pra ganhar apoiador (?????)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486705041723393,
    "Label": "CrfElyson",
    "link": "https://twitter.com/CrfElyson",
    "followers": 4,
    "content": "@weslleyan97 @Neymarenejr @GuilhermeBoulos @felipeneto A\u00ed vc que vota no boulos \u00e9 fala que os outros t\u00e1 fazendo merda kkkkk",
    "mentioned_users": "weslleyan97 GuilhermeBoulos felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486704399921153,
    "Label": "dominiquecoel",
    "link": "https://twitter.com/dominiquecoel",
    "followers": 151,
    "content": "Boulos falou de redu\u00e7\u00e3o de danos CARALHO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486702642556928,
    "Label": "LuizCez28357647",
    "link": "https://twitter.com/LuizCez28357647",
    "followers": 56,
    "content": "@lacombeopressor Eu acho que paulistano merece o boulos, pra resolver o problema de moradia, invadindo a casa dos idiotas que n\u00e3o foram votar p ir pra praia, ou votou branco ou nulo !",
    "mentioned_users": "lacombeopressor",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486701119975424,
    "Label": "resenhanobar",
    "link": "https://twitter.com/resenhanobar",
    "followers": 118463,
    "content": "@UOLNoticias Nem isso o Boulos sabe fazer",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486701019389954,
    "Label": "marcos2_backup",
    "link": "https://twitter.com/marcos2_backup",
    "followers": 153,
    "content": "ISSO AI BOULOS BOTA NO CU DELE VAI",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486700327251968,
    "Label": "brumitoffc",
    "link": "https://twitter.com/brumitoffc",
    "followers": 1001,
    "content": "CNN mais uma vez cortando o \u00e1udio do Boulos imediatamente, \u00e9 o certo, pena que pro Covas deixaram falar 10 segundos a mais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486699115143177,
    "Label": "igoramigor",
    "link": "https://twitter.com/igoramigor",
    "followers": 2057,
    "content": "Boulos usando o exemplo de Lisboa &lt;3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486698167246848,
    "Label": "giovanancorrea1",
    "link": "https://twitter.com/giovanancorrea1",
    "followers": 19,
    "content": "Duduzinho do meu cora\u00e7\u00e3o \ud83d\udc9d nem sou de SP. Mas eu sou f\u00e3 do Eduardo kkkk e do Boulos twitter.com/esuplicy/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "esuplicy",
    "content_of_rt": "Expresso meu integral apoio ao Guilherme Boulos 50 e \u00e0 Luiza Erundina  neste segundo turno para a prefeitura de S\u00e3o Paulo. Disponho-me a colaborar com toda minha energia para que venham a construir uma S\u00e3o Paulo fraterna, justa e solid\u00e1ria. https://t.co/CM0xBrndvR",
    "rt_id": 1328181936003702784
  },
  {
    "Id": 1328486695289892864,
    "Label": "Igor__Bezerra",
    "link": "https://twitter.com/Igor__Bezerra",
    "followers": 43,
    "content": "@UOLNoticias Covas capacho do d\u00f3ria, Boulos neles",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486691712233472,
    "Label": "BrazilFight",
    "link": "https://twitter.com/BrazilFight",
    "followers": 168720,
    "content": "A preocupa\u00e7\u00e3o de Boulos no debate que faz com Covas \u00e9 com a Cracol\u00e2ndia da cidade de S\u00e3o Paulo.\nPrecisa falar.maia alguma coisa?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486690671964160,
    "Label": "BernardoMurgel",
    "link": "https://twitter.com/BernardoMurgel",
    "followers": 34,
    "content": "@felipeneto Erro de c\u00e1lculo grosseiro. A esquerda desqualificada, com discurso barato e populesco \u00e9 tudo que o bolsonarismo precisa pra sobreviver. Enquanto a galera de esquerda n\u00e3o aprender a separar gente como Fl\u00e1vio Dino, Marina, Chico Alencar de Lulas, Ciros e Boulos... Bozo ter\u00e1 chances",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486686943301634,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@colorlilas N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "colorlilas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486685890535424,
    "Label": "eduvinic",
    "link": "https://twitter.com/eduvinic",
    "followers": 40,
    "content": "Enquanto o Boulos usa literalmente exemplos de conversas n\u00e3o s\u00f3 com popula\u00e7\u00e3o, mas com profissionais, extremamente superior #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486681427763201,
    "Label": "Lima1___",
    "link": "https://twitter.com/Lima1___",
    "followers": 77,
    "content": "AAAHHHH O BOULOS ACABOU DE FAZER O JOHN TRAVOLTA NO DEBATE\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n\nVivi pra ver isso cara\n\n#Boulos50 #BoulosNoSegundoTurno #BoulosNoSegundoTurno https://t.co/QvFObByGyC",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486679494205440,
    "Label": "annavirginia",
    "link": "https://twitter.com/annavirginia",
    "followers": 24209,
    "content": "Nunca fiquei t\u00e3o feliz de achar um debate tedioso. Boulos vs. Covas at\u00e9 aqui t\u00e1 assim, e isso \u00e9 bom. 2018 nos colocou num estado cont\u00ednuo de tens\u00e3o, como se qualquer duelo pol\u00edtico tivesse que se dar na base do grito e da porrada. Um pouco de civilidade cai bem.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486677657100290,
    "Label": "ocolunista_",
    "link": "https://twitter.com/ocolunista_",
    "followers": 9858,
    "content": "A CNN claramente beneficiou @GuilhermeBoulos ao fazer o debate nesse hor\u00e1rio!\n\nBoulos j\u00e1 est\u00e1 jantando o Covas. Coisa de louco. \n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486677178966016,
    "Label": "patrythh",
    "link": "https://twitter.com/patrythh",
    "followers": 859,
    "content": "@quixote_o @renato_rovai @PAULONEY2 Ouvi \u00e0 pouco que o Ciro se manifestou  com PDT apoiando  Boulos e Manuela . Preciso checar essainforma\u00e7\u00e3o,  acabei de ouvir no 247.",
    "mentioned_users": "quixote_o renato_rovai PAULONEY2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486676084224002,
    "Label": "fabiobuzzo",
    "link": "https://twitter.com/fabiobuzzo",
    "followers": 142,
    "content": "boulos deu uma invertida agora que, nossa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486674553311237,
    "Label": "najuleme",
    "link": "https://twitter.com/najuleme",
    "followers": 226,
    "content": "eu gosto de proposta que fala de sa\u00fade mental. vamo bota caps memo.\n fale mais boulos fale muito fale sempre",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486673932488704,
    "Label": "menstruadah",
    "link": "https://twitter.com/menstruadah",
    "followers": 50,
    "content": "covas criticou boulos por ter trazido a quest\u00e3o da cracol\u00e2ndia pro debate? haha desistiu mesmo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486673815121920,
    "Label": "luluonthesky",
    "link": "https://twitter.com/luluonthesky",
    "followers": 1771,
    "content": "@Teledramaturgia Eu tenho p\u00e9 atr\u00e1s com a vice de boulos",
    "mentioned_users": "Teledramaturgia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486673588645894,
    "Label": "neuromanso",
    "link": "https://twitter.com/neuromanso",
    "followers": 1287,
    "content": "A t\u00e9cnica do Bruno \u00e9 fazer o Boulos dormir. Bruno Covas o Jigglypuffy da pol\u00edticas. https://t.co/0mLG6Ai8i9",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486672804311043,
    "Label": "GSantelli",
    "link": "https://twitter.com/GSantelli",
    "followers": 4519,
    "content": "Impec\u00e1vel o debate do Boulos sobre a \"cracol\u00e2ndia\". Lament\u00e1vel o Bruno querer evitar esse debate.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486672103837696,
    "Label": "beckstag",
    "link": "https://twitter.com/beckstag",
    "followers": 399,
    "content": "boulos botando covas pra mamar!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486671650873351,
    "Label": "ms_marcelsantos",
    "link": "https://twitter.com/ms_marcelsantos",
    "followers": 2290,
    "content": "Ir para o segundo turno com Boulos em S\u00e3o Paulo \u00e9 a a certeza que o advers\u00e1rio est\u00e1 eleito.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486671646662656,
    "Label": "xrakss",
    "link": "https://twitter.com/xrakss",
    "followers": 123,
    "content": "Aqui em casa todo mundo vota boulos \u2764\ufe0f hihihi",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486670593896454,
    "Label": "glecomunixta",
    "link": "https://twitter.com/glecomunixta",
    "followers": 191,
    "content": "O BOULOS TEM UM CELTINHA 4 PORTAS\nHUMILDE DEMAIS KKKKKKKKKK perdi foi tudo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486666940637185,
    "Label": "fjunior",
    "link": "https://twitter.com/fjunior",
    "followers": 2488,
    "content": "Pronto. Vamos pro pr\u00f3ximo debate in\u00fatil. Ciro e PDT v\u00e3o apoiar o Boulos blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/p\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486666378604544,
    "Label": "letchja",
    "link": "https://twitter.com/letchja",
    "followers": 1416,
    "content": "o boulos \u00e9 malandro demais pensa mto rapido",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486665388699648,
    "Label": "luis_duartelima",
    "link": "https://twitter.com/luis_duartelima",
    "followers": 132,
    "content": "Debate pra prefeito de S\u00e3o Paulo t\u00e1 num n\u00edvel fora do padr\u00e3o pra os \u00faltimos tempos... Muito bom, com um show de Boulos, que cara extraordin\u00e1rio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486665162264577,
    "Label": "joaofidalgotwit",
    "link": "https://twitter.com/joaofidalgotwit",
    "followers": 78,
    "content": "#Boulos #BoulosNao @LorenzonItalo @PauloUptape @knalquestionese @RyanAFournier @taoquei1 twitter.com/profpaulamaris\u2026",
    "mentioned_users": "LorenzonItalo PauloUptape knalquestionese RyanAFournier taoquei1",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "profpaulamarisa",
    "content_of_rt": "Com a palavra, o candidato moderado da extrema imprensa https://t.co/wNLnoc4cvG",
    "rt_id": 1328483524979126278
  },
  {
    "Id": 1328486665078398977,
    "Label": "victorianaoamel",
    "link": "https://twitter.com/victorianaoamel",
    "followers": 299,
    "content": "a ousadia e a coragem do Boulos s\u00e3o admir\u00e1veis #CNNnasElei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486664319115264,
    "Label": "Alan_Querino",
    "link": "https://twitter.com/Alan_Querino",
    "followers": 12,
    "content": "Quando o Boulos fala de sa\u00fade\n\n#DebateCNN https://t.co/AijtyoLLqi",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486663723634694,
    "Label": "itskIaus",
    "link": "https://twitter.com/itskIaus",
    "followers": 1585,
    "content": "v\u00e9i esse debate do boulos e covas t\u00e1 muito bom",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486663597789184,
    "Label": "Flaviosep17",
    "link": "https://twitter.com/Flaviosep17",
    "followers": 119,
    "content": "@wcasagrandejr @brunocovas O Boulos tem... invadir as cl\u00ednicas!!!",
    "mentioned_users": "wcasagrandejr brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486657914515465,
    "Label": "LzonB",
    "link": "https://twitter.com/LzonB",
    "followers": 298,
    "content": "Boulos jantando Covas no 2\u00b0 turno. t\u00e1 divertido de assistir",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486656840753154,
    "Label": "LouiseRibeiro__",
    "link": "https://twitter.com/LouiseRibeiro__",
    "followers": 19,
    "content": "Boulos  fala  mt bem, pqp .. que homem.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486656148705280,
    "Label": "clara1850",
    "link": "https://twitter.com/clara1850",
    "followers": 25512,
    "content": "@AyshaGomes3 @pfnery @GuilhermeBoulos Mo\u00e7a, que feio isso, Boulos \u00e9 o candidato do amor, da democracia, da paz. O amor venceu o \u00f3dio. Pare de espalhar essas coisas. Aqui mesmo ele est\u00e1 fazendo uma fogueira para esquentar moradores de rua em SP em um noite fria. https://t.co/reF4FzrTZS",
    "mentioned_users": "AyshaGomes3 pfnery GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486655934787590,
    "Label": "ridden_anxiety",
    "link": "https://twitter.com/ridden_anxiety",
    "followers": 219,
    "content": "Aff Boulos espanca menos #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486653980250117,
    "Label": "LeonardoBBaltar",
    "link": "https://twitter.com/LeonardoBBaltar",
    "followers": 331,
    "content": "Boulos citou Vancouver como exemplo no cuidado com os dependentes qu\u00edmicos. Assim eu choro. Minha Vanc... \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486653724397568,
    "Label": "KeitteDeLima",
    "link": "https://twitter.com/KeitteDeLima",
    "followers": 195,
    "content": "Hj foi de dia de boulos aqui em csa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486652008951811,
    "Label": "iscaipa",
    "link": "https://twitter.com/iscaipa",
    "followers": 2009,
    "content": "Boulos fala, eu tiro do mudo. Acaba de falar, eu boto no mudo. \ud83d\ude0d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486651052625923,
    "Label": "offrennan",
    "link": "https://twitter.com/offrennan",
    "followers": 41,
    "content": "Guilherme Boulos \u00e9 SUJO\n\nUsa os pobres, dependentes qu\u00edmicos e a Cracol\u00e2ndia n\u00e3o para propor coisas poss\u00edveis de serem feitas, mas sim para atacar seu rival de 2\u00ba turno e causar clima de rivalidade pol\u00edtica\n\npat\u00e9tico",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486649660059649,
    "Label": "cabettinha",
    "link": "https://twitter.com/cabettinha",
    "followers": 142,
    "content": "\"Bruno, voc\u00ea n\u00e3o precisa disso. Isso te diminui. Ficar apelando, atacando movimento social. Voc\u00ea pode ser muito melhor do que isso\".  \nBoulos: \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f \n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486649597202433,
    "Label": "MammyCe",
    "link": "https://twitter.com/MammyCe",
    "followers": 3541,
    "content": "@DINAHMRIB1 BOULOS \u00e9 Lula atual. Aprendeu muito com Lula, PT E TURMA.",
    "mentioned_users": "DINAHMRIB1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486649433624576,
    "Label": "hyuugaochaco",
    "link": "https://twitter.com/hyuugaochaco",
    "followers": 1748,
    "content": "O Boulos tentando manter a cara neutra \u00e9 tudo pra mim, pq ele obviamente ficou pasmo com a resposta do Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486648636694528,
    "Label": "isaagnela",
    "link": "https://twitter.com/isaagnela",
    "followers": 91,
    "content": "Boulos pergunta\nE a \u00fanica coisa que o covas sabe falar \u00e9 que o boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486647219048451,
    "Label": "afrolatinocae",
    "link": "https://twitter.com/afrolatinocae",
    "followers": 4326,
    "content": "@dosmil666 Me arriscaria em dizer que emocionaram com a vota\u00e7\u00e3o do boulos",
    "mentioned_users": "dosmil666",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486642563289089,
    "Label": "Vitor_Cardoso",
    "link": "https://twitter.com/Vitor_Cardoso",
    "followers": 183,
    "content": "Boulos sereno, tranquilo...jantando Bruno Covas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486641871310851,
    "Label": "_otiemuy",
    "link": "https://twitter.com/_otiemuy",
    "followers": 509,
    "content": "e desde quando o covas tem alguma coisa p oferecer al\u00e9m de \u2018ufa pelo menos o boulos n foi eleito\u2019",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486641187557376,
    "Label": "ph_caixeiro",
    "link": "https://twitter.com/ph_caixeiro",
    "followers": 12902,
    "content": "O Boulos fala bem pra caralho.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486641078562817,
    "Label": "Jonas_lanas",
    "link": "https://twitter.com/Jonas_lanas",
    "followers": 288,
    "content": "Enquanto o Boulos est\u00e1 indo fazer as campanhas nas ruas, que \u00e9 onde est\u00e1 o povo, o Covas, fica repetindo toda hora Foco for\u00e7a e f\u00e9, n\u00e3o queremos um coach na prefeitura, queremos um prefeito de verdade \n#Boulos50 #BouloseErundina50 #BoulosNoSegundoTurno #Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486639333761031,
    "Label": "GaloProfessor",
    "link": "https://twitter.com/GaloProfessor",
    "followers": 36,
    "content": "Imagina o Boulos como prefeito da maior cidade da Am\u00e9rica Latina. J\u00e1 foi longe demais essa piada de mau gosto.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486637916008450,
    "Label": "Dusant12",
    "link": "https://twitter.com/Dusant12",
    "followers": 166,
    "content": "Boulos ta espancando o covas mais que 2020 comigo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486637773459457,
    "Label": "aangtenzin",
    "link": "https://twitter.com/aangtenzin",
    "followers": 1580,
    "content": "Acho engra\u00e7ado o Covas falando da \"gest\u00e3o passada\" como se o Boulos fosse respons\u00e1vel por ela",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486636154400770,
    "Label": "WWWilton",
    "link": "https://twitter.com/WWWilton",
    "followers": 6875,
    "content": "Dire\u00e7\u00f5es estaduais e federais do PDT: Turma boa apoia Manuela em POA e Boulos em SP! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! chng.it/L6NWhzTY via @change_br",
    "mentioned_users": "change_br",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486635277848582,
    "Label": "manjamile",
    "link": "https://twitter.com/manjamile",
    "followers": 298,
    "content": "eu amo que o boulos tem o programa na ponta da l\u00edngua, vc pergunta \"boulos e assunto x?\" e ele come\u00e7a a enumerar o que vai fazer",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486634589925378,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@cesar_greis N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "cesar_greis",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486634116050945,
    "Label": "LeonardoVale__",
    "link": "https://twitter.com/LeonardoVale__",
    "followers": 1335,
    "content": "Boulos \u00e9 emba\u00e7ado demais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486633558208512,
    "Label": "hescurIie",
    "link": "https://twitter.com/hescurIie",
    "followers": 820,
    "content": "Boulos comendo o c\u00fa do covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486631591071745,
    "Label": "terra_leh",
    "link": "https://twitter.com/terra_leh",
    "followers": 175,
    "content": "vei o covas s\u00f3 sabe falar q o boulos n tem experi\u00eancia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486628839591937,
    "Label": "sanglardester",
    "link": "https://twitter.com/sanglardester",
    "followers": 995,
    "content": "@cartacapital e falha miseravelmente pq boulos nao para de jantar",
    "mentioned_users": "cartacapital",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486628332068864,
    "Label": "gabluz",
    "link": "https://twitter.com/gabluz",
    "followers": 2212,
    "content": "Queria falar bem igual o Boulos. N\u00e3o consigo falar uma frase sem gaguejar algo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486627816124419,
    "Label": "briel_menezes",
    "link": "https://twitter.com/briel_menezes",
    "followers": 643,
    "content": "Boulos faz massa de covas com assuntos importantes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486625840607232,
    "Label": "_NELLISoul",
    "link": "https://twitter.com/_NELLISoul",
    "followers": 1046,
    "content": "o boulos jantando bem hoje",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486622988562434,
    "Label": "will_tio",
    "link": "https://twitter.com/will_tio",
    "followers": 820,
    "content": "Boulos deu uma no meio!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486622619447296,
    "Label": "jmmurbach",
    "link": "https://twitter.com/jmmurbach",
    "followers": 3020,
    "content": "O momento em que fui bloqueado pela conta do Guilherme Boulos. https://t.co/rELntcF646",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486621512130561,
    "Label": "EdjaneJesus",
    "link": "https://twitter.com/EdjaneJesus",
    "followers": 4415,
    "content": "@juliovschneider Eu n\u00e3o sairia para votar.\nMostrem que essa elei\u00e7\u00e3o foi fraudada.\nFa\u00e7am campanha por absten\u00e7\u00e3o.\nQuando disputou a Presid\u00eancia em 2018, Boulos recebeu pouco mais de 660 mil votos. Agora, em S\u00e3o Paulo, ele recebeu pouco mais 1 milh\u00e3o.\nMe poupem! \u00c9 FRAUDE !",
    "mentioned_users": "juliovschneider",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486620845240321,
    "Label": "IIevilynII",
    "link": "https://twitter.com/IIevilynII",
    "followers": 192,
    "content": "minha m\u00e3e falando q o lula foi o fermento do boulos kkkkkkkkkkkkk ai gente rindo demais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486620547469313,
    "Label": "SempleVictor",
    "link": "https://twitter.com/SempleVictor",
    "followers": 229,
    "content": "@mateusno Covas come\u00e7ou bem melhor, agora o Boulos melhorou",
    "mentioned_users": "mateusno",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486619742150656,
    "Label": "Pugnator3",
    "link": "https://twitter.com/Pugnator3",
    "followers": 1003,
    "content": "@brunocovas T\u00e1 levando um pau de Boulos na CNN, nossa t\u00e1 feio!",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486617846312962,
    "Label": "_iucaa",
    "link": "https://twitter.com/_iucaa",
    "followers": 19461,
    "content": "O Boulos t\u00e1 SURRANDO o Covas meu Deus  https://t.co/v89DwJdQW2",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486616076312577,
    "Label": "marinadoes",
    "link": "https://twitter.com/marinadoes",
    "followers": 238,
    "content": "@laurojardim agora j\u00e1 rodou no whatsapp que Ciro se negou a apoiar Boulos, Manu e outros de esquerda. como se ele fosse 1\u00ba dono do PDT, 2\u00ba obrigado.",
    "mentioned_users": "laurojardim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486615405133824,
    "Label": "h_n_r_q",
    "link": "https://twitter.com/h_n_r_q",
    "followers": 133,
    "content": "Uma coisa que me irrita no Boulos \u00e9 esse colarinho passado arreganhado. N\u00e3o consigo usar camisa assim.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486609659047936,
    "Label": "Texas19Rafael",
    "link": "https://twitter.com/Texas19Rafael",
    "followers": 14,
    "content": "@marciofrancasp Cad\u00ea o apoio para o Boulos ? Tu \u00e9 liso pra cacete. N\u00e3o tem pensamento pr\u00f3prio uma hora e PSDB outra e PDT",
    "mentioned_users": "marciofrancasp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486609185099777,
    "Label": "valcebs",
    "link": "https://twitter.com/valcebs",
    "followers": 901,
    "content": "@WendelBrasilSP N\u00e3o acredito que vcs confiam nessas URNAS ELETR\u00d4NICAS. Se Covas e Boulos t\u00e1 na frente \u00e9 gra\u00e7as a elas...",
    "mentioned_users": "WendelBrasilSP",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486609164111875,
    "Label": "vthugoav19",
    "link": "https://twitter.com/vthugoav19",
    "followers": 838,
    "content": "Boulos falando de demagogia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486607192723457,
    "Label": "jornalistavitor",
    "link": "https://twitter.com/jornalistavitor",
    "followers": 35367,
    "content": "Debate SP: Bruno Covas pergunta a Guilherme Boulos sobre as suas propostas para a \u00e1rea da sa\u00fade diante da crise sanit\u00e1ria causada pela pandemia. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486606949453824,
    "Label": "fabmema",
    "link": "https://twitter.com/fabmema",
    "followers": 101,
    "content": "Quando o Boulos fala de sa\u00fade mental eu n aguento \ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486604726480897,
    "Label": "Gaanicolini",
    "link": "https://twitter.com/Gaanicolini",
    "followers": 20,
    "content": "Se e loco quanto mais esse Boulos fala mais eu lembro do Haddad, se esse cara for eleito vai tudo pra merda de novo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486595717173249,
    "Label": "ChorumeHumano",
    "link": "https://twitter.com/ChorumeHumano",
    "followers": 153,
    "content": "bebendo vinho na segunda a noite por causa do boulos pode, ne?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486594966392832,
    "Label": "xbieberstan",
    "link": "https://twitter.com/xbieberstan",
    "followers": 2639,
    "content": "boulos jantando e almo\u00e7ando",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486593779429376,
    "Label": "angmaga",
    "link": "https://twitter.com/angmaga",
    "followers": 69,
    "content": "@aquelerebelde Boulos est\u00e1 ocupando o lugar do Lula.",
    "mentioned_users": "aquelerebelde",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486592500158464,
    "Label": "MagdaC123456",
    "link": "https://twitter.com/MagdaC123456",
    "followers": 37,
    "content": "@pedromeletti @GuilhermeBoulos @brunocovas Grande Boulos",
    "mentioned_users": "pedromeletti GuilhermeBoulos brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486588914020354,
    "Label": "Fredinhosolon",
    "link": "https://twitter.com/Fredinhosolon",
    "followers": 199,
    "content": "VOC\u00ca TA ACHANDO RUIM TRAZER ESSE TEMA PARA O DEBATE? ... O Boulos ... Hahahhahaa #CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486588041584641,
    "Label": "CNNBrasil",
    "link": "https://twitter.com/CNNBrasil",
    "followers": 1095845,
    "content": "Debate SP: Guilherme Boulos pergunta a Bruno Covas sobre as suas propostas para os usu\u00e1rios de droga e a regi\u00e3o da Cracol\u00e2ndia. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es Assista ao vivo: cnnbr.tv/debate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486587601195008,
    "Label": "SilMarq",
    "link": "https://twitter.com/SilMarq",
    "followers": 3642,
    "content": "Boulos: como assim n\u00e3o falar da cracol\u00e2ndia no debate?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486587332780034,
    "Label": "CaioBellandi",
    "link": "https://twitter.com/CaioBellandi",
    "followers": 9302,
    "content": "Boulos deita nessa brincadeira a\u00ed. Se um dia, voltarmos ao momento em que boa parte do eleitorado v\u00ea o debate, o homi t\u00e1 eleito.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486586833637381,
    "Label": "isabolatedeschi",
    "link": "https://twitter.com/isabolatedeschi",
    "followers": 31,
    "content": "O Boulos t\u00e1 jantando o Covas com leveza e plenitude \ud83d\ude4f\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486586711990277,
    "Label": "cylene_d",
    "link": "https://twitter.com/cylene_d",
    "followers": 3392,
    "content": "Pelo humor, vote Boulos twitter.com/andre_serret/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "andre_serret",
    "content_of_rt": "N\u00e3o tem como eleger um pol\u00edtico sem que um humorista possa imit\u00e1-lo. N\u00e3o tem como imitar o Covas. Por isso o Boulos tem que ser eleito.",
    "rt_id": 1328485421542744065
  },
  {
    "Id": 1328486585407574017,
    "Label": "AndersaoOficial",
    "link": "https://twitter.com/AndersaoOficial",
    "followers": 1341,
    "content": "A for\u00e7a que o Boulos faz para n\u00e3o rir ou pra chamar o Covas de burro e safado \u00e9 absurdo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486582781939718,
    "Label": "alliwantsyou",
    "link": "https://twitter.com/alliwantsyou",
    "followers": 3168,
    "content": "boulos eh hidratado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486582282809345,
    "Label": "jufrlima",
    "link": "https://twitter.com/jufrlima",
    "followers": 573,
    "content": "Se fosse Doria e Boulos o debate seria mais animado. O Covas \u00e9 um Alckmin jovem. Deus, que sono d\u00e1 ouvir ele falar kkkkkkkkkkkkkkkkkk \ud83d\ude02 j\u00e1 o Boulos sabe cativar - o Covas n\u00e3o sabe. Dito isso, nesse segundo turno, que leve o melhor, sendo que nenhum levaria meu voto hj.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486581301293061,
    "Label": "WanubyaMeme",
    "link": "https://twitter.com/WanubyaMeme",
    "followers": 183,
    "content": "Mas agora o Covas se perdeu demais, dizer que falar do problema da cracolandia \u00e9 oportunismo eleitoreiro????? Fiz a mesma cara do Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486580911267842,
    "Label": "FreireRayanni",
    "link": "https://twitter.com/FreireRayanni",
    "followers": 294,
    "content": "Boulos t\u00e1 pisando no Covas nesse debate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486579401347072,
    "Label": "renatamagalhaes",
    "link": "https://twitter.com/renatamagalhaes",
    "followers": 3500,
    "content": "Rapaz, Boulos \u00e9 muito superior. #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486574909235205,
    "Label": "thiagorcoral",
    "link": "https://twitter.com/thiagorcoral",
    "followers": 220,
    "content": "@prefeito E o Boulos j\u00e1 ganhou alguma?",
    "mentioned_users": "prefeito",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486573109899264,
    "Label": "MarcosSFC1",
    "link": "https://twitter.com/MarcosSFC1",
    "followers": 454,
    "content": "#DebateCNN \n\nJantada atr\u00e1s de jantada do Boulos. Bruno Covas t\u00e1 nervoso demais neste debate.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486572631728128,
    "Label": "_rene_francisco",
    "link": "https://twitter.com/_rene_francisco",
    "followers": 666,
    "content": "o boulos nesse debate kkkkk perfeito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486567900483587,
    "Label": "liberdade_ldr",
    "link": "https://twitter.com/liberdade_ldr",
    "followers": 12727,
    "content": "#CNNnaselei\u00e7\u00f5es CNN Brasil\nGuilherme Boulos pediu ou n\u00e3o pediu o aux\u00edlio emergencial?\nBruno Covas... twitter.com/liberdade_ldr/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "liberdade_ldr",
    "content_of_rt": "SEMPRE \u00c9 BOM LEMBRAR!\nEm 18/05/2020 foi feita uma solicita\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial em nome do Guilherme Boulos e at\u00e9 agora ele n\u00e3o respondeu se foi ele quem solicitou. https://t.co/lmTwt9gNYJ",
    "rt_id": 1321431355943718913
  },
  {
    "Id": 1328486567653109762,
    "Label": "yyyyyyyan_",
    "link": "https://twitter.com/yyyyyyyan_",
    "followers": 779,
    "content": "A CARA DO BOULOS COM O COVAS FALANDO A BOSTA QUE ACHA \"LAMENTAVEL LEVAR O TEMA DA CRACOLANDIA PRO DEBATE\" KKKKKKKK",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486567632117761,
    "Label": "raphahell_fraga",
    "link": "https://twitter.com/raphahell_fraga",
    "followers": 237,
    "content": "@fake_montoya Sinceramente? O que mais gostei de todos os candidatos foi o Matarazzo, pena que \u00e9 pouco conhecido e n\u00e3o teve a m\u00ednima chance...\nMas  com sinceridade? Votaria na marionete, pq sla to vendo o Boulos com chance...\nCovas se fodeu, ele n\u00e3o tem apoio da direita nem da esquerda.",
    "mentioned_users": "fake_montoya",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486567250366470,
    "Label": "stxgmakth",
    "link": "https://twitter.com/stxgmakth",
    "followers": 1466,
    "content": "quero q o taehyung coma meu cu igual o boulos ta comendo o cu do covas no debate pqp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486556844380160,
    "Label": "iaraalvarezz",
    "link": "https://twitter.com/iaraalvarezz",
    "followers": 246,
    "content": "guilherme boulos por favor ganhe a elei\u00e7\u00e3o para prefeito de s\u00e3o paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486555099525123,
    "Label": "falaaidiel",
    "link": "https://twitter.com/falaaidiel",
    "followers": 787,
    "content": "#DebateCNN Se n\u00e3o cortar o \u00e1udio, eles ficam falando, falando e n\u00e3o sai nada! Boulos pegou o Covas no pulo. Mandou um: como assim ?!? \n#CNNNasElei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486551819608066,
    "Label": "bahiavitor",
    "link": "https://twitter.com/bahiavitor",
    "followers": 614,
    "content": "Cnn Brasil \nBoulos \u00e9 bom e debates mesmo.\nMas n\u00e3o me engana",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486550519369729,
    "Label": "marcellusaraujo",
    "link": "https://twitter.com/marcellusaraujo",
    "followers": 1207,
    "content": "Notem: Covas diversas vezes relaciona gestos pr\u00f3prios de gest\u00e3o p\u00fablica com PPPs, ao passo que o Boulos tem capacidade de propor seus pr\u00f3prios gestos em todos os temas abordados at\u00e9 agora no #DebateCNN.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486549051355139,
    "Label": "Ricardo210279",
    "link": "https://twitter.com/Ricardo210279",
    "followers": 36,
    "content": "@profpaulamarisa Boulos teve 20,24% dos votos. Sinal que quase 80% n\u00e3o quer essa desgra\u00e7a na prefeitura. Agora vale o \"#somos80%\" ou s\u00f3 quando Bolsonaro elegeu? Quem lembra do \"somos 70%\" ?",
    "mentioned_users": "profpaulamarisa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486548631908354,
    "Label": "solaine",
    "link": "https://twitter.com/solaine",
    "followers": 3848,
    "content": "Eu e Boulos conectados demais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486548497633280,
    "Label": "yonoconocosenor",
    "link": "https://twitter.com/yonoconocosenor",
    "followers": 214,
    "content": "vendo as minas do corinthians bater nas rival e o Boulos bater no covinhas \ud83e\udd70\ud83e\udd70 que noite maravilhosa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486548275400705,
    "Label": "softierheart",
    "link": "https://twitter.com/softierheart",
    "followers": 18,
    "content": "Quando eu crescer eu quero ter a eloqu\u00eancia do boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486547956621314,
    "Label": "itjoaovictor",
    "link": "https://twitter.com/itjoaovictor",
    "followers": 26814,
    "content": "Esse #DebateCNN esfregando na cara de TODO MUNDO o quanto Boulos \u00e9 preparado, sensato, emp\u00e1tico, \u00edntegro, inteligente e o seu rival \u00e9 um ser montado que bate na mesma tecla de \u201cexperi\u00eancia\u201d o tempo inteiro... Ter experi\u00eancia e ser t\u00e3o despreparado assim deveria ser constrangedor.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486545389727744,
    "Label": "alergicoajyss",
    "link": "https://twitter.com/alergicoajyss",
    "followers": 258,
    "content": "imagina o boulos invadir minha casa \nj\u00e1 esperaria ele com um boulos de milho e outro de aipim twitter.com/eaglecria/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "eaglecria",
    "content_of_rt": "os cara s\u00e3o tipo: \u201cmas o boulos era do mst, ele vai invadir minha casa \ud83d\ude30\ud83d\ude30\u201d\n\nmano vc mora numa quitinete 5x5 alugada \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39",
    "rt_id": 1328430712580665349
  },
  {
    "Id": 1328486543581999105,
    "Label": "caue_tuga",
    "link": "https://twitter.com/caue_tuga",
    "followers": 913,
    "content": "\u00c9 gritante a diferen\u00e7a do poder de ret\u00f3rica de Boulos e Covas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486543321927680,
    "Label": "lauraparizzi",
    "link": "https://twitter.com/lauraparizzi",
    "followers": 1126,
    "content": "arrependida de n\u00e3o ter votado no boulos em 2018",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486541698723842,
    "Label": "GugaNoblat",
    "link": "https://twitter.com/GugaNoblat",
    "followers": 145972,
    "content": "A real \u00e9 que Boulos \u00e9 melhor de briga que Brunos Covas. \u00c9 mais inteligente o tucano n\u00e3o entrar em bicada e seguir com a estrat\u00e9gia de posar de gestor experiente, sem provocar o concorrente. Quanto mais chato for o debate, melhor para o Bruno Covas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486541497413633,
    "Label": "royaldimarco",
    "link": "https://twitter.com/royaldimarco",
    "followers": 782,
    "content": "queria muito que o boulos ganhasse, e nem em s\u00e3o paulo eu moro\nWATCH CELOS ON YOUTUBE",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486541459599360,
    "Label": "PedroMottaB",
    "link": "https://twitter.com/PedroMottaB",
    "followers": 2802,
    "content": "Dez fatos sobre a elei\u00e7\u00e3o em SP: Do salto de Boulos \u00e0s fakes de fraude  noticias.uol.com.br/colunas/leonar\u2026 via @UOLNoticias @UOL",
    "mentioned_users": "UOLNoticias UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486541375795203,
    "Label": "Denilso00315436",
    "link": "https://twitter.com/Denilso00315436",
    "followers": 59,
    "content": "@GuilhermeBoulos Aumenta o arroz e feij\u00e3o que o Boulos 50 est\u00e1 chegando",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486540348100609,
    "Label": "xxxguiler",
    "link": "https://twitter.com/xxxguiler",
    "followers": 727,
    "content": "BOULOS \u00c9 MUITO GRANDE NE, PQP \n\n\"vc recusando falar sobre a Cracol\u00e2ndia? Que isso??? Temos que falar simm\"\n\n#CNNNASELEICOES https://t.co/iQ3a8PR0SU",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486536418103297,
    "Label": "janrighi",
    "link": "https://twitter.com/janrighi",
    "followers": 290,
    "content": "@Kefera Boulos?",
    "mentioned_users": "Kefera",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486531011633152,
    "Label": "priskika",
    "link": "https://twitter.com/priskika",
    "followers": 5648,
    "content": "Boulos mandou bem ao enfatizar que a Cracol\u00e2ndia \u00e9 um problema complexo e que requer abordagem pol\u00edtica e n\u00e3o policial.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486528667021312,
    "Label": "cryonbaby",
    "link": "https://twitter.com/cryonbaby",
    "followers": 144,
    "content": "tirando que a vice do boulos \u00e9 a LUIZA ERUNDINA N\u00c9 e o vice do covas \u00e9 um agressor google.com.br/amp/s/www1.fol\u2026 #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486526540525569,
    "Label": "aulascria_",
    "link": "https://twitter.com/aulascria_",
    "followers": 88,
    "content": "Cara o Boulos t\u00e1 comendo o c\u00fa do Covas no debate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486525932367873,
    "Label": "obarbosa_",
    "link": "https://twitter.com/obarbosa_",
    "followers": 114960,
    "content": "Entre Covas e Boulos... Monalisa Perrone t\u00e1 ganhando de lavada \ud83d\ude01",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486524728578049,
    "Label": "PauloFDamasceno",
    "link": "https://twitter.com/PauloFDamasceno",
    "followers": 365,
    "content": "O Bruninho covas \u00e9 o dono da verdade, quando ele fala de um tema, ele pode, o Boulos n\u00e3o pode debater o mesmo tema, ele se sente acima do bem e do mal. Mal que ele n\u00e3o sabe lidar na sua administra\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486522694348802,
    "Label": "TatianeMarks",
    "link": "https://twitter.com/TatianeMarks",
    "followers": 187,
    "content": "Assistindo o debate de SP e na boa, se voc\u00ea n\u00e3o ama o Boulos, n\u00e3o sei se podemos continuar sendo amigos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486522199437312,
    "Label": "BotelhoRenan",
    "link": "https://twitter.com/BotelhoRenan",
    "followers": 297,
    "content": "Mas eu entendo o #DebateCNN morno, est\u00e1vamos acostumados a acompanhar debate com aloprados. Nem Boulos nem Covas s\u00e3o radicais, s\u00e3o republicanos, respeitam a democracia e o debate, na verdade, esse \u00e9 o certo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486521800978434,
    "Label": "kegikegikegi",
    "link": "https://twitter.com/kegikegikegi",
    "followers": 886,
    "content": "BNZ com Guilherme boulos twitter.com/maraujito/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "maraujito",
    "content_of_rt": "Ribeira com Guilherme Boulos https://t.co/itU6SNs3dH",
    "rt_id": 1328486065641041929
  },
  {
    "Id": 1328486518646779904,
    "Label": "aragoncatarina",
    "link": "https://twitter.com/aragoncatarina",
    "followers": 598,
    "content": "a vit\u00f3ria do boulos curaria todos os meus problemas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486516809732100,
    "Label": "vacoprofano",
    "link": "https://twitter.com/vacoprofano",
    "followers": 177,
    "content": "Boulos segura p n\u00e3o rir d certos subterf\u00fagios",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486513768849408,
    "Label": "Ullyrdias",
    "link": "https://twitter.com/Ullyrdias",
    "followers": 288,
    "content": "Sem maturidade pra esse disputa entre Boulos e Covas kkkkkkkkkkk \n\nEu e minha m\u00e3e racha demaiiiiiis",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486509801050112,
    "Label": "rahnandes9",
    "link": "https://twitter.com/rahnandes9",
    "followers": 1145,
    "content": "#CNNnaselei\u00e7\u00f5es\nSe depender do Twitter o Boulos seria eleito prefeito.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486508727328776,
    "Label": "Sharpen36",
    "link": "https://twitter.com/Sharpen36",
    "followers": 1531,
    "content": "Pq Covas insiste em tentar ligar Boulos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o Haddad? Ele nao teve nada a ver! #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486508450476033,
    "Label": "LediMachado",
    "link": "https://twitter.com/LediMachado",
    "followers": 148,
    "content": "@o_antagonista O Boulos fala em mudan\u00e7a!\nMudan\u00e7a com o Lula????\nMeu Deus, que renova\u00e7\u00e3o \ud83d\ude39",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486507796180992,
    "Label": "jamesbranw",
    "link": "https://twitter.com/jamesbranw",
    "followers": 111,
    "content": "Boulos vai comer o Bruno com farofa nos debates!\nBruno \u00e9 muito \u00e1gua de chuchu...\nInfelizmente teremos um governo de extrema esquerda!\n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es https://t.co/e6M5y6tqHj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486507410317313,
    "Label": "jovempadawana",
    "link": "https://twitter.com/jovempadawana",
    "followers": 162,
    "content": "paulistas que est\u00e3o dizendo que carioca n\u00e3o sabe votar: cabe a voc\u00eas comprovar que em SP se sabe votar elegendo o Boulos. Caso contr\u00e1rio estar\u00e3o repetindo o erro carioca de 2016, quando elegeram o pastor ao inv\u00e9s do Freixo #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486506655346688,
    "Label": "ze___26",
    "link": "https://twitter.com/ze___26",
    "followers": 223,
    "content": "Boulos falando de redu\u00e7\u00e3o de danos no debate \u2764\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486503123709953,
    "Label": "joaovitorjv",
    "link": "https://twitter.com/joaovitorjv",
    "followers": 2220,
    "content": "HAHAHA\n\nBoulos zoando na alta o Covas agora \"como assim voc\u00ea t\u00e1 criticando o uso eleitoral da quest\u00e3o da Cracol\u00e2ndia num *debate eleitoral* para a prefeitura de S\u00e3o Paulo?\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486502591066118,
    "Label": "_menezeesyuri",
    "link": "https://twitter.com/_menezeesyuri",
    "followers": 691,
    "content": "H\u00e1 um abismo de diferen\u00e7a entre o Boulos e o Covas, na moral, olha isso",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486502423273472,
    "Label": "MrLac6",
    "link": "https://twitter.com/MrLac6",
    "followers": 3,
    "content": "@lacombeopressor Paulistanos, votar nesta bosta do Boulos de merda, aquele que aluga pr\u00e9dios invadidos. Cuidado vc que tem im\u00f3vel em S\u00e3o Paulo.",
    "mentioned_users": "lacombeopressor",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486500594544640,
    "Label": "jluiztuittecom",
    "link": "https://twitter.com/jluiztuittecom",
    "followers": 2333,
    "content": "Joga uma carteira de trabalho na mesa do Boulos que ele abandona o debate. #CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486499134926850,
    "Label": "EsseKadu",
    "link": "https://twitter.com/EsseKadu",
    "followers": 404,
    "content": "Boulos merendando o Covas na bicuda t\u00e1 lindo de se ver",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486497826332672,
    "Label": "apittaleticia",
    "link": "https://twitter.com/apittaleticia",
    "followers": 72,
    "content": "@Omardeideais @GuilhermeBoulos Boulos e Lula falando = arrepio constante.",
    "mentioned_users": "Omardeideais GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486497595629568,
    "Label": "roxambole",
    "link": "https://twitter.com/roxambole",
    "followers": 248,
    "content": "SP foi pro segundo turno c Boulos ou ele j\u00e1 ganhou? \ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486496618340353,
    "Label": "matheusseverich",
    "link": "https://twitter.com/matheusseverich",
    "followers": 677,
    "content": "boulos COMENDO o covas na porrada nesse debate pqppp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486493967568896,
    "Label": "geoaraujjo",
    "link": "https://twitter.com/geoaraujjo",
    "followers": 182,
    "content": "Boulos botando pra torar no debate da CNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486492767981570,
    "Label": "alessamusic",
    "link": "https://twitter.com/alessamusic",
    "followers": 352,
    "content": "Se o Covas falar de novo que o @GuilhermeBoulos \u00e9 inexperiente, sugiro o Boulos falar: \"filho vc governou s\u00f3 por 2 anos, vc n\u00e3o \u00e9 teu av\u00f4\".!!! Repassem ate chegar no Boulos.\n\n#DebateCNN \n#Boulos\n#brunon\u00e3o\u00e9Mario",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486490624708616,
    "Label": "marchiioretto",
    "link": "https://twitter.com/marchiioretto",
    "followers": 461,
    "content": "eae o Boulos t\u00e1 botando no Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486488464617472,
    "Label": "wi_souza",
    "link": "https://twitter.com/wi_souza",
    "followers": 25,
    "content": "Covas ataca falta de experi\u00eancia de Boulos: \u201cSer prefeito \u00e9 dialogar\u201d oantagonista.com/brasil/covas-a\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486486161952770,
    "Label": "ojsilva38",
    "link": "https://twitter.com/ojsilva38",
    "followers": 62164,
    "content": "Vejam a contagem de votos em SP. Prestem aten\u00e7\u00e3o para o % de 0,39%, at\u00e9 99,67%.\n              0,39% 37,77 57,77\nCovas  32,58  32,79 32,81\nBoulos 20,33 20,32 20,85\nFran\u00e7a 13,95 13,65 13,65\nRusso  10,44 10,52 10,49\n\nCom 99,67%\nCovas    32,85\nBoulos  20,24\nFran\u00e7a 13,65\nRusso 10,50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486485746724870,
    "Label": "mvitorodrigues",
    "link": "https://twitter.com/mvitorodrigues",
    "followers": 19224,
    "content": "Boulos marca um bom ponto sobre a cracol\u00e2ndia. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486485226610688,
    "Label": "thais",
    "link": "https://twitter.com/thais",
    "followers": 8821,
    "content": "Boulos perfeito no debate #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486484991766529,
    "Label": "gilbertowap",
    "link": "https://twitter.com/gilbertowap",
    "followers": 841,
    "content": "algm tem print da cara do boulos quando o covas falo que era zuado trazer o assunto da cracolandia pra \"tentar ganhar voto\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486482043162624,
    "Label": "LaurenoAdriano",
    "link": "https://twitter.com/LaurenoAdriano",
    "followers": 265,
    "content": "Quem nunca entendeu muito bem o conceito de \"passivo-agressivo\", recomendo colocar no debate da CNN de Boulos e Covas. \n\n\"Eu queria lamentar que..\" , \"Eu acho curioso que...\", uma aula de ret\u00f3rica passivo-agressiva a cada resposta",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486479300014081,
    "Label": "PortoConta",
    "link": "https://twitter.com/PortoConta",
    "followers": 6447,
    "content": "@Sil_Mergulhao Vai ter Boulos",
    "mentioned_users": "Sil_Mergulhao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486477869801473,
    "Label": "grugol_",
    "link": "https://twitter.com/grugol_",
    "followers": 553,
    "content": "se deus nao existe como vcs explicam a exist\u00eancia de Guilherme Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486476410195970,
    "Label": "gersonofficiell",
    "link": "https://twitter.com/gersonofficiell",
    "followers": 118,
    "content": "As respostas do Covas s\u00e3o sempre muito gen\u00e9ricas. Quem acredita nisso?\n\n#boulos #covas #debate #cnn #saopaulo #sp #eleicoes #brunocovas #guilhermeboulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486476192026624,
    "Label": "cntdngio",
    "link": "https://twitter.com/cntdngio",
    "followers": 474,
    "content": "queria ser de sp so pra votar no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486475600629760,
    "Label": "gersonofficiell",
    "link": "https://twitter.com/gersonofficiell",
    "followers": 118,
    "content": "Mas quem falou que n\u00e3o tem gest\u00e3o no discurso do @GuilhermeBoulos , Covas?? Melhira esse discurso falido a\u00ed!\n\n#boulos #covas #debate #cnn #saopaulo #sp #eleicoes #brunocovas #guilhermeboulos",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486475047047174,
    "Label": "lula_lindo",
    "link": "https://twitter.com/lula_lindo",
    "followers": 189,
    "content": "@celsorussomanno KKKKKKKKKK CHORA AGORA EH BOULOS 50\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82",
    "mentioned_users": "celsorussomanno",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486470164811776,
    "Label": "oicaru",
    "link": "https://twitter.com/oicaru",
    "followers": 330,
    "content": "boulos pegou covas caozeiro no pulo agora heim",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486469971931140,
    "Label": "___leomartins",
    "link": "https://twitter.com/___leomartins",
    "followers": 3975,
    "content": "Chegamos no tema da cracol\u00e2ndia. \n\nBoulos diz que Covas trata usu\u00e1rios na porrada. Covas, com discurso visivelmente decorado, levantou as a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social e de sa\u00fade. Falou tanto que estourou o tempo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486467765755909,
    "Label": "borapeixoto",
    "link": "https://twitter.com/borapeixoto",
    "followers": 96,
    "content": "\"Dinheiro em caixa n\u00e3o \u00e9 dinheiro livre para gastar como bem entender\"\n\"Or\u00e7amento n\u00e3o \u00e9 coisa da cabe\u00e7a do prefeito. O Boulos como chefe de movimento est\u00e1 acostumado a mandar\"\nCOVAS DESTR\u00d3I MUITO A LACRA\u00c7\u00c3O.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486465496621059,
    "Label": "WiltonAmaral6",
    "link": "https://twitter.com/WiltonAmaral6",
    "followers": 21,
    "content": "@CNNBrasil Boulos n\u00e3o responde a pergunta s\u00f3 f\u00e3s discurso",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486463785275392,
    "Label": "ogabrielgg",
    "link": "https://twitter.com/ogabrielgg",
    "followers": 3692,
    "content": "BOULOS T\u00c1 PESAD\u00c3O DEMAISSSSS!!!! Ele \u00e9 um gentleman at\u00e9 pra foder com o advers\u00e1rio!! #CNNnasEleicoes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486463260995594,
    "Label": "angelopilla",
    "link": "https://twitter.com/angelopilla",
    "followers": 760,
    "content": "Bolsominions votando em Boulos. Esse mundo t\u00e1 perdido, por\u00e9m tomara que se confirme. twitter.com/bolsoregrets/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "bolsoregrets",
    "content_of_rt": "\u201cDepois de tudo q aconteceu em 2020 n\u00e3o d\u00e1 pra se surpreender com mais nada\u201d \n\n2020: https://t.co/j45ZHSbIcT",
    "rt_id": 1328255308465115136
  },
  {
    "Id": 1328486462199828480,
    "Label": "Mumurilu",
    "link": "https://twitter.com/Mumurilu",
    "followers": 133,
    "content": "boulos jantando o covas ao vivo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486456952840194,
    "Label": "moura_thatyane",
    "link": "https://twitter.com/moura_thatyane",
    "followers": 29,
    "content": "@taoquei1 B\u00e1rbara, neste caso penso que o @lpbragancabr deveria ter aceito as condi\u00e7\u00f5es e tentar fazer qualquer mudan\u00e7a de dentro. O fundo \u00e9 um absurdo, mas Covas e Boulos s\u00e3o um absurdo ainda maior.\nJesus, volta! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\ud83e\udd26",
    "mentioned_users": "taoquei1 lpbragancabr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486454608207878,
    "Label": "Martins_Vitu",
    "link": "https://twitter.com/Martins_Vitu",
    "followers": 197,
    "content": "QUERIA VOTAR EM S\u00c3O PAULO PRA VOTAR NO BOULOS\n\nELE TA DESTRUINDO O COVAS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486453588930565,
    "Label": "Dellmoreira",
    "link": "https://twitter.com/Dellmoreira",
    "followers": 970,
    "content": "Kkkkkkkk...que jantada do boulos...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486450510368773,
    "Label": "toqueacobrar",
    "link": "https://twitter.com/toqueacobrar",
    "followers": 378,
    "content": "n\u00e3o tem p\u00e1reo pro Boulos cara. Covas engolindo seco (e n\u00e3o respondeu sobre a repress\u00e3o na cracol\u00e2ndia, claro)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486448056692736,
    "Label": "_PedroGuedes_",
    "link": "https://twitter.com/_PedroGuedes_",
    "followers": 476,
    "content": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que algu\u00e9m prefira esse Bruno Covas ao Guilherme Boulos. Cara chato, distante, almofadinha, fala porra nenhuma. \u00c9 a velha pol\u00edtica pura.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486446563528706,
    "Label": "anjefama1rn",
    "link": "https://twitter.com/anjefama1rn",
    "followers": 25,
    "content": "Boulos deu uma li\u00e7\u00e3o de respeito, cordialidade e conhecimento do sistema p\u00fablico.  Pena que n\u00e3o pra assistir todo o debate entre Boulos e Bruno Covas, na CNN.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486444520927237,
    "Label": "Margare77711844",
    "link": "https://twitter.com/Margare77711844",
    "followers": 2842,
    "content": "Tatto coordenar\u00e1 apoio da milit\u00e2ncia petista a Guilherme Boulos em S\u00e3o Paulo | Revista F\u00f3rum revistaforum.com.br/politica/eleic\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486444105687041,
    "Label": "Kiki_Goulart",
    "link": "https://twitter.com/Kiki_Goulart",
    "followers": 1367,
    "content": "@PDT_Nacional Agora \u00e9 apoiar a Manu e o Boulos",
    "mentioned_users": "PDT_Nacional",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486439856844801,
    "Label": "aleirbagmac",
    "link": "https://twitter.com/aleirbagmac",
    "followers": 140,
    "content": "Covas t\u00e1 lamentando o Boulos criticando ele? U\u00e9. #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486438506287105,
    "Label": "quasemarcio",
    "link": "https://twitter.com/quasemarcio",
    "followers": 7118,
    "content": "Covas entregou essa de bandeja pro Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486433984827392,
    "Label": "_beatrizsouzat",
    "link": "https://twitter.com/_beatrizsouzat",
    "followers": 147,
    "content": "me da um siricutico como meu pai olha quando o boulos fala",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486433221464065,
    "Label": "julianagaldinoz",
    "link": "https://twitter.com/julianagaldinoz",
    "followers": 271,
    "content": "boulos \u00e9 maravilhoso, o bicho fala bem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486428393824262,
    "Label": "q_thaiis",
    "link": "https://twitter.com/q_thaiis",
    "followers": 322,
    "content": "se o boulos ganhar eu raspo o meu cabelo embaixo!! podem anotar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486428356063233,
    "Label": "mandy_roldan",
    "link": "https://twitter.com/mandy_roldan",
    "followers": 987,
    "content": "E ainda tem isso. \nDe s\u00e1bado a sexta n\u00e3o vai ter um dia sem a cara dos dois na tev\u00ea. Sorte que o Boulos \u00e9 gato \u00e9 fala gostoso \ntwitter.com/rodaviva/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "rodaviva",
    "content_of_rt": "@MonicaSeixas E dia 23/11, \u00e0s 22h, tamb\u00e9m tem #RodaViva especial com os dois candidatos! \ud83d\ude09",
    "rt_id": 1328480740103905286
  },
  {
    "Id": 1328486427194253312,
    "Label": "CRVG__Losch",
    "link": "https://twitter.com/CRVG__Losch",
    "followers": 187,
    "content": "@gabrielsm956 surreal esses cara votando mano, Boulos e Covas \u00e9 mt surreal",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486426032304130,
    "Label": "lahberruezo",
    "link": "https://twitter.com/lahberruezo",
    "followers": 73,
    "content": "o Boulos nem faz for\u00e7a pra bater, n\u00e9?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486418465902594,
    "Label": "themysticgirrl",
    "link": "https://twitter.com/themysticgirrl",
    "followers": 8435,
    "content": "\u201cque isso??\u201d boulos indignado porq covas n quer falar da cracolandia, n guento",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486417140428801,
    "Label": "Guimariane94",
    "link": "https://twitter.com/Guimariane94",
    "followers": 122,
    "content": "Que pergunta elegante e bem alfinetada do Boulos sobre a Cracol\u00e2ndia. Porque foi uma das coisas que a gest\u00e3o Doria/Covas mais pecou e pecam at\u00e9 hoje. #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486416490385408,
    "Label": "Vitor__Sa",
    "link": "https://twitter.com/Vitor__Sa",
    "followers": 152,
    "content": "Boulos merece ser prefeito de s\u00e3o Paulo. #BoulosNoSegundoTurno #JornalNacional #Jn",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486416473600002,
    "Label": "Rafaelpsalvador",
    "link": "https://twitter.com/Rafaelpsalvador",
    "followers": 72,
    "content": "T\u00f4 achando que o Boulos t\u00e1 levando melhor o debate que o Covas..",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486414867197952,
    "Label": "vulgomenezez",
    "link": "https://twitter.com/vulgomenezez",
    "followers": 271,
    "content": "EAD do Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486410765078528,
    "Label": "brunocosta2341",
    "link": "https://twitter.com/brunocosta2341",
    "followers": 61,
    "content": "Boulos jantando o covas ao vivo #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486408986701827,
    "Label": "punkbiology",
    "link": "https://twitter.com/punkbiology",
    "followers": 228,
    "content": "Boulos: a\n\nCovas: isso \u00e9 um dos grandes desafios da cidade de S\u00e3o Paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486408416333825,
    "Label": "WillBlackmusic",
    "link": "https://twitter.com/WillBlackmusic",
    "followers": 1133,
    "content": "CARAI BOULOS CIRURGICO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486408093306880,
    "Label": "donodessaterra",
    "link": "https://twitter.com/donodessaterra",
    "followers": 1,
    "content": "#CNNNASELEICOES o Boulos sempre lembrando ele do D\u00f3ria \u00e9 um toque a mais kk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486407124475905,
    "Label": "spfclenhardt_",
    "link": "https://twitter.com/spfclenhardt_",
    "followers": 1415,
    "content": "Esse debate do boulos e do covas ta otimo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486405950103553,
    "Label": "sugar_trem",
    "link": "https://twitter.com/sugar_trem",
    "followers": 197,
    "content": "@caiocgomes Eu pensei na resposta que o Boulos deu\n20 anos coordenando um movimento social, trabalhando com as pessoas e com os pol\u00edticos ao mesmo tempo\nAcho a experi\u00eancia boa pra prefeito",
    "mentioned_users": "caiocgomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486404960251904,
    "Label": "eudrika007",
    "link": "https://twitter.com/eudrika007",
    "followers": 1207,
    "content": "Com Boulos no Governo a Cracol\u00e2ndia vai se estender at\u00e9 Moema hahahahahaha",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486403894890497,
    "Label": "pablovillaca",
    "link": "https://twitter.com/pablovillaca",
    "followers": 289819,
    "content": "Boulos faz uma pergunta sobre a cracol\u00e2ndia e o modo de lidar com os dependentes qu\u00edmicos e Covas diz que \"n\u00e3o cabe discutir se \u00e9 quest\u00e3o da Sa\u00fade ou da Seguran\u00e7a\".\n\nMas \u00e9 CLARO que cabe. Ali\u00e1s, \u00e9 FUNDAMENTAL discutir, pois isso determina o modo de lidar.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486403257344007,
    "Label": "lilenoire",
    "link": "https://twitter.com/lilenoire",
    "followers": 371,
    "content": "@marco_souzabr @lisztomania @bolandeira tem que respeitar os doentes e votar no Boulos",
    "mentioned_users": "marco_souzabr lisztomania bolandeira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486401445408772,
    "Label": "marinatavaresb",
    "link": "https://twitter.com/marinatavaresb",
    "followers": 215,
    "content": "Eu jantando e Boulos tbm",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486400757522433,
    "Label": "ander_soul",
    "link": "https://twitter.com/ander_soul",
    "followers": 142,
    "content": "#CNNnaselei\u00e7\u00f5es  Boulos jantando o Covas! #BouloseErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486397561479169,
    "Label": "alien_piauiense",
    "link": "https://twitter.com/alien_piauiense",
    "followers": 276,
    "content": "@LUIZPATRIOTA39 MANCHETE:  \"BOULOS INVADE O 2\u00b0 TURNO\"",
    "mentioned_users": "LUIZPATRIOTA39",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486395481108486,
    "Label": "asttrophe_",
    "link": "https://twitter.com/asttrophe_",
    "followers": 91,
    "content": "Boulos: A\n\nCovas: Eu queria aqui lamentar que o advers\u00e1rio abriu a boca, isso n\u00e3o se faz numa debate politico",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486395283791872,
    "Label": "mateusalbuque",
    "link": "https://twitter.com/mateusalbuque",
    "followers": 29,
    "content": "@LeisonBaterista @Lets_Dex Vou votar no Boulos e fora PSDB e Dem, nunca mais.. ou se faz um partido consetvafor ou j\u00e1 era",
    "mentioned_users": "LeisonBaterista Lets_Dex",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486394369597444,
    "Label": "frorambel",
    "link": "https://twitter.com/frorambel",
    "followers": 963,
    "content": "boulos: a\n\ncovas: viu isso que da n ter experiencia\n\no covas n responde nenhuma pergunta kkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486393576820736,
    "Label": "renatha7",
    "link": "https://twitter.com/renatha7",
    "followers": 267,
    "content": "Aqui em Itapecerica deu tudo certo com o prefeito, agr qm vota em SP, pfv no segundo turno vai de Boulos, pq o Covas s\u00f3 t\u00e1 enterrando a cidade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486393178435586,
    "Label": "marceloponzo",
    "link": "https://twitter.com/marceloponzo",
    "followers": 1127,
    "content": "meu Deus o Boulos \u00e9 muito centrado, nossa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486392306028545,
    "Label": "dedecow",
    "link": "https://twitter.com/dedecow",
    "followers": 423,
    "content": "Na moral, um sonho ter a orat\u00f3ria do Boulos. Aulas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486390712193025,
    "Label": "lgmoser",
    "link": "https://twitter.com/lgmoser",
    "followers": 354,
    "content": "Bruno Covas acaba dizer que lamenta Boulos trazer uma quest\u00e3o eleitoral para...um debate eleitoral",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486388933779456,
    "Label": "tcha_goo",
    "link": "https://twitter.com/tcha_goo",
    "followers": 345,
    "content": "n\u00e3o quero ser DOIDA. mas quando cortam o Boulos, eu tenho uma impress\u00e3o de que n\u00e3o ou\u00e7o mais ele. J\u00e1 o outro eu continuo ouvindo?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486382684282882,
    "Label": "DuroLocus",
    "link": "https://twitter.com/DuroLocus",
    "followers": 198,
    "content": "Boulos ganhou essa. N\u00e3o deu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486381430202374,
    "Label": "palogpv",
    "link": "https://twitter.com/palogpv",
    "followers": 60,
    "content": "@CNNBrasil S\u00f3 deu Boulos!",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486380603920390,
    "Label": "IsabelaYu",
    "link": "https://twitter.com/IsabelaYu",
    "followers": 908,
    "content": "@cabraaaaaaaaaa Eu nao aguentei quando ele quis imitar o boulos e falar q tava decepcionado hahahah",
    "mentioned_users": "cabraaaaaaaaaa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486380272578562,
    "Label": "Kaiques94",
    "link": "https://twitter.com/Kaiques94",
    "followers": 208,
    "content": "Ver guilherme Boulos no 2\u00b0 turno da prefeitura de S\u00e3o Paulo \u00e9 de fuder, tem que ser bem retardado pra votar num merda desse",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486377051271174,
    "Label": "10maycon_",
    "link": "https://twitter.com/10maycon_",
    "followers": 188,
    "content": "O Boulos \u00e9 mt preparado, o Covas faz a pergunta achando que ele vai gaguejar e ele bem com 274 propostas kkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486370877313027,
    "Label": "RicardoAndante",
    "link": "https://twitter.com/RicardoAndante",
    "followers": 1353,
    "content": "@rosanadilan Eu j\u00e1 achava uma aberra\u00e7\u00e3o, Covas estar na frente das pesquisas. A\u00ed me v\u00eam Boulos de laranja \ud83c\udf4a,  na reta final, e fica em 2\u00b0? Padreeterno",
    "mentioned_users": "rosanadilan",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486370877300737,
    "Label": "Tiago_shock",
    "link": "https://twitter.com/Tiago_shock",
    "followers": 5,
    "content": "Impress\u00e3o minha ou o Boulos est\u00e1  bem mais preparado para assumir essa cidade BOULOS 50#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486368989896709,
    "Label": "rubicarioca",
    "link": "https://twitter.com/rubicarioca",
    "followers": 340,
    "content": "@DborahDourado2 @felipeneto Tbm s\u00f3 queria o BOulos, mas aqui no RJ vou ter que engolir Paes para evitar um anticristo Crivella!",
    "mentioned_users": "DborahDourado2 felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486368062951425,
    "Label": "juuuIiet",
    "link": "https://twitter.com/juuuIiet",
    "followers": 1746,
    "content": "boulos ta on fire slk \ud83d\udd25",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486365458272262,
    "Label": "narryswonder",
    "link": "https://twitter.com/narryswonder",
    "followers": 2045,
    "content": "o boulos \u00e9 tudo meudeus",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486365084995586,
    "Label": "_rodriguesmalu",
    "link": "https://twitter.com/_rodriguesmalu",
    "followers": 488,
    "content": "Boulos amassaaaando em cima dos temas sociais, a\u00ed sim caralho",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486360353796097,
    "Label": "sassenachlatina",
    "link": "https://twitter.com/sassenachlatina",
    "followers": 65,
    "content": "esse prefeito de S\u00e3o Paulo chamando o Boulos de TOTALIT\u00c1RIO... a cara nem queima de passar tanta vergonha pqp!!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486359439470592,
    "Label": "josefsieben",
    "link": "https://twitter.com/josefsieben",
    "followers": 48,
    "content": "Boulos t\u00e1 jantando bem hoje",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486359313620993,
    "Label": "MPrescinoti",
    "link": "https://twitter.com/MPrescinoti",
    "followers": 7201,
    "content": "Boulos \u00e9 muito c\u00ednico.  Abusa da demagogia e n\u00e3o aceita a resposta dentro da realidade. \n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486358919360519,
    "Label": "gabrieldelsaint",
    "link": "https://twitter.com/gabrieldelsaint",
    "followers": 586,
    "content": "\"70% do eleitorado votou pela mudan\u00e7a\", diz Boulos. Absten\u00e7\u00e3o n\u00e3o existe na psol\u00e2ndia.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486358311170048,
    "Label": "hojesimsim",
    "link": "https://twitter.com/hojesimsim",
    "followers": 30,
    "content": "@UOLNoticias Boulos vai ter que derrotar tamb\u00e9m essa m\u00eddia viciada que existe no Brasil. Al\u00e9m disso todas em sincronia preferem falar do \"fracasso do PT\".",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486357170348033,
    "Label": "zavdora",
    "link": "https://twitter.com/zavdora",
    "followers": 219,
    "content": "Eu vendo os debates presidenciais de 2018: que horror! saudades debates civilizados. \n\nEu vendo esse debate do Covas e do Boulos: soninho hein",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486355173842944,
    "Label": "mxrtignago",
    "link": "https://twitter.com/mxrtignago",
    "followers": 7353,
    "content": "queria dar um abra\u00e7o no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486353869352960,
    "Label": "_andrecferreira",
    "link": "https://twitter.com/_andrecferreira",
    "followers": 1581,
    "content": "Eu queria Boulos, mas o meu caso est\u00e1 com um p\u00e9 para a Covas. twitter.com/Jefersondspg/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Jefersondspg",
    "content_of_rt": "2\u00b0 Turno \u00e9 Boulos ou Covas\n\nPaulistanos a escolha n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil hein?! https://t.co/x7gKVK53Ky",
    "rt_id": 1328078888950525952
  },
  {
    "Id": 1328486353433219075,
    "Label": "pedrodahor",
    "link": "https://twitter.com/pedrodahor",
    "followers": 19,
    "content": "eu amo o boulos gesticulando",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486352556613633,
    "Label": "rubao_",
    "link": "https://twitter.com/rubao_",
    "followers": 339,
    "content": "Eu amo o boulos, mas ele n\u00e3o t\u00e1 indo bem no debate n\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486351612882945,
    "Label": "WannaBeArwen",
    "link": "https://twitter.com/WannaBeArwen",
    "followers": 114,
    "content": "Queria votar em Boulos pra prefeito do Brasil",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486351365402625,
    "Label": "jott4p_",
    "link": "https://twitter.com/jott4p_",
    "followers": 125,
    "content": "Boulos jantando Covas na cnn. Miseric\u00f3rdia \ud83d\ude4a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486351025680385,
    "Label": "mr_cleber",
    "link": "https://twitter.com/mr_cleber",
    "followers": 219,
    "content": "@marcelloneves72 Houve invas\u00e3o de hackers.... Tudo a ver com Boulos...",
    "mentioned_users": "marcelloneves72",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486350509760512,
    "Label": "marykaty016",
    "link": "https://twitter.com/marykaty016",
    "followers": 471,
    "content": "Cara do boulos \u00e9 a minha",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486349587046401,
    "Label": "ricardope",
    "link": "https://twitter.com/ricardope",
    "followers": 38927,
    "content": "O ciro cada vez mais isola o PDT com essa hist\u00f3ria de chamar apoio \u00e0 candidaturas da Esquerda em SP e no RS de ser \"puxadinho\" de algu\u00e9m. Para algu\u00e9m que se diz \"progressista\" apoiar Boulos ou Manu n\u00e3o deveria ser um esfor\u00e7o t\u00e3o grande.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486347150069762,
    "Label": "joaooliveirajo4",
    "link": "https://twitter.com/joaooliveirajo4",
    "followers": 14111,
    "content": "Eu s\u00f3 consigo ter est\u00f4mago para ver o debate do Covas com o Boulos por que:\n\n1-Estou na pol\u00edtica a 16 anos e ent\u00e3o eu j\u00e1 aprendi a suportar muita merda pol\u00edtica.\n\n2- trata-se de minha cidade e Estado\n\n3- gosto de standup\n\n4- gosto de Estar por dentro das palha\u00e7adas pol\u00edticas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486345971560453,
    "Label": "IvanBorgges",
    "link": "https://twitter.com/IvanBorgges",
    "followers": 877,
    "content": "Boulos agradece 'voto na esperan\u00e7a' e fala que 'radicalismo' \u00e9 a 'cidade mais rica do pa\u00eds ter gente revirando lixo' HIPOCRISIA , a cidade mais rica do mundo NY, tamb\u00e9m tem gente revirando lixo . g1.globo.com/sp/sao-paulo/e\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486344805511168,
    "Label": "Ericsson_Aquino",
    "link": "https://twitter.com/Ericsson_Aquino",
    "followers": 280,
    "content": "@ed_lula_livre @Eduardo81268815 @Mari_Andra28 @zehdeabreu @ManuelaDavila Ou ent\u00e3o vai ver Boulos na CNN, t\u00e1 fazendo proposta interessante (como sempre) pra s\u00e3o Paulo....",
    "mentioned_users": "ed_lula_livre Eduardo81268815 Mari_Andra28 zehdeabreu ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486343639519232,
    "Label": "homomarina",
    "link": "https://twitter.com/homomarina",
    "followers": 81,
    "content": "Incr\u00edvel que o cov*s s\u00f3 fala merda e \"lamenta\" que o Boulos fale das coisas q acontecem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486342557392896,
    "Label": "lumaazvd",
    "link": "https://twitter.com/lumaazvd",
    "followers": 545,
    "content": "boulos vc eh pica",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486339856244737,
    "Label": "AndersoSrocha",
    "link": "https://twitter.com/AndersoSrocha",
    "followers": 193,
    "content": "Eu como bom Bahiano que sou t\u00f4 com invejinha de s\u00e3o Paulo podendo votar em Bruno covas e Boulos, aqui me sobram cub\u00e9 e Z\u00e9 Neto...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486338899963907,
    "Label": "mbsomwday",
    "link": "https://twitter.com/mbsomwday",
    "followers": 331,
    "content": "o boulos at\u00e9 riu KKKKK realmente inacredit\u00e1vel",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486332646236161,
    "Label": "jullyauau",
    "link": "https://twitter.com/jullyauau",
    "followers": 693,
    "content": "\u00daltima vez q eu fui pra sp a trabalho vi na av paulista uma moradora de rua num colch\u00e3o brincando com uma crian\u00e7a de uns 2 anos e fiquei impressionada como um lugar rico desse tem crian\u00e7a crescendo na rua? O Boulos parece q \u00e9 o \u00fanico pol\u00edtico q v\u00ea essas pessoas como seres humanos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486332625203210,
    "Label": "cavalca",
    "link": "https://twitter.com/cavalca",
    "followers": 398,
    "content": "@CaioCorraini Dentro da direita acho um cara razo\u00e1vel. Mas contra o Boulos bem treinadinho desse jeito?",
    "mentioned_users": "CaioCorraini",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486330456793090,
    "Label": "sambaajuliana",
    "link": "https://twitter.com/sambaajuliana",
    "followers": 394,
    "content": "o boulos \u00e9 sim o brasileiro mais brabo da atualidade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486330171617282,
    "Label": "rodrigogerhardt",
    "link": "https://twitter.com/rodrigogerhardt",
    "followers": 120,
    "content": "Boulos deveria questionar o Covas se ele tb vai abandonar a prefeitura pra ser governador, j\u00e1 que sabemos bem os planos do Doria  #CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486329420816384,
    "Label": "vitorrrosa",
    "link": "https://twitter.com/vitorrrosa",
    "followers": 38,
    "content": "S\u00e3o Paulo tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 na melhor situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, n\u00e9...\nBoulos tem discurso pronto, que \u00e9 at\u00e9 bonito, mas totalmente irreal. D\u00e1 pra ver de longe que n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o alguma de gest\u00e3o. Covas n\u00e3o precisa de apresenta\u00e7\u00e3o... O mandato fala por si s\u00f3. Que merda!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486329152397312,
    "Label": "_TAJMAHAL1990",
    "link": "https://twitter.com/_TAJMAHAL1990",
    "followers": 408,
    "content": "@goiabonde Boulos botando o Covas pra mamar GLUB GLUB",
    "mentioned_users": "goiabonde",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486328271597578,
    "Label": "brunoaleixo80",
    "link": "https://twitter.com/brunoaleixo80",
    "followers": 197,
    "content": "Pessoal reclamando do alto n\u00edvel do debate Boulos x Covas. Realmente, estamos desacostumados...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486327298498563,
    "Label": "agesantana",
    "link": "https://twitter.com/agesantana",
    "followers": 2356,
    "content": "Covas \u00e9 uma marionete de marqueteiro. S\u00f3 pode. Cita n\u00fameros estratosf\u00e9ricos, ataca Boulos por ele ser de Esquerda. Exibe-se como um homem frio, sem empatia. Arrocha, Boulos! #CNNELEI\u00c7\u00d5ES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486323863183361,
    "Label": "Zparaujo",
    "link": "https://twitter.com/Zparaujo",
    "followers": 808,
    "content": "Paulistanos colocou no segundo turno, o Covas do Lockdown da mis\u00e9ria, contra o Boulos do Lockdown mental.\nEu juro que n\u00e3o sei o que \u00e9 pior",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486319291555840,
    "Label": "pauloaraujohp",
    "link": "https://twitter.com/pauloaraujohp",
    "followers": 574,
    "content": "Sobre a postura de Boulos nesse debate: isso \u00e9 o que podemos chamar de acabar com algu\u00e9m nas palavras, com um requinte de classe e tranquilidade #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486318045868032,
    "Label": "natasharmanoff",
    "link": "https://twitter.com/natasharmanoff",
    "followers": 1141,
    "content": "O BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486317966176258,
    "Label": "fabiofelixdf",
    "link": "https://twitter.com/fabiofelixdf",
    "followers": 14293,
    "content": "Boulos no #CNNnaselei\u00e7\u00f5es fala de D\u00f3ria: \"A gente tem que falar sobre o D\u00f3ria pq quem foi eleito h\u00e1 4 anos foi ele. Seguindo tradi\u00e7\u00e3o do PSDB, abandonou a prefeitura e usou a cidade como trampolim pra carreira pessoal. Voc\u00ea n\u00e3o pode esconder como foi parar no cargo que est\u00e1 hj.\u201d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486317932605441,
    "Label": "amandacasttrof",
    "link": "https://twitter.com/amandacasttrof",
    "followers": 194,
    "content": "o timing do boulos \u00e9 perfeito, como pode?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486317613789188,
    "Label": "_GMichelon",
    "link": "https://twitter.com/_GMichelon",
    "followers": 1033,
    "content": "Boulos est\u00e1 fazendo o Covas lamentar muito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486316951146497,
    "Label": "MagdaC123456",
    "link": "https://twitter.com/MagdaC123456",
    "followers": 37,
    "content": "@pedromeletti Boulos dando banho..Covas  fala discurso  decorado..",
    "mentioned_users": "pedromeletti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486316024225794,
    "Label": "little_bi",
    "link": "https://twitter.com/little_bi",
    "followers": 1317,
    "content": "Falta uns 5 minutos pro Boulos ter que usar o deboche... t\u00e1 se segurando muito!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486310785527811,
    "Label": "dinholaranjeira",
    "link": "https://twitter.com/dinholaranjeira",
    "followers": 14509,
    "content": "S\u00e3o Paulo n\u00e3o vai ter escolha f\u00e1cil no segundo turno, segue a bandeira dos dois candidatos:\n\n-Covas vai priorizar a pris\u00e3o em casa trazendo a \"nova onda\"\n\n-Boulos , vai priorizar a invas\u00e3o de lares/casa -trazendo uma nova onda de invas\u00f5es c/ o seu MTST",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486309376241665,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@joanadarc2605 N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "joanadarc2605",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486308809945088,
    "Label": "beatrizcf2020",
    "link": "https://twitter.com/beatrizcf2020",
    "followers": 7,
    "content": "Hahahahaha a cara do Boulos, tipo \u201cque que ele t\u00e1 falando?\u201d #DebateCNN #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486304896659457,
    "Label": "janapbianchi",
    "link": "https://twitter.com/janapbianchi",
    "followers": 8347,
    "content": "HUAHUAHUAHUAHA ACHOU RUIM QUE O BOULOS APONTOU A MERDA DELE\n\nU\u00c9????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486303617396740,
    "Label": "duardaromancini",
    "link": "https://twitter.com/duardaromancini",
    "followers": 98,
    "content": "boulos manda muito em debate, queria tanto esse prefeito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486302497583105,
    "Label": "rvilelaf",
    "link": "https://twitter.com/rvilelaf",
    "followers": 1329,
    "content": "O que mais tenho lido \u00e9 que as propostas de Boulos s\u00e3o boas, por\u00e9m, imposs\u00edveis de serem realizadas. Acho que esse \u00e9 o assunto que Boulos deveria explicar com mais didatismo nesse per\u00edodo.\n#ViraSP50 #BoulosNoSegundoTurno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486302111633411,
    "Label": "matheus14lima",
    "link": "https://twitter.com/matheus14lima",
    "followers": 702,
    "content": "Covas faz um coment\u00e1rio hiper populista sobre depend\u00eancia qu\u00edmica e acusa Boulos de... populismo para \"coleta de dividendos eleitorais\". \u00c9 um canalha n\u00e9.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486301130235905,
    "Label": "GiulliaGusman",
    "link": "https://twitter.com/GiulliaGusman",
    "followers": 667,
    "content": "Duas perguntas do Boulos para o Covas j\u00e1 foram classificadas como \u201cgrande desafio de S\u00e3o Paulo e do mundo\u201d, rsrs",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486298357817344,
    "Label": "gabichiarioni",
    "link": "https://twitter.com/gabichiarioni",
    "followers": 770,
    "content": "Se eu pudesse implorar pra cada cidad\u00e3o da cidade de S\u00e3o Paulo votar no Boulos, eu faria.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486295736344576,
    "Label": "fredcarval",
    "link": "https://twitter.com/fredcarval",
    "followers": 2753,
    "content": "@faveladoinvest @IVANKRAISER Fiz esse post hoje: Engano total achar que os votos do Boulos v\u00eam das periferias, os votos de Boulos vem da elite universit\u00e1ria e dos apoiadores das pautas identit\u00e1rias, pessoal da periferia vive a realidade, quer melhorar de vida e sair da favela, Boulos n\u00e3o far\u00e1 isso por eles.",
    "mentioned_users": "faveladoinvest IVANKRAISER",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486294511611905,
    "Label": "mapavieira",
    "link": "https://twitter.com/mapavieira",
    "followers": 1322,
    "content": "@sfcdjalmasantos Boulos bolorento \u00e9 Lula 2\nVai nessa",
    "mentioned_users": "sfcdjalmasantos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486294473875456,
    "Label": "AndryelMR",
    "link": "https://twitter.com/AndryelMR",
    "followers": 1843,
    "content": "@thiamparo Vcs da folha todos torcendo pro Boulos n\u00e9? Kkkk que gracinha. Mas n\u00e3o vai dar \ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "thiamparo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486287268044800,
    "Label": "JeanPaes",
    "link": "https://twitter.com/JeanPaes",
    "followers": 121,
    "content": "Lembro MUITO BEM de @LulaOficial falando que o Boulos \u00e9 o \"cara do futuro\" twitter.com/ricardope/stat\u2026",
    "mentioned_users": "LulaOficial",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ricardope",
    "content_of_rt": "Ah, mas o Lula impede o surgimento de novas lideran\u00e7as... https://t.co/0tGFsAKgdd",
    "rt_id": 1328167940508831745
  },
  {
    "Id": 1328486287188357120,
    "Label": "jadymenezeskk",
    "link": "https://twitter.com/jadymenezeskk",
    "followers": 2022,
    "content": "qe lindo o boulos no jornal",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486287163199490,
    "Label": "Ullyrdias",
    "link": "https://twitter.com/Ullyrdias",
    "followers": 288,
    "content": "Minha m\u00e3e decidiu que vai votar em Boulos pra presidente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486286261444608,
    "Label": "ocolunista_",
    "link": "https://twitter.com/ocolunista_",
    "followers": 9858,
    "content": "Covas \u00e9 esperto, ao ver que Boulos trouxe o bolsodoria para o debate, decidiu assumir uma postura como inimigo n\u00famero um da antipol\u00edtica.\n\n\u00c9 bom ver que ele, de direita, decidiu n\u00e3o apelar para esse recurso.\n\nA nova pol\u00edtica iria empobrecer demais o debate. \n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486285900701696,
    "Label": "claudiapm10",
    "link": "https://twitter.com/claudiapm10",
    "followers": 28,
    "content": "@leandroruschel @batmanreaca Como muito bem disse o @GFiuza_Oficial hoje nos Pingos nos Is, a escolha \u00e9 entre \u201cBruno Boulos e Guilherme Covas\u201d, o verdadeiro Tanto Faz. \ud83d\ude44",
    "mentioned_users": "leandroruschel batmanreaca GFiuza_Oficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486285510647811,
    "Label": "marinocurras",
    "link": "https://twitter.com/marinocurras",
    "followers": 121,
    "content": "banheco tomado man\u00e9 tomei um caf\u00e9z\u00e3o agr vendo o lindo do boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486285426757632,
    "Label": "andreab_azevedo",
    "link": "https://twitter.com/andreab_azevedo",
    "followers": 185,
    "content": "@RosauraAlmeida como eu disse no post, estou falando dos que tenho afei\u00e7\u00e3o e que votaram no boulos e me disseram isso. voc\u00ea votou no boulos? ent\u00e3o... nem cabe essa quest\u00e3o.",
    "mentioned_users": "RosauraAlmeida",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486279655403528,
    "Label": "snowieshark",
    "link": "https://twitter.com/snowieshark",
    "followers": 272,
    "content": "a cara do boulos eh otima",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486278036328455,
    "Label": "mannuzuada",
    "link": "https://twitter.com/mannuzuada",
    "followers": 400,
    "content": "Boulos t\u00e1 fazendo uma campanha sensacional",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486277323386881,
    "Label": "cervejadegoiaba",
    "link": "https://twitter.com/cervejadegoiaba",
    "followers": 661,
    "content": "Vamo l\u00e1, Boulos, manda um De Bra\u00e7os Abertos, t\u00e1 f\u00e1cil",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486277277212673,
    "Label": "kleinthadeu",
    "link": "https://twitter.com/kleinthadeu",
    "followers": 186,
    "content": "\u00e9 poss\u00edvel n\u00e3o gostar do boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486275234496513,
    "Label": "_gabssnuunes",
    "link": "https://twitter.com/_gabssnuunes",
    "followers": 999,
    "content": "boulos: a \ncovas: MAS \u00c9 QUE VC N\u00c3O TEM EXPERI\u00caNCIA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486272105672709,
    "Label": "tebis_oliveira",
    "link": "https://twitter.com/tebis_oliveira",
    "followers": 6,
    "content": "Boulos tenta se incluir. Mas sabe muito pouco sobre o servi\u00e7o p\u00fablico.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486271350607877,
    "Label": "CiganaAlexandra",
    "link": "https://twitter.com/CiganaAlexandra",
    "followers": 59,
    "content": "@mvitorodrigues Boulos est\u00e1 ficando repetitivo e tentando dizer que foi menosprezado , quem est\u00e1 acompanhando v\u00ea que isso n\u00e3o aconteceu , essas mentirinhas  pessoas mais ponderadas n\u00e3o toleram",
    "mentioned_users": "mvitorodrigues",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486269312262145,
    "Label": "wonderwlice",
    "link": "https://twitter.com/wonderwlice",
    "followers": 395,
    "content": "Boulos sabonete na parte de saneamento b\u00e1sico, Cobas saboneteia na quest\u00e3o da Cracol\u00e2ndia e assim vai",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486268527927296,
    "Label": "Williamfsf",
    "link": "https://twitter.com/Williamfsf",
    "followers": 470,
    "content": "Tenho pena dos paulistas por ter que escolher entre covas e boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486264971124741,
    "Label": "michelterra_",
    "link": "https://twitter.com/michelterra_",
    "followers": 568,
    "content": "boulos eh pica",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486260751691788,
    "Label": "conc_vax",
    "link": "https://twitter.com/conc_vax",
    "followers": 713,
    "content": "Menino Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486260311199744,
    "Label": "marinadoes",
    "link": "https://twitter.com/marinadoes",
    "followers": 238,
    "content": "o que eu gostaria de ver no debate \u00e9 o Boulos mudar voto de quem n\u00e3o quer ele de jeito nenhum. por isso fico ansiosa qdo ele \u00e9 agressivo e faz o risinho debochado. CNNBrasil",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486259988320256,
    "Label": "eroamesan",
    "link": "https://twitter.com/eroamesan",
    "followers": 60,
    "content": "...Covas vai tentar ser o candidato moderado (O de verdade, n\u00e3o essa fake news bizarra de botequim ao dizer q o Boulos est\u00e1 numa vers\u00e3o paz e amor moderada, hahaha faz me rir) n\u00e3o vai ser f\u00e1cil, mas \u00e9 o favorito e o tempo curto de campanha o ajuda, veremos, S\u00e3o Paulo q sofre 4/4",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486258377633794,
    "Label": "buchabick",
    "link": "https://twitter.com/buchabick",
    "followers": 278,
    "content": "Sempre que imagino o Peixuxa, do Raul, vem a minha mente um camarada muito parecido com o Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486256578355201,
    "Label": "erinostemona",
    "link": "https://twitter.com/erinostemona",
    "followers": 1116,
    "content": "boulos debatendo com covas parece eu debatendo com o paulo cesar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486255378763777,
    "Label": "felipkaio",
    "link": "https://twitter.com/felipkaio",
    "followers": 1161,
    "content": "Queria ser de SP s\u00f3 pra votar no Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486255278116865,
    "Label": "sodepavulagem",
    "link": "https://twitter.com/sodepavulagem",
    "followers": 678,
    "content": "Boulos e Covas no #DebateCNN t\u00e1 n\u00edvel Lula e Serra em 2002. Debate civilizado, com propostas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486254183378944,
    "Label": "lucasmacedo_98",
    "link": "https://twitter.com/lucasmacedo_98",
    "followers": 442,
    "content": "Boulos t\u00e1 s\u00f3 o p\u00f3 da rabiola bicho",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486253290016768,
    "Label": "napsmorais",
    "link": "https://twitter.com/napsmorais",
    "followers": 2576,
    "content": "o Boulos dando o risinho pra dentro kkkkkkkkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486252979642378,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@akwrolina @fgddamaceno N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "akwrolina fgddamaceno",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486251889123329,
    "Label": "cylene_d",
    "link": "https://twitter.com/cylene_d",
    "followers": 3392,
    "content": "Boulos responde ao Covas sobre experi\u00eancia, ele, Boulos, tem experi\u00eancia com as pessoas, conviveu de perto com os dramas das fam\u00edlias, ele olha p as pessoas como gente enqto Covas as v\u00ea como n\u00fameros...\nBoa Boulos!\n(Desbloqueia os ciristas daqui do twitter pra ontem)\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486247615111172,
    "Label": "Valmir_Bastos",
    "link": "https://twitter.com/Valmir_Bastos",
    "followers": 81,
    "content": "O Boulos aprendeu em 5 anos o que o Lula levou 40, se mantiver a coer\u00eancia e n\u00e3o se vender, igual o padrinho, vai longe! N\u00e3o sei se vai ganhar, mas foi o pol\u00edtico que mais evoluiu da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486242292543489,
    "Label": "93dwc",
    "link": "https://twitter.com/93dwc",
    "followers": 639,
    "content": "Cracol\u00e2ndia com o psdb sempre \u00e9 a mesma coisa, tiro porrada e bomba, e me diz uma coisa, funciona???? H\u00e1 d\u00e9cadas eles fazem a mesma coisa, usam da viol\u00eancia e perpetuam a situa\u00e7\u00e3o do centro de sp. Boulos 50 #CNNnaselei\u00e7\u00f5es #Boulos50 #Elei\u00e7\u00f5es2020 #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486242040885249,
    "Label": "evandroridio",
    "link": "https://twitter.com/evandroridio",
    "followers": 1895,
    "content": "Ouvir o Boulos falando pra mim \u00e9 uma poesia.\n#CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486238668648449,
    "Label": "Marcelo_VictorC",
    "link": "https://twitter.com/Marcelo_VictorC",
    "followers": 1161,
    "content": "@fk_eduardo E quem \u00e9 realmente radical \u00e9 o Boulos. Ele adora o autoritarismo. \u00c9 extremista igual o Bolsonaro que diz que n\u00e3o houve ditadura no Brasil https://t.co/dJCmr61Hwi",
    "mentioned_users": "fk_eduardo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486238412824576,
    "Label": "Ze77634085",
    "link": "https://twitter.com/Ze77634085",
    "followers": 39,
    "content": "#DebateCNN\nMaior vota\u00e7\u00e3o do boulos: vila Madalena e Perdizes. Esquerda caviar vai chamar o Caetano Veloso para fazer show na cracol\u00e2ndia.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486237196447745,
    "Label": "marianavinha",
    "link": "https://twitter.com/marianavinha",
    "followers": 473,
    "content": "experi\u00eancia do boulos vale muito mais do que o saco do doria que vc puxou bruno covas at\u00e9 conseguir ser prefeito twitter.com/MidiaNINJA/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MidiaNINJA",
    "content_of_rt": "\"Bruno, eu tenho muito orgulho da minha experi\u00eancia no movimento social nos \u00faltimos 20 anos onde eu aprendi a sentir a realidade das pessoas (...) v\u00ea-lo como a suas hist\u00f3rias e n\u00e3o como uma estat\u00edstica\".  @GuilhermeBoulos. https://t.co/pBYm1rdSNK",
    "rt_id": 1328485771439988737
  },
  {
    "Id": 1328486235384520704,
    "Label": "larapassosrs",
    "link": "https://twitter.com/larapassosrs",
    "followers": 805,
    "content": "queria morar em sao paulo s\u00f3 pra votar no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486233056686081,
    "Label": "eaelidiao",
    "link": "https://twitter.com/eaelidiao",
    "followers": 31,
    "content": "boulos: argumentos s\u00f3lidos e cr\u00edticas bem pertinentes\ncovas: abubleblebleh vC nAuM tEm ExpEri\u00cancIa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486232993751040,
    "Label": "Pres_Ciro2022",
    "link": "https://twitter.com/Pres_Ciro2022",
    "followers": 2080,
    "content": "@mlvillasboas @Fredkrepe @_NZimmer Que bobagem, como disse, n\u00e3o quero que Boulos traga nada. Apoiar ele \u00e9 sinalizar para o eleitorado.\nE outra, boulos apoiar\u00e1 o candidato do psol a presidente",
    "mentioned_users": "mlvillasboas Fredkrepe _NZimmer",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486229810286596,
    "Label": "matt71998",
    "link": "https://twitter.com/matt71998",
    "followers": 21,
    "content": "@BarbaraSaryne confesso q eu rejeitava ele pro conta da pecha de esquerda. mas ele ta botando a bola no ch\u00e3o e sendo mais 'prefeito' do que o Covas. estou gostando dessa posi\u00e7\u00e3o. J\u00e1 mostra que \u00e9 vontade de fazer e disposi\u00e7\u00e3o de 'ceder', at\u00e9 pq ele governar\u00e1 pra todos. (sim, acho q boulos ganha)",
    "mentioned_users": "BarbaraSaryne",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486225473380352,
    "Label": "LoZahar",
    "link": "https://twitter.com/LoZahar",
    "followers": 371,
    "content": "Gente. Estou com Boulos. Mas a situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade de Bruno Covas \u00e9 preocupante. D\u00e1 pena de assistir ele nos debates.  Que ele se cure e fique bem, mas acho que deveria ficar com sua fam\u00edlia e repousando para ajudar sua quimioterapia. \n#caquexia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486222336053250,
    "Label": "violaossolo",
    "link": "https://twitter.com/violaossolo",
    "followers": 1138,
    "content": "O Boulos precisa perguntar pro Covas uma pergunta de f\u00e3 assim, como foi filmar o capit\u00e3o america como o Caveira Vermelha #debateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486221774024713,
    "Label": "jrenato91",
    "link": "https://twitter.com/jrenato91",
    "followers": 194,
    "content": "Tem um monte de militante aqui reclamando da demora do PDT anunciar apoio a Manuela e Boulos. Amados, faz tua parte. N\u00e3o dependa s\u00f3 do partido. Afinal quem faz o partido s\u00e3o os militantes. Vai l\u00e1 e puxa os votos. Que choradeira danada.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486221731999746,
    "Label": "alexandrebozos",
    "link": "https://twitter.com/alexandrebozos",
    "followers": 23,
    "content": "@wcasagrandejr @GuilhermeBoulos As maiores Cracol\u00e2ndias do mundo est\u00e3o nas grandes cidades dos Estados socialistas. Los Angeles e S\u00e3o Francisco. Quem sabe com Boulos S\u00e3o Paulo n\u00e3o chega a primeiro lugar. Eu acredito!",
    "mentioned_users": "wcasagrandejr GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486219056099329,
    "Label": "jeanpierrec_za",
    "link": "https://twitter.com/jeanpierrec_za",
    "followers": 404,
    "content": "\"O tema dos usu\u00e1rios de droga as resolve na porrada?\" Nem foi pra associar o Covas com a trucul\u00eancia da policia. \n\"Falta experi\u00eancia no candidato Boulos\". Nem foi ensaiado esse discurso com o marketeiro. Tudo a mesma coisa. Um querendo derrubar o outro. #CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486218309492736,
    "Label": "luckaz",
    "link": "https://twitter.com/luckaz",
    "followers": 2685,
    "content": "Cada vez que o Boulos precisa dar essas \"sentadas\" no Covas fica mais e mais feio pra este, que acaba for\u00e7ando um tom do debate que n\u00e3o existe. twitter.com/joaovitorjv/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "joaovitorjv",
    "content_of_rt": "o discurso do Bruno teria mais chances de \"colar\" contra o Boulos se este estivesse agindo como um opositor virulento, ou se estivesse demonstrando despreparo nas propostas ou dados apresentados. como Boulos vai bem e \u00e9 respeitoso, n\u00e3o parece muito efetivo #DebateCNN",
    "rt_id": 1328485258904412165
  },
  {
    "Id": 1328486214656200711,
    "Label": "PovoSupremo",
    "link": "https://twitter.com/PovoSupremo",
    "followers": 3487,
    "content": "Na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o, 2022, Boulos j\u00e1 vem com no m\u00ednimo, blazer e um gel no cabelo. Na outra, terno e gravata.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486210126422022,
    "Label": "DeusBrasilRight",
    "link": "https://twitter.com/DeusBrasilRight",
    "followers": 5311,
    "content": "@clara1850 \u00c9 uma escolha entre beber urina ou comer fezes. Acho importante impedir que boulos-fecal se torne prefeito. \ud83d\ude10",
    "mentioned_users": "clara1850",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486206229843968,
    "Label": "raiodessol_",
    "link": "https://twitter.com/raiodessol_",
    "followers": 1244,
    "content": "Mano o boulos tem q ganhar esse trem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486205001003014,
    "Label": "snorlanne",
    "link": "https://twitter.com/snorlanne",
    "followers": 367,
    "content": "@Cesar_Rammos Boulos contra o lex luthor",
    "mentioned_users": "Cesar_Rammos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486204388552704,
    "Label": "5252ee38f593409",
    "link": "https://twitter.com/5252ee38f593409",
    "followers": 861,
    "content": "@starvinny Votar no boulos",
    "mentioned_users": "starvinny",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486201247076352,
    "Label": "joaovitorm01",
    "link": "https://twitter.com/joaovitorm01",
    "followers": 159,
    "content": "@brennofgimenez Mano real q nunca nem ouvi as propostas economicas dele, nunca vi ele falando. Mas eu gosto bastante das do Boulos, s\u00f3 tenho criticas ao passe livre, pq ai acho complicado se for universal",
    "mentioned_users": "brennofgimenez",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486198491410432,
    "Label": "RubensDGRosa",
    "link": "https://twitter.com/RubensDGRosa",
    "followers": 81,
    "content": "Eduardo Moreira: Agora \u00e9 Boulos! youtu.be/LHpfbBtx2Zw",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486196595527687,
    "Label": "GabrielaDandrea",
    "link": "https://twitter.com/GabrielaDandrea",
    "followers": 390,
    "content": "T\u00f4 nervouser com o debate de S\u00e3o Paulo. Estrat\u00e9gia do Covas \u00e9 desqualificar o Boulos como inexperiente e ut\u00f3pico. \nT\u00f4 sentindo falta do deboche do Cakes.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486195530248192,
    "Label": "rafacurtii",
    "link": "https://twitter.com/rafacurtii",
    "followers": 925,
    "content": "queria poder votar em Guilherme Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486194313900034,
    "Label": "belezoca1000",
    "link": "https://twitter.com/belezoca1000",
    "followers": 1123,
    "content": "Gostando muito da postura de #BrunoCocas! Apesar das provoca\u00e7\u00f5es cinicas de #Boulos,responde com eleg\u00e2ncia e mostrando conhecimento!#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486192686505985,
    "Label": "bahiavitor",
    "link": "https://twitter.com/bahiavitor",
    "followers": 614,
    "content": "Cnn Brasil \nXovas n\u00e3o tem experi\u00eancia... em debates.\nBoulos \u00e9 experiente nisso... n\u00e3o se elegeu em v\u00e1rios pleitos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486188567683073,
    "Label": "edson_maia",
    "link": "https://twitter.com/edson_maia",
    "followers": 41,
    "content": "@lacombeopressor Covas \u00e9 uma desgra\u00e7a, mas Boulos no poder nem fodendo!",
    "mentioned_users": "lacombeopressor",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486187493961733,
    "Label": "FabioMS08",
    "link": "https://twitter.com/FabioMS08",
    "followers": 727,
    "content": "E a vontade de apertar o Boulos. Cute cute.\n\n#BouloseErundina50 #CNN #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486187439452161,
    "Label": "_LennonCosta",
    "link": "https://twitter.com/_LennonCosta",
    "followers": 924,
    "content": "Boulos questiona o Covas sobre a gest\u00e3o dele e ele ja vem com as respostas autom\u00e1ticas, podem observar.\n\n- \u00c9 um dos grandes desafios\n- Vejam o que \u00e9 um candidato sem experi\u00eancia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486187359760384,
    "Label": "thomas_boeira",
    "link": "https://twitter.com/thomas_boeira",
    "followers": 131,
    "content": "Quando comecei a estranhar a insist\u00eancia do Covas de trazer \"experi\u00eancia\" pra desqualificar o advers\u00e1rio e se exibir, o Boulos foi l\u00e1 e jantou o jovem.\n\nP\u00f4, SP. Vai de Boulos, vai.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486187061964801,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@Estadao @EstadaoPolitica N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486186311184384,
    "Label": "Elilda5",
    "link": "https://twitter.com/Elilda5",
    "followers": 681,
    "content": "@1307Claudio1307 @AntiDoido Boulos n\u00e3o, deixa como est\u00e1, fazer o que?",
    "mentioned_users": "1307Claudio1307 AntiDoido",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486185828802562,
    "Label": "RafaelPahim",
    "link": "https://twitter.com/RafaelPahim",
    "followers": 412,
    "content": "O Covas, simplesmente, n\u00e3o responde nada direito. Ele solta uns conceitos que n\u00e3o existem e umas frases, que se olhar bem, se contradizem em termos. A estrat\u00e9gia \u00e9, simplesmente, chamar o Boulos de inexperiente e de \"radicial ideol\u00f3gico\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486184788570112,
    "Label": "m_eugeenia",
    "link": "https://twitter.com/m_eugeenia",
    "followers": 65,
    "content": "Voc\u00eas est\u00e3o vendo o debate entre Boulos e Covas?\nEu n\u00e3o t\u00f4 mais acostumada a ver candidatos dialogando de maneira civilizada",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486184083992577,
    "Label": "giseledelrey",
    "link": "https://twitter.com/giseledelrey",
    "followers": 4221,
    "content": "Plano do Covas: gerar empregos \nPlano do Boulos: criar um aux\u00edlio de 400 reais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486181936492546,
    "Label": "andressaparaiso",
    "link": "https://twitter.com/andressaparaiso",
    "followers": 125,
    "content": "@tavasconcellos Boulos n\u00e3o pode se perder nas justificativas sobre suas lutas sociais.....",
    "mentioned_users": "tavasconcellos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486181483540483,
    "Label": "mariagoulart0",
    "link": "https://twitter.com/mariagoulart0",
    "followers": 306,
    "content": "N\u00e3o sei o que me espanta mais, eu achar que o Bruno Covas tinha morrido ou o Cara ter que disputar um segundo turno com o BOULOS.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486179461885952,
    "Label": "palmeriodoria",
    "link": "https://twitter.com/palmeriodoria",
    "followers": 90587,
    "content": "Os analistas da Globo, e da grande m\u00eddia em geral, festejam uma derrota do PT em d\u00e9cadas. N\u00e3o levam em considera\u00e7\u00e3o que petistas ou simpatizantes do PT, alguns not\u00e1veis celebridades, deram apoio decisivo para a ida retumbante de Boulos para o segundo turno. Acham que um detalhe.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486178656497669,
    "Label": "aciolezinha2",
    "link": "https://twitter.com/aciolezinha2",
    "followers": 115,
    "content": "o Boulos \u00e9 muito afiado nos debates n\u00e9 caraca \u00e9 lapada atr\u00e1s de lapada",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486178153259011,
    "Label": "PriMDiM1",
    "link": "https://twitter.com/PriMDiM1",
    "followers": 56,
    "content": "os dependentes quimicos nao v\u00e3o melhorar na porrada realmente na cracolandia, mas o boulos vai fz o que? levar todos pra casa dele dar comida, roupa lavada com direito a vale traficante?\neu to torcendo pra ele ganhar, quero ver o que o discurso populista \u00e9 factivel na pratica",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486176467116034,
    "Label": "crfraiissa",
    "link": "https://twitter.com/crfraiissa",
    "followers": 5991,
    "content": "vem defender o Boulos pra mim n pfv",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486176454549505,
    "Label": "biaa_falando",
    "link": "https://twitter.com/biaa_falando",
    "followers": 215,
    "content": "Eu sou incapaz de aceitar um mundo de quem prefere o Covas que falando parece um poste com boca e n\u00e3o vota no boulos que fala com perfei\u00e7\u00e3o, simpatia, coes\u00e3o e coer\u00eancia e coloca todos os pingos nos is",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486172084101122,
    "Label": "vivimenezessss",
    "link": "https://twitter.com/vivimenezessss",
    "followers": 157,
    "content": "ser\u00e1 q pega mal eu botar o filtro do boulos na foto sendo q nem em S\u00e3o Paulo eu moro??????????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486170578329607,
    "Label": "languinhoooo",
    "link": "https://twitter.com/languinhoooo",
    "followers": 31,
    "content": "Boulos : Eu entendo a dor da popula\u00e7\u00e3o\nQuanto ganhava em 2016 : https://t.co/nmBp6E1n9a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486167873024000,
    "Label": "NadjCalado",
    "link": "https://twitter.com/NadjCalado",
    "followers": 2420,
    "content": "Guilherme Boulos se n\u00e3o for eleito deveria pensar em seguir carreira no r\u00e1dio. Nunca vi algu\u00e9m respeitar tanto um cron\u00f4metro!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486167159988224,
    "Label": "Ferna5Fernando",
    "link": "https://twitter.com/Ferna5Fernando",
    "followers": 377,
    "content": "@cirogomes precisamos nos posicionar em favor do Boulos e Manuela. O PDT n\u00e3o pode se esquivar. N\u00e3o pode ser neutro. Alcan\u00e7amos um \u00f3timo resultado e precisamos de todo apoio poss\u00edvel para 2022. A milit\u00e2ncia est\u00e1 exigindo ser ouvida.",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486165570326534,
    "Label": "ronaldogcorreia",
    "link": "https://twitter.com/ronaldogcorreia",
    "followers": 4265,
    "content": "@ultimosegundo Pena que n\u00e3o moro em s\u00e3o Paulo! Gostaria muito de poder votar no Boulos.",
    "mentioned_users": "ultimosegundo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486164702109698,
    "Label": "whoisraphss",
    "link": "https://twitter.com/whoisraphss",
    "followers": 782,
    "content": "A jantada que o Boulos deu no Covas #CNNNASELEICOES twitter.com/panunes_/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "panunes_",
    "content_of_rt": "\"essa experi\u00eancia do movimento social, de se colocar no lugar das pessoas e se sensibilizar, nenhum mandato parlamentar te d\u00e1, Bruno\"\n\n#BoulosNoSegundoTurno #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "rt_id": 1328485879455821824
  },
  {
    "Id": 1328486164110712840,
    "Label": "camposfutebol19",
    "link": "https://twitter.com/camposfutebol19",
    "followers": 149,
    "content": "O boulos t\u00e1 muito...mas muito bom mesmo.....que tom de voz e esse meu filho, irreconhec\u00edvel.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486158708387841,
    "Label": "ZDaSilv50001417",
    "link": "https://twitter.com/ZDaSilv50001417",
    "followers": 26,
    "content": "@kellymenegas O  direitista limpinho que n\u00e3o quis votar em Russomano agora tem que escolher Boulos X Covas . Inteligentes n\u00e3o?",
    "mentioned_users": "kellymenegas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486157555019779,
    "Label": "luiza_esnd",
    "link": "https://twitter.com/luiza_esnd",
    "followers": 131,
    "content": "boulos ta jantando cedo hoje",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486156388982789,
    "Label": "Missbronte",
    "link": "https://twitter.com/Missbronte",
    "followers": 1151,
    "content": "Algu\u00e9m sabe um vnp pra votar no Boulos morando no Rio?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486154526658562,
    "Label": "cartacapital",
    "link": "https://twitter.com/cartacapital",
    "followers": 2044559,
    "content": "Covas tenta colar em Boulos a marca de \u2018inexperiente\u2019. bit.ly/2UAKKMR\n\n(Foto: Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/PplilHqPEw",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486153587204099,
    "Label": "LookingCritical",
    "link": "https://twitter.com/LookingCritical",
    "followers": 5564,
    "content": "Boulos est\u00e1 completamente perdido nesse debate, muito inexperiente.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486153541050374,
    "Label": "jaomelim",
    "link": "https://twitter.com/jaomelim",
    "followers": 74,
    "content": "divertido ver boulos constranger o cara",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486153197154306,
    "Label": "folieatardis",
    "link": "https://twitter.com/folieatardis",
    "followers": 1488,
    "content": "painho chama boulos de \"candidato de laura\" \ud83e\udd7a queria eu ter o prazer de votar nesse homem de novo. enquanto isso fico torcendo de longe",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486149669740547,
    "Label": "taisroldao",
    "link": "https://twitter.com/taisroldao",
    "followers": 275,
    "content": "Guardas constrangidos de reprimir na Cracol\u00e2ndia??? Boulos?????? Onde c\u00ea viu isso meu bem???",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486149443235840,
    "Label": "bbiaalcantara",
    "link": "https://twitter.com/bbiaalcantara",
    "followers": 752,
    "content": "Cala a boca Covas! Vai dar Boulos!!! #JornalNacional #JN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486148000387073,
    "Label": "alepitstop10",
    "link": "https://twitter.com/alepitstop10",
    "followers": 104,
    "content": "@CNNBrasil Debate mais xoxinho...Boulos foi pasteurizado e caramelizado!",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486146905694209,
    "Label": "thachelly",
    "link": "https://twitter.com/thachelly",
    "followers": 204,
    "content": "falei pra minha madrinha votar no boulos e ela me mandou um \u00e1udio hoje falando que vai votar kkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486144879759365,
    "Label": "MoraesPaulo1",
    "link": "https://twitter.com/MoraesPaulo1",
    "followers": 519,
    "content": "@GuilhermeBoulos O Bruno usa o mesmo discurso da extrema direita embalado em papel colorido para taxar o Boulos de radical.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486144682680325,
    "Label": "_MissAntropa_",
    "link": "https://twitter.com/_MissAntropa_",
    "followers": 3522,
    "content": "boulos em choque twitter.com/laurojardim/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "laurojardim",
    "content_of_rt": "Ciro e PDT decidem apoiar Boulos. https://t.co/sDQtffRW8Q https://t.co/eaUvRXkh3X",
    "rt_id": 1328480729592893440
  },
  {
    "Id": 1328486140513579010,
    "Label": "poxapalestrino",
    "link": "https://twitter.com/poxapalestrino",
    "followers": 848,
    "content": "O Boulos destruindo o covinhas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486140350001160,
    "Label": "tererepaulista",
    "link": "https://twitter.com/tererepaulista",
    "followers": 138,
    "content": "@sailoranaa Media training deve estar apostando em colar esse r\u00f3tulo de \"radical das invas\u00e3o\".\n\nSe a campanha do Boulos conseguir desconstruir isso (como j\u00e1 t\u00e1) e mostrar que o cara \u00e9 gente como a gente \u00e9 GG.",
    "mentioned_users": "sailoranaa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486137963425792,
    "Label": "luciane_alvz",
    "link": "https://twitter.com/luciane_alvz",
    "followers": 38,
    "content": "V\u00e3o l\u00e1 na CNN ver o Boulos ser o mais promissor candidato da esquerda, pessoal. O que ele precisava era tempo de fala para ser ouvido. Vamos ouvi-lo!\n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486131701338112,
    "Label": "_brunohoffmann",
    "link": "https://twitter.com/_brunohoffmann",
    "followers": 528,
    "content": "Covas tentando ligar gest\u00e3o Haddad a Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486130484989953,
    "Label": "lucordsss",
    "link": "https://twitter.com/lucordsss",
    "followers": 379,
    "content": "off topic mas algu\u00e9m fala pro boulos maneirar no caf\u00e9\n\nn\u00e3o quero meu prefeito com gastrite e olheira \ud83e\udd7a\ud83d\ude4f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486130300358662,
    "Label": "anitapicoli",
    "link": "https://twitter.com/anitapicoli",
    "followers": 872,
    "content": "eu racho toda vez q vejo o covas falando q o boulos \u00e9 totalit\u00e1rio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486128652066818,
    "Label": "cahneul",
    "link": "https://twitter.com/cahneul",
    "followers": 358,
    "content": "Tudo \u00e9 um grande desafio pro Covas, deixa que o Boulos e Erundina resolvem ent\u00e3o. Parece que a \"experi\u00eancia\" n\u00e3o \u00e9 suficiente pra resolver os desafios deixados tantos anos pela m\u00e1 adm p\u00fablica dos tucanos. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486128257818624,
    "Label": "jocanetoo",
    "link": "https://twitter.com/jocanetoo",
    "followers": 2803,
    "content": "@pauloeprata Covas x Boulos na CNN",
    "mentioned_users": "pauloeprata",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486125955112974,
    "Label": "viviannns2",
    "link": "https://twitter.com/viviannns2",
    "followers": 307,
    "content": "#DebateCNN\nBoulos \u00e9 o candidato mais querido de 2020 no Brasil, eu vejo que a galera das outras regi\u00f5es gostam muito dele e  com certeza votaria nele se fosse poss\u00edvel.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486120628301826,
    "Label": "gamajoaov",
    "link": "https://twitter.com/gamajoaov",
    "followers": 4083,
    "content": "nesse debate covas \u00e9 o que esquiva. A artilharia \u00e9 do Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486120401891329,
    "Label": "Ricardo64219577",
    "link": "https://twitter.com/Ricardo64219577",
    "followers": 127,
    "content": "@liacrespo @GFiuza_Oficial V\u00f3 tem boulos para ele brigar com psdb e esquecerem o presidente",
    "mentioned_users": "liacrespo GFiuza_Oficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486109739950080,
    "Label": "menstruadah",
    "link": "https://twitter.com/menstruadah",
    "followers": 50,
    "content": "@jnflesch \u00e9 a principal carta na manga dele n\u00e9 pelo fato de boulos nao ter atuado em cargo politico, s\u00f3 nao sei se vai colar",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486107760259073,
    "Label": "feozzy",
    "link": "https://twitter.com/feozzy",
    "followers": 59,
    "content": "O Covas fica for\u00e7ando a barra de que o Boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia na pol\u00edtica, mas ele aceitou ser vice prefeito do D\u00f3ria - que n\u00e3o tinha NENHUMA experi\u00eancia sequer. Pq o D\u00f3ria era considerado preparado pelo Covas e o Boulos n\u00e3o? #DebateCNN #BoulosErundina50 #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486106434838531,
    "Label": "opassarodecorda",
    "link": "https://twitter.com/opassarodecorda",
    "followers": 291,
    "content": "getulio,brizola,lula e boulos. vai ser nessa ordem.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486105310752770,
    "Label": "afflucas",
    "link": "https://twitter.com/afflucas",
    "followers": 849,
    "content": "Boulos parece estar bem hidratado #CNNNasElei\u00e7\u00f5es https://t.co/4QgdzLYh8U",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486104874496000,
    "Label": "Rico_Lora_Ronco",
    "link": "https://twitter.com/Rico_Lora_Ronco",
    "followers": 615,
    "content": "@GugaNoblat A campanha de Boulos j\u00e1 come\u00e7ou a fazer alus\u00e3o a um \"fascismo\" de Covas. \u00c9 de uma desonestidade vergonhosa vinda de gente que deveria ser afeita ao di\u00e1logo. A  elei\u00e7\u00e3o da direita-xucra n\u00e3o foi suficiente para trincar o tradicional sectarismo da esquerda-limpinha.",
    "mentioned_users": "GugaNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486100889972736,
    "Label": "GuiEmenes",
    "link": "https://twitter.com/GuiEmenes",
    "followers": 39,
    "content": "KARALHO A MANUELA D'AVILA \u00c9 MAUS VELHA Q O BOULOS PQP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486100508217346,
    "Label": "lediassiis",
    "link": "https://twitter.com/lediassiis",
    "followers": 39,
    "content": "Assistindo o debate do Boulos X Covas na CNN!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486099698798593,
    "Label": "JoelmaFNascimen",
    "link": "https://twitter.com/JoelmaFNascimen",
    "followers": 3259,
    "content": "@juliovschneider Eu colocava logo o Boulos pra os paulistanos verem o que \u00e9 bom pra o moral",
    "mentioned_users": "juliovschneider",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486099581362177,
    "Label": "ArrobadeRafael",
    "link": "https://twitter.com/ArrobadeRafael",
    "followers": 941,
    "content": "Boulos \u00e9 um leg\u00edtimo representante da classe trabalhadora: professor, morador de periferia e l\u00edder de um movimento social por moradia. Sabe e vive as dificuldades da popula\u00e7\u00e3o paulistana.\n\nEssa atitude do Covas, desrespeitosa, at\u00e9 jocosa, \u00e9 apenas uma amostra do elitismo do PSDB.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486097874284547,
    "Label": "wwwmle",
    "link": "https://twitter.com/wwwmle",
    "followers": 380,
    "content": "cuidado o boulos vai invadir sua propriedade e comer seu cu meia noite!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486095470940166,
    "Label": "digoh3",
    "link": "https://twitter.com/digoh3",
    "followers": 1418,
    "content": "Nesse print parece que o Kogos \u00e9 um cara legal mas eu tava na live dele quase agora e falou umas coisas bem pesadas sobre o Boulos. twitter.com/heldermaldonad\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "heldermaldonado",
    "content_of_rt": "Nem o Kogos aguenta os pol\u00edticos tucanos que s\u00e3o vizinhos dele no Jardins. E ta errado? https://t.co/N6jIYlGATe",
    "rt_id": 1328298182569304064
  },
  {
    "Id": 1328486094720151552,
    "Label": "re_dimas_silva",
    "link": "https://twitter.com/re_dimas_silva",
    "followers": 1,
    "content": "@BR0ONO Isso! Vamos de Boulos, O Invasor. https://t.co/JZI9CuFrf8",
    "mentioned_users": "BR0ONO",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486093633843201,
    "Label": "sonzervocaI",
    "link": "https://twitter.com/sonzervocaI",
    "followers": 632,
    "content": "vai ser bom DEMAIS o boulos no debate na globo comendo o cu do Bruno https://t.co/oIRNc1bcR9",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486092903997440,
    "Label": "nowiht",
    "link": "https://twitter.com/nowiht",
    "followers": 1623,
    "content": "Novamente o Boulos mandando um \"n\u00e3o seja baixo, Bruninho... joga direito que eu sei que voc\u00ea sabe\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486090978816000,
    "Label": "emuxavintage",
    "link": "https://twitter.com/emuxavintage",
    "followers": 63,
    "content": "Queria tanto que o Boulos perguntasse sobre o deboche do C0vas com os professores",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486090559336449,
    "Label": "_guilhermedeo",
    "link": "https://twitter.com/_guilhermedeo",
    "followers": 294,
    "content": "@ismaels01654923 @thiamparo @GuilhermeBoulos @brunocovas @LulaOficial @Haddad_Fernando Boulos \u00e9 analfabeto e \u00e9 professor! Deve ser por isso que as nossas crian\u00e7as n\u00e3o d\u00e3o mais valor a escola...",
    "mentioned_users": "ismaels01654923 thiamparo GuilhermeBoulos brunocovas LulaOficial Haddad_Fernando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486088483147776,
    "Label": "jowpravc",
    "link": "https://twitter.com/jowpravc",
    "followers": 713,
    "content": "@Abacaxot os banhistas de chinelo v\u00e3o eleger o Boulos fica vendo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486087732424704,
    "Label": "badaberde",
    "link": "https://twitter.com/badaberde",
    "followers": 1647,
    "content": "O Boulos \u00e9 bom demais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486084465078279,
    "Label": "whateconomy",
    "link": "https://twitter.com/whateconomy",
    "followers": 259,
    "content": "Contra Boulos, Covas busca apoio de sindicalistas ligados a Fran\u00e7a - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o... (politica.estadao.com.br/noticias/eleic\u2026)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486078999834625,
    "Label": "queen_ventress",
    "link": "https://twitter.com/queen_ventress",
    "followers": 1028,
    "content": "Ele sabe que o Boulos \u00e9 experiente no movimento social e pela habita\u00e7\u00e3o. Tanto que chamou ele diversas vezes pra ajudar sobre o tema e ELE n\u00e3o seguiu na prefeitura.\n\nRealmente, o Covas t\u00e1 sendo o radical, tentando atirar pra todo lado e apelando nas falas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486078274277380,
    "Label": "moniquecardoso",
    "link": "https://twitter.com/moniquecardoso",
    "followers": 780,
    "content": "Boulos tem a #Erundina. quer mais experi\u00eancia que isso? esse vice do Covas \u00e9 quem? ningu\u00e9m sabe quem ele \u00e9, apenas os crimes pelos quais \u00e9 investigado. M\u00e1fia das merendas, creches, ou seja, literalmente tirar da boca de criancinha.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486076642713601,
    "Label": "acog_geek4ever",
    "link": "https://twitter.com/acog_geek4ever",
    "followers": 739,
    "content": "Sou s\u00f3 eu q tenho a impress\u00e3o q o Boulos tem cara de quem est\u00e1 rindo internamente?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486075501842433,
    "Label": "unomarcelisco",
    "link": "https://twitter.com/unomarcelisco",
    "followers": 119,
    "content": "Boulos pergunta sobre X \n\nCovas: \"antes de tudo queria falar que X \u00e9 um dos grandes desafios da cidade de S\u00e3o Paulo\"\n\nQueria falar que \u00e9 s\u00f3 enrola\u00e7\u00e3o mas a minha tia entende isso assim: \"n\u00e3o d\u00e1 pra resolver mesmo, chama a PM pro que precisar ent\u00e3o e pronto\"\n\nFoda esse 2\u00b0 turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486072632958976,
    "Label": "bloquearammeut1",
    "link": "https://twitter.com/bloquearammeut1",
    "followers": 120,
    "content": "to desde as 18:00 vendo entrevista e lendo sobre o Boulos e seu plano de governo e at\u00e9 agora n\u00e3o vi nada que me fizesse votar nesse homem, e vamos de Bruno p\u00e9 na Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486069126500354,
    "Label": "matheusgomesl",
    "link": "https://twitter.com/matheusgomesl",
    "followers": 675,
    "content": "Como SP quer eleger Boulos? Logo SP \ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486065330675715,
    "Label": "crist_vi",
    "link": "https://twitter.com/crist_vi",
    "followers": 6195,
    "content": "Boulos Prefeito em SP? Ser\u00e1 do que se v\u00ea nesse video para pior... twitter.com/Jerry48369867/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Jerry48369867",
    "content_of_rt": "Tooma S\u00e3o Paulo! https://t.co/LJEKeqsFhO",
    "rt_id": 1328478480019968000
  },
  {
    "Id": 1328486064944766977,
    "Label": "jimainx",
    "link": "https://twitter.com/jimainx",
    "followers": 1321,
    "content": "E o boulos que teve mais votos dos ricos em sp??? Mano. Ta tudo muito doido. Os paulistanos nojentos n\u00e3o foram pro lado da direita????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486062835036161,
    "Label": "plantinha123",
    "link": "https://twitter.com/plantinha123",
    "followers": 615,
    "content": "vendo o boulos no debate e pensando como que pode responder na paz n\u00e9 com tanta calma tomando agua de boas eu realmente tacaria na CARA desse arrombado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486059164971009,
    "Label": "asleep_asteroid",
    "link": "https://twitter.com/asleep_asteroid",
    "followers": 246,
    "content": "S\u00e3o Paulo que o Boulos sim, Covas aceita",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486059131482117,
    "Label": "_milenaeu",
    "link": "https://twitter.com/_milenaeu",
    "followers": 181,
    "content": "Minha cunhada vota em S\u00e3o Paulo e n\u00e3o votou no primeiro turno \nT\u00f4 quase oferecendo combo lanche + passagem pra ela ir votar no Boulos no segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486054740062208,
    "Label": "alexandresena",
    "link": "https://twitter.com/alexandresena",
    "followers": 3314,
    "content": "At\u00e9 as estocadas de Covas contra Boulos e vice-versa est\u00e3o elegantes. Covas insiste em destacar a falta de experi\u00eancia de Boulos. Boulos ataca a\u00e7\u00f5es da gest\u00e3o Covas. #CNNNasElei\u00e7\u00f5es #DebateCNN #CNNBrasil #Elei\u00e7\u00f5es2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486050570842112,
    "Label": "karoliniebritox",
    "link": "https://twitter.com/karoliniebritox",
    "followers": 44,
    "content": "obrigada boulos por desmontar em uma fala a arrog\u00e2ncia desse cara",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486049916612608,
    "Label": "anndrade_d",
    "link": "https://twitter.com/anndrade_d",
    "followers": 206,
    "content": "ai gente o Boulos precisa ganhar pqp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486049732063234,
    "Label": "VitorPaivaM",
    "link": "https://twitter.com/VitorPaivaM",
    "followers": 346,
    "content": "Covas e Boulos na CNN. Debate sem mongolices bolsonaristas ou invoca\u00e7\u00f5es aleat\u00f3rias ao sagrado. Seculo XXI, pelo menos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486048574410754,
    "Label": "claudius49",
    "link": "https://twitter.com/claudius49",
    "followers": 8,
    "content": "@GuilhermeBoulos Nunca Boulos!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486046871515136,
    "Label": "sergiomaiabahia",
    "link": "https://twitter.com/sergiomaiabahia",
    "followers": 306,
    "content": "Boulos jantou Brumo covas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23quem viu viu https://t.co/19DobyLvIs",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486045751586817,
    "Label": "SandraMariaZMon",
    "link": "https://twitter.com/SandraMariaZMon",
    "followers": 1863,
    "content": "Boulos... \ud83d\ude44 twitter.com/FrankCastle200\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "FrankCastle2009",
    "content_of_rt": "O nome de uma pessoa que voc\u00ea n\u00e3o suporta?",
    "rt_id": 1328377356403298306
  },
  {
    "Id": 1328486045495795718,
    "Label": "MagdaC123456",
    "link": "https://twitter.com/MagdaC123456",
    "followers": 37,
    "content": "@CNNBrasil Boulos  dando banho...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486044505944064,
    "Label": "MSavarese",
    "link": "https://twitter.com/MSavarese",
    "followers": 14725,
    "content": "Faltou ao Boulos dar uma passada nessa camisa antes do debate, n\u00e3o?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486043750969344,
    "Label": "holydivwr",
    "link": "https://twitter.com/holydivwr",
    "followers": 2103,
    "content": "sao paulo pelo amor de deus FA\u00c7AM ESSA VIRADA ACONTECER!!!!! ver o boulos debatendo \u00e9 uma experi\u00eancia a parte, diferente do covas, vive com a popula\u00e7\u00e3o, ao inv\u00e9s de s\u00f3 visit\u00e1-las de 4 em 4 anos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486043532791811,
    "Label": "phoebefffort",
    "link": "https://twitter.com/phoebefffort",
    "followers": 5082,
    "content": "af mais um dia e o Boulos n\u00e3o invadiu minha casa, vcs prometeram",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486042345869314,
    "Label": "edumaverick",
    "link": "https://twitter.com/edumaverick",
    "followers": 14,
    "content": "Boulos Fecais #CNNNASELEI\u00c7\u00d5ES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486038394843136,
    "Label": "cnp_leandro",
    "link": "https://twitter.com/cnp_leandro",
    "followers": 67,
    "content": "#CNNnaselei\u00e7\u00f5es o tipo de pessoas que apoia o vagabundo do boulos https://t.co/QIlEx5qdzt",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486037660819456,
    "Label": "DoraMonts",
    "link": "https://twitter.com/DoraMonts",
    "followers": 2775,
    "content": "Acho que Boulos t\u00e1 com pouco tempo ou m\u00e1 administra\u00e7\u00e3o do tempo pra dar tempo de ele seduzir a galera. https://t.co/ojNAP0gzBt",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486037107126273,
    "Label": "marcelodarw",
    "link": "https://twitter.com/marcelodarw",
    "followers": 2086,
    "content": "O Covas t\u00e1 adotando uma postura de arrog\u00e2ncia e prepot\u00eancia que pode ser um tiro no p\u00e9. Boulos t\u00e1 explorando muito bem isso.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486035953758215,
    "Label": "hugodrte",
    "link": "https://twitter.com/hugodrte",
    "followers": 514,
    "content": "Vai Boulos, d\u00e1 pra bater bem com essa resposta fraca do Covas sobre Cracol\u00e2ndia.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486034527686657,
    "Label": "leonzago",
    "link": "https://twitter.com/leonzago",
    "followers": 159,
    "content": "Tudo que o boulos pergunta o covas \"isso \u00e9 um grande desafio pra cidade de sp\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486034254991365,
    "Label": "antoniore10",
    "link": "https://twitter.com/antoniore10",
    "followers": 766,
    "content": "Boulos, esse \u00e9 o cara. twitter.com/DCM_online/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DCM_online",
    "content_of_rt": "Jana\u00edna viraliza nas redes ap\u00f3s tomar resposta lacradora de Boulos https://t.co/mJeFynjT2U",
    "rt_id": 1328483926097190914
  },
  {
    "Id": 1328486033638498304,
    "Label": "VeioHavana",
    "link": "https://twitter.com/VeioHavana",
    "followers": 2909,
    "content": "@CNNBrasil Boulos jantando o #bolsocovas",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486033328140289,
    "Label": "sahrolines",
    "link": "https://twitter.com/sahrolines",
    "followers": 415,
    "content": "@thaistagni ajshdksahdjksa ta dificil ouvir as respostas q ele demora metade do tempo s\u00f3 falando q o boulos n sabe, q n tem experiencia",
    "mentioned_users": "thaistagni",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486032107573250,
    "Label": "AnnaMar84883912",
    "link": "https://twitter.com/AnnaMar84883912",
    "followers": 29,
    "content": "#CNNNASELEI\u00c7\u00d5ES\nDa lhes Boulos!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486031289671681,
    "Label": "Devilptopay",
    "link": "https://twitter.com/Devilptopay",
    "followers": 270,
    "content": "Covas, a gest\u00e3o de voc\u00eas odeia a Cracol\u00e2ndia.\n\nBoulos, a depend\u00eancia qu\u00edmica \u00e9 coisa muito s\u00e9ria.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486030220136451,
    "Label": "renataposkus",
    "link": "https://twitter.com/renataposkus",
    "followers": 2221,
    "content": "@InesfsFreire @CNNBrasil acho que estamos vendo debates diferentes, minha senhora. Pq quem est\u00e1 mostrando firmeza e preparo \u00e9 o Boulos. Covas s\u00f3 disfar\u00e7a o constrangimento de ser apoiado pelo Bolsod\u00f3ria e por ter sido um p\u00e9ssimo prefeito.",
    "mentioned_users": "InesfsFreire CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486027447644161,
    "Label": "Geovanajavadd1",
    "link": "https://twitter.com/Geovanajavadd1",
    "followers": 163,
    "content": "Qualquer coisa que o Boulos fala o Bruno Covas: Eu sou experiente KKKKKKK O \u00fanico argumento #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486023127592960,
    "Label": "eumarkgarcia",
    "link": "https://twitter.com/eumarkgarcia",
    "followers": 928,
    "content": "O Boulos deve estar gostando da \u00e1gua da CNN, o tanto que ele pega nessa caneca rsrsrs #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486022628470785,
    "Label": "winterfalcon17",
    "link": "https://twitter.com/winterfalcon17",
    "followers": 432,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos neles! \u2764",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486022355808257,
    "Label": "nirsonico",
    "link": "https://twitter.com/nirsonico",
    "followers": 200,
    "content": "@pedromeletti isso que HOJE A TARDE o Covas falou que n\u00e3o acha o Boulos radical.....\nPSDB \u00e9 sempre assim, duas caras o tempo inteiro.",
    "mentioned_users": "pedromeletti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486020376125447,
    "Label": "kaioancap",
    "link": "https://twitter.com/kaioancap",
    "followers": 137,
    "content": "Literalmente qualquer pergunta do Boulos: a\n\nO Covas: iSsO \u00e9 uM gRaNdE dEsAfIo PaRa a CiDaDe dE SaO PaUlO\n\nmeu deus\n\n2 boc\u00f3s debatendo\n\nVou anular com PRAZER.\n\n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486016487927808,
    "Label": "df_porto",
    "link": "https://twitter.com/df_porto",
    "followers": 9576,
    "content": "Essa \u00e9 a chance do Boulos falar da volta do De Bra\u00e7os Abertos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486011186384897,
    "Label": "natlove_music",
    "link": "https://twitter.com/natlove_music",
    "followers": 3247,
    "content": "@Lorix_1 Mas gente, voc\u00eas n\u00e3o viram? Teve at\u00e9 acusa\u00e7\u00e3o de o Boulos ser desleal ao usar o PT no Google...",
    "mentioned_users": "Lorix_1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486009147887617,
    "Label": "caiocarlini",
    "link": "https://twitter.com/caiocarlini",
    "followers": 1283,
    "content": "Governar a maior cidade da Am\u00e9rica Latina requer experi\u00eancia e capacidade administrativa! Boulos pode ter as melhores inten\u00e7\u00f5es, mas n\u00e3o d\u00e1. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486008283869187,
    "Label": "nicoolutz",
    "link": "https://twitter.com/nicoolutz",
    "followers": 624,
    "content": "boulos: a\ncovas: logo se v\u00ea a falta de experi\u00eancia do candidato pois este a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486005205315584,
    "Label": "camilo_aggio",
    "link": "https://twitter.com/camilo_aggio",
    "followers": 1924,
    "content": "Curioso para ver se essa pecha negativa de \u201cl\u00edder de movimento social e radical\u201d que Covas quer atribuir a Boulos vai pegar. A campanha dele no 1\u00ba turno fez um trabalho did\u00e1tico formid\u00e1vel sobre o MTST. Talvez o caminho agora, mais do que nunca, \u00e9 refor\u00e7ar esse aspecto.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486004970426369,
    "Label": "InesfsFreire",
    "link": "https://twitter.com/InesfsFreire",
    "followers": 149,
    "content": "@marcelaEsteve14 @CNNBrasil Concordo, Boulos \u00e9 um oportunista!",
    "mentioned_users": "marcelaEsteve14 CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486003397562371,
    "Label": "ashinarra",
    "link": "https://twitter.com/ashinarra",
    "followers": 252,
    "content": "Adorando o debate respeitoso entre Bruno Covas e Boulos! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328486001812115456,
    "Label": "LeideCoulomb",
    "link": "https://twitter.com/LeideCoulomb",
    "followers": 26,
    "content": "N\u00e3o me assustaria se depois de hoje decidirem cancelar os debates, Boulos ta bem demais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485994367242243,
    "Label": "larissagould",
    "link": "https://twitter.com/larissagould",
    "followers": 1059,
    "content": "Covas tenta colar que o Boulos \u00e9 inexperiente. @GuilhermeBoulos fez mais por S\u00e3o Paulo, sem cargo p\u00fablico, do que o Covas como deputado, secret\u00e1rio, vice e prefeito juntos! Imagina quando for prefeito?  #ViraSP50 !! #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485991900991489,
    "Label": "_kamilamuniz",
    "link": "https://twitter.com/_kamilamuniz",
    "followers": 154,
    "content": "Comer Boulos ou entrar nas Covas? N\u00e3o \u00e9 uma escolha dif\u00edcil!\n\n#DebateCNN https://t.co/2rA44al4gX",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485990529462275,
    "Label": "ridden_anxiety",
    "link": "https://twitter.com/ridden_anxiety",
    "followers": 219,
    "content": "Aten\u00e7\u00e3o @fiscaldoibama Boulos est\u00e1 esganando um tucano na #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "fiscaldoibama",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485989367549955,
    "Label": "ProfLeoOficial",
    "link": "https://twitter.com/ProfLeoOficial",
    "followers": 2258,
    "content": "Esse \u00e9 o tema para o Boulos dizer que Covas n\u00e3o entende o povo. Vamos ver se ele vai atacar bem.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485984325996544,
    "Label": "LolloTV_",
    "link": "https://twitter.com/LolloTV_",
    "followers": 354,
    "content": "Boulos e Covas disputando quem est\u00e1 mais calmo, sdds musiquinha da Joice na TV Cultura",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485983822761988,
    "Label": "anabelleps_",
    "link": "https://twitter.com/anabelleps_",
    "followers": 929,
    "content": "boulos comendo o cu do covas ao vivo na cnn qm amou?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485983118123008,
    "Label": "m_m_flores",
    "link": "https://twitter.com/m_m_flores",
    "followers": 1261,
    "content": "@leandroruschel @Biakicis Manoela  RS\nBoulos ou Covas  SP\nEduardo SOLDADO DO LULA Paes  RJ\nCom PT queimado o PSOL ascendeu ao poder como nenhum outro.\nAlgu\u00e9m acredita q RS, SP, RJ votou neles?\n\u00c9 s\u00e9rio mesmo q vamos fechar o nariz e engolir + esta?\nQd a Venezuela quis levantar n\u00e3o d+ https://t.co/lzQ30YAETQ",
    "mentioned_users": "leandroruschel Biakicis",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485982149218309,
    "Label": "pablovillaca",
    "link": "https://twitter.com/pablovillaca",
    "followers": 289819,
    "content": "\u00c9 a terceira vez que Boulos faz uma pergunta e Covas diz \"este \u00e9 um dos grandes desafios da cidade de S\u00e3o Paulo\". T\u00e1, colega, gerir uma cidade como S\u00e3o Paulo \u00e9 isso, tudo \u00e9 dif\u00edcil e desafiador. Por que o espanto?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485981490733056,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@Cristin41036486 N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "Cristin41036486",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485979800428545,
    "Label": "luanasabbad",
    "link": "https://twitter.com/luanasabbad",
    "followers": 272,
    "content": "esse debate boulos e b covas t\u00e1 insuport\u00e1vel kkkkkk quero ver a porradaria generalizada amanha entre o dudu e o crivella",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485979737509890,
    "Label": "AdrianoLas4",
    "link": "https://twitter.com/AdrianoLas4",
    "followers": 309,
    "content": "@viniciuscfp82 @mitags Eleger Boulos \u00e9 melhor para n\u00f3s, conservadores. A esquerda tem seu nicho e Boulos tende a fazer m... . O PSDB precisa cair, pois, com a sua queda, caem tamb\u00e9m os isent\u00f5es, o desprez\u00edvel D\u00f3ria, Moro, Mandetta, Maia, Alcolumbre etc etc etc. Boulos repetir\u00e1 Haddad.",
    "mentioned_users": "viniciuscfp82 mitags",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485975425773571,
    "Label": "tonigiannini",
    "link": "https://twitter.com/tonigiannini",
    "followers": 239,
    "content": "@Rconstantino Enquanto a direita tem que come\u00e7ar a se organizar, a esquerda j\u00e1 est\u00e1 organizada faz tempo. A maioria dos votos para Boulos e Manuela s\u00e3o de pessoas at\u00e9 30 anos de idade. Eles est\u00e3o formando eleitores para essa, e futuras gera\u00e7\u00f5es.",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485972997189633,
    "Label": "salineos",
    "link": "https://twitter.com/salineos",
    "followers": 459,
    "content": "todo problema que o Boulos questiona o covas responde dizendo que \u00e9 um grande desafio de resolver, n sabe fazer nada e quer ser prefeito pra que porra",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485968958156802,
    "Label": "talesofmystory",
    "link": "https://twitter.com/talesofmystory",
    "followers": 769,
    "content": "Boulos falando de dinheiro sobrando \n\nGato, n\u00e3o \u00e9 S\u00e3o Paulo de Maluf que voc\u00ea podia rolar d\u00edvida emitindo d\u00edvida de munic\u00edpio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485966609326088,
    "Label": "jupeperoni",
    "link": "https://twitter.com/jupeperoni",
    "followers": 212,
    "content": "@NathanaelRolim covas ta muito em cima do salto, sabonetando demais... o boulos ta mais enfatico... quando fala de doria n cola muito e quando fala de politica publica o covas diz q ele n tem experiencia, retruca com  argumento tecnico x",
    "mentioned_users": "NathanaelRolim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485965644652545,
    "Label": "maineeako",
    "link": "https://twitter.com/maineeako",
    "followers": 172,
    "content": "Boulos ta comendo o covas slk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485965015506947,
    "Label": "goiabonde",
    "link": "https://twitter.com/goiabonde",
    "followers": 1217,
    "content": "O Boulos t\u00e1 num rod\u00edzio. S\u00f3 jantando o Covas..",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485964826767361,
    "Label": "MaClara14373139",
    "link": "https://twitter.com/MaClara14373139",
    "followers": 3841,
    "content": "@CariocadoPorto Sim. Concordo. Mas acha q o Covas tem chance em 2022 ou o Boulos depois de ser prefeito de SP com a imprensa bajulando? Pensa.",
    "mentioned_users": "CariocadoPorto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485964444995585,
    "Label": "demonhacolorida",
    "link": "https://twitter.com/demonhacolorida",
    "followers": 117,
    "content": "Boulos jantando o coveiro no debate da CNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485960372396032,
    "Label": "natasharmanoff",
    "link": "https://twitter.com/natasharmanoff",
    "followers": 1141,
    "content": "@kurorochn acho que deve ter online depois mas o boulos ta jantando o covas nao se preocupe",
    "mentioned_users": "kurorochn",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485959990644739,
    "Label": "anacalorinaina",
    "link": "https://twitter.com/anacalorinaina",
    "followers": 348,
    "content": "ai que del\u00edcia ver o boulos amassando o covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485959860707329,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@Cristin41036486 N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "Cristin41036486",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485959730663428,
    "Label": "Ferfnir_",
    "link": "https://twitter.com/Ferfnir_",
    "followers": 40,
    "content": "Falei p minha mae q votei no boulos ela ficou chocada, achou q eu tinha votado baseado no q os meus professores mandaram e me mandou ver o debate como se 1 eu n tivesse ouvido o boulos falar ate agr e 2 como se fosse mudar mta coisa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485959470632960,
    "Label": "ricardorasa",
    "link": "https://twitter.com/ricardorasa",
    "followers": 309,
    "content": "#DebateCNN \n\nQuem acertar o nome do Sr. Barbudinho do lado esquerdo do J.B. e do m\u00e1ximo de pessoas dessa foto,  todos felizes, ir\u00e1 comer um bolo com Boulos na Prefeitura ano que vem! https://t.co/AiyqRr9wGL",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485958828822538,
    "Label": "cristinagabis",
    "link": "https://twitter.com/cristinagabis",
    "followers": 84,
    "content": "@jnflesch ele sabe que o n\u00fameros \u00e0 favor dele est\u00e3o caindo! ai foca nessa provoca\u00e7\u00e3o pra tentar desestruturar o boulos, ao inv\u00e9s de mostrar o que tem pra oferecer",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485958648524800,
    "Label": "_ovieira",
    "link": "https://twitter.com/_ovieira",
    "followers": 200,
    "content": "Boulos eleito em SP seria a maior vit\u00f3ria da esquerda desde Lula em 2002. S\u00e3o Paulo \u00e9 epicentro do protofascismo, uma candidatura de esquerda popular, radical no sentido marxista de radical, vencer l\u00e1 \u00e9 hist\u00f3rico. Se a cidade de S\u00e3o Paulo \u00e9 capaz, n\u00f3s somos capazes.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485957524463619,
    "Label": "Ciro_Proletario",
    "link": "https://twitter.com/Ciro_Proletario",
    "followers": 1163,
    "content": "@ThaisRMaschio Pior que vai ficar um monte de gente brigando e Boulos vai perder.",
    "mentioned_users": "ThaisRMaschio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485953908969473,
    "Label": "Alecollive",
    "link": "https://twitter.com/Alecollive",
    "followers": 773,
    "content": "@MariaLi17412762 @BehtoRei @_Leitadas_Loen @Lets_Dex Ser cat\u00f3lico ou protestante e ser vice n\u00e3o influencia em nada, nenhum dos 2 ter\u00e1 vida f\u00e1cil na C\u00e2mara, menos ainda o Boulos, n\u00e3o ter\u00e1 maioria, nem comprando.\nEis a quest\u00e3o deixar a esquerda mostrar suas garras ou ir \u00e0s urnas e apoiar a destrui\u00e7\u00e3o silenciosa do partido CHIN\u00caS???",
    "mentioned_users": "MariaLi17412762 _Leitadas_Loen Lets_Dex",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485952705204227,
    "Label": "trajanojorge",
    "link": "https://twitter.com/trajanojorge",
    "followers": 5144,
    "content": "Quem venceu em 2020? An\u00e1lise. Bolsonaro humilha Wal do A\u00e7a\u00ed! Boulos, cui... youtu.be/PCcHicz1H2g via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485950834561025,
    "Label": "orenan404",
    "link": "https://twitter.com/orenan404",
    "followers": 90,
    "content": "bruno covas parece um rob\u00f4 com a pilha fraca comparado com a ret\u00f3rica braba do mestre boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485949009965057,
    "Label": "jr1910_",
    "link": "https://twitter.com/jr1910_",
    "followers": 198,
    "content": "Verdade seja dita, covas t\u00e1 dan\u00e7ando na m\u00e3o do BOULOS nesse debate kkkkkk o barbudo \u00e9 brabo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485946761879553,
    "Label": "MiriamTaokei100",
    "link": "https://twitter.com/MiriamTaokei100",
    "followers": 25866,
    "content": "@simonert Boulos representa o PT!",
    "mentioned_users": "simonert",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485946204049408,
    "Label": "Leite_AR",
    "link": "https://twitter.com/Leite_AR",
    "followers": 6,
    "content": "@GuilhermeBoulos @IvanValente Olha que a batalha \u00e9 ingl\u00f3ria. Boulos n\u00e3o \"bateu\" Covas em nenhum distrito sequer. https://t.co/ISLOeAnaB0",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos IvanValente",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485942676557824,
    "Label": "andreessadede",
    "link": "https://twitter.com/andreessadede",
    "followers": 1166,
    "content": "O Boulos \u00e9 t\u00e3o lindo, n\u00e9? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485942349459456,
    "Label": "Betinhasc",
    "link": "https://twitter.com/Betinhasc",
    "followers": 388,
    "content": "A serenidade do Boulos respondendo o Covas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485941011476480,
    "Label": "miromanichen",
    "link": "https://twitter.com/miromanichen",
    "followers": 444,
    "content": "@vinitonini olha, o Boulos est\u00e1 dando aulas nesse debate.",
    "mentioned_users": "vinitonini",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485939648356352,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@Cristin41036486 N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "Cristin41036486",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485934225043458,
    "Label": "eroamesan",
    "link": "https://twitter.com/eroamesan",
    "followers": 60,
    "content": "Vendo o debate e vendo o Boulos falando mostra o quanto ele n\u00e3o \u00e9 preparado para o cargo q almeja pqp, suas propostas s\u00e3o uma piada de mal gosto, ele sabe q s\u00e3o quase todas imposs\u00edveis, mas ele se apega ao fato de seus f\u00e3s serem ou iludidos ou deslumbrados ou ing\u00eanuos e... 1/4 twitter.com/claudioedantas\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "claudioedantas",
    "content_of_rt": "Covas ataca falta de experi\u00eancia de Boulos: \u201cSer prefeito \u00e9 dialogar\u201d https://t.co/y1GC87VqnT",
    "rt_id": 1328481190005895168
  },
  {
    "Id": 1328485933881171968,
    "Label": "tenhogui",
    "link": "https://twitter.com/tenhogui",
    "followers": 163,
    "content": "O Boulos pensa num projeto pra melhorar a cidade, o outro s\u00f3 faz atacar um supostos idealismo... #ViraSP50 #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485932866146305,
    "Label": "tgolv",
    "link": "https://twitter.com/tgolv",
    "followers": 669,
    "content": "Olha, esse \u00e9 so o primeiro debate. Se continuar assim, com o Boulos constrangendo e engolindo o Covas, sei nao hein...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485929472897025,
    "Label": "euandremarchesi",
    "link": "https://twitter.com/euandremarchesi",
    "followers": 233,
    "content": "Pra pensar: \n\nN\u00f3s, conservadores, somos contra o aborto, mas se isso fosse legal, talvez metade dos idiotas que votam no Boulos, nem teriam nascido!!!!\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485923680641024,
    "Label": "Fiodanavalha1",
    "link": "https://twitter.com/Fiodanavalha1",
    "followers": 968,
    "content": "Boulos falando porrada no debate, que chulo! #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485921679962115,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@Cristin41036486 N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "Cristin41036486",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485910875398145,
    "Label": "Joo81455256",
    "link": "https://twitter.com/Joo81455256",
    "followers": 13,
    "content": "@lauraabcarvalho Calma, Laurinha. Boulos \u00e9 \u00f3timo. Mas n\u00e3o est\u00e1 defendendo tese de mestrado pra uma banca de cdf. Tem q adequar o vocabul\u00e1rio a plateia n\u00e9?? Ele ter\u00e1 prazer em conversar contigo.",
    "mentioned_users": "lauraabcarvalho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485910200115209,
    "Label": "copyeilishx",
    "link": "https://twitter.com/copyeilishx",
    "followers": 166,
    "content": "@moisesvieira45 Oi, por favor. Voc\u00ea pode achar uma resid\u00eancia onde tenha algu\u00e9m morando e que n\u00e3o esteja abandonado que o boulos invadiu? Uma resid\u00eancia onde os donos ou inquilinos estavam morando? Obrigado.",
    "mentioned_users": "moisesvieira45",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485907910037506,
    "Label": "bolandeira",
    "link": "https://twitter.com/bolandeira",
    "followers": 1994,
    "content": "@MariliaMoscou Sem d\u00favida. Boulos tem o desafio de atrair um eleitorado amplo num contexto de ataque midi\u00e1tico em que ele ser\u00e1 pintado como um radical. Est\u00e1 indo bem, eu acho.",
    "mentioned_users": "MariliaMoscou",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485907008196608,
    "Label": "mwmauro",
    "link": "https://twitter.com/mwmauro",
    "followers": 140,
    "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Avante BOULOS AVANTE Rumo a Vit\u00f3ria \u270c\ufe0f",
    "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485902809772032,
    "Label": "andre_serret",
    "link": "https://twitter.com/andre_serret",
    "followers": 3152,
    "content": "Covas bate sempre na tecla da falta de experi\u00eancia do Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485901962448897,
    "Label": "RenanSSousa1",
    "link": "https://twitter.com/RenanSSousa1",
    "followers": 94,
    "content": "Pra al\u00e9m das diferen\u00e7as entre o Covas e o Boulos, que debate civilizado, nem parece o Brasil de Bolsonaro",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485898133139463,
    "Label": "Ju_Bleker",
    "link": "https://twitter.com/Ju_Bleker",
    "followers": 158,
    "content": "VIRA SP! #ViraSP50 Bora! FICA, VAI TER BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485896333746176,
    "Label": "WeslleyDNasc",
    "link": "https://twitter.com/WeslleyDNasc",
    "followers": 9709,
    "content": "BOULOS \nTA acordando \n\nPauladas VEM \n\n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485894073016323,
    "Label": "holandaleticia_",
    "link": "https://twitter.com/holandaleticia_",
    "followers": 154,
    "content": "t\u00e1 bom demais ver o boulos comendo o cuzinho do \u26b0\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485893838147587,
    "Label": "camsinhaUSEM",
    "link": "https://twitter.com/camsinhaUSEM",
    "followers": 576,
    "content": "DNWKJSKASKAKSN O ESTIVA ACHANDO QUE O BOULOS E O COVAS \u00c9 JOGADOR DE FUTEBOL",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485892600827904,
    "Label": "Erika_Valla13",
    "link": "https://twitter.com/Erika_Valla13",
    "followers": 1541,
    "content": "BOULOS agora debatendo, da uma sensa\u00e7\u00e3o de esperan\u00e7a pra SP ....",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485892017762304,
    "Label": "leandrofesta",
    "link": "https://twitter.com/leandrofesta",
    "followers": 314,
    "content": "Pensando aqui, voc\u00eas acham que para desbancar o bozo em 22 o Boulos vai se tornando o melhor nome? Falo em ideias + poder de convencimento com aqueles que s\u00e3o \u201canti bozo\u201d mas n\u00e3o costumam votar na esquerda (\u00e9 essa galera que vai novamente decidir as coisas)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485890684022785,
    "Label": "cryonbaby",
    "link": "https://twitter.com/cryonbaby",
    "followers": 144,
    "content": "o covas come\u00e7a sempre falando \u201cpercebam como faz diferen\u00e7a a experi\u00eancia...\u201d sendo que boulos \u00e9 l\u00edder do mst e faz parte de movimentos sociais tem mais de 25 anos KKKKKKKKKKKK o outro cara ta na prefeitura h\u00e1 2 anos e meio e destruiu a cidade\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485886103859200,
    "Label": "AparecidaHauat",
    "link": "https://twitter.com/AparecidaHauat",
    "followers": 462,
    "content": "@RobertBurburin Tempo de pol\u00edtica, n\u00e3o d\u00e1 patente, n\u00e3o \u00e9 mesmo ?! Salve Boulos, Salve Erundina",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485883729866753,
    "Label": "FabioAubin",
    "link": "https://twitter.com/FabioAubin",
    "followers": 47,
    "content": "A melhor assist\u00eancia social \u00e9 o emprego...massss, Boulos \u00e9 contra reforma trabalhista, contra reforma da previd\u00eancia, contra reforma administrativa, a favor de aumento de assistencialismo, a favor de Estatais, privil\u00e9gios, cargos p\u00fablicos e \"direitos\" do Estado. \u00c9 ladeira abaixo twitter.com/pfnery/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "pfnery",
    "content_of_rt": "Hot take: n\u00e3o existe nada radical no programa de Boulos",
    "rt_id": 1328160258104176640
  },
  {
    "Id": 1328485881599193091,
    "Label": "gabixlisboa",
    "link": "https://twitter.com/gabixlisboa",
    "followers": 1147,
    "content": "boulos comendo o cu de tucano ao vivo bicho",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485877518135296,
    "Label": "m4comunicacao",
    "link": "https://twitter.com/m4comunicacao",
    "followers": 116,
    "content": "#CNNnaselei\u00e7\u00f5es #cnnbrasil #GuilhermeBoulos disse que atua h\u00e1 20 anos em movimentos sociais. Como ele se sustenta? Onde o #BrunoCovas o desrespeitou? Ele realmente (Boulos) n\u00e3o tem experi\u00eancia. Nem vereador foi. Como est\u00e1 se posicionando parece um adolescente mimado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485869536350208,
    "Label": "mitocondriaria",
    "link": "https://twitter.com/mitocondriaria",
    "followers": 61,
    "content": "Boulos falando que pol\u00edcia fica constrangida em praticar viol\u00eancia com pobre. Realmente, muito radical.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485868445855746,
    "Label": "marcuIos",
    "link": "https://twitter.com/marcuIos",
    "followers": 225,
    "content": "covas ta sendo engolido pelo boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485867766341633,
    "Label": "DeusBrasilRight",
    "link": "https://twitter.com/DeusBrasilRight",
    "followers": 5311,
    "content": "@BolsoTrumpRaiz Importante impedir que boulos-fecal se torne prefeito da maior cidade do pa\u00eds. \ud83d\ude10",
    "mentioned_users": "BolsoTrumpRaiz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485866621333505,
    "Label": "barbygrr",
    "link": "https://twitter.com/barbygrr",
    "followers": 242,
    "content": "Que \u00f3dio do covas e o boulos nesse debate meu deus",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485866256420866,
    "Label": "linasartre",
    "link": "https://twitter.com/linasartre",
    "followers": 8,
    "content": "#DebateCNN boulos conhece uma face apenas do que se demanda para ser prefeito. Falta n\u00e3o s\u00f3 experi\u00eancia, porque ela vem com o tempo e com as oportunidades. Mas falta estudo. Ele precisa saber o que \u00e9 e como se d\u00e1 uma licita\u00e7\u00e3o, por exemplo. Sem receita, n\u00e3o tem justi\u00e7a social.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485865904017409,
    "Label": "Fran38Gabriel",
    "link": "https://twitter.com/Fran38Gabriel",
    "followers": 450,
    "content": "@kellymenegas Infelizmente o povo vai ter que votar no coveiro. Nem pensem em deixar o Boulos Fecal assumir a prefeitura. Se bem que se ele perder ele vai invadir a prefeitura.",
    "mentioned_users": "kellymenegas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485863895011328,
    "Label": "JBlackthorne76",
    "link": "https://twitter.com/JBlackthorne76",
    "followers": 724,
    "content": "@Valdecirdelecl1 Campanha por anula\u00e7\u00e3o de votos \u00e9 aumentar as chances do boulos entrar.\nVale a pena?\nPergunta s\u00e9ria.",
    "mentioned_users": "Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485863588769794,
    "Label": "wasted77",
    "link": "https://twitter.com/wasted77",
    "followers": 524,
    "content": "covas engolindo seco, vai rolar boulos @GuilhermeBoulos #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485863374921728,
    "Label": "_bblobato",
    "link": "https://twitter.com/_bblobato",
    "followers": 197,
    "content": "Caralho como o Boulos \u00e9 calmo e sereno, vou pagar muito pau pra esse homem sim!! Sim, sr Covas, pol\u00edtica se faz tbm com discurso bonito! Se faz com pessoas que tem propriedade e conduta pra falar!! Essa serenidade do Boulos s\u00f3 mostra o qu\u00e3o transparente ele \u00e9, e o qu\u00e3o preparado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485863232327685,
    "Label": "Elizabete_M",
    "link": "https://twitter.com/Elizabete_M",
    "followers": 112,
    "content": "Boulos est\u00e1 listando e apontado ponto a ponto do que precisa ser melhorado/corrigido na cidade e apresenta propostas. Mas Covas acha que t\u00e1 tudo bem e quando n\u00e3o consegue se esquivar, mente dizendo que n\u00e3o tem dinheiro, indiretamente culpando Haddad, q hj apoia Boulos....",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485862796091397,
    "Label": "vcbarr",
    "link": "https://twitter.com/vcbarr",
    "followers": 310,
    "content": "\"Voc\u00ea acha, Bruno Covas, que o problema dos usu\u00e1rios de drogas se resolve na base da porrada?\"\n\nAi boulos vem pro pt",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485859385958400,
    "Label": "EngLeoOficial",
    "link": "https://twitter.com/EngLeoOficial",
    "followers": 5100,
    "content": "@CaixistaDe Entre Boulos e L\u00facifer, eu acho que o menos mau \u00e9 L\u00facifer.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485858664648705,
    "Label": "AlessandraMaks1",
    "link": "https://twitter.com/AlessandraMaks1",
    "followers": 2567,
    "content": "@FrankCastle2009 @SaraleeDely Meu, apaga isso. Vc quer Boulos na prefeitura  ?  J\u00e1 estamos no segundo turno.",
    "mentioned_users": "FrankCastle2009 SaraleeDely",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485858509524992,
    "Label": "AmorEhTudo",
    "link": "https://twitter.com/AmorEhTudo",
    "followers": 18,
    "content": "Boulos, voce est\u00e1 sendo usado! O COVAS j\u00e1 est\u00e1 armado p ganhar no segundo turno! Os malditos est\u0101o rindo da cara de todo mundo at\u00e9 agora!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485857628737538,
    "Label": "claamr",
    "link": "https://twitter.com/claamr",
    "followers": 85,
    "content": "\u00daltimas duas falas do Boulos: \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485855976189952,
    "Label": "marinadoes",
    "link": "https://twitter.com/marinadoes",
    "followers": 238,
    "content": "Boulos doidinho pra dizer que n\u00e3o tem essa pol\u00edtica bonita pra cracol\u00e2ndia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485855191830528,
    "Label": "GMCEO1",
    "link": "https://twitter.com/GMCEO1",
    "followers": 679,
    "content": "@_Jeffsilvax @GuilhermeBoulos Covas foge do Doria igual o boulos fugiu do lula na pergunta.. \u00e9  o \u201csujo falando do mal lavado\u201d",
    "mentioned_users": "_Jeffsilvax GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485853597937665,
    "Label": "AleBConti",
    "link": "https://twitter.com/AleBConti",
    "followers": 79,
    "content": "Boulos \u00e9 demais, cara. \nQue maravilha \u00e9 existir um cara desses.\nBora rumo \u00e0 Prefeitura da maior cidade do Pa\u00eds!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485852364861440,
    "Label": "amalucorrea",
    "link": "https://twitter.com/amalucorrea",
    "followers": 674,
    "content": "@itsybae Fora que o boulos criticou as atitudes da prefeitura em plena pandemia e o covas distorceu tudo querendo colocar como se ele tivesse falando dos profissionais da sa\u00fade \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udd95\ud83c\udffc",
    "mentioned_users": "itsybae",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485852188725249,
    "Label": "PauloCOF",
    "link": "https://twitter.com/PauloCOF",
    "followers": 1539,
    "content": "Sou um tanto suspeito para falar, mas acho fascinante como o Boulos n\u00e3o evita nenhuma pauta e desarma todas as armadilhas bobas que o Covas coloca.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485848774365184,
    "Label": "jumagalhaex",
    "link": "https://twitter.com/jumagalhaex",
    "followers": 90,
    "content": "queria que o boulos ganhasse mas acho que n\u00e3o vai ser horr\u00edvel se o covas ganhar tbm...\ns\u00f3 exijo meu passe e nada mais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485848682213376,
    "Label": "PauloGo79484192",
    "link": "https://twitter.com/PauloGo79484192",
    "followers": 425,
    "content": "@GuilhermeBoulos Sou petista e voto no Boulos.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485843682684928,
    "Label": "LucasCanarie",
    "link": "https://twitter.com/LucasCanarie",
    "followers": 329,
    "content": "N\u00e3o sei quando, mas Guilherme Boulos ser\u00e1 presidente desse pa\u00eds um dia.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485840050384898,
    "Label": "_Yaann",
    "link": "https://twitter.com/_Yaann",
    "followers": 269,
    "content": "Boulos t\u00e1 muito calmo nesse debate. Que horas vai come\u00e7ar a dar tapa na cara desse mauricinho?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485837558976521,
    "Label": "Gilbert51001699",
    "link": "https://twitter.com/Gilbert51001699",
    "followers": 6,
    "content": "@brunocovas Caro Bruno , vou estou escrevendo de novo para aumentar a probabilidade de vc ver o q eu tenho q falar. Estou vendo o debate \u00e9 tenho que concordar com o Boulos . Aumentou e muito o numero de moradores de rua. Moro em Sta Cec\u00edlia perto do Minhoc\u00e3o .. esta a situa\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485836023877639,
    "Label": "Jblyma",
    "link": "https://twitter.com/Jblyma",
    "followers": 432,
    "content": "E O BOULOS  QUE ESTA ENTERRANDO O COVAS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485833574391810,
    "Label": "geosantacruz",
    "link": "https://twitter.com/geosantacruz",
    "followers": 156,
    "content": "@GuilhermeBoulos youtube.com/watch?v=g6CkjW\u2026\n\nConhecendo um pouquinho o\"democrata\"  Boulos",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485829052936193,
    "Label": "menDigaum",
    "link": "https://twitter.com/menDigaum",
    "followers": 267,
    "content": "Gente, esse Guilherme Boulos \u00e9 despachado, n\u00e9?! Rapaaaz... O cara \u00e9 bom!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485828725714946,
    "Label": "jnflesch",
    "link": "https://twitter.com/jnflesch",
    "followers": 336703,
    "content": "Boulos: 'Voc\u00ea deveria respeitar mais a trajet\u00f3ria das pessoas'. twitter.com/jnflesch/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jnflesch",
    "content_of_rt": "Covas for\u00e7ando no 'voc\u00ea n\u00e3o tem experi\u00eancia'.",
    "rt_id": 1328485298628681735
  },
  {
    "Id": 1328485827886927874,
    "Label": "wholwts",
    "link": "https://twitter.com/wholwts",
    "followers": 168,
    "content": "#Boulos muito mais experiente e muito mais capacitado! Nitidamente o melhor #BoulosErundina50 #Boulos #BoulosNoSegundoTurno #Boulos50 #SegundoTurno #eusoupsol",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485827022876681,
    "Label": "hicaroteixeira",
    "link": "https://twitter.com/hicaroteixeira",
    "followers": 1723,
    "content": "Debate entre gigantes: Boulos e Bruno Covas na CNN https://t.co/kaDl7N792T",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485826611834882,
    "Label": "ffdmsc",
    "link": "https://twitter.com/ffdmsc",
    "followers": 50,
    "content": "Assistindo a debate de elei\u00e7\u00e3o para prefeitura de uma cidade que eu nem voto. Boulos, o que voc\u00ea fez comigo?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485822841188352,
    "Label": "willahelm_jah",
    "link": "https://twitter.com/willahelm_jah",
    "followers": 24,
    "content": "Vcs do Sul e sudeste, lavem a boca na pr\u00f3xima vez q disserem q nordestino n\u00e3o sabe votar, vcs s\u00e3o t\u00e3o merdas quanto a gente, s\u00f3 votam em lixo, paulista q botou boulos e covas no segundo tem mais \u00e9 q se fuder.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485822753087490,
    "Label": "liz_niter",
    "link": "https://twitter.com/liz_niter",
    "followers": 3559,
    "content": "Janaina Paschoal convida Boulos para uma live no Instagram: 'gostaria de entender detalhadamente as suas propostas' brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485822610493441,
    "Label": "2410s4m3sm09898",
    "link": "https://twitter.com/2410s4m3sm09898",
    "followers": 193,
    "content": "Impag\u00e1vel ver o covas gaguejando pro Boulos cnnbrasil.com.br/ao-vivo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485819628314627,
    "Label": "fabitof",
    "link": "https://twitter.com/fabitof",
    "followers": 1512,
    "content": "Menino, Boulos agora foi na lata do rob\u00f4 Covas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485819259252736,
    "Label": "LeoniceMariana1",
    "link": "https://twitter.com/LeoniceMariana1",
    "followers": 19627,
    "content": "Assista ao primeiro debate entre Bruno Covas e Guilherme Boulos - conexaopolitica.com.br/brasil/politic\u2026\nEST\u00c3O VENDO PAULISTAS OS CANDIDATOS DE VOC\u00caS EST\u00c3O DEBATENDO KKKK",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485813945065475,
    "Label": "naatrmatos",
    "link": "https://twitter.com/naatrmatos",
    "followers": 138,
    "content": "Covas: \"cnddto\" Guilherme Boulos #DebateCNN #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485808383406081,
    "Label": "macabia",
    "link": "https://twitter.com/macabia",
    "followers": 3228,
    "content": "Da tempo de nois tranferir t\u00edtulo pra ir votar em boulos?\n\n(\u00c9 uma piada, eu sei q n\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485807947210754,
    "Label": "renata_ze",
    "link": "https://twitter.com/renata_ze",
    "followers": 897,
    "content": "Boulos mandou um RESPEITA MINHA HIST\u00d3RIA \ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485802008055812,
    "Label": "allanrecuse",
    "link": "https://twitter.com/allanrecuse",
    "followers": 907,
    "content": "Boulos sempre termina atacando Bruno covas, na treplica quando n\u00e3o se pode mais responder, esse invasor \u00e9 muito retardado! #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485801567674374,
    "Label": "trevosan_",
    "link": "https://twitter.com/trevosan_",
    "followers": 627,
    "content": "BOULOS VACILOU DE NAO CITAR O CAS\u00c3O AGORA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485801043390467,
    "Label": "gaabruh",
    "link": "https://twitter.com/gaabruh",
    "followers": 263,
    "content": "boulos lan\u00e7a em os bordao improvisadao cara \u00e9 brabo o covas veio ensaiadinho e nem se liga",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485799759933443,
    "Label": "oluwabrabo",
    "link": "https://twitter.com/oluwabrabo",
    "followers": 4458,
    "content": "minha m\u00e3e que votou em boulos em 2018 est\u00e1 feliz com sua chegada no segundo turno, segundo ela \u00e9 bom que ele ganhe pra tirar esses homem com cara de sonso do governo, d\u00e1 uma mudada.\n\npovo de s\u00e3o paulo escute dona izaura.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485798283456514,
    "Label": "cesaroneres",
    "link": "https://twitter.com/cesaroneres",
    "followers": 50,
    "content": "Boulos mastigando o Covas no debate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485797285269505,
    "Label": "SilMarq",
    "link": "https://twitter.com/SilMarq",
    "followers": 3642,
    "content": "Boulos tentando tirar do Covas a resposta que ele n\u00e3o deu ao Casagrande",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485796760969218,
    "Label": "dudayamaguchi",
    "link": "https://twitter.com/dudayamaguchi",
    "followers": 370,
    "content": "Falaria do boulos pra sempre nessa aula \ud83d\udc9c",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485784308092928,
    "Label": "GPiguinhaa1",
    "link": "https://twitter.com/GPiguinhaa1",
    "followers": 293,
    "content": "covas deixando claro que o boulos precisa de experi\u00eancia. j\u00e1 sabem n\u00e9? tem que eleger o boulos pra ele ganhar experi\u00eancia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485782739447813,
    "Label": "Queirogaaaaa",
    "link": "https://twitter.com/Queirogaaaaa",
    "followers": 2432,
    "content": "Eu estou s\u00f3 a cara do Boulos hahahahaha! Demorou quase o dia todo pra isso, babacas. twitter.com/laurojardim/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "laurojardim",
    "content_of_rt": "Ciro e PDT decidem apoiar Boulos. https://t.co/sDQtffRW8Q https://t.co/eaUvRXkh3X",
    "rt_id": 1328480729592893440
  },
  {
    "Id": 1328485781426626560,
    "Label": "jessssalves",
    "link": "https://twitter.com/jessssalves",
    "followers": 58,
    "content": "Queria eu poder votar no Boulos \ud83d\ude2d https://t.co/6jkBwP5n6v",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485778419281923,
    "Label": "_Be_Myself",
    "link": "https://twitter.com/_Be_Myself",
    "followers": 5523,
    "content": "O Boulos, ele \u00e9 muito bom.\nT\u00f4 quase com pena do Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485775453851648,
    "Label": "biasiarom",
    "link": "https://twitter.com/biasiarom",
    "followers": 1464,
    "content": "Se o boulos ganhar prefeitura de SP estaremos vendo nascer o novo lula salvador da p\u00e1tria",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485773545500672,
    "Label": "Edinilsonalve10",
    "link": "https://twitter.com/Edinilsonalve10",
    "followers": 90,
    "content": "@chicobarney Boulos invadiu a CNN!!!!",
    "mentioned_users": "chicobarney",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485773365178368,
    "Label": "miudarickes",
    "link": "https://twitter.com/miudarickes",
    "followers": 344,
    "content": "Debate Covas x Boulos nos dando uma nostalgia de civiliza\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485767778246656,
    "Label": "YahooBr",
    "link": "https://twitter.com/YahooBr",
    "followers": 80942,
    "content": "Debate 2\u00ba Turno SP: Covas usa movimentos sociais para provocar Boulos dlvr.it/RlqRPG",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485767694454784,
    "Label": "baiaalbert",
    "link": "https://twitter.com/baiaalbert",
    "followers": 161,
    "content": "O Bruno Covas s\u00f3 sabe dizer que o Boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia da vontade de mandar ele se fuder logo. #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485765106573314,
    "Label": "learnmarxleo",
    "link": "https://twitter.com/learnmarxleo",
    "followers": 261,
    "content": "@mcanut_ Veja o debate com o boulos",
    "mentioned_users": "mcanut_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485764796194817,
    "Label": "F_prud",
    "link": "https://twitter.com/F_prud",
    "followers": 574,
    "content": "@viniciuscfp82 Minha teoria da conspira\u00e7\u00e3o: \"Covas era para ter ganho no 1\u00b0 turno, s\u00f3 que iria ficar muito escancarado\", o que fizeram, pegaram o queridinho da m\u00eddia \"Boulos\" e colocaram no 2\u00b0 turno, a elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 estava ganha antes da pandemia, dif\u00edcil para S\u00e3o Paulo, dif\u00edcil para o Brasil.",
    "mentioned_users": "viniciuscfp82",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485764766765057,
    "Label": "ECCMaia",
    "link": "https://twitter.com/ECCMaia",
    "followers": 8,
    "content": "@paulonbjr S\u00e9rio mesmo que vc acha Boulos melhor?",
    "mentioned_users": "paulonbjr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485762879385601,
    "Label": "AparecidoSilva",
    "link": "https://twitter.com/AparecidoSilva",
    "followers": 3572,
    "content": "#DebateCNN: S\u00e9rio mesmo que esse povo esqueceu daqueles bandos de malucos, liderados pelo #Boulos, que apareciam do nada com pilhas de pneus velhos, ateavam fogo e bloqueavam avenidas e at\u00e9 rodovias????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485761897934850,
    "Label": "InesfsFreire",
    "link": "https://twitter.com/InesfsFreire",
    "followers": 149,
    "content": "@CNNBrasil Bruno dando lavada no Boulos!",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485758454345733,
    "Label": "SidneyJM5",
    "link": "https://twitter.com/SidneyJM5",
    "followers": 33,
    "content": "@MarceloAdnet @wcasagrandejr @GuilhermeBoulos Come\u00e7ou o teatro do Boulos com os \"famosinhos\" da mesma laia dele. \n\nEsc\u00f3ria.",
    "mentioned_users": "MarceloAdnet wcasagrandejr GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485756977942528,
    "Label": "BarbaraSaryne",
    "link": "https://twitter.com/BarbaraSaryne",
    "followers": 30508,
    "content": "Vontade de fazer e priorizar quem mais precisa significa falta de experi\u00eancia para o Covas. Lament\u00e1vel usar esse discurso toda vez que Boulos mostra que \u00e9 preciso e poss\u00edvel fazer diferente #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485756554317827,
    "Label": "thikos",
    "link": "https://twitter.com/thikos",
    "followers": 6241,
    "content": "\"a ponto de ter uma ERE\u00c7\u00c3O com boulos falando\" amiga SIACALME",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485756113883137,
    "Label": "Matos__Debora",
    "link": "https://twitter.com/Matos__Debora",
    "followers": 2227,
    "content": "Boulos realmente defendeu os cracudos como v\u00edtimas???\n\n#CnnNasEleicoes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485754356502529,
    "Label": "AnimesNiilistas",
    "link": "https://twitter.com/AnimesNiilistas",
    "followers": 984,
    "content": "Boulos ta indo muito bem no debate, tipo muitoooo bem mesmo.\nCovas at\u00e9 estourou o tempo dr fala v\u00e1rias vezes e cortaram o \u00e1udio.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485751231754240,
    "Label": "sofisverden",
    "link": "https://twitter.com/sofisverden",
    "followers": 31,
    "content": "A diferen\u00e7a no tempo de experiencia em gest\u00e3o p\u00fablica do covas pro boulos: 24 meses",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485748966891520,
    "Label": "rafadiogob",
    "link": "https://twitter.com/rafadiogob",
    "followers": 222,
    "content": "fui ver o boulos no debate\n30sec pra treplica\nele gastou 31sec \nolha o n\u00edvel do cara amigo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485747234648064,
    "Label": "hrenzjun",
    "link": "https://twitter.com/hrenzjun",
    "followers": 1366,
    "content": "lan\u00e7ou o questionamento mais comentado, vai boulos #CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485746693562371,
    "Label": "marcelo_kenji_",
    "link": "https://twitter.com/marcelo_kenji_",
    "followers": 110,
    "content": "Boulos: vai no banheiro.\nCovas: \"Veja como faz falta experi\u00eancia em gest\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 assim, tem de protocolar pedido para ir ao banheiro, esperar uma resposta do juiz, entrar com pedido de adicional de insalubridade pelo risco de infec\u00e7\u00e3o urin\u00e1ria, se planejar pra lavar as m\u00e3os...\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485744055291915,
    "Label": "emhjr",
    "link": "https://twitter.com/emhjr",
    "followers": 5359,
    "content": "O que Boulos tem de carism\u00e1tico e bom orador o Covas tem de frio e rob\u00f3tico, parece um boneco de cera #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485740930543621,
    "Label": "_PretoNerd_",
    "link": "https://twitter.com/_PretoNerd_",
    "followers": 793,
    "content": "Daddyz\u00e3o Boulos converteu 400 milh\u00f5es de heteros em gays pra votar nele twitter.com/badgalmafe/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "badgalmafe",
    "content_of_rt": "passando mal https://t.co/7JLqlxTlWH",
    "rt_id": 1328482385294471169
  },
  {
    "Id": 1328485735658369029,
    "Label": "ogabrielgg",
    "link": "https://twitter.com/ogabrielgg",
    "followers": 3692,
    "content": "Queria tanto minha m\u00e3ezinha viva pra ver comigo o Boulos detonando!\ud83d\ude3f\ud83d\ude3f #CNNnasEleicoes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485735293476865,
    "Label": "KaritasLima",
    "link": "https://twitter.com/KaritasLima",
    "followers": 67,
    "content": "@OgaMendonca E tamb\u00e9m batendo na tecla da \"experiencia\" do Boulos. O Covas ta ficando pequeno",
    "mentioned_users": "OgaMendonca",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485731266912256,
    "Label": "eliscruzca",
    "link": "https://twitter.com/eliscruzca",
    "followers": 19,
    "content": "@CNNBrasil @CNNBrasil BORA BOULOS 50 !!",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485730960760834,
    "Label": "antbarrosjr",
    "link": "https://twitter.com/antbarrosjr",
    "followers": 1457,
    "content": "Boulos puxou a quest\u00e3o do Cas\u00e3o, que viralizou hoje. Ligada\u00e7o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485729861857280,
    "Label": "mariaclaradit",
    "link": "https://twitter.com/mariaclaradit",
    "followers": 86,
    "content": "Covas apelando pra um ar professoral com o @GuilhermeBoulos, atacando uma suposta inexperi\u00eancia. Tentando apagar n\u00e3o s\u00f3 a experi\u00eancia da Erundina, como tamb\u00e9m do pr\u00f3prio Boulos e sua ampla experi\u00eancia na pol\u00edtica com movimentos sociais. Pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 gabinete!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485729668837380,
    "Label": "cochise02",
    "link": "https://twitter.com/cochise02",
    "followers": 684,
    "content": "Um barato a cara do Boulos enquanto o Bruno fala merda.\n\no Boulos \u00e9 mal . Duro debater com ele. N\u00e3o d\u00e1 nada de gra\u00e7a...ta fritando os miolos do Bruno #DebateCNN #Boulos50 #boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485726464380929,
    "Label": "madaslions",
    "link": "https://twitter.com/madaslions",
    "followers": 105,
    "content": "Boulos trouxe a tona a pergunta que o Casagrande fez pra ele e pro Covas hj. n\u00e3o sei se chegou a responder no twitter, mas achei super importante",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485718025515009,
    "Label": "Luiza64984312",
    "link": "https://twitter.com/Luiza64984312",
    "followers": 868,
    "content": "@juliovschneider S\u00f3 acho que colocaram o boulos no segundo turno para obrigar os Paulistanos a votarem no Covas= Ditadoria",
    "mentioned_users": "juliovschneider",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485717421514753,
    "Label": "BStruzani",
    "link": "https://twitter.com/BStruzani",
    "followers": 42,
    "content": "\"Radicalismo Ideol\u00f3gico\" e \"Falta de experi\u00eancia\", a grande estrat\u00e9gia do Covas pro segundo turno \u00e9 desmerecer o Boulos, um cara com uma vida inteira dedicada aos movimentos sociais e ao bem estar das pessoas... #cnnnaseleic\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485715496341504,
    "Label": "endrew_richard",
    "link": "https://twitter.com/endrew_richard",
    "followers": 394,
    "content": "boulos ta apelando muito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485713403318279,
    "Label": "csousabr",
    "link": "https://twitter.com/csousabr",
    "followers": 4,
    "content": "Algu\u00e9m sabe onde encontro o CV do Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485712359006208,
    "Label": "ab_dixx",
    "link": "https://twitter.com/ab_dixx",
    "followers": 484,
    "content": "boulos \u00e9 radical: radicalmente perfeito\u2764\ufe0f olha a orat\u00f3ria desse homem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485712056946688,
    "Label": "oikathia",
    "link": "https://twitter.com/oikathia",
    "followers": 389,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, voc\u00ea n\u00e3o precisa de apoio da Jana\u00edna e de ningu\u00e9m que lutou pelo golpe. N\u00e3o caia nessa, por favor.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485711083868161,
    "Label": "_wesleywop",
    "link": "https://twitter.com/_wesleywop",
    "followers": 24,
    "content": "Debate excelente, @GuilhermeBoulos. Moro em Aracaju-SE, mas acompanhando e torcendo daqui. \nCovas parece um dramin humano. Boulos muito preparado. \n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485709775245318,
    "Label": "emilianashow",
    "link": "https://twitter.com/emilianashow",
    "followers": 36,
    "content": "ISSO CARALHO\n\nBOULOS O CANDIDATO DA GCM",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485708131143682,
    "Label": "taygalega",
    "link": "https://twitter.com/taygalega",
    "followers": 261120,
    "content": "Imposs\u00edvel assistir um debate @GuilhermeBoulos x Covas e ainda assim votar no Covas. Boulos sabe o que faz e o que diz! \n\nSP, conto com voc\u00eas pra votar 50 no segundo turno! \ud83d\udc99",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485707535540224,
    "Label": "VeioHavana",
    "link": "https://twitter.com/VeioHavana",
    "followers": 2909,
    "content": "Boulos jantando o bolsocovas!\n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485706696634368,
    "Label": "fostomthepeople",
    "link": "https://twitter.com/fostomthepeople",
    "followers": 265,
    "content": "@NathanaelRolim covas bem, mas n to sentindo boulos mt mal nao, so ta passivao",
    "mentioned_users": "NathanaelRolim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485704603725825,
    "Label": "uaimaiara",
    "link": "https://twitter.com/uaimaiara",
    "followers": 4406,
    "content": "Nenhum aniversariante fazendo 50 anos esse ano com o tema Boulos de bolo?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485699419566081,
    "Label": "brenoamaro",
    "link": "https://twitter.com/brenoamaro",
    "followers": 5074,
    "content": "MERM\u00c3O, A INVERTIDA DO BOULOS NO COVEIRO COM ESSA HIST\u00d3RIA DE EXPERI\u00caNCIA FOI SENSACIONALMENTE SE SENSACIONAL!! \ud83d\ude0d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485698232602626,
    "Label": "thiagonut",
    "link": "https://twitter.com/thiagonut",
    "followers": 257,
    "content": "parei o jogo pra ver o boulos comendo o cu de tucano safado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485698102550532,
    "Label": "tokaikkojunjou",
    "link": "https://twitter.com/tokaikkojunjou",
    "followers": 534,
    "content": "ouvir o boulos nesse debate s\u00f3 me faz gostar mais dele #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485698018619394,
    "Label": "sfbrbz",
    "link": "https://twitter.com/sfbrbz",
    "followers": 124,
    "content": "Meudeus que resposta foi essa do Boulos \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485695544057856,
    "Label": "guiazevedo31",
    "link": "https://twitter.com/guiazevedo31",
    "followers": 1901,
    "content": "Resposta de Boulos sobre o assunto experi\u00eancia muito entoado por Covas foi perfeita. Por hora, acaba com o argumento do candidato tucano.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485693753085953,
    "Label": "BedinGreco",
    "link": "https://twitter.com/BedinGreco",
    "followers": 38,
    "content": "Nas elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 2018, Boulos teve o voto de 617.122 brasileiros. Nas elei\u00e7\u00f5es municipais de 2020, na cidade de S\u00e3o Paulo, Boulos teve o voto de 1.080.736 paulistas. Em uma \u00fanica cidade teve quase o dobro de votos do pa\u00eds inteiro. No m\u00ednimo estranho. \ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485689944641544,
    "Label": "r_bolsonaro",
    "link": "https://twitter.com/r_bolsonaro",
    "followers": 239,
    "content": "@MoroDoRosario Covas e boulos antes que digam q \u00e9 Bolsonaro e seus filhos...",
    "mentioned_users": "MoroDoRosario",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485689852301312,
    "Label": "grugol_",
    "link": "https://twitter.com/grugol_",
    "followers": 553,
    "content": "eu to me sentindo no mesmo estado q a gente fica assistindo p\u00eanalti to falando s\u00e9rio parece q minha vida depende do boulos ir bem nesse debate kkkkkkk aaaaaaaaaaaa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485686786322434,
    "Label": "manfrimandre",
    "link": "https://twitter.com/manfrimandre",
    "followers": 47,
    "content": "@curyandrecury @mencutine Pro boulos corte seco, pro covas longo fade out. cnn mostra tua cara.",
    "mentioned_users": "curyandrecury mencutine",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485684634652672,
    "Label": "AmorEhTudo",
    "link": "https://twitter.com/AmorEhTudo",
    "followers": 18,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, voce est\u00e1 sendo usado! O COVAS j\u00e1 est\u00e1 armado p ganhar no segundo turno! Os malditos est\u0101o rindo da cara de todo mundo at\u00e9 agora!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485682906542081,
    "Label": "93dwc",
    "link": "https://twitter.com/93dwc",
    "followers": 639,
    "content": "Quem diz que o Boulos vai aumentar impostos est\u00e1 propagando FAKENEWS! #CNNnaselei\u00e7\u00f5es #Boulos50 #Elei\u00e7\u00f5es2020 #DebateCNN twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "\u201cN\u00e3o vou fazer aumento de impostos em SP, ainda mais num per\u00edodo de crise. Muitos pequenos com\u00e9rcios fecharam, muita gente perdeu emprego, perdeu seus bicos. Num momento como esse se deve falar num plano de recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, que \u00e9 o que n\u00f3s temos.\u201d #Boulos50 #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "rt_id": 1328485007162224640
  },
  {
    "Id": 1328485681971269632,
    "Label": "varella",
    "link": "https://twitter.com/varella",
    "followers": 500,
    "content": "@linobocchini sim, sem d\u00favida. mas da\u00ed d\u00e1 pra editar, n\u00e9? o Covas t\u00e1 com uma estrat\u00e9gia de debate bem definida. fala mansa, se mostrando experiente e tentando mostrar o Boulos como um idealista inconsequente. n\u00e3o sei se vai se dar bem assim, mas d\u00e1 pra editar bonitinho",
    "mentioned_users": "linobocchini",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485681182728194,
    "Label": "itsthatlari",
    "link": "https://twitter.com/itsthatlari",
    "followers": 321,
    "content": "S\u00f3 o Boulos pra me fazer assistir cnn brasil",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485674224381955,
    "Label": "Mhailer",
    "link": "https://twitter.com/Mhailer",
    "followers": 1187,
    "content": "Gente, o debate da #CNN deveria chamar Baile do Boulos, pq, est\u00e1 fazendo picadinho do Covas e sem cair nas provoca\u00e7\u00f5es baixas do tucano.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485673712672769,
    "Label": "RenanSSousa1",
    "link": "https://twitter.com/RenanSSousa1",
    "followers": 94,
    "content": "Se fosse uma luta de boxe, Boulos j\u00e1 teria colocado o Covas nas cordas diversas vezes\n\nCom muita habilidade, ele desviaria da maioria dos socos potentes do jovem Ocupante\n\nMas desviar de golpe n\u00e3o ganha luta\n\nE isso n\u00e3o \u00e9 uma luta de boxe",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485672513134592,
    "Label": "leandroxsouza",
    "link": "https://twitter.com/leandroxsouza",
    "followers": 593,
    "content": "incr\u00edvel como o cruno bovas \u00e9 ardiloso\n\na t\u00e1tica dele \u00e9 colar no boulos a imagem de radical e despreparado. n\u00e3o responde objetivamente nenhuma pergunta.\n\nbaita mudan\u00e7a de postura do dia pra noite, comparado com o primeiro turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485670231404546,
    "Label": "TaIzze",
    "link": "https://twitter.com/TaIzze",
    "followers": 2714,
    "content": "Candigato Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485659057721344,
    "Label": "ragghc",
    "link": "https://twitter.com/ragghc",
    "followers": 322,
    "content": "O Boulos mandou muito agora kkkkkkkkk VAI BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485658793553922,
    "Label": "rosanadilan",
    "link": "https://twitter.com/rosanadilan",
    "followers": 1729,
    "content": "@RicardoAndante QQ um deles q ganhar vai acabar com SP! \n\nBoulos \u00e9 LULA!\nCovas \u00e9 D\u00f3ria!\n\nE vc paulistano \u00e9 o maior respons\u00e1vel pelo q vir\u00e1!",
    "mentioned_users": "RicardoAndante",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485656415399937,
    "Label": "eudrika007",
    "link": "https://twitter.com/eudrika007",
    "followers": 1207,
    "content": "Esse Boulos vai transformar o vale do Anhangaba\u00fa no vale da erva... pqp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485652653019137,
    "Label": "JoaoPedro_1898",
    "link": "https://twitter.com/JoaoPedro_1898",
    "followers": 130,
    "content": "Boulos t\u00e1 empalando o Covas. \nS\u00f3 espero que o paulistano n\u00e3o caia nesse bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 de \"experi\u00eancia\" que o Covas t\u00e1 mandando.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485652565024771,
    "Label": "raissamcastro",
    "link": "https://twitter.com/raissamcastro",
    "followers": 359,
    "content": "@GuilhermeBoulos Desbloqueia o @Murilo_79, equipe do Boulos!!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos Murilo_79",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485652346904578,
    "Label": "olbapgr",
    "link": "https://twitter.com/olbapgr",
    "followers": 94,
    "content": "Resumo do debate:\nboulos tenta se vender como moderado,boulos fala que da pra fazer um mundo cor de rosa\nCovas fala que n\u00e3o da pra fazer o que o boulos promete fazer e fica com meias palavras para dizer que o boulos \u00e9 radical",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485650170081285,
    "Label": "paulocarta2003",
    "link": "https://twitter.com/paulocarta2003",
    "followers": 830,
    "content": "@BarnardB20 @HHTM2020 A Manu \u00e9 a criatura que eu carregaria no colo. O apoio \u00e9 autom\u00e1tico. Boulos tamb\u00e9m. \n\nA quest\u00e3o do PDT \u00e9 a regionaliza\u00e7\u00e3o assim o PT, PCdoB. O PDT tem um Projeto Nacional de Desenvolvimento que n cabe somente na esquerda. N\u00e3o vamos conseguir colocar em pr\u00e1tica sem um amplo apoio",
    "mentioned_users": "BarnardB20 HHTM2020",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485649914220545,
    "Label": "tweetsd0Thi",
    "link": "https://twitter.com/tweetsd0Thi",
    "followers": 126,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, o que vc tem em mente em rela\u00e7\u00e3o a ind\u00fastrias? Antigamente, SP tinha muitas f\u00e1bricas, hoje em dia todas foram embora da capital, pois os impostos s\u00e3o muito altos. Tem algum plano pra melhorar esse ponto?",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485649507381250,
    "Label": "VozdoAlem",
    "link": "https://twitter.com/VozdoAlem",
    "followers": 2080,
    "content": "QUEIMA UNS PNEU A\u00cd, BOULOS, VAMO AGITAR!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485642377060352,
    "Label": "Vinagretchem5k",
    "link": "https://twitter.com/Vinagretchem5k",
    "followers": 378,
    "content": "Ai como queria que boulos, manu e marilia ganhasse, ia dar uma esperan\u00e7a no futuro",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485641458503681,
    "Label": "otaperegrina",
    "link": "https://twitter.com/otaperegrina",
    "followers": 800,
    "content": "Leviano e jocoso na boca do Boulos. \n\nSe n\u00e3o tem essas palavras, n\u00e3o \u00e9 debate de elei\u00e7\u00f5es, n\u00e9?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485641227816961,
    "Label": "AndersonBarone",
    "link": "https://twitter.com/AndersonBarone",
    "followers": 495,
    "content": "Boulos mandou um \"respeita minha hist\u00f3ria playboy arrombado\"\n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485640078503938,
    "Label": "_iuar",
    "link": "https://twitter.com/_iuar",
    "followers": 193,
    "content": "ai o Fortalezense \"queria morar em SP pra votar no Boulos\" enquanto isso votou no Sarto KKKKKKKKKKKKKKKK tomar no cu twitter.com/mndadss/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "mndadss",
    "content_of_rt": "Boulos falando sobre como a parceria publico privada n\u00e3o beneficia a popula\u00e7\u00e3o mas sim as empresas e ainda privilegia os locais que est\u00e3o inseridas\n\nSpoiler: Fortaleza tem varias AND fazendo mais, valeu RC",
    "rt_id": 1328482665847197699
  },
  {
    "Id": 1328485639642341377,
    "Label": "_Manubis_22",
    "link": "https://twitter.com/_Manubis_22",
    "followers": 436,
    "content": "achei o debate, ja cheguei com o boulos jantando o covas kkkkkkkk'",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485639352938497,
    "Label": "pedroluiz02",
    "link": "https://twitter.com/pedroluiz02",
    "followers": 1800,
    "content": "Um barato a cara do Boulos enquanto o Bruno fala merda.\n\no Boulos \u00e9 mal . Duro debater com ele. N\u00e3o d\u00e1 nada de gra\u00e7a...ta fritando os miolos do Bruno #DebateCNN #Boulos50 #boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485639159943169,
    "Label": "Gorillini",
    "link": "https://twitter.com/Gorillini",
    "followers": 122,
    "content": "Covas e Boulos est\u00e3o falando para seus eleitores apenas, n\u00e3o tem nada de novo, quem est\u00e1 indeciso vai continuar indeciso, acho que nenhum dos dois ganha com esse debate, apenas seus pr\u00f3prios eleitores v\u00e3o falar que um foi melhor que o outro #CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485636756664322,
    "Label": "pdrggt21",
    "link": "https://twitter.com/pdrggt21",
    "followers": 931,
    "content": "boulos podia ter falado da erundina nessa tb agora mas o tempo era curto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485636299517953,
    "Label": "fvernon",
    "link": "https://twitter.com/fvernon",
    "followers": 15766,
    "content": "D\u00c1 NELE BOULOS \ud83e\uddd4\ud83e\udd1c\ud83d\udca2\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485636060438528,
    "Label": "lu_claudio",
    "link": "https://twitter.com/lu_claudio",
    "followers": 382,
    "content": "Boulos devolveu de voadora agora!!!\nCovas zonzo mas permanece impass\u00edvel, kkkkkk\n\n#cnnbrasil\n#Eleicoes2020  \n#voteconsciente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485635951300608,
    "Label": "VChaim",
    "link": "https://twitter.com/VChaim",
    "followers": 496,
    "content": "Covas n\u00e3o para de atacar o boulos chamando de inexperiente, com um tom paternalista.\nBruno tem incr\u00edveis dois anos de prefeitura como experiencia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485632742748160,
    "Label": "eumathx",
    "link": "https://twitter.com/eumathx",
    "followers": 197,
    "content": "Boulos: fatos, n\u00fameros, exemplos.\n\nCovas: veja bem ele n\u00e3o tem experi\u00eancia...\n\nMuda o disco querido.\n\n#CNNNASELEI\u00c7\u00d5ES #Debate #sp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485631022993408,
    "Label": "alessandrorubo",
    "link": "https://twitter.com/alessandrorubo",
    "followers": 547,
    "content": "#CNNnaselei\u00e7\u00f5es \ud83e\udd71 Que debate mais lento! Bruno Covas e Boulos me d\u00e1 sono!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485629513129985,
    "Label": "neuromanso",
    "link": "https://twitter.com/neuromanso",
    "followers": 1287,
    "content": "Boulos sumonou o Casagrande nessa pergunta agora.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485628015730688,
    "Label": "LuccaRogel",
    "link": "https://twitter.com/LuccaRogel",
    "followers": 85,
    "content": "Boulos desenvolvimenta foda-se twitter.com/lauraabcarvalh\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "lauraabcarvalho",
    "content_of_rt": "Seu candidato tamb\u00e9m fala em investimento privado induzido pela demanda aquecida? #Boulos50 #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "rt_id": 1328483355617161217
  },
  {
    "Id": 1328485627537616897,
    "Label": "chrisskz_",
    "link": "https://twitter.com/chrisskz_",
    "followers": 679,
    "content": "e assim falamos do boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485625394237441,
    "Label": "gbrpetrasso",
    "link": "https://twitter.com/gbrpetrasso",
    "followers": 140,
    "content": "O Boulos pelo visto n\u00e3o jantou antes do debate, pq olha t\u00e1 jantando o Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485623519440896,
    "Label": "amandaguarniere",
    "link": "https://twitter.com/amandaguarniere",
    "followers": 574,
    "content": "e boulos, que discernimento! \u2764",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485622760304640,
    "Label": "dn_rocha",
    "link": "https://twitter.com/dn_rocha",
    "followers": 2133,
    "content": "@AdriAlcantara38 @ZeCa1238 Como fica o saneamento b\u00e1sico a\u00ed seu Boulos?",
    "mentioned_users": "AdriAlcantara38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485620604395521,
    "Label": "_Ieafar",
    "link": "https://twitter.com/_Ieafar",
    "followers": 1036,
    "content": "essa \u00e9 a melhor rodada do boulos, ta conseguindo rebater a \"falta de experi\u00eancia\" com muita humildade e proposta",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485619916533765,
    "Label": "marco_souzabr",
    "link": "https://twitter.com/marco_souzabr",
    "followers": 3859,
    "content": "@lisztomania @bolandeira Vou de Boulos, mas o Covas ainda passa por tratamento, e isso claramente pode ter afetado at\u00e9 sua fala. H\u00e1 de se respeitar isso.",
    "mentioned_users": "lisztomania bolandeira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485619102867457,
    "Label": "niih_wayne_",
    "link": "https://twitter.com/niih_wayne_",
    "followers": 99,
    "content": "Quando o Boulos fala s\u00f3 consigo pensar: \"carai o cara \u00e9 o bicho mesmo, mandou bem!\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485617471197188,
    "Label": "DuroLocus",
    "link": "https://twitter.com/DuroLocus",
    "followers": 198,
    "content": "Covas e Boulos dan\u00e7ando um tango maroto\n\nMas a diferen\u00e7a \u00e9 que um d\u00e1 canelada e pis\u00e3o no p\u00e9 propositalmente um do outro",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485617429319680,
    "Label": "guifav",
    "link": "https://twitter.com/guifav",
    "followers": 153,
    "content": "@jnflesch Boulos bateu agora Qt esse tema",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485617186037760,
    "Label": "sadxgirlxxx",
    "link": "https://twitter.com/sadxgirlxxx",
    "followers": 172,
    "content": "Boulos est\u00e1 pisando!??",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485616636620801,
    "Label": "Gabriel110705",
    "link": "https://twitter.com/Gabriel110705",
    "followers": 32,
    "content": "O BOULOS MAN\u00c9, OS CARA BOTOU O BOULOS NO SEGUNDO TURNO, NOSSA MLK VONTADE DE EXPLODI.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485614266839043,
    "Label": "ligiaborgxs",
    "link": "https://twitter.com/ligiaborgxs",
    "followers": 2306,
    "content": "acho q no final desse debate o covas vai votar no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485612383580162,
    "Label": "nana_mendes",
    "link": "https://twitter.com/nana_mendes",
    "followers": 667,
    "content": "Carai Boulos \ud83d\udc9c",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485611850838016,
    "Label": "elisa_stefani",
    "link": "https://twitter.com/elisa_stefani",
    "followers": 422,
    "content": "ui ui ui o boulos falando da cracolandia agora vai bota pra fude",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485611217571841,
    "Label": "cidadao_urbano",
    "link": "https://twitter.com/cidadao_urbano",
    "followers": 22,
    "content": "Sobre rede hospitalar municipal, Boulos deu um gancho de esquerda, e Bruno Covas absorveu bem.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485610600935426,
    "Label": "carolinecurse",
    "link": "https://twitter.com/carolinecurse",
    "followers": 703,
    "content": "nossa boulos matou o covas com bondade agora",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485610332581891,
    "Label": "VaiLuth",
    "link": "https://twitter.com/VaiLuth",
    "followers": 1166,
    "content": "BOULOS COMENDO O CU DO COVAS AO VIVO NA CNN... E SEM KY! \n\n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485609833422848,
    "Label": "agentelaranja",
    "link": "https://twitter.com/agentelaranja",
    "followers": 1766,
    "content": "@JLcorrealeite @ladyrasta Fascismo \u00e9 uma palavra sem sentido algum, mas viol\u00eancia e \u00f3dio s\u00e3o bem conhecidas. Boulos tem que se mostrar o candidato que mais rejeita o \u00f3dio como motor pol\u00edtico (est\u00e1 fazendo, no debate agora)",
    "mentioned_users": "JLcorrealeite ladyrasta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485608935841798,
    "Label": "ninjapadeiro",
    "link": "https://twitter.com/ninjapadeiro",
    "followers": 58,
    "content": "Pra esta ultima fala de boulos https://t.co/ApDN9Lz3cj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485605869817862,
    "Label": "Vini_Ramos14",
    "link": "https://twitter.com/Vini_Ramos14",
    "followers": 1808,
    "content": "Lapada do Boulos agora, pedindo respeito. #DebateCNN #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485603529383939,
    "Label": "TimbuAstronauta",
    "link": "https://twitter.com/TimbuAstronauta",
    "followers": 64,
    "content": "Eu acho que se Boulos sentasse o Covas na porrada ia doer menos que as respostas dele no debate.\nQue surra, viu kkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485600761143305,
    "Label": "millenasatie",
    "link": "https://twitter.com/millenasatie",
    "followers": 82,
    "content": "parece q o Boulos tirou todas as reformas urbanas da minha cabe\u00e7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485599477702657,
    "Label": "moisesvieira45",
    "link": "https://twitter.com/moisesvieira45",
    "followers": 701,
    "content": "Hist\u00f3ria do Guilherme Boulos KKK invadir resid\u00eancia e Terra que n\u00e3o e dele \nEle mesmo falou tenho orgulho KKK \n45 e melhor s\u00e3o Paulo \n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485599142174720,
    "Label": "marcelaEsteve14",
    "link": "https://twitter.com/marcelaEsteve14",
    "followers": 54,
    "content": "@CNNBrasil Boulos nao tem capacidade para gerenciar uma megalopole como Sao Paulo. Ele \u00e9 um engodo que s\u00f3 engana os jovens.",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485598794031111,
    "Label": "jmaurosilva",
    "link": "https://twitter.com/jmaurosilva",
    "followers": 23868,
    "content": "#CNNNASELEICOES \nBoulos rebatendo ao Covas pedindo respeito a sua hist\u00f3ria. Pedindo um debate s\u00e9rio, ele diz que tem a experiencia na vida ! https://t.co/EZsvaIOFDH",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485598366199811,
    "Label": "brunobonsanti",
    "link": "https://twitter.com/brunobonsanti",
    "followers": 8061,
    "content": "Quando o Boulos vai para o ataque, ele vai naquele tom de \"Bruno, eu t\u00f4 muito decepcionado com voc\u00ea, Bruno.... tsc, tsc\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485597523152897,
    "Label": "starvinny",
    "link": "https://twitter.com/starvinny",
    "followers": 182,
    "content": "O Covas fala que o Boulos quer ser o \"dono da verdade\", e na fala seguinte faz exatamente isso! kkkkkkkkk\n#Boulos50 #BoulosNoSegundoTurno #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485596080254981,
    "Label": "gabrieldread",
    "link": "https://twitter.com/gabrieldread",
    "followers": 14355,
    "content": "O Guilherme Boulos trouxe a pergunta do Casagrande!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485595086196736,
    "Label": "mapavieira",
    "link": "https://twitter.com/mapavieira",
    "followers": 1322,
    "content": "@sfcdjalmasantos Elei\u00e7\u00e3o \u00e9 municipal\nTem \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o heim\nBoulos bolorento",
    "mentioned_users": "sfcdjalmasantos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485593605689347,
    "Label": "herbertnewtonm1",
    "link": "https://twitter.com/herbertnewtonm1",
    "followers": 2317,
    "content": "Guilherme Boulos \u00e9 um baita de um cara de pau !! Paulistanos devem rejeitar esse sujeito !!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485593198825474,
    "Label": "mordomoeugenio",
    "link": "https://twitter.com/mordomoeugenio",
    "followers": 47088,
    "content": "Boulos fez bem em cortar as asas do Covas, que t\u00e1 mais agressivo mesmo. #CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485592452173824,
    "Label": "athaydem",
    "link": "https://twitter.com/athaydem",
    "followers": 330,
    "content": "Boulos fez o que eu faria. Disse ao Covas pra parar de gra\u00e7a. \u00c9 hora de debater S\u00e3o Paulo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485588211740672,
    "Label": "abraolari",
    "link": "https://twitter.com/abraolari",
    "followers": 156,
    "content": "N\u00e3o vai ter segundo turno aqui, ent\u00e3o vamos de Boulos X Covas e rinha de primo em Recife",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485585070272513,
    "Label": "ednalimaenf",
    "link": "https://twitter.com/ednalimaenf",
    "followers": 97,
    "content": "@VejaSP Acho que o Casa Grande pode ajudar muito no governo Boulos com a sua experi\u00eancia e boa vontade. Ele \u00e9 muito respeitado tenho certeza que iria ajudar muito na recupera\u00e7\u00e3o  desses desfavorecidos e esquecidos. \u00c9 dificil mas n\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel .",
    "mentioned_users": "VejaSP",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485583296094215,
    "Label": "ArbachRicardo",
    "link": "https://twitter.com/ArbachRicardo",
    "followers": 2,
    "content": "@marcelorubens Muito bom o Ciro dar o apoio.\nMas vale lembrar que, durante o primeiro turno, ele falou que o Boulos n\u00e3o era um bom candidato, pois nunca teve cargo pol\u00edtico e j\u00e1 queria assumir a maior capital da Am\u00e9rica do Sul.\nPelo menos, dessa vez, ele declarou o apoio.",
    "mentioned_users": "marcelorubens",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485582981500928,
    "Label": "Bruno_SP2020",
    "link": "https://twitter.com/Bruno_SP2020",
    "followers": 105,
    "content": "Bruno Covas est\u00e1 p\u00e9ssimo no #DebateCNN... Guilherme Boulos dando uma surra com classe",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485577893744640,
    "Label": "DiZogbi",
    "link": "https://twitter.com/DiZogbi",
    "followers": 120,
    "content": "@mvitorodrigues Mas o Boulos acha que falar disso \u00e9 leviandade... rsrsrs",
    "mentioned_users": "mvitorodrigues",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485576069312513,
    "Label": "rolomowrld",
    "link": "https://twitter.com/rolomowrld",
    "followers": 1629,
    "content": "carai mano o boulos comeu o covas no argumento",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485573137412096,
    "Label": "cnls",
    "link": "https://twitter.com/cnls",
    "followers": 91,
    "content": "@GugaNoblat Menos Guga, desculpe mas chega a ser ris\u00edvel essa t\u00e1tica, porque n\u00e3o pega nem com a fala, gestual, os a\u00e7\u00f5es de Covas e o inverso TB \u00e9 verdade colocar Boulos como moderado n\u00e3o d\u00e1, pelos mesmos motivos",
    "mentioned_users": "GugaNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485571870810112,
    "Label": "Lil__Hand",
    "link": "https://twitter.com/Lil__Hand",
    "followers": 130,
    "content": "Boulos arrega\u00e7ando no debate de SP, que doidera",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485571090636801,
    "Label": "evangelmari",
    "link": "https://twitter.com/evangelmari",
    "followers": 698,
    "content": "AT\u00c9 Q ENFIM O BOULOS MANDOU O COVAS PRA CASINHA DELE COM ESSA ARROG\u00c2NCIA DE \"EU SOU GESTOR P\u00daBLICO, EU TENHO EXPERI\u00caNCIA, MIMIMI\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485570943873025,
    "Label": "deokmj",
    "link": "https://twitter.com/deokmj",
    "followers": 2665,
    "content": "o boulos amassou o covas aqui no debate puts",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485568548917255,
    "Label": "masfaz_",
    "link": "https://twitter.com/masfaz_",
    "followers": 775,
    "content": "Porrada excelente do Boulos no discurso tecnocrata do Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485565684133891,
    "Label": "kassatti",
    "link": "https://twitter.com/kassatti",
    "followers": 2839,
    "content": "Boulos est\u00e1 mentindo descaradamente e fazendo promessas estapaf\u00fardias. Leviano, pilantra, vigarista.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485564971094019,
    "Label": "whateversonc",
    "link": "https://twitter.com/whateversonc",
    "followers": 402,
    "content": "Boulos vs. Covas na @CNNBrasil NOW",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485564497190912,
    "Label": "opassarodecorda",
    "link": "https://twitter.com/opassarodecorda",
    "followers": 291,
    "content": "pqp o boulos \u00e9 o novo lula,tem jeito nao",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485562370691074,
    "Label": "oAlexMeneses",
    "link": "https://twitter.com/oAlexMeneses",
    "followers": 1777,
    "content": "Debate at\u00e9 agora resumido em Boulos dizendo \"o atual prefeito Covas n\u00e3o fez isso e aquilo pela cidade\" e Covas dizendo \"o candidato inexperiente Boulos n\u00e3o sabe como funciona isso e aquilo\". E segue... #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485561972232192,
    "Label": "beccaalfaia",
    "link": "https://twitter.com/beccaalfaia",
    "followers": 252,
    "content": "pastor e meu tio metido a pastor tbm falando mal do Boulos KKKKKKKKKK s\u00f3 mostra  Boulos t\u00e1 certo aiai FODA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485561565384704,
    "Label": "thaistagni",
    "link": "https://twitter.com/thaistagni",
    "followers": 4638,
    "content": "Bruno Covas acabou de dizer que, ao contr\u00e1rio do Boulos, n\u00e3o vai contra a palavra de juiz e n\u00e3o faz protesto depois de uma decis\u00e3o judicial.\n\nProtesto e manifesta\u00e7\u00e3o faz parte do direito civil de qualquer pessoa dentro de uma democracia, meu anjo #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485559929540608,
    "Label": "SilMarq",
    "link": "https://twitter.com/SilMarq",
    "followers": 3642,
    "content": "Boulos lembrando que experi\u00eancia pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 gabinete",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485554703491072,
    "Label": "leletpereira9",
    "link": "https://twitter.com/leletpereira9",
    "followers": 64,
    "content": "mano nmrl \no Boulos \u00e9 psic\u00f3logo \nvc jura q vc vai querer refutar ele \nn\u00e3o tem como",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485554506375169,
    "Label": "ProfLeoOficial",
    "link": "https://twitter.com/ProfLeoOficial",
    "followers": 2258,
    "content": "Boulos est\u00e1 nas cordas no debate. Est\u00e1 um massacre...\nEm TODAS as falas, Covas chama Boulos de inexperiente.\nBoulos tentou reagir, mas s\u00f3 mostrou que acusou o golpe.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485553596231685,
    "Label": "janilsonjunior5",
    "link": "https://twitter.com/janilsonjunior5",
    "followers": 436,
    "content": "boulos dando aulas e aulas ....",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485552627265542,
    "Label": "JoaoAquino_15",
    "link": "https://twitter.com/JoaoAquino_15",
    "followers": 59,
    "content": "Eu n\u00e3o consigo n\u00e3o me animar com o Boulos, n\u00e3o consigo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485552199512064,
    "Label": "cerpauloneto",
    "link": "https://twitter.com/cerpauloneto",
    "followers": 1965,
    "content": "Guilherme Boulos massacrando o Bruno Covas vei, e parab\u00e9ns a @CNNBrasil pela bel\u00edssima organiza\u00e7\u00e3o que debate senhores. Espero que amanh\u00e3 seja assim tamb\u00e9m. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485550966378497,
    "Label": "brunurbano",
    "link": "https://twitter.com/brunurbano",
    "followers": 565,
    "content": "AMO que o Covas ta a todo custo querendo vincular ao Boulos sobre gest\u00e3o anterior, que era o Haddad/PT, e o Boulos ta MEGA CAGANDO pq ele tem nada a ver com isso kkkkkkkkkkk #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485549414428672,
    "Label": "Xl_matsilva",
    "link": "https://twitter.com/Xl_matsilva",
    "followers": 286,
    "content": "admira\u00e7\u00e3o profunda pela sabedoria do Boulos  #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485549410234369,
    "Label": "arantesLais",
    "link": "https://twitter.com/arantesLais",
    "followers": 159,
    "content": "que porrada do boulos. \n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485549263425536,
    "Label": "IsaakDinensen",
    "link": "https://twitter.com/IsaakDinensen",
    "followers": 3723,
    "content": "Mto bem o Boulos chamando o Covas pelo primeiro nome",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485549037015045,
    "Label": "aluanoia",
    "link": "https://twitter.com/aluanoia",
    "followers": 895,
    "content": "\u201cai pq o boulos \u00e9 socialista\u201d\n\nah! s\u00e9rio? n\u00e3o me diga!!!!!!!! nunca imaginei isso",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485548638564354,
    "Label": "hlodeandrad",
    "link": "https://twitter.com/hlodeandrad",
    "followers": 225,
    "content": "eu amo muito o boulos amo tudo que ele fala tudo que ele faz toda vez que vejo ele falando eu me curvo diante de tanta sabedoria",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485548521103360,
    "Label": "Rwendellsilvaa",
    "link": "https://twitter.com/Rwendellsilvaa",
    "followers": 210,
    "content": "Boulos x covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485548470755331,
    "Label": "CangaceiroNetto",
    "link": "https://twitter.com/CangaceiroNetto",
    "followers": 9674,
    "content": "@YMCesquerda A hist\u00f3ria do Boulos https://t.co/oeZHvjDtNS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485547719995394,
    "Label": "ThirsonFerreira",
    "link": "https://twitter.com/ThirsonFerreira",
    "followers": 771,
    "content": "eita que o boulos engoliu o covas agora",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485546260361226,
    "Label": "gabzaffari",
    "link": "https://twitter.com/gabzaffari",
    "followers": 520,
    "content": "@RafaelPahim a fala do boulos t\u00e1 certa, investimento pode ser demand-led e provavlemnte no brasil \u00e9. o problema foi umas cr\u00edticas rasteiras que li em seguida e fiquei zzzzzzzzzzzzzzz",
    "mentioned_users": "RafaelPahim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485545740275713,
    "Label": "hrenzjun",
    "link": "https://twitter.com/hrenzjun",
    "followers": 1366,
    "content": "boulos quebrou o \"argumento\" do covas de inexperi\u00eancia #CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485542548430848,
    "Label": "iamnumberseven",
    "link": "https://twitter.com/iamnumberseven",
    "followers": 513,
    "content": "boulos bota covas pra mamar com experi\u00eancia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485542468718595,
    "Label": "jcsantos2014",
    "link": "https://twitter.com/jcsantos2014",
    "followers": 104,
    "content": "@CNNBrasil O Boulos ataca, mais o Bruno tem as resposta na ponta da l\u00edngua e continua firme e inabal\u00e1vel!\ud83d\udcaa\ud83e\udd20 \nO Boulos lembra o pouco o Lula falando! \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485541646569472,
    "Label": "tavioxxi",
    "link": "https://twitter.com/tavioxxi",
    "followers": 1155,
    "content": "o covas for\u00e7ando um \"voc\u00ea n\u00e3o tem experi\u00eancia\" e sendo surrado graciosamente pelo boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485541189480449,
    "Label": "fleolindo",
    "link": "https://twitter.com/fleolindo",
    "followers": 442,
    "content": "at\u00e9 escrachando o covas o Boulos \u00e9 elegante #DebateCNN #BoulosErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485540921024515,
    "Label": "leonateix",
    "link": "https://twitter.com/leonateix",
    "followers": 187,
    "content": "qm vota em sp por favor nao desperdice o privil\u00e9gio que eu queria ter de votar no boulos 50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485534071664646,
    "Label": "eudrika007",
    "link": "https://twitter.com/eudrika007",
    "followers": 1207,
    "content": "O Bruno ignora o Boulos lkkkk tipo seu comunista pobre eu sou Comunista ryco!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485534029770754,
    "Label": "rvandromel",
    "link": "https://twitter.com/rvandromel",
    "followers": 508,
    "content": "Bruno Covas parece uma vitrola furada dizendo \u201ct\u00e1 vendo como a falta de experi\u00eancia faz a diferen\u00e7a\u201d, tentando tirar o cr\u00e9dito do Boulos. \n\nTomou uma lapada agora.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485532733759491,
    "Label": "Bersogli",
    "link": "https://twitter.com/Bersogli",
    "followers": 889,
    "content": "@lucasmkater Boulos mandou bem demais com essa agora",
    "mentioned_users": "lucasmkater",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485532515643392,
    "Label": "JanaSCosta",
    "link": "https://twitter.com/JanaSCosta",
    "followers": 4390,
    "content": "Boulos devorando Covas! T\u00e1 demais o debate! Assistam",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485531999739904,
    "Label": "traldL",
    "link": "https://twitter.com/traldL",
    "followers": 676,
    "content": "o boulos \u00e9 incr\u00edvel na arte de insultar suavemente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485529759977476,
    "Label": "BeccaKassab",
    "link": "https://twitter.com/BeccaKassab",
    "followers": 432,
    "content": "Boulos e Covas na CNN pra qm quiser ver (d\u00e1 pra ver pelo youtube)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485526387765248,
    "Label": "bidjurovic",
    "link": "https://twitter.com/bidjurovic",
    "followers": 1090,
    "content": "tive que escutar de um tio que se o boulos for eleito ele vai invadir a casa da minha av\u00f3 que t\u00e1 parada tem um tempo e etc \n\neu fico impressionada como o homem classe m\u00e9dia com acesso a tudo e tem educa\u00e7\u00e3o do ber\u00e7o sequer procura se informar direito sabe",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485522805829632,
    "Label": "renrodriguess",
    "link": "https://twitter.com/renrodriguess",
    "followers": 82,
    "content": "Guilherme Boulos jantando gostoso hoje.. Fritas acompanha senhor? #DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485522428334081,
    "Label": "_badju",
    "link": "https://twitter.com/_badju",
    "followers": 799,
    "content": "mano o Covas \u00e9 mto baixo\no bicho n se garante nas proposta ta com o uc na mao e quer a todo custo insinuar coisas sem sentido do Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485521312641033,
    "Label": "JanMorgana",
    "link": "https://twitter.com/JanMorgana",
    "followers": 75,
    "content": "@HumbertoReisJr S\u00e3o Paulo est\u00e1 perdido, infelizmente esse ano n\u00e3o teve uma op\u00e7\u00e3o v\u00e1lida de voto. Agora entre esses dois espero que o Covas ganhe, \u00e9 menos pior que o vagabundo do Boulos. Lament\u00e1vel essa situa\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "HumbertoReisJr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485519446183937,
    "Label": "ciciaraujop",
    "link": "https://twitter.com/ciciaraujop",
    "followers": 212,
    "content": "Se o Boulos ganhasse ia ser uma vit\u00f3ria mt grande da esquerda meu deus",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485517135142914,
    "Label": "vmartziana",
    "link": "https://twitter.com/vmartziana",
    "followers": 313,
    "content": "BOA BOULOS d\u00e1 pra melhorar mas pelo menos respondeu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485516145266690,
    "Label": "chokkoapenas",
    "link": "https://twitter.com/chokkoapenas",
    "followers": 221,
    "content": "@gxxiovana sim, ele quer passar a imagem de um pol\u00edtico experiente e taxar o Guilherme como um militante qualquer, t\u00f4 gostando como boulos t\u00e1 revidando, t\u00e1 calmo e consciente",
    "mentioned_users": "gxxiovana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485513645395968,
    "Label": "muteaus",
    "link": "https://twitter.com/muteaus",
    "followers": 166,
    "content": "@nandodesu acho que o flow que mais reverteu votos pro candidato convidado foi o do Boulos mesmo",
    "mentioned_users": "nandodesu",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485512479436800,
    "Label": "jfernandaBrasil",
    "link": "https://twitter.com/jfernandaBrasil",
    "followers": 1900,
    "content": "Dire\u00e7\u00f5es estaduais e federais do PDT: Turma boa apoia Manuela em POA e Boulos em SP! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! chng.it/nnm8vH6X via @change_br",
    "mentioned_users": "change_br",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485512122953730,
    "Label": "___leomartins",
    "link": "https://twitter.com/___leomartins",
    "followers": 3975,
    "content": "Sobe o tom no debate.\n\nCovas bate na tecla da inexperi\u00eancia de Boulos como gestor p\u00fablico. \"Pol\u00edtica n\u00e3o se faz com discurso bonito\". \n\nBoulos rebateu, dizendo que Bruno o critica de forma jocosa. \"Voc\u00ea deveria respeitar mais a hist\u00f3ria das pessoas e fazer um debate s\u00e9rio\".",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485508587065344,
    "Label": "fvplmx",
    "link": "https://twitter.com/fvplmx",
    "followers": 640,
    "content": "boulos mandou um RESPEITA MINHA HIST\u00d3RIA ao viva\u00e7o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485508046069760,
    "Label": "steefrasson",
    "link": "https://twitter.com/steefrasson",
    "followers": 456,
    "content": "Covas: \u201cPol\u00edtica n\u00e3o se faz com discurso bonito, pol\u00edtica se faz com gest\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o\u201d\n\nAssim ele elege o boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485505969893376,
    "Label": "beadc8",
    "link": "https://twitter.com/beadc8",
    "followers": 109,
    "content": "@CNNBrasil Que cara chato este Covas! Condescendente e arrogante. Da-lhe Boulos! #viravoto",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485503201632257,
    "Label": "muylaerte",
    "link": "https://twitter.com/muylaerte",
    "followers": 34533,
    "content": "Boulos tem permitido que Bruno Covas o corrija reiteradas vezes durante o debate na CNN. O despreparo para pensar, refletir e falar sugere despreparo para prefeitar.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485502312460288,
    "Label": "MariaLi17412762",
    "link": "https://twitter.com/MariaLi17412762",
    "followers": 1446,
    "content": "@Cassia_NNoronha @Lets_Dex O PSDB quer perder a elei\u00e7\u00e3o.\n\nBoulos foi criado pelos tucanos, a ascens\u00e3o mete\u00f3rica dele n\u00e3o surgiu do nada; foi planejado.\n\nO PSDB quer que Boulos ven\u00e7a para que os tucanos saiam impunes de todos os estragos que causaram na cidade. \nN\u00c3O DEIXEM O PSOL GANHAR!",
    "mentioned_users": "Cassia_NNoronha Lets_Dex",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485502174027777,
    "Label": "zpatella_",
    "link": "https://twitter.com/zpatella_",
    "followers": 576,
    "content": "@dfihiwb Queria dar o Brasil pro boulos AGORA",
    "mentioned_users": "dfihiwb",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485501955923975,
    "Label": "Lucasdaquitanda",
    "link": "https://twitter.com/Lucasdaquitanda",
    "followers": 289,
    "content": "@levifx N\u00e3o chego a ser Lulof\u00f3bico, mas pode aparecer foto do Boulos com o dem\u00f4nio que n\u00e3o abro m\u00e3o do voto.",
    "mentioned_users": "levifx",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485500001378304,
    "Label": "frtsflp",
    "link": "https://twitter.com/frtsflp",
    "followers": 651,
    "content": "at\u00e9 a medidora do debate sentiu o soco que o boulos deu agora",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485498956951554,
    "Label": "bahiavitor",
    "link": "https://twitter.com/bahiavitor",
    "followers": 614,
    "content": "Cnn Brasil\nBoulos desprezando a experi\u00eancia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485498734727170,
    "Label": "raissamcastro",
    "link": "https://twitter.com/raissamcastro",
    "followers": 359,
    "content": "@GuilhermeBoulos Desbloqueia o @Murilo_79, equipe do Boulos!!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos Murilo_79",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485497879097345,
    "Label": "evauviedo",
    "link": "https://twitter.com/evauviedo",
    "followers": 8069,
    "content": "\u00f4 gente mas essas ~bronquinhas do Boulos t\u00e1 bom j\u00e1 tb",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485497434497024,
    "Label": "queen_ventress",
    "link": "https://twitter.com/queen_ventress",
    "followers": 1028,
    "content": "Toda vez que o Covas fala de \"falta de experi\u00eancia\" do Boulos, na verdade, ele quer atingir todos os movimentos populares. Mal sabe ele que esses movimentos s\u00e3o muito mais bem organizados do que a prefeitura, que n\u00e3o faz NADA pela comunidade deles.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485494536220674,
    "Label": "valeskadalto1",
    "link": "https://twitter.com/valeskadalto1",
    "followers": 3904,
    "content": "@liberdademedico @_Leitadas_Loen Nunca achei q iria torcer p/ BRUNO DAS COVAS no #SegundoTurno em #saopaulo + BOULOS \u00e9 querer DAR A SP a certeza da ru\u00edna! #SegundaOnda \u00e9 s\u00f3 uma \"conversinha\", como bem disse @jairbolsonaro !\nT\u00e3o \u00d3BVIO q j\u00e1 estava tudo armado!!\ud83e\udd26 https://t.co/la3Tvg3X65",
    "mentioned_users": "liberdademedico _Leitadas_Loen jairbolsonaro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485492355194880,
    "Label": "deBruninhu",
    "link": "https://twitter.com/deBruninhu",
    "followers": 52,
    "content": "@undermymanuella O Boulos fala \"Bruno\" e eu penso que \u00e9 comigo",
    "mentioned_users": "undermymanuella",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485491545665536,
    "Label": "earledu_",
    "link": "https://twitter.com/earledu_",
    "followers": 1560,
    "content": "Isso mesmo Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485491298209793,
    "Label": "maiarafontouraa",
    "link": "https://twitter.com/maiarafontouraa",
    "followers": 226,
    "content": "ba o Boulos \u00e9 demais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485490052505602,
    "Label": "porguifagundes",
    "link": "https://twitter.com/porguifagundes",
    "followers": 618,
    "content": "IMAGINA UM CARNAVAL P\u00d3S COVID NA GEST\u00c3O BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485488483823617,
    "Label": "pedrocadeoz",
    "link": "https://twitter.com/pedrocadeoz",
    "followers": 301,
    "content": "AGORA o Boulos fez uma pontua\u00e7\u00e3o \u00f3tima. Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o fazedor de boa pol\u00edtica porra nenhuma, \u00f4 picol\u00e9 de chuchu do caraio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485485036113922,
    "Label": "_LiVasconcellos",
    "link": "https://twitter.com/_LiVasconcellos",
    "followers": 3795,
    "content": "Boulos t\u00e1 comendo o cu do Bruno Covas ao vivo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485483727433728,
    "Label": "ludgleydson",
    "link": "https://twitter.com/ludgleydson",
    "followers": 976,
    "content": "@CNNBrasil Boulos de longe o melhor!",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485482951532545,
    "Label": "wantsupras",
    "link": "https://twitter.com/wantsupras",
    "followers": 6108,
    "content": "Boulos matando com bondade  #CNNNASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485478635626499,
    "Label": "Ro_anna",
    "link": "https://twitter.com/Ro_anna",
    "followers": 3926,
    "content": "O Bruno quer colar o Boulos ao PT - Haddad quando acusa a gest\u00e3o anterior",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485476752388097,
    "Label": "nicoolutz",
    "link": "https://twitter.com/nicoolutz",
    "followers": 624,
    "content": "guilherme boulos dando chapuletadas suaves no covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485476433616903,
    "Label": "unknownnbrother",
    "link": "https://twitter.com/unknownnbrother",
    "followers": 436,
    "content": "sil\u00eancio estou ouvindo boulos humilhando bruno covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485476173455361,
    "Label": "MarianaAidar",
    "link": "https://twitter.com/MarianaAidar",
    "followers": 7375,
    "content": "Bruno \u00e9 o mais preparado para a prefeitura de S\u00e3o Paulo. Boulos ainda tem que aprender muito para conseguir fazer 1/1000 do que Bruno ja fez e faz. #CNNNASELEI\u00c7\u00d5ES @brunocovas",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485476064522240,
    "Label": "erikleit",
    "link": "https://twitter.com/erikleit",
    "followers": 50,
    "content": "O Bruno fica falando de experi\u00eancia mas que experi\u00eancia ele tem?? Nasceu em ber\u00e7o de ouro e virou prefeito s\u00f3 pq o doria abandonou a cidade. O boulos tem experi\u00eancia na rua, nos movimentos das ruas, ele conversa com o povo, isso que importa \n#DebateCNN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485475770900482,
    "Label": "mateusn_br",
    "link": "https://twitter.com/mateusn_br",
    "followers": 1353,
    "content": "Vou te falar, que voto dif\u00edcil o eleitor de S\u00e3o Paulo vai precisar fazer hein... Escolher entre Guilherme Boulos e Bruno Covas \u00e9 um desafio. Aquele cl\u00e1ssico 2\u00ba Turno estreito do Brasil.\n\n#cnnnaseleicoes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485472985899011,
    "Label": "robson_peteri",
    "link": "https://twitter.com/robson_peteri",
    "followers": 242,
    "content": "@jnflesch logo boulos manda um \"bruno p\u00e9 na covas\" a\u00ed \u00e9 tudo nooooossa",
    "mentioned_users": "jnflesch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485472264482817,
    "Label": "MVerunschk",
    "link": "https://twitter.com/MVerunschk",
    "followers": 776,
    "content": "Bruno Covas \u00e9 impressionantemente muito fraco. ele vai ficar o segundo turno inteiro falando que o Boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia, que \u00e9 radical, que n\u00e3o tem experi\u00eancia, que \u00e9 radical?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485470565707776,
    "Label": "MagdaC123456",
    "link": "https://twitter.com/MagdaC123456",
    "followers": 37,
    "content": "@GloboNews Boulos dando banho....\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
    "mentioned_users": "GloboNews",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485470557310978,
    "Label": "MariaLi17412762",
    "link": "https://twitter.com/MariaLi17412762",
    "followers": 1446,
    "content": "@oswaldojor O PSDB quer perder a elei\u00e7\u00e3o.\n\nBoulos foi criado pelos tucanos, a ascens\u00e3o mete\u00f3rica dele n\u00e3o surgiu do nada; foi planejado.\n\nO PSDB quer que Boulos ven\u00e7a para que os tucanos saiam impunes de todos os estragos que causaram na cidade. \nN\u00c3O DEIXEM O PSOL GANHAR!",
    "mentioned_users": "oswaldojor",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485470444118022,
    "Label": "mustafina_army",
    "link": "https://twitter.com/mustafina_army",
    "followers": 344,
    "content": "Boulos e Covas deveriam homenagear aquela senhora que caiu e votou de maca, realizando o debate deitados",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485470356074496,
    "Label": "linobocchini",
    "link": "https://twitter.com/linobocchini",
    "followers": 11141,
    "content": "Boulos dando uma invertida nessa hist\u00f3ria da experi\u00eancia e desnudando a arrog\u00e2ncia do prefeito...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485465184493568,
    "Label": "janaina_qs",
    "link": "https://twitter.com/janaina_qs",
    "followers": 120,
    "content": "Eita porra ,boulos ta comendo o cu do covas #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485464425295873,
    "Label": "AnaVitriaBarr10",
    "link": "https://twitter.com/AnaVitriaBarr10",
    "followers": 490,
    "content": "Eu estou torcendo para o Boulos e Erundina como se essa elei\u00e7\u00e3o fosse para Presidente do Brasil! S\u00f3 eu?\n#Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328485461497614338,
    "Label": "valejunior1",
    "link": "https://twitter.com/valejunior1",
    "followers": 1213,
    "content": "Que debate estranho esse de Boulos e Covas... n\u00e3o tem nenhuma agress\u00e3o ao outro. \u00c9 desse ano mesmo?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  }
]