[
  {
    "Id": 1329575179551432705,
    "Label": "robsonsodre10",
    "link": "https://twitter.com/robsonsodre10",
    "followers": 3594,
    "content": "Boulos n\u00e3o quer sanear o rombo a previdenci\u00e1rio em SP, ele simplesmente quer encher as estatais paulistas com dezenas de pessoas de seu grupo e sindicalistas pra garantir que a cidade passe a pertencer a seu grupo pol\u00edtico e n\u00e3o ao PSDB que j\u00e1 a domina h\u00e1 anos. https://t.co/UsyjXWgvpJ",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329575175919177729,
    "Label": "timerebeldesbr",
    "link": "https://twitter.com/timerebeldesbr",
    "followers": 4636,
    "content": "PT declarou apoio imediato a Boulos em S\u00e3o Paulo; No Rio, apoiar\u00e1 Paes contra Crivella; Em Fortaleza, apoiar\u00e1 o PDT contra o candidato bolsonarista.\n\nPT se levanta contra o fascismo realmente, sem nojo, nem d\u00favida!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329575168780406785,
    "Label": "n3zera",
    "link": "https://twitter.com/n3zera",
    "followers": 12,
    "content": "@l03n27 inceltinha do boulos",
    "mentioned_users": "l03n27",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329575111855394827,
    "Label": "Ccesarbento",
    "link": "https://twitter.com/Ccesarbento",
    "followers": 1548,
    "content": "@albertocalmeida Pela leitura do Capelli, Boulos deve colocar Bolsonaro no palanque.",
    "mentioned_users": "albertocalmeida",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329575060592619522,
    "Label": "ericlinsg",
    "link": "https://twitter.com/ericlinsg",
    "followers": 17549,
    "content": "Eu n\u00e3o acho que o Boulos vai mandar fazer lockdown. Se as pessoas ficarem em casa, como ele vai invadir?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329575032583020553,
    "Label": "galhardo_souza",
    "link": "https://twitter.com/galhardo_souza",
    "followers": 142,
    "content": "@samiabomfim @Haddad_Fernando E a\u00ed ....o Boulos como economista est\u00e1 bem vou....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02....o Tiririca Faria uma an\u00e1lise mais coerente.....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "samiabomfim Haddad_Fernando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574988102438913,
    "Label": "jvictorma",
    "link": "https://twitter.com/jvictorma",
    "followers": 60,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Sim. Boulos de Goi\u00e2nia Goias.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574984889536515,
    "Label": "LyaLopes12",
    "link": "https://twitter.com/LyaLopes12",
    "followers": 841,
    "content": "Boulos \u00e9 um jumento!!! twitter.com/MarleneFFL/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MarleneFFL",
    "content_of_rt": "Boulos vira motivo de piadas nas redes ap\u00f3s dizer que problema da previd\u00eancia \u00e9 n\u00famero baixo de funcion\u00e1rios p\u00fablicos\nhttps://t.co/bOnscuSiVn",
    "rt_id": 1329570667268861957
  },
  {
    "Id": 1329574972189241347,
    "Label": "JooBelmCosta1",
    "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1",
    "followers": 396,
    "content": "@ElielEliel_ Boulos 50",
    "mentioned_users": "ElielEliel_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574962009665537,
    "Label": "nilodeoliveira3",
    "link": "https://twitter.com/nilodeoliveira3",
    "followers": 769,
    "content": "@GuilhermeBoulos Seu fiel eleitor \u00e9 essa urna fraudulenta!!! Boulos de Laranja!!! \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574957655920642,
    "Label": "GuiEliasEDF",
    "link": "https://twitter.com/GuiEliasEDF",
    "followers": 9,
    "content": "@cabralbruno @Mrcio41684191 @GuilhermeBoulos Ou seja, quem quer quebrar realmente a contas da previd\u00eancia p\u00fablica da prefeitura, \u00e9 o governo atual, e n\u00e3o o Boulos. Blz?",
    "mentioned_users": "cabralbruno Mrcio41684191 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574942128693250,
    "Label": "moreira_uallace",
    "link": "https://twitter.com/moreira_uallace",
    "followers": 10123,
    "content": "@joelluiz_adv S\u00f3 para constar: \u00e9 a mesma que atacou essa semana a candidatura do Boulos, em apoio ao Bruno Covas.\n\nApoia o Bruno Covas, com um vice acusado de  viol\u00eancia dom\u00e9stica.\n\nEnquanto Boulos, tem uma mulher como a Erundina como vice, uma verdadeira guerreira, muito mais do que a Kamala.",
    "mentioned_users": "joelluiz_adv",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574934977409026,
    "Label": "4ngelfermi",
    "link": "https://twitter.com/4ngelfermi",
    "followers": 12,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Eu apoio Boulos de Bras\u00edlia, DF!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574895114706944,
    "Label": "Eduardo22063262",
    "link": "https://twitter.com/Eduardo22063262",
    "followers": 16,
    "content": "@grisagregorio @GuilhermeBoulos Achamos um dos \"sem\" economistas que apoiam o \"programa econ\u00f4mico\" do Boulos!",
    "mentioned_users": "grisagregorio GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574838571323393,
    "Label": "joaovitorjv",
    "link": "https://twitter.com/joaovitorjv",
    "followers": 2220,
    "content": "\"O economista Marco Rocha, da campanha de Boulos, afirma que as proje\u00e7\u00f5es sobre o a evolu\u00e7\u00e3o do d\u00e9ficit se baseiam na evolu\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos, com a amplia\u00e7\u00e3o da terceiriza\u00e7\u00e3o. (+)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574836637749255,
    "Label": "joaovitorjv",
    "link": "https://twitter.com/joaovitorjv",
    "followers": 2220,
    "content": "pra al\u00e9m do SHOW DO LIBERAL que foram os primeiros 80% dessa mat\u00e9ria da Folha, a parte final com o coment\u00e1rio do @mmartinsrocha deixa cristalino o sentido da fala do Boulos sobre a previd\u00eancia, em sentido similar \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o do @deccache aqui ontem. vou colar na sequ\u00eancia: twitter.com/folha_poder/st\u2026",
    "mentioned_users": "mmartinsrocha deccache",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "folha_poder",
    "content_of_rt": "Economistas, incluindo aliada, criticam Boulos por ideia para sanar d\u00e9ficit na Previd\u00eancia https://t.co/J0nQh55UT1",
    "rt_id": 1329572170524205056
  },
  {
    "Id": 1329574816333115392,
    "Label": "JulioAn48234344",
    "link": "https://twitter.com/JulioAn48234344",
    "followers": 444,
    "content": "@Haddad_Fernando Se o Covas que \u00e9 um babaca j\u00e1 est\u00e1 dando banho no Boulos, pra que colocar essa anci\u00e3 em situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria?",
    "mentioned_users": "Haddad_Fernando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574813879439362,
    "Label": "TchelloSP2018",
    "link": "https://twitter.com/TchelloSP2018",
    "followers": 74,
    "content": "@MauMeirelles Calma Boulos. Muita gente quer vc. Ficou em segundo lugar.",
    "mentioned_users": "MauMeirelles",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574791225995266,
    "Label": "SouzaDokka",
    "link": "https://twitter.com/SouzaDokka",
    "followers": 7,
    "content": "@GuilhermeBoulos T\u00e1 louco mano, melhor not\u00edcia, vamos reerguer a FLORESTA DE CONCRETO,  tmj Boulos.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574739019436042,
    "Label": "eu_vah",
    "link": "https://twitter.com/eu_vah",
    "followers": 110,
    "content": "@spviniciuslima Queria morar em SP, s\u00f3 pra votar no Boulos. Sou jovem e evang\u00e9lica e se morasse ai, votaria no Boulos. \u2665\ufe0f",
    "mentioned_users": "spviniciuslima",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574737190785024,
    "Label": "GracileneSouz13",
    "link": "https://twitter.com/GracileneSouz13",
    "followers": 2,
    "content": "@TheoDAlmeida2 De Manaus. Boulos \u00e9 um s\u00edmbolo de mudan\u00e7as e traz esperan\u00e7a de que o Brasil ainda pode se limpar desse fascismo nojento.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574731314573313,
    "Label": "FriedHardt",
    "link": "https://twitter.com/FriedHardt",
    "followers": 31732,
    "content": "\"quem n\u00e3o apoia boulos nao presta\"\n\nas bel\u00edssimas \"for\u00e7as moderadas\" que demonizam qualquer pessoa q n\u00e3o apoie seus candidatos twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "Boulos tem apoio de \"todas as for\u00e7as que prestam\" em S\u00e3o Paulo, diz Haddad #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/mkLEmtbucQ",
    "rt_id": 1329386250474840067
  },
  {
    "Id": 1329574686481637377,
    "Label": "3Berte3",
    "link": "https://twitter.com/3Berte3",
    "followers": 3227,
    "content": "Suplicy, vereador mais votado no Pa\u00eds, declara apoio a Boulos e Erundina brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574657490554881,
    "Label": "flmhugo",
    "link": "https://twitter.com/flmhugo",
    "followers": 925,
    "content": "um facam de Mar\u00edlia, Boulos, Manu, Sarto, Edmilson, Coser, Margarida e etc com a m\u00fasica \"Investe em Mim\" de Gonas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574656500772874,
    "Label": "JooBelmCosta1",
    "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1",
    "followers": 396,
    "content": "@luizaerundina @carlosrafer @GuilhermeBoulos Boulos 50",
    "mentioned_users": "luizaerundina carlosrafer GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574567849943040,
    "Label": "13_WFREITAS",
    "link": "https://twitter.com/13_WFREITAS",
    "followers": 2675,
    "content": "S\u00e3o Paulo vota em Boulos!\n#Boulos50 twitter.com/EstevamRebouca\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "EstevamReboucas",
    "content_of_rt": "Datafolha: Covas tem 58% e Boulos tem 42% dos votos v\u00e1lidos em S\u00e3o Paulo https://t.co/XrheNewDYm",
    "rt_id": 1329562544080629763
  },
  {
    "Id": 1329574561092874245,
    "Label": "Fernando_Mureb",
    "link": "https://twitter.com/Fernando_Mureb",
    "followers": 366,
    "content": "Turminha do GNews dando n\u00f3 em pingo d'\u00e1gua para gostar de Boulos e Covas ao mesmo tempo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574560597938181,
    "Label": "Bruno_Moreno_",
    "link": "https://twitter.com/Bruno_Moreno_",
    "followers": 1329,
    "content": "@jcaetanoleite Mas me parece que o Boulos estava defendendo que \u00e9 necess\u00e1rio substituir as terceiriza\u00e7\u00f5es que geram gasto p\u00fablico, mas n\u00e3o geram retorno de contribui\u00e7\u00e3o ao RPPS, mas sim ao RGPS, por concursados.",
    "mentioned_users": "jcaetanoleite",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574534723366913,
    "Label": "anajufeer",
    "link": "https://twitter.com/anajufeer",
    "followers": 60,
    "content": "A galera de esquerda tudo declarando apoio ao Boulos, ele s\u00f3 crescendo nas pesquisas e cada dia que passa a chance fica mais real! Cora\u00e7\u00e3ozinho fica alegre demais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574493572968453,
    "Label": "HetfidJames",
    "link": "https://twitter.com/HetfidJames",
    "followers": 0,
    "content": "@luis_hansen @AndreHenning Boulos pode pq ele \u00e9 contra bolsonaro, ele pode ate comer nossos cus por isso",
    "mentioned_users": "luis_hansen AndreHenning",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574455589429248,
    "Label": "barakunan",
    "link": "https://twitter.com/barakunan",
    "followers": 278,
    "content": "We\u2019re really excited about this! Come hear from the bards of our time. In @Sultans_Seal piece on Sargon Boulos, we meet one of Iraq\u2019s finest poets through the lens of one of Egypt\u2019s finest writers. Tell everyone! twitter.com/Sultans_Seal/s\u2026",
    "mentioned_users": "Sultans_Seal",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Sultans_Seal",
    "content_of_rt": "Really excited to be among such amazing talents as part of @barakunan's Electronic Literature Day \u2013 on Nov 24 \u2013 and to bring Sargon Boulus along with me: https://t.co/90wHJ669mE https://t.co/U4t9TR6Geb",
    "rt_id": 1329484587521740800
  },
  {
    "Id": 1329574448253579265,
    "Label": "strauss_real",
    "link": "https://twitter.com/strauss_real",
    "followers": 19039,
    "content": "Em termos relativos, \u00e9 uma bobagem pior que a que o Boulos falou ontem.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574445355311105,
    "Label": "marcopevieira",
    "link": "https://twitter.com/marcopevieira",
    "followers": 6724,
    "content": "@AkaFigliollo J\u00e1 tem gente torcendo para uma derrota do Boulos para por a culpa no Lula e no PT.",
    "mentioned_users": "AkaFigliollo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574444029841409,
    "Label": "And_Valente",
    "link": "https://twitter.com/And_Valente",
    "followers": 39,
    "content": "@wtfmanoel @gduvivier \u00c9 de direita mas torce para o Boulos pra irritar bolsominions?\nA esquisofrenia tem tratamento viu... https://t.co/j7MggLk4zR",
    "mentioned_users": "wtfmanoel gduvivier",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574430847234050,
    "Label": "olivgilberto_",
    "link": "https://twitter.com/olivgilberto_",
    "followers": 33,
    "content": "@gduvivier @GuilhermeBoulos Finalmente uma piada engra\u00e7ada do auto-denominado comediante: \u201cBoulos centrado, lucido, situado no centro do compasso politico\u201d. Kkkkkk ri alto aqui!",
    "mentioned_users": "gduvivier GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574430062874630,
    "Label": "galhardo_souza",
    "link": "https://twitter.com/galhardo_souza",
    "followers": 142,
    "content": "@luide @Haddad_Fernando Boulos coloca o Paulo Guedes no chinelo em rela\u00e7\u00e3o a economia .....aumenta os funcion\u00e1rios p\u00fablicos q aumenta a arrecada\u00e7\u00e3o da previd\u00eancia .....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02....falar oq p uma ameba dessa....burro....vagabundo e pilantra........ \u00e9 a esquerda personificada.....\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "luide Haddad_Fernando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574400866312198,
    "Label": "BlogdoWelbi",
    "link": "https://twitter.com/BlogdoWelbi",
    "followers": 685,
    "content": "Covas diz que Boulos n\u00e3o sabe fazer conta para equacionar rombo da previd\u00eancia welbi.blogspot.com/2020/11/covas-\u2026 #BlogdoWelbi https://t.co/KArSqvNUJq",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574382436556800,
    "Label": "meridamarcia",
    "link": "https://twitter.com/meridamarcia",
    "followers": 34,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Campos dos Goytacazes, RJ. Terra que a aristocracia canavieira construiu uma mentalidade que mistura o bolsonarismo com o medievalismo. Eu, campista, estou com Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574289260081157,
    "Label": "fagundes_ana113",
    "link": "https://twitter.com/fagundes_ana113",
    "followers": 243,
    "content": "@roxmo Boulos va catar coquinho.... vc n\u00e3o ser\u00e1 Prefeito de S\u00e3o  Paulo nunca..",
    "mentioned_users": "roxmo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574262760464385,
    "Label": "gramich",
    "link": "https://twitter.com/gramich",
    "followers": 13804,
    "content": "@dieviviarruda Esse deslize econ\u00f4mico do Boulos ent\u00e3o, foi a cereja do bolo pra essa gente",
    "mentioned_users": "dieviviarruda",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574257131712515,
    "Label": "BulcaFN",
    "link": "https://twitter.com/BulcaFN",
    "followers": 47,
    "content": "Eu n\u00e3o entendo quem votou no boulos pqp, s\u00f3 podem ter merda na cabe\u00e7a n\u00e9 poss\u00edvel",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574218053414914,
    "Label": "docebaguete",
    "link": "https://twitter.com/docebaguete",
    "followers": 73,
    "content": "Queria dar um xero no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574217801748488,
    "Label": "radelgado62",
    "link": "https://twitter.com/radelgado62",
    "followers": 787,
    "content": "@paulomathias Boulos \u00e9 s\u00f3 uma DISTRA\u00c7\u00c3O, um ELEFANTE VOANDO, para que n\u00e3o questionemos a ida para o segundo turno de um prefeito odiado e maldito, que s\u00f3 abriu COVAS! Tudo arrumado para o PSDB n\u00e3o perder a Prefeitura da maior e mais rica cidade da Am\u00e9rica do Sul!!",
    "mentioned_users": "paulomathias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574205168492544,
    "Label": "jason08oliver",
    "link": "https://twitter.com/jason08oliver",
    "followers": 7,
    "content": "@SolidrioAnnimo1 @GuilhermeBoulos @luizaerundina ent\u00e3o boulos \u00e9 de direita como eu, \u00f1 consigo me convencer em um cara q acha cuba democratico e justo , e tem ideologias voltadas para o socialismo, acho q vai ganhar e espero fa\u00e7a um bom governo + 2\u00ba turno pra mim \u00e9 nulo.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574191218167810,
    "Label": "Fernando_Mureb",
    "link": "https://twitter.com/Fernando_Mureb",
    "followers": 366,
    "content": "Sardemberg no GNews dizendo que Boulos n\u00e3o \u00e9 esquerda radical. rsrs",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574172587126786,
    "Label": "mmarin_matheus",
    "link": "https://twitter.com/mmarin_matheus",
    "followers": 167,
    "content": "Triste pelo fogo amigo que Boulos tomou. Economistas tem que parar de achar que sabem sobre qualquer assunto. A previd\u00eancia municipal tem um contexto particular, tem que sentar e entender. A vida n\u00e3o vem em manual twitter.com/folha/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "folha",
    "content_of_rt": "Economistas, incluindo aliada, criticam Boulos por ideia para sanar d\u00e9ficit na Previd\u00eancia https://t.co/iWo8J7rFkM",
    "rt_id": 1329572674528538625
  },
  {
    "Id": 1329574140303564800,
    "Label": "diegopaivarj",
    "link": "https://twitter.com/diegopaivarj",
    "followers": 1075,
    "content": "O Boulos reduziu uma margem de 27% para 13%.\n\n\u00c9 leite de pedra.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574131663310854,
    "Label": "DouglasComposi1",
    "link": "https://twitter.com/DouglasComposi1",
    "followers": 29,
    "content": "@LiloVLOG Se ficar o v\u00edrus pega! se correr o Boulos invade. Estamos ferrados.",
    "mentioned_users": "LiloVLOG",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574112491171844,
    "Label": "Pedlenton2",
    "link": "https://twitter.com/Pedlenton2",
    "followers": 137,
    "content": "@ProfePalmeiras @SalvaHills @EduardoJorge @UOLNoticias Bruno Covas at\u00e9 pediu desculpa para Boulos. Ligou para ele por conta de declara\u00e7\u00f5es de \u00f3dio de aliados. Enfim,  quem t\u00e1 com essa discurso ''n\u00f3s x eles'' n\u00e3o \u00e9 os partidos de esquerda hoje.",
    "mentioned_users": "ProfePalmeiras SalvaHills EduardoJorge UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574091628621826,
    "Label": "DanielFmg01",
    "link": "https://twitter.com/DanielFmg01",
    "followers": 3356,
    "content": "Sonho de consumo do Boulos.\nbrasil.elpais.com/internacional/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574069013000195,
    "Label": "jotajj3",
    "link": "https://twitter.com/jotajj3",
    "followers": 764,
    "content": "Candidatura de Boulos serve para isolar o PT e \u00e9 um retrocesso na luta contra o golpe brasil247.com/blog/candidatu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574048259600384,
    "Label": "Welbi",
    "link": "https://twitter.com/Welbi",
    "followers": 5796,
    "content": "Covas diz que Boulos n\u00e3o sabe fazer conta para equacionar rombo da previd\u00eancia welbi.blogspot.com/2020/11/covas-\u2026 #BlogdoWelbi https://t.co/Cfzo3n6jeY",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574023538290688,
    "Label": "AkaFigliollo",
    "link": "https://twitter.com/AkaFigliollo",
    "followers": 11923,
    "content": "O youtuber revolucion\u00e1rio Jones Manoel dizendo q o apoio de Lula a candidatura do Boulos em Sampa pode azedar e prejudicar uma futura vit\u00f3ria do l\u00edder do MTST.\n\nPq tanto desprezo pelo Lula? Trata o Lula como se ele fosse uma doen\u00e7a contagiosa. \n\nUltrapassa a cr\u00edtica construtiva!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574023370510336,
    "Label": "juniel_maia",
    "link": "https://twitter.com/juniel_maia",
    "followers": 8,
    "content": "Sao Paulo t\u00e1 em boas m\u00e3os, n\u00e3o sei se \u00e9 pior Boulos ou Covas, Boa sorte SP! https://t.co/LojldS4XFr",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574020640100353,
    "Label": "ANDERSO30012707",
    "link": "https://twitter.com/ANDERSO30012707",
    "followers": 119,
    "content": "Lula e Boulos juntos em S\u00e3o Paulo youtu.be/zryUtvqzVhk via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329574018475814915,
    "Label": "CYBERPISTOLA",
    "link": "https://twitter.com/CYBERPISTOLA",
    "followers": 7617,
    "content": "BOULOS MEU ANIVERS\u00c1RIO \u00c9 DIA 29 EU VOU ASSOPRAR AS VELINHA PEDINDO PRA VC VIRAR PREFEITO twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329573988184563712,
    "Label": "percinascimento",
    "link": "https://twitter.com/percinascimento",
    "followers": 244,
    "content": "Crivella ofende Doria usando homofobia. Acusa o PSol de pedofilia em video. Tripoli diz que Boulos mataria a m\u00e3e para ir ao baile de \u00f3rf\u00e3os. Vale tudo? E a justi\u00e7a?  #jornaldacultura",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573932245114883,
    "Label": "AndreSMoura",
    "link": "https://twitter.com/AndreSMoura",
    "followers": 893,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Eu apoio Boulos de Macei\u00f3 - AL.\nDe qual lugar do Brasil voc\u00ea apoia Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573901911937025,
    "Label": "damsb14",
    "link": "https://twitter.com/damsb14",
    "followers": 22,
    "content": "@AndreisLf @mas__junior @GloboNews Boulos n\u00e3o \u00e9 aquele que fala que a Venezuela \u00e9 democracia, e disse que pra resolver o d\u00e9ficit da previd\u00eancia \u00e9 s\u00f3 fazer mais concurso?\nBoulos \u00e9 t\u00e3o burro e mau car\u00e1ter 1uanto o asno de Bras\u00edlia",
    "mentioned_users": "AndreisLf mas__junior GloboNews",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573901014343687,
    "Label": "portalvp",
    "link": "https://twitter.com/portalvp",
    "followers": 4708,
    "content": "@MargarethKalan Eu acho que houve manipula\u00e7\u00e3o, aqui ningu\u00e9m aguenta ouvir o nome Bruno covas, BOULOS piorou",
    "mentioned_users": "MargarethKalan",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573893330362369,
    "Label": "shutupleonardo",
    "link": "https://twitter.com/shutupleonardo",
    "followers": 76,
    "content": "Sandenberg semana passada chamou o Boulos de RADICAL\n\nhoje ele n\u00e3o teve coragem\n\nfanfarr\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573842646413312,
    "Label": "XeuleBot",
    "link": "https://twitter.com/XeuleBot",
    "followers": 27281,
    "content": "@OAugustoMartins Folha de S.Paulo: (6 min) Economistas, incluindo aliada, criticam Boulos por ideia para sanar d\u00e9ficit na Previd\u00eancia outline.com/https://www1.f\u2026",
    "mentioned_users": "OAugustoMartins",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573804293681155,
    "Label": "Roger_Oliveira7",
    "link": "https://twitter.com/Roger_Oliveira7",
    "followers": 2068,
    "content": "Quando a gente falava da inexperi\u00eancia do Boulos, ent\u00e3o.... twitter.com/folha_poder/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "folha_poder",
    "content_of_rt": "Economistas, incluindo aliada, criticam Boulos por ideia para sanar d\u00e9ficit na Previd\u00eancia https://t.co/J0nQh55UT1",
    "rt_id": 1329572170524205056
  },
  {
    "Id": 1329573796681019393,
    "Label": "carloscamargo",
    "link": "https://twitter.com/carloscamargo",
    "followers": 7647,
    "content": "Datafolha mostrando Covas com certa vantagem de Boulos em S\u00e3o Paulo e Paes agressivamente a frente de Crivella no Rio de Janeiro... Porra S\u00e3o Paulo!!! #BoulosNoSegundoTurno #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573788049084416,
    "Label": "crisdoleo",
    "link": "https://twitter.com/crisdoleo",
    "followers": 115,
    "content": "@LiloVLOG Boulos vai destruir SP rapidamente e o Covas, lentamente.",
    "mentioned_users": "LiloVLOG",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573786845376515,
    "Label": "Ihamma_1",
    "link": "https://twitter.com/Ihamma_1",
    "followers": 9307,
    "content": "#BOiLOS, com sua discurseira de sindicalista radical, escancara sua absoluta incompet\u00eancia p/ governar uma cidade como S\u00e3o Paulo\n\nVia @estadao: Cen\u00e1rio: Declara\u00e7\u00e3o de Boulos sobre Previd\u00eancia causa tempestade entre economistas - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o -  politica.estadao.com.br/noticias/eleic\u2026",
    "mentioned_users": "Estadao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573785691893760,
    "Label": "gabricbarbosa",
    "link": "https://twitter.com/gabricbarbosa",
    "followers": 1217,
    "content": "V\u00e3o multar o povo que frequenta baile funk? V\u00e3o multar o Boulos e o Covas pelas multid\u00f5es pr\u00f3 suas respectivas campanhas? Hip\u00f3critas do cacete twitter.com/geglobo/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "geglobo",
    "content_of_rt": "Organizada do S\u00e3o Paulo pode ser multada em at\u00e9 R$ 276 mil por aglomerar na porta do Morumbi https://t.co/3CDZ0twyLt https://t.co/QkQBCYuTyB",
    "rt_id": 1329572396639117316
  },
  {
    "Id": 1329573726984212480,
    "Label": "catarinabloisi",
    "link": "https://twitter.com/catarinabloisi",
    "followers": 73,
    "content": "to amando ver a galera de segundo semestre da gv ou insper espumando com o boulos no meu instagram",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573723469475840,
    "Label": "UrbeWSS",
    "link": "https://twitter.com/UrbeWSS",
    "followers": 49,
    "content": "esse rt tem o claro intento de propalar essa msg.\num bolsonaro fazendo campanha pro boulos \u00e9 coisa rara. twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BolsonaroSP",
    "content_of_rt": "Bem lembrado... https://t.co/M0nxWOZzf3 https://t.co/yrBByYGOLd",
    "rt_id": 1329572646011461633
  },
  {
    "Id": 1329573675176169478,
    "Label": "o_vedado",
    "link": "https://twitter.com/o_vedado",
    "followers": 23,
    "content": "De um lado \u00e9 bom pq significa que o Covas n\u00e3o t\u00e1 encastelado num feudo azul, de outro se v\u00ea o problema do Boulos tem o tamanho de S\u00e3o Paull twitter.com/gzanlorenssi/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "gzanlorenssi",
    "content_of_rt": "\ud83d\udc47 Esse \u00e9 o mapa mais detalhado da vota\u00e7\u00e3o para prefeito de 2020 em S\u00e3o Paulo\n\n\u00c9 por local de vota\u00e7\u00e3o, agregando todas as urnas num mesmo ponto. Boulos ganhou alguns lugares no eixo Butant\u00e3-S\u00e9, al\u00e9m de outros no Cap\u00e3o Redondo/Campo Limpo (onde ele mora) https://t.co/jqee6xBjCP",
    "rt_id": 1329567841474007049
  },
  {
    "Id": 1329573674014416896,
    "Label": "loucodoaudio",
    "link": "https://twitter.com/loucodoaudio",
    "followers": 436,
    "content": "Bolo fail/ bolo fail reposto/ minha m\u00e3e comprou um bolo tbm \nVote Boulos 50! https://t.co/kzd0SdGfy6",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573664078123008,
    "Label": "chrismaia20",
    "link": "https://twitter.com/chrismaia20",
    "followers": 419,
    "content": "@cesarxfonseca @Pauliiiinhas Pois \u00e9, o PDT est\u00e1 no segundo turno em Fortaleza e recebeu apoio do PT. Boulos n\u00e3o \u00e9 PT, Manuela tb n\u00e3o.  Em Vit\u00f3ria o PT est\u00e1 no segundo turno , mas n\u00e3o recebeu apoio nenhum, entendeu? Pior \u00e9 quem curte..",
    "mentioned_users": "cesarxfonseca",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573659028164611,
    "Label": "GlloriaReis",
    "link": "https://twitter.com/GlloriaReis",
    "followers": 1966,
    "content": "Ai, que perigo esse Boulos....\ud83d\udc7f https://t.co/OyNPPdUY1v",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573602220531712,
    "Label": "azulinoCSA",
    "link": "https://twitter.com/azulinoCSA",
    "followers": 183,
    "content": "@henriqueopereir @Adrualdo O Boulos.",
    "mentioned_users": "henriqueopereir Adrualdo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573572663275522,
    "Label": "CarecaRabecao",
    "link": "https://twitter.com/CarecaRabecao",
    "followers": 61,
    "content": "@AndreHenning Entendi, mas hipocritas como vc em nenhum momento criticou aglomera\u00e7\u00f5es dos pol\u00edticos como Boulos neh!? Vcs s\u00e3o um bando q so querem lacrar, hipocrita",
    "mentioned_users": "AndreHenning",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573558654291968,
    "Label": "lucasjerzy",
    "link": "https://twitter.com/lucasjerzy",
    "followers": 1121,
    "content": "@GuilhermeBoulos Quem me conhece sabe que tenho restri\u00e7\u00f5es a Boulos (a Erundina, nenhuma)\n\ne que eu nunca doei para campanha pol\u00edtica nenhuma\n\nPois acabo de doar para Boulos, e doarei outras tantas vezes - a quest\u00e3o agora \u00e9 bem maior do que qualquer sen\u00e3o que eu possa interpor",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573557307912198,
    "Label": "sabriquices",
    "link": "https://twitter.com/sabriquices",
    "followers": 1136,
    "content": "jogando super boulos 50 e rindo horrores, parab\u00e9ns aos criadores do site\n\nachei uma fofura",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573529050869761,
    "Label": "GDAGOSTINI1",
    "link": "https://twitter.com/GDAGOSTINI1",
    "followers": 792,
    "content": "@Poder360 N\u00e3o \u00e9 que Covas seja l\u00e1 uma Brastemp, mas votar em Boulos \u00e9 o fim da linha.",
    "mentioned_users": "Poder360",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573527083773957,
    "Label": "ultraviolykke",
    "link": "https://twitter.com/ultraviolykke",
    "followers": 8574,
    "content": "urgente: boulos ja virou twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329573523371810817,
    "Label": "Boni_TIC",
    "link": "https://twitter.com/Boni_TIC",
    "followers": 1055,
    "content": "Prefeit\u00e3o acha que t\u00e1 apoiando falando isso, espero que o Boulos n\u00e3o compactue com esse tipo de vis\u00e3o. Tanto pra campanha atual como futuras. twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "Boulos tem apoio de \"todas as for\u00e7as que prestam\" em S\u00e3o Paulo, diz Haddad #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/mkLEmtbucQ",
    "rt_id": 1329386250474840067
  },
  {
    "Id": 1329573498579193859,
    "Label": "CamilinhaaFer",
    "link": "https://twitter.com/CamilinhaaFer",
    "followers": 47,
    "content": "@lunapramudarsp Que nojo.\nProfessores agredidos.\nIsso \u00e9 um desrespeito num grau sem fim. Pqp.\nD\u00e1 pra votar no Boulos de Minas?! HAHAHA \u2665\ufe0f",
    "mentioned_users": "lunapramudarsp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573476315918340,
    "Label": "dionatandiego11",
    "link": "https://twitter.com/dionatandiego11",
    "followers": 679,
    "content": "Mas o perigo para SAMPA \u00e9 o Boulos! hahahahah twitter.com/torturra/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "torturra",
    "content_of_rt": "O que Covas est\u00e1 fazendo negando o aumento de casos de Covid em S\u00e3o Paulo \u00e9 macabro. Arriscando a vida alheia enquanto paga de \u201crealista\u201d. Como todo tucano, s\u00f3 mais um gerente de distopia.",
    "rt_id": 1329519118308044805
  },
  {
    "Id": 1329573470968180736,
    "Label": "Raffaeloliveira",
    "link": "https://twitter.com/Raffaeloliveira",
    "followers": 1246,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Eu apoio Boulos em Aracaju-se.\nDe qual lugar do Brasil voc\u00ea apoia Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573468891910144,
    "Label": "XeuleBot",
    "link": "https://twitter.com/XeuleBot",
    "followers": 27281,
    "content": "@tiagomelobr Folha de S.Paulo: (6 min) Economistas, incluindo aliada, criticam Boulos por ideia para sanar d\u00e9ficit na Previd\u00eancia outline.com/https://www1.f\u2026",
    "mentioned_users": "tiagomelobr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573466278912001,
    "Label": "narioco",
    "link": "https://twitter.com/narioco",
    "followers": 252,
    "content": "@janainalimasp A cada 10 tweets 9 s\u00e3o sobre o Boulos \ud83e\udd71\ud83d\ude34",
    "mentioned_users": "janainalimasp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573457563148294,
    "Label": "XeuleBot",
    "link": "https://twitter.com/XeuleBot",
    "followers": 27281,
    "content": "@Henriquerosab Folha de S.Paulo: (6 min) Economistas, incluindo aliada, criticam Boulos por ideia para sanar d\u00e9ficit na Previd\u00eancia outline.com/https://www1.f\u2026",
    "mentioned_users": "Henriquerosab",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573450718048264,
    "Label": "PeregrinoCarva1",
    "link": "https://twitter.com/PeregrinoCarva1",
    "followers": 140,
    "content": "@o_antagonista Infelizmente teremos que votar no Covas. Boulos jamais!",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573450097307649,
    "Label": "richardSEP_",
    "link": "https://twitter.com/richardSEP_",
    "followers": 107,
    "content": "@geglobo Guilherme Boulos promovendo aglomera\u00e7\u00e3o entre os mais pobres: \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\n\nTorcida do SP se aglomerando: \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
    "mentioned_users": "geglobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573416232513538,
    "Label": "JairoRibeiro91",
    "link": "https://twitter.com/JairoRibeiro91",
    "followers": 39,
    "content": "@geglobo V\u00e3o multar o Boulos !?",
    "mentioned_users": "geglobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573410884767746,
    "Label": "XeuleBot",
    "link": "https://twitter.com/XeuleBot",
    "followers": 27281,
    "content": "@marcelobrant48 Folha de S.Paulo: (6 min) Economistas, incluindo aliada, criticam Boulos por ideia para sanar d\u00e9ficit na Previd\u00eancia outline.com/https://www1.f\u2026",
    "mentioned_users": "marcelobrant48",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573402823233536,
    "Label": "pietroperduca",
    "link": "https://twitter.com/pietroperduca",
    "followers": 761,
    "content": "@folha Boulos solado - e seus eleitores - aprendam um pouco...\neconomia.estadao.com.br/noticias/geral\u2026",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573393209974785,
    "Label": "InacioPrates",
    "link": "https://twitter.com/InacioPrates",
    "followers": 12,
    "content": "@GuilhermeBoulos @LulaOficial Esse Boulos perdeu feio para o Bolsonaro. Coloca uma coisa na cabe\u00e7a...... https://t.co/H0zlwsV6nc",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos LulaOficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573333864689664,
    "Label": "zanco_david",
    "link": "https://twitter.com/zanco_david",
    "followers": 34,
    "content": "@Mathector Bolsonaro e Boulos s\u00e3o duas faces da mesma moeda? N\u00e3o for\u00e7a a barra, O Brasil n\u00e3o est\u00e1 se aproximando de um estado totalit\u00e1rio.",
    "mentioned_users": "Mathector",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573300675153920,
    "Label": "Lucianahmcs",
    "link": "https://twitter.com/Lucianahmcs",
    "followers": 226,
    "content": "@gduvivier @GuilhermeBoulos KKkkkkkk...vc deve ter fumado muita maconha que lesou seu cerebro!! Boulos sensato???? Luta pela constitui\u00e7\u00e3o???? L\u00facido?????kkkkkkkk T\u00e1 parecendo epis\u00f3dio do Porta dos Fundos!! Piada pronta!!",
    "mentioned_users": "gduvivier GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573275916234754,
    "Label": "fanchista",
    "link": "https://twitter.com/fanchista",
    "followers": 678,
    "content": "meu professor passando um v\u00eddeo de propaganda pro Boulos no fim da aula \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573274146181133,
    "Label": "heloisahelenapz",
    "link": "https://twitter.com/heloisahelenapz",
    "followers": 137,
    "content": "#ViraSaoPaulo\n#BoulosPrefeito\n#Boulos&amp;Erundina https://t.co/lcI9k9MUgw",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573270283235329,
    "Label": "ManoelFrancoJr3",
    "link": "https://twitter.com/ManoelFrancoJr3",
    "followers": 84,
    "content": "Boa noite @gcamarotti, o PSB n\u00e3o apoiar o Boulos em SP tem rela\u00e7\u00e3o com a disputa em Recife ?",
    "mentioned_users": "gcamarotti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573255225683976,
    "Label": "gracitaperfumes",
    "link": "https://twitter.com/gracitaperfumes",
    "followers": 569,
    "content": "@NORDESTEPATRIO1 Pode ser os tr\u00eas?\nBoulos Dorinha perigosos.\nO outro, um trapaceador.",
    "mentioned_users": "NORDESTEPATRIO1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573254584000513,
    "Label": "Alexand21272175",
    "link": "https://twitter.com/Alexand21272175",
    "followers": 30,
    "content": "@JoelPinheiro85 A palavra radical foi deturpada. Significa aut\u00eantico. N\u00e3o a toa termos na Argentina a UCR Union Civica Radical. Boulos e de extrema-esquerda. Covas e de direita e se associou eleitoralmente a extrema-direita.",
    "mentioned_users": "JoelPinheiro85",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573236565286912,
    "Label": "ferreira_f_h",
    "link": "https://twitter.com/ferreira_f_h",
    "followers": 1735,
    "content": "@LuanSperandio @conservadoratha kkkkk BOULOS \u00e9 tapado demais",
    "mentioned_users": "LuanSperandio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573209465876480,
    "Label": "ibfrancini",
    "link": "https://twitter.com/ibfrancini",
    "followers": 1372,
    "content": "Confira: band.uol.com.br/noticias/band-\u2026 Band promove primeiro debate entre Covas e Boulos na TV aberta; veja regras | Band",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573204118089728,
    "Label": "FranciscaRitaL3",
    "link": "https://twitter.com/FranciscaRitaL3",
    "followers": 70,
    "content": "@GuilhermeBoulos De virada \u00e9 mais gostoso ..\n\nBOULOS 50....50...",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573183125663749,
    "Label": "abu_bela_",
    "link": "https://twitter.com/abu_bela_",
    "followers": 246,
    "content": "@EduardoJorge @UOLNoticias Foi exatamente isso que deu espa\u00e7o para o crescimento de Bolsonaro e de tantas outras figuras da direita no jogo pol\u00edtico. At\u00e9 Marina Silva ja declarou apoio a Boulos, todas as figuras pol\u00edticas que estejam contra Covas e o Bolsonarismo de fato buscam um futuro para o pa\u00eds.",
    "mentioned_users": "EduardoJorge UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573096400019458,
    "Label": "BarbosaWelyton",
    "link": "https://twitter.com/BarbosaWelyton",
    "followers": 24,
    "content": "@BolsonaroSP Boulos \u00e9 bem doido, mas sejamos sinceros, o cara tem uma l\u00e1bia que engana at\u00e9 o capeta kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "BolsonaroSP",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573089496141824,
    "Label": "ComumF",
    "link": "https://twitter.com/ComumF",
    "followers": 103,
    "content": "@igorcley @_makavelijones @nosrednav17 Sobre o caso espec\u00edfico do Boulos, ele n\u00e3o tem muita margem de manobra. Para as dimens\u00f5es da chefia do executivo de uma prefeitura municipal, acho que ele est\u00e1 no caminho certo. \u00c9 preciso empregar as pessoas e reaquecimento a economia. Infelizmente ele n\u00e3o pode fazer tanto +",
    "mentioned_users": "igorcley _makavelijones nosrednav17",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573070969958400,
    "Label": "cheecorocha",
    "link": "https://twitter.com/cheecorocha",
    "followers": 2737,
    "content": "- aah, porque o Boulos n\u00e3o d\u00e1\n- pq?\n- n\u00e3o d\u00e1\n- pq?\n- muito extremo\n- pq?\n- deixa pra l\u00e1, numa conversa de bar eu te falo\n- POR QUE?\n\nVamos ver quem desiste primeiro",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573069720068098,
    "Label": "nandaxxie",
    "link": "https://twitter.com/nandaxxie",
    "followers": 4979,
    "content": "Boulos ganhou +4 votos depois desse grande apoio twitter.com/marina_helou/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "marina_helou",
    "content_of_rt": "Por que decidi apoiar @GuilhermeBoulos e @luizaerundina \ud83d\udc47",
    "rt_id": 1329450076184453123
  },
  {
    "Id": 1329573063453790210,
    "Label": "deblumoi",
    "link": "https://twitter.com/deblumoi",
    "followers": 226,
    "content": "BOULOS EH GEMINIANO LETS FUCKING GOOOOOOOOO https://t.co/eEfY2900cd",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573061918650368,
    "Label": "pibraganca",
    "link": "https://twitter.com/pibraganca",
    "followers": 118,
    "content": "@geglobo Isso serve s\u00f3 pra organizada do S\u00e3o Paulo ou pra galera do Boulos tamb\u00e9m?",
    "mentioned_users": "geglobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573044545843201,
    "Label": "godguilla",
    "link": "https://twitter.com/godguilla",
    "followers": 349,
    "content": "@9Portao por 3 segundos achei que o @Joao_Almirante era o Boulos, essa partida me deixou doido",
    "mentioned_users": "9Portao Joao_Almirante",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573041467174915,
    "Label": "eofrankbb",
    "link": "https://twitter.com/eofrankbb",
    "followers": 2275,
    "content": "@da_minato @BrunoCRF19 @geglobo O Boulos \u00e9 daqui e n\u00e3o foi multado, e ele reuniu mais gente do q isso ai",
    "mentioned_users": "da_minato BrunoCRF19 geglobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573034374656001,
    "Label": "opauloribeiro_",
    "link": "https://twitter.com/opauloribeiro_",
    "followers": 2529,
    "content": "Debate da cidade dos outros a gente assiste por entretenimento. \n\nQual dos dois vai te divertir mais?  \n\nCovas e Boulos discutindo proposta e pedindo desculpas pelos ataques \n\nOU\n\nEduardo Paes chamando o Crivella de corno \n\n?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329573033842008064,
    "Label": "yesiamstupid_",
    "link": "https://twitter.com/yesiamstupid_",
    "followers": 28,
    "content": "pensando que promessa seria grande o suficiente pra eu fazer pro Boulos ganhar aceito sugest\u00f5es twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329573010420981761,
    "Label": "rodrigoct",
    "link": "https://twitter.com/rodrigoct",
    "followers": 131,
    "content": "@HerosMoraes @GuilhermeBoulos O cara \u00e9 t\u00e3o idiota que acha que vai puxar algu\u00e9m e depois falam dos rob\u00f4s do Bozo ... este a\u00ed \u00e9 o rob\u00f4 do Boulos lkkkkk Vai Roboz\u00e3o",
    "mentioned_users": "HerosMoraes GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572979085283329,
    "Label": "fpcoliveira",
    "link": "https://twitter.com/fpcoliveira",
    "followers": 6231,
    "content": "@gosmirc Ele canta uma das m\u00fasicas da campanha, p\u00f4. Tem v\u00eddeo no canal do Boulos.",
    "mentioned_users": "gosmirc",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572958298365958,
    "Label": "samueltor4",
    "link": "https://twitter.com/samueltor4",
    "followers": 385,
    "content": "o PELO EM OVO que a galera t\u00e1 procurando pra dizer que a candidatura do Boulos \u00e9 invi\u00e1vel d\u00e1 \u00e9 vergonha.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572948722782209,
    "Label": "DrFernandoOrtiz",
    "link": "https://twitter.com/DrFernandoOrtiz",
    "followers": 9298,
    "content": "Boulos comemora novo Datafolha: \u2018Aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce\u2019 diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boul\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572934395039749,
    "Label": "soumapoesia",
    "link": "https://twitter.com/soumapoesia",
    "followers": 161,
    "content": "Eu t\u00f4 extremamente agoniada com as elei\u00e7\u00f5es de Porto Alegre e S\u00e3o Paulo. Torcendo muito pela Manu e pelo Boulos,  desejando que essas cidades tenham consci\u00eancia \ud83d\ude2b",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572931735871489,
    "Label": "sennirak",
    "link": "https://twitter.com/sennirak",
    "followers": 576,
    "content": "T\u00f4 apaixonada na minha m\u00e3e fazendo campanha pro Boulos... Devia ter filmado, tava muito bonitinha \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572927004618756,
    "Label": "sidn445",
    "link": "https://twitter.com/sidn445",
    "followers": 210,
    "content": "Boulos no segundo turno em S\u00e3o Paulo,  isso \u00e9  uma piada e de mau gosto. twitter.com/MarleneFFL/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MarleneFFL",
    "content_of_rt": "Boulos vira motivo de piadas nas redes ap\u00f3s dizer que problema da previd\u00eancia \u00e9 n\u00famero baixo de funcion\u00e1rios p\u00fablicos\nhttps://t.co/bOnscuSiVn",
    "rt_id": 1329570667268861957
  },
  {
    "Id": 1329572823518633990,
    "Label": "David_SLAHP",
    "link": "https://twitter.com/David_SLAHP",
    "followers": 1967,
    "content": "@joel_fi Pior de tudo \u00e9 que vai acabar ajudando eleger um Boulos ou qualquer outra desgra\u00e7a",
    "mentioned_users": "joel_fi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572814165336064,
    "Label": "marco_olvra",
    "link": "https://twitter.com/marco_olvra",
    "followers": 1476,
    "content": "@GuilhermeBoulos Fala da farinata, Boulos. Fala do vice dele.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572802068844544,
    "Label": "vonivar",
    "link": "https://twitter.com/vonivar",
    "followers": 2803,
    "content": "Economistas, incluindo aliada, criticam Boulos por ideia para sanar d\u00e9ficit na Previd\u00eancia dlvr.it/Rm32zk https://t.co/ERRZ9bPoso",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572773014933505,
    "Label": "AsdrbalMonteir1",
    "link": "https://twitter.com/AsdrbalMonteir1",
    "followers": 203,
    "content": "Pqp... entrega de vez a prefeitura para o Boulos entao pq com asa p\u00e9 frio apoiando o Covas s\u00f3 vai ter gente votando no Boulos! twitter.com/conexaopolitic\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "conexaopolitica",
    "content_of_rt": "Joice declara apoio a Covas em S\u00e3o Paulo https://t.co/BbKdSlxPgG",
    "rt_id": 1329526872200204288
  },
  {
    "Id": 1329572723765469186,
    "Label": "MariaBorbol",
    "link": "https://twitter.com/MariaBorbol",
    "followers": 33,
    "content": "@GuilhermeBoulos Vem #Boulos\ud83d\udc9c",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572723245379587,
    "Label": "brunasenos",
    "link": "https://twitter.com/brunasenos",
    "followers": 451,
    "content": "quando boulos for eleito cenas como essa ser\u00e3o cada vez mais comum. o sapo invadiu o banheiro e ganhou um c\u00f4modo inteiro pra ele. trancamos a porta e fomos embora. a ocupa\u00e7\u00e3o mais bem sucedida da hist\u00f3ria. https://t.co/cHJx7B5Wjh",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572718027665408,
    "Label": "DesafogoI",
    "link": "https://twitter.com/DesafogoI",
    "followers": 53,
    "content": "@sousurra @mvswitch @GuilhermeBoulos Jamais a contrata\u00e7\u00e3o de novos servidores seria solu\u00e7\u00e3o para controlar o deficit da previd\u00eancia. No melhor dos casos, traria um al\u00edvio de curto prazo e a bomba estouraria depois. \n\nSem a reforma, que Boulos pretende revogar, o caos \u00e9 inevit\u00e1vel. O d\u00e9ficit atuarial s\u00f3 aumentaria.",
    "mentioned_users": "sousurra mvswitch GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572688541716484,
    "Label": "arthurrtxt",
    "link": "https://twitter.com/arthurrtxt",
    "followers": 193,
    "content": "viol\u00e3o desafinado, mod\u00e3o, breja e guilherme boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572676076265473,
    "Label": "CanevazziLulu",
    "link": "https://twitter.com/CanevazziLulu",
    "followers": 184,
    "content": "Nossa sim, um dos argumentos que a direita mais t\u00e1 usando contra o Boulos \u00e9 esse. Cara, chega a ser c\u00f4mico. Hj mesmo vi uma pessoa fazendo essa compara\u00e7\u00e3o e o cara de direita falou \"pelo menos o bolso n\u00e3o fala tanta merda igual o Boulos\" twitter.com/ENEGnt/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ENEGnt",
    "content_of_rt": "Stonks https://t.co/HvAuTVF8JX",
    "rt_id": 1329468503334785027
  },
  {
    "Id": 1329572674528538625,
    "Label": "folha",
    "link": "https://twitter.com/folha",
    "followers": 7755780,
    "content": "Economistas, incluindo aliada, criticam Boulos por ideia para sanar d\u00e9ficit na Previd\u00eancia www1.folha.uol.com.br/poder/2020/11/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572643142504449,
    "Label": "vitortorres",
    "link": "https://twitter.com/vitortorres",
    "followers": 3713,
    "content": "Votar Boulos &amp; Erundina \u00e9 chutar de uma s\u00f3 vez D\u00f3ria, Bruno Covas, Russomanno, Joice, Mam\u00e3e Falhei, Jana\u00edna, , Zambelli e fam\u00edlia Bolsonaro. \n\n#Boulos50 \u00e9 pra lavar a alma!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572621021798401,
    "Label": "dangerousnitta",
    "link": "https://twitter.com/dangerousnitta",
    "followers": 897,
    "content": "@MariaSenna @farmrevolucion @fefito @Splash_UOL @UOL Ah n\u00e3o eu entendi errado kkkk achei q a pessoa tava comentando q o Boulos tava com medo do debate e por isso cancelou \ud83d\udc80 perd\u00e3o",
    "mentioned_users": "MariaSenna farmrevolucion fefito Splash_UOL UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572617632817152,
    "Label": "meccerthiago",
    "link": "https://twitter.com/meccerthiago",
    "followers": 4,
    "content": "Nossa hoje eu assisti esse debate, e sinceramente, que respeito mutuo enorme, falta isso demais na politica nacional;\nIsso sim foi debate, nada de ofensas ou piadinhas de mal gosto, ontem esses dois foram exemplo de debate civilizado politico.\n#Boulos #Covas, parab\u00e9ns! \u2611\ufe0f https://t.co/Ckl3KseGdb",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572572619530248,
    "Label": "afrolontra",
    "link": "https://twitter.com/afrolontra",
    "followers": 515,
    "content": "@RyanTavs mds sim! e cabe ao Boulos l\u00e1 de SP dar um jeito ele que se vire",
    "mentioned_users": "RyanTavs",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572554651164673,
    "Label": "PrisonMatrix",
    "link": "https://twitter.com/PrisonMatrix",
    "followers": 561,
    "content": "@o_antagonista N\u00e3o s\u00f3 no governo Boulos. No totalitarismo sendo imposto, TODOS perder\u00e3o suas propriedades! (6\u00aa linha) https://t.co/0ksgVjRSr7",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572538511462401,
    "Label": "XeuleBot",
    "link": "https://twitter.com/XeuleBot",
    "followers": 27281,
    "content": "@paulo_canepa Folha de S.Paulo: (6 min) Economistas, incluindo aliada, criticam Boulos por ideia para sanar d\u00e9ficit na Previd\u00eancia outline.com/https://www1.f\u2026",
    "mentioned_users": "paulo_canepa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572520886931458,
    "Label": "maribelnascime3",
    "link": "https://twitter.com/maribelnascime3",
    "followers": 3826,
    "content": "Pesquisa DataFolha: Covas tem 58% e Boulos tem 42% dos votos v\u00e1lidos em S\u00e3o Paulo plantaobrasil.net/news.asp?nID=1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572476481892352,
    "Label": "VLADIMIRPAGANI1",
    "link": "https://twitter.com/VLADIMIRPAGANI1",
    "followers": 23,
    "content": "@JornalOGlobo n\u00e3o voto nesse Boulos nem por decreto. bandido! PT por mim nunca mais nessa terra! cambada de ladr\u00f5es!",
    "mentioned_users": "JornalOGlobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572426620039170,
    "Label": "EBolsovirus",
    "link": "https://twitter.com/EBolsovirus",
    "followers": 1124,
    "content": "@GuilhermeBoulos Genteeeee, vamos virar voto pra Boulos!!!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572389244592129,
    "Label": "hilde_angel",
    "link": "https://twitter.com/hilde_angel",
    "followers": 107266,
    "content": "Esse jogo, o Boulos quer virar https://t.co/KAzmKQm6vF",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572268041760771,
    "Label": "WeberIzabel",
    "link": "https://twitter.com/WeberIzabel",
    "followers": 3040,
    "content": "@claurocha2151 @GuilhermeBoulos @dennisoliveira @julianopsol50 @raquelrolnik @lauraabcarvalho @VladimirSafatle @DanielCara @LPaulani @Chrisdunker @GuilSMello @RuyBraga3 @pedro_serrano1 Aceitar rejei\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m por ter sido prejudicado intencionalmente \u00e9 ignorar q essa pr\u00e1tica \u00e9 constante. Amanh\u00e3, o rejeitado poderia ser ele. Boulos tem experimentado as artimanhas da Folha e do Estad\u00e3o e isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o. A retomada da democracia passa pela repara\u00e7\u00e3o a Lula!",
    "mentioned_users": "claurocha2151 GuilhermeBoulos dennisoliveira julianopsol50 raquelrolnik lauraabcarvalho VladimirSafatle DanielCara LPaulani Chrisdunker GuilSMello RuyBraga3 pedro_serrano1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572260211011585,
    "Label": "wagnogueira",
    "link": "https://twitter.com/wagnogueira",
    "followers": 218,
    "content": "@nadanovonofront SP com PSDB em reelei\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Boulos est\u00e1 bem e h\u00e1 espa\u00e7o para brigar pela vit\u00f3ria!",
    "mentioned_users": "nadanovonofront",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572230079139844,
    "Label": "fevargasvieira",
    "link": "https://twitter.com/fevargasvieira",
    "followers": 353,
    "content": "A minha fam\u00edlia conheceu de perto o que \u00e9 dividir o sal\u00e1rio entre alimenta\u00e7\u00e3o e moradia, muitas vezes morando em lugares insalubres pra poder comer e ter um teto. Eu era muito crian\u00e7a nesse per\u00edodo, mas as marcas ficaram. A luta do Boulos por moradia \u00e9 das coisas mais incr\u00edveis+",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572194637258753,
    "Label": "bressno",
    "link": "https://twitter.com/bressno",
    "followers": 859,
    "content": "@GuilhermeBoulos boulos quer tirar as pessoas de suas casas pra ficar mais facil de invadir",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572180246532100,
    "Label": "IzabelTorres7",
    "link": "https://twitter.com/IzabelTorres7",
    "followers": 27,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Eu apoio Boulos de Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572170524205056,
    "Label": "folha_poder",
    "link": "https://twitter.com/folha_poder",
    "followers": 463958,
    "content": "Economistas, incluindo aliada, criticam Boulos por ideia para sanar d\u00e9ficit na Previd\u00eancia www1.folha.uol.com.br/poder/2020/11/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572128446935041,
    "Label": "WladimirStern",
    "link": "https://twitter.com/WladimirStern",
    "followers": 1177,
    "content": "@HaddadDebochado @mariogomesfilho O Ladr\u00e3o do Lula declarou apoio ao Boulos , o pilantra do Haddad tb voc\u00ea quer mais motivos para votar no Covas??",
    "mentioned_users": "HaddadDebochado mariogomesfilho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572084054364167,
    "Label": "MarcioM02035740",
    "link": "https://twitter.com/MarcioM02035740",
    "followers": 36255,
    "content": "@MarleneFFL Boulos de boca fechada j\u00e1 \u00e9 uma piada, falando ent\u00e3o....",
    "mentioned_users": "MarleneFFL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572076429119488,
    "Label": "RoseBat27869728",
    "link": "https://twitter.com/RoseBat27869728",
    "followers": 81,
    "content": "@revistaforum Tor\u00e7o fervorosamente pelo Boulos, mas sinceramente creio que n\u00e3o ser\u00e1 desta vez\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e",
    "mentioned_users": "revistaforum",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572051888300034,
    "Label": "iG",
    "link": "https://twitter.com/iG",
    "followers": 117975,
    "content": "Candidato do PSDB \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo ficou em primeiro lugar no 1\u00ba turno e est\u00e1 no 2\u00ba contra Guilherme Boulos (PSOL).\n#PortaliG \n\nultimosegundo.ig.com.br/politica/2020-\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572048843268096,
    "Label": "MitoceB",
    "link": "https://twitter.com/MitoceB",
    "followers": 302,
    "content": "@PeterMr Quem assiste GloboNews e volta no Boulos n\u00e3o muda voto",
    "mentioned_users": "PeterMr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329572008351424512,
    "Label": "Glorinhalafeta",
    "link": "https://twitter.com/Glorinhalafeta",
    "followers": 152,
    "content": "Maravilha Boulos  torcendo  rezando ajudando e Vc Tem de Ganhar!.Sua vitoria muda o Brasil twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329572002626236418,
    "Label": "bianoteles",
    "link": "https://twitter.com/bianoteles",
    "followers": 4465,
    "content": "@joicehasselmann @brunocovas @GuilhermeBoulos Kkkkk E ele te pediu porque nessa hora quem deve agradecer e o @GuilhermeBoulos \n@brunocovas sai dessa e furada c \u00e9 louco cachoeira tem muita diferen\u00e7a sua pro  Boulos n\u00e3o mas essa apoio te diminui muito mais",
    "mentioned_users": "joicehasselmann brunocovas GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571986016759809,
    "Label": "Pacoca_cedilha",
    "link": "https://twitter.com/Pacoca_cedilha",
    "followers": 250,
    "content": "@UmaMutti @grisagregorio @FreixoDebochado @GuilhermeBoulos Outra tribo que vai apoiar direto o Boulos \u00e9 a tribo dos concurseiros.",
    "mentioned_users": "UmaMutti grisagregorio FreixoDebochado GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571980908105729,
    "Label": "ranicarvalho",
    "link": "https://twitter.com/ranicarvalho",
    "followers": 5587,
    "content": "Eu li achando que fosse um Boulos s\u00f3sia em Feira de Santana, tipo o daqui de Teresina. twitter.com/GaucheenAvant/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GaucheenAvant",
    "content_of_rt": "Eu apoio Boulos de Feira de Santana - Bahia.\nDe qual lugar do Brasil voc\u00ea apoia Boulos?",
    "rt_id": 1329380147208876032
  },
  {
    "Id": 1329571975778476039,
    "Label": "priscila198811",
    "link": "https://twitter.com/priscila198811",
    "followers": 119,
    "content": "@betaeugenio @GuilhermeBoulos Hahhahahahahaha Ah Beta, eu n\u00e3o teria tanta certeza assim!!! Tanta gente boa j\u00e1 passou pelo terra\u00e7o, e com os n\u00edveis industriais  de cerveja, era poss\u00edvel um Boulos passar batido!!!!",
    "mentioned_users": "betaeugenio GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571964231557122,
    "Label": "_MateusFlores11",
    "link": "https://twitter.com/_MateusFlores11",
    "followers": 715,
    "content": "Se esse pessoal n\u00e3o calar o Boulos vai acabar perdendo twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "Boulos tem apoio de \"todas as for\u00e7as que prestam\" em S\u00e3o Paulo, diz Haddad #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/mkLEmtbucQ",
    "rt_id": 1329386250474840067
  },
  {
    "Id": 1329571888255864833,
    "Label": "PedroHe68839593",
    "link": "https://twitter.com/PedroHe68839593",
    "followers": 4,
    "content": "@DCM_online Estou com Boulos e Erundina! #BoulosErundina50 \u2764\ufe0f\u270c\ud83c\udffb",
    "mentioned_users": "DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571855020199944,
    "Label": "luizrogerio73",
    "link": "https://twitter.com/luizrogerio73",
    "followers": 1953,
    "content": "@RogerioPSousa @f_guerreiro @felipemgarcez Acabou minha semana kkkkk, eu ja tava todo feliz  com a elei\u00e7\u00e3o do nosso Boulos kkkk\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "RogerioPSousa f_guerreiro felipemgarcez",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571839300001798,
    "Label": "manoreira",
    "link": "https://twitter.com/manoreira",
    "followers": 32,
    "content": "@Miltonneves Paraguai fabricou s\u00f3sia do LULA. Boulos e como sempre produto vem com defeito n\u00e3o consegue  ser verdadeiro",
    "mentioned_users": "Miltonneves",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571834526916609,
    "Label": "kicyclex",
    "link": "https://twitter.com/kicyclex",
    "followers": 66,
    "content": "poxa at\u00e9 no mtst tem um pessoal que desacredita do boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571804185300992,
    "Label": "ThiagoSussekind",
    "link": "https://twitter.com/ThiagoSussekind",
    "followers": 6172,
    "content": "@96Henrique Dependendo de como o Boulos responder aos ataques em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 responsabilidade fiscal, pode se ajudar muito a caminhar ao centro tamb\u00e9m",
    "mentioned_users": "96Henrique",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571795561803776,
    "Label": "tgolv",
    "link": "https://twitter.com/tgolv",
    "followers": 669,
    "content": "Moro na Su\u00e9cia, sou de Niter\u00f3i, mas morei em SP por alguns anos. Vou doar sem ter nenhum benef\u00edcio, pelo simples fato de acreditar que o Brasil precisa sair das trevas que entrou em 2018 e a vit\u00f3ria do Boulos \u00e9 um passo simb\u00f3lico nessa dire\u00e7\u00e3o. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Precisamos arrecadar R$400 mil at\u00e9 s\u00e1bado p/ imprimir novos materiais e bancar a estrutura de grava\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio eleitoral. Nos ajude a enfrentar a m\u00e1quina do PSDB. Eles t\u00eam a campanha mais cara do pa\u00eds, mas n\u00f3s temos voc\u00eas para virar o jogo: https://t.co/EDz5j7NPq5 https://t.co/7bVwfqOk08",
    "rt_id": 1329512373258948610
  },
  {
    "Id": 1329571777933156358,
    "Label": "tato_rj",
    "link": "https://twitter.com/tato_rj",
    "followers": 319,
    "content": "Algu\u00e9m apostaria que n\u00e3o houve fraude neste resultado do Boulos? twitter.com/LuizCamargoVlo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "LuizCamargoVlog",
    "content_of_rt": "Para Boulos a Venezuela \u00e9 uma democracia e o terrorista Cesare Battisti \u00e9 um her\u00f3i, e \u00e9 com essa r\u00e9gua moral que o queridinho dos globais pretende governar a cidade mais rica do pa\u00eds!",
    "rt_id": 1329556078334517253
  },
  {
    "Id": 1329571773629739008,
    "Label": "ojeda_nilo",
    "link": "https://twitter.com/ojeda_nilo",
    "followers": 2,
    "content": "@GuilhermeBoulos Esse boulos foi o escolhido pra ir pro segundo turno, porque j\u00e1 t\u00e1 programado pra perder, CTZ!!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571733339299841,
    "Label": "flaviosantos06",
    "link": "https://twitter.com/flaviosantos06",
    "followers": 237,
    "content": "Exclusivo: Boulos queria sa\u00edda pac\u00edfica em Pinheirinho, diz oficial que negociou desocupa\u00e7\u00e3o com candidato do PSOL revistaforum.com.br/noticias/exclu\u2026 via @revistaforum",
    "mentioned_users": "revistaforum",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571703987515393,
    "Label": "rjrpereira",
    "link": "https://twitter.com/rjrpereira",
    "followers": 213,
    "content": "@gduvivier N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel o paulista votar em algu\u00e9m como o Boulos. Sem mais.",
    "mentioned_users": "gduvivier",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571653358149632,
    "Label": "gorettem",
    "link": "https://twitter.com/gorettem",
    "followers": 3278,
    "content": "Boulos precisar\u00e1 pagar por reparos em pr\u00e9dio vandalizado pelo MTST para evitar condena\u00e7\u00e3o criminal tercalivre.com.br/boulos-precisa\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571615529709585,
    "Label": "tragnesia",
    "link": "https://twitter.com/tragnesia",
    "followers": 31,
    "content": "#Boulos #Erundina twitter.com/gzanlorenssi/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "gzanlorenssi",
    "content_of_rt": "\ud83d\udc47 Esse \u00e9 o mapa mais detalhado da vota\u00e7\u00e3o para prefeito de 2020 em S\u00e3o Paulo\n\n\u00c9 por local de vota\u00e7\u00e3o, agregando todas as urnas num mesmo ponto. Boulos ganhou alguns lugares no eixo Butant\u00e3-S\u00e9, al\u00e9m de outros no Cap\u00e3o Redondo/Campo Limpo (onde ele mora) https://t.co/jqee6xBjCP",
    "rt_id": 1329567841474007049
  },
  {
    "Id": 1329571540350930944,
    "Label": "MrGoiania",
    "link": "https://twitter.com/MrGoiania",
    "followers": 484,
    "content": "Boulos que deve ser o amigo do Michael Scott naquele EP da pir\u00e2mide financeira de The Office. twitter.com/Miltonneves/st\u2026 https://t.co/Gb1XJxpTmv",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Miltonneves",
    "content_of_rt": "Boulos e sus teses  https://t.co/rLOM9sCVlO",
    "rt_id": 1329289601794584579
  },
  {
    "Id": 1329571525800960000,
    "Label": "MaxChar13",
    "link": "https://twitter.com/MaxChar13",
    "followers": 2558,
    "content": "Vai ter Boulos sim!!! twitter.com/cartamaior/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "cartamaior",
    "content_of_rt": "Datafolha mostra a for\u00e7a impressionante do anseio de mudan\u00e7a e justi\u00e7a na maior metr\u00f3pole do pa\u00eds.Boulos j\u00e1 tem 42% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Note: 42% p/ uma lideran\u00e7a jovem,contra todo o peso do establishment; 42% p/a contundente coer\u00eancia entre o discurso e a luta pelo bem comum https://t.co/4fH50DQdDM",
    "rt_id": 1329568881434898432
  },
  {
    "Id": 1329571502275104770,
    "Label": "DragonWormwood",
    "link": "https://twitter.com/DragonWormwood",
    "followers": 59,
    "content": "@meninacenaosabe boulos ta s\u00f3 o bernie once again asking for your financial support",
    "mentioned_users": "meninacenaosabe",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571474143924226,
    "Label": "Jessica_Ailanda",
    "link": "https://twitter.com/Jessica_Ailanda",
    "followers": 385,
    "content": "\u00c9 dia de #tbt\nFica que vai ter Boulos \ud83c\udf70\n\n#Boulos50 \n#BoulosErundina50 https://t.co/EGTvYXJ0YO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571426966310912,
    "Label": "Witch_Song",
    "link": "https://twitter.com/Witch_Song",
    "followers": 409,
    "content": "@AlineNolasco9 @GuilhermeBoulos Bom, ano que vem tem mais Covid-19 e a gest\u00e3o do Covas deixou a desejar. O Boulos tem propostas diferentes...",
    "mentioned_users": "AlineNolasco9 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571417525014528,
    "Label": "Papilioambrax",
    "link": "https://twitter.com/Papilioambrax",
    "followers": 21,
    "content": "Queria morar em SP s\u00f3 pra poder votar em Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571284380954625,
    "Label": "SolaliNancy",
    "link": "https://twitter.com/SolaliNancy",
    "followers": 4725,
    "content": "Mem\u00f3ria: \nComo Boulos v\u00ea a ditadura sanguin\u00e1ria de Maduro. fb.watch/1SLe5Kcar_/ via @FacebookWatch",
    "mentioned_users": "FacebookWatch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571284129288194,
    "Label": "killingstarss",
    "link": "https://twitter.com/killingstarss",
    "followers": 598,
    "content": "@_rpivatto @nuumbs segue em anexo o boulos comendo meu bolo de anivers\u00e1rio https://t.co/snEwlfr9BF",
    "mentioned_users": "_rpivatto nuumbs",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571275765911552,
    "Label": "CarlosO13850271",
    "link": "https://twitter.com/CarlosO13850271",
    "followers": 1943,
    "content": "Bolsonaro manda mensagem de WhatsApp a aliados em que estoca candidatura de Covas em SP - 19/11/2020 - Poder - Folha www1.folha.uol.com.br/poder/2020/11/\u2026 @UOLNoticias #UOL ESTE PRESIDENTE \u00c9 UMA ABERRA\u00c7\u00c3O, torce para BOULOS",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571273849122816,
    "Label": "caioperecin",
    "link": "https://twitter.com/caioperecin",
    "followers": 147,
    "content": "De um lado assinando aplicativo de medita\u00e7\u00e3o, do outro brigando com liberal\u00f3ide sobre o Boulos na internet. Equil\u00edbrio \u00e9 tudo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571271684841477,
    "Label": "guisilva560",
    "link": "https://twitter.com/guisilva560",
    "followers": 507,
    "content": "@JulianaBrizola @cirogomes E o boulos",
    "mentioned_users": "JulianaBrizola cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571267679293442,
    "Label": "PlenoNews",
    "link": "https://twitter.com/PlenoNews",
    "followers": 9268,
    "content": "Datafolha em SP: No 2\u00aa turno, Covas tem 48% e Boulos tem 35%\n#pesquisa #elei\u00e7\u00f5es \n\npleno.news/brasil/eleicoe\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571254739800076,
    "Label": "ederfranquito",
    "link": "https://twitter.com/ederfranquito",
    "followers": 2083,
    "content": "ent\u00e3o agora com o boulos o candidato volta a ter obriga\u00e7\u00e3o de saber sobre economia n\u00e9 seus otario",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571246493888512,
    "Label": "HelenaDuManeco",
    "link": "https://twitter.com/HelenaDuManeco",
    "followers": 663,
    "content": "@EduardoJorge @UOLNoticias O dito professor soltar uma p\u00e9rola dessa. N\u00e3o foi reeleito em SP e arranja mais rejei\u00e7\u00e3o dps dessa declara\u00e7\u00e3o. Muito ajuda quem  n\u00e3o atrapalha, Boulos q se cuide.",
    "mentioned_users": "EduardoJorge UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571233164357633,
    "Label": "crissfrann",
    "link": "https://twitter.com/crissfrann",
    "followers": 15,
    "content": "Boulos 50. Esse \u00e9 o tuite",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571224272465922,
    "Label": "lucasjerzy",
    "link": "https://twitter.com/lucasjerzy",
    "followers": 1121,
    "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026 \n\ndoei, coisa que nunca fiz na vida (at\u00e9 porque as campanhas de Jacques Wagner nunca precisaram)\n\ntentarei doar mais vezes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571216676581378,
    "Label": "_rpivatto",
    "link": "https://twitter.com/_rpivatto",
    "followers": 918,
    "content": "@nuumbs @killingstarss eu lembro dela me ligando falando \"rafa. o boulos ta na minha festa..... rafa. o boulos vai comer meu bolo!\"",
    "mentioned_users": "nuumbs killingstarss",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571174318288896,
    "Label": "suelemmacedo_",
    "link": "https://twitter.com/suelemmacedo_",
    "followers": 87,
    "content": "@lauraabcarvalho @GuilhermeBoulos Um luxo qualquer governo com sua contribui\u00e7\u00e3o, Laura! Espero que SP acolha Boulos e nos traga esperan\u00e7a de um pa\u00eds mais igual.",
    "mentioned_users": "lauraabcarvalho GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571169998163969,
    "Label": "chicocuritiba",
    "link": "https://twitter.com/chicocuritiba",
    "followers": 2264,
    "content": "@danibacedo Ser \"extremista de esquerda\" \u00e9 um dom , uma qualidade , uma ben\u00e7\u00e3o ! N\u00e3o tem que se desculpar ! Por\u00e9m a verdade tem de ser dita : Boulos n\u00e3o \u00e9 extremista ... Erundina \u00e9 mais esquerda do que ele ...",
    "mentioned_users": "danibacedo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571162561667075,
    "Label": "Bethlucida",
    "link": "https://twitter.com/Bethlucida",
    "followers": 699,
    "content": "\u201cChega de Tucanist\u00e3o\u201d, diz Haddad, ao mergulhar na campanha de Boulos brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571160401567744,
    "Label": "AhhahaFernandes",
    "link": "https://twitter.com/AhhahaFernandes",
    "followers": 16,
    "content": "@silviolual @gabfelippi @GuilhermeBoulos @luizaerundina Ent\u00e3o o Boulos tem as melhores propostas?\nT\u00e1 falando s\u00e9rio?",
    "mentioned_users": "silviolual gabfelippi GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571120874479620,
    "Label": "DLongatto",
    "link": "https://twitter.com/DLongatto",
    "followers": 37,
    "content": "@arthurmoledoval Arthur, n\u00e3o fica em cima do muro... Voc\u00ea pode declarar voto e ser oposi\u00e7\u00e3o... Boulos \u00e9 um perigo... \u00c9 um rato com a faca e o queijo na m\u00e3o... Covas j\u00e1 esteve l\u00e1, n\u00e3o foi t\u00e3o bem mas n\u00e3o representa perigo maior...",
    "mentioned_users": "arthurmoledoval",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571099374391296,
    "Label": "SCCPbreno",
    "link": "https://twitter.com/SCCPbreno",
    "followers": 318,
    "content": "Usar estoque de riqueza pra resolver problema de fluxo de despesa... Guedes t\u00e1 fazendo escola Boulos de Economia? O mercado vai adorar comprar d\u00f3lar barato!\n\nAPOIA A PORRA DAS REFORMAS QUE O CONGRESSO T\u00c1 PROPONDO E VOC\u00ca RESOLVE O FLUXO SEM PRECISAR TORRAR ESTOQUE, CARALHO! twitter.com/BDM_Online/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BDM_Online",
    "content_of_rt": "++ATEN\u00c7\u00c3O/Guedes em evento agora no Bradesco: \u201creduzir d\u00edvida passa por at\u00e9 vender um pouco de reservas\u201d",
    "rt_id": 1329550074997829632
  },
  {
    "Id": 1329571046199095305,
    "Label": "DavidPaulistano",
    "link": "https://twitter.com/DavidPaulistano",
    "followers": 50,
    "content": "@axel_07 @ValhalaSaint @luizbrunatti @GuilhermeBoulos @FeCastanhari Seja realista colega, as chances do Boulos vencer s\u00e3o, felizmente, bem pequenas. Achar que recurso p\u00fablico \u00e9 inesgot\u00e1vel, em pleno 2020, \u00e9 de fato lament\u00e1vel.",
    "mentioned_users": "axel_07 ValhalaSaint luizbrunatti GuilhermeBoulos FeCastanhari",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571035641999362,
    "Label": "gcaf03",
    "link": "https://twitter.com/gcaf03",
    "followers": 180,
    "content": "@gabrieldivan Dia desses, confidenciei um sonho com Boulos... acho que est\u00e1 tudo certo! Hahaha",
    "mentioned_users": "gabrieldivan",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329571016255877124,
    "Label": "daftprettyboyyy",
    "link": "https://twitter.com/daftprettyboyyy",
    "followers": 23,
    "content": "boulos e saulgados",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570945535774725,
    "Label": "victorhugxx",
    "link": "https://twitter.com/victorhugxx",
    "followers": 297,
    "content": "o boulos conhecendo a mulher dele twitter.com/oocbrazil/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "oocbrazil",
    "content_of_rt": "https://t.co/hzIR65oYS8",
    "rt_id": 1329560095592644612
  },
  {
    "Id": 1329570918444752897,
    "Label": "DaniloSbrissia",
    "link": "https://twitter.com/DaniloSbrissia",
    "followers": 1277,
    "content": "@tatunotoco @ernani_neto Todos com Boulos, inclusive Lula e o PT.",
    "mentioned_users": "tatunotoco ernani_neto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570871200149504,
    "Label": "rodrigoct",
    "link": "https://twitter.com/rodrigoct",
    "followers": 131,
    "content": "@GuilhermeBoulos Vc s\u00f3 fala Boulos \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570856926916613,
    "Label": "EdiltonOliveir7",
    "link": "https://twitter.com/EdiltonOliveir7",
    "followers": 16,
    "content": "@SandroMucio @luizaerundina @GuilhermeBoulos Conhe\u00e7o muita gente que n\u00e3o ia votar no Bruno  Covas mas por causa do Boulos mudou de ideia eu vou  vottar no Bruno  Covas para derrubar o Boulos",
    "mentioned_users": "SandroMucio luizaerundina GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570840929857543,
    "Label": "sidn445",
    "link": "https://twitter.com/sidn445",
    "followers": 210,
    "content": "Imagine baseado nos pleitos anteriores a vota\u00e7\u00e3o do candidato Boulos que nunca obteve votos que tomassem mais que 2 ou 3% ,Como ,como. twitter.com/Fabiana0632105\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Fabiana06321053",
    "content_of_rt": "Algu\u00e9m ainda acredita na elei\u00e7\u00e3o brasileira? Nunca teremos provas, mas certamente tivemos fraudes descaradas nestas elei\u00e7\u00f5es.",
    "rt_id": 1329568967854272514
  },
  {
    "Id": 1329570833992470530,
    "Label": "shineoniza",
    "link": "https://twitter.com/shineoniza",
    "followers": 93,
    "content": "@gabrslopes Kkkk boulos comunista",
    "mentioned_users": "gabrslopes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570795803324416,
    "Label": "lorenagarciaf",
    "link": "https://twitter.com/lorenagarciaf",
    "followers": 52,
    "content": "namoral, se o Boulos ganhar eu at\u00e9 penso em morar em sp um dia rsrs",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570794016567298,
    "Label": "Gerson72340523",
    "link": "https://twitter.com/Gerson72340523",
    "followers": 66,
    "content": "@renatosimoespt @jilmartatto @CarlosZarattini @luizaerundina @LulaOficial @GuilhermeBoulos @julianopsol50 @indiopsol @malunguinho @ptsaopaulosp @esuplicy Promove Boulos \u00e9 PSOL pra 2022. Nada mais. A Globo tucana \u00e9 sua a m\u00eddias falhas e tudo mais ir\u00e3o fingir empate coloca Lula e perde a\u00ed ser\u00e1 \"derrota\" dupla do PT na capital. Vamos lutar pelos Petistas em disputa. Fora do PT s\u00f3 Manuela.",
    "mentioned_users": "renatosimoespt jilmartatto CarlosZarattini luizaerundina LulaOficial GuilhermeBoulos julianopsol50 indiopsol malunguinho ptsaopaulosp esuplicy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570752019001346,
    "Label": "chaidade",
    "link": "https://twitter.com/chaidade",
    "followers": 398,
    "content": "A campanha pol\u00edtica do boulos \u00e9 simplesmente genial",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570742527266819,
    "Label": "oviniciuseq",
    "link": "https://twitter.com/oviniciuseq",
    "followers": 16,
    "content": "@MatosArquimedes @PastorMalafaia Me parece que Jesus ia achar maneiro o Boulos ter dedicado a vida a lutar pelas pessoas sem teto. Parece com a imagem que a b\u00edblia conta dele, n\u00e3o? Estar ao lado dos exclu\u00eddos e tal?",
    "mentioned_users": "MatosArquimedes PastorMalafaia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570726374944774,
    "Label": "Alecollive",
    "link": "https://twitter.com/Alecollive",
    "followers": 773,
    "content": "@carmelonetobr Em S\u00e3o Paulo nem Covas e nem Boulos.\n#FiqueEmCasa evite aglomera\u00e7\u00f5es, dobre a meta de absten\u00e7\u00f5es de 30% para 60% e retire mais ainda a legitimidade do TSE.\ud83d\ude0e",
    "mentioned_users": "carmelonetobr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570667268861957,
    "Label": "MarleneFFL",
    "link": "https://twitter.com/MarleneFFL",
    "followers": 53838,
    "content": "Boulos vira motivo de piadas nas redes ap\u00f3s dizer que problema da previd\u00eancia \u00e9 n\u00famero baixo de funcion\u00e1rios p\u00fablicos\nterrabrasilnoticias.com/2020/11/boulos\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570605876834304,
    "Label": "libabda",
    "link": "https://twitter.com/libabda",
    "followers": 510,
    "content": "@ItoOliveira1 @zehdeabreu @sandra_miria @GringaBrazilien @OniRocha @MendesOnca @LulaOficial @pt Quem conhece Boulos al\u00e9m do rio Tiet\u00ea? \ud83d\ude02, \u00e9 cada caba\u00e7o,",
    "mentioned_users": "ItoOliveira1 zehdeabreu sandra_miria GringaBrazilien OniRocha MendesOnca LulaOficial pt",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570580320935938,
    "Label": "ValterF12",
    "link": "https://twitter.com/ValterF12",
    "followers": 412,
    "content": "@SandroCamposBRA @UOLNoticias Eu n\u00e3o vi nem ouvi o Boulos falar isso. Voc\u00eas ouviram?",
    "mentioned_users": "SandroCamposBRA UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570547777331207,
    "Label": "oscarbardelli1",
    "link": "https://twitter.com/oscarbardelli1",
    "followers": 79,
    "content": "Boulos s\u00f3 cresce e Covas s\u00f3 cai. Ser\u00e1 q vem a\u00ed? #ViradaComBoulos50 twitter.com/luizaerundina/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "luizaerundina",
    "content_of_rt": "IBOPE: Covas com 47% e Boulos com 35%. Resultado id\u00eantico ao do primeiro turno, o que nos coloca numa situa\u00e7\u00e3o muito, mas muito perto de virar o jogo na maior cidade da Am\u00e9rica Latina. A virada j\u00e1 come\u00e7ou! #Boulos50 https://t.co/SctEWVANSp",
    "rt_id": 1329193351829131271
  },
  {
    "Id": 1329570543578836992,
    "Label": "ManuKarv37",
    "link": "https://twitter.com/ManuKarv37",
    "followers": 149,
    "content": "Boulos entende tanto de economia quanto Bolsonaro. Ou seja, um pouco menos que uma amoeba. twitter.com/luide/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "luide",
    "content_of_rt": "\"boulos n\u00e3o entende de economia\"\n\na turma que entende de economia: https://t.co/4rAUo1axqH",
    "rt_id": 1329407160372047876
  },
  {
    "Id": 1329570522514984961,
    "Label": "MarivoneLula",
    "link": "https://twitter.com/MarivoneLula",
    "followers": 27435,
    "content": "#Boulos50 \u2600\ufe0f\ud83c\udf82\u2600\ufe0f&lt; #LulaComBoulos \ud83e\udd29&gt;  Guilherme  Boulos do Psol, vai levar Lula para sua propaganda eleitoral na TV \ud83d\ude03\ud83d\udc4d\ud83c\udfff\ud83e\udd17\ud83d\ude09\ud83d\ude1abrasil247.com/brasil/boulos-\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570522452135937,
    "Label": "Pedlenton2",
    "link": "https://twitter.com/Pedlenton2",
    "followers": 137,
    "content": "O Legal do coment\u00e1rio do Eduardo Jorge \u00e9 que os ataques mais graves, tipo: ''Boulos invade ca\u00e7a , mata crian\u00e7a, explode bomba'' veio do outro lado. Inclusive o pr\u00f3prio Bruno Covas ligou para o Boulos pedindo desculpa. Queria saber o a @MarinaSilva acha disso. twitter.com/EduardoJorge/s\u2026",
    "mentioned_users": "MarinaSilva",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "EduardoJorge",
    "content_of_rt": "@UOLNoticias \u00c9  a velha ladainha \" n\u00f3s X eles\" que envenenou o ambiente pol\u00edtico do Brasil.",
    "rt_id": 1329568827605196800
  },
  {
    "Id": 1329570489732362242,
    "Label": "_lorecs",
    "link": "https://twitter.com/_lorecs",
    "followers": 32,
    "content": "aiaiai a fam\u00edlia contra o boulos achando que ele sai invadindo toda casa que v\u00ea pela frente... \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 @deus onde eu fui nascerrrr pqp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570436909248514,
    "Label": "Pacoca_cedilha",
    "link": "https://twitter.com/Pacoca_cedilha",
    "followers": 250,
    "content": "@Brasileiroenve1 @grisagregorio @GuilhermeBoulos Guedes \u00e9 boc\u00e3o. E o partido Novo j\u00e1 cobrou muita explica\u00e7\u00e3o dele. Ah, e Boulos sabe porra nenhuma de economia.",
    "mentioned_users": "Brasileiroenve1 grisagregorio GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570424326414339,
    "Label": "96Henrique",
    "link": "https://twitter.com/96Henrique",
    "followers": 3820,
    "content": "Uma das maiores brechas pro Boulos nesse debate da Band \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o D\u00f3ria  - Covas e o vice do Covas. Me parecem as maiores fragilidades atuais do Covas. E Covas vai cair no ataque com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 responsabilidade fiscal.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570397508018178,
    "Label": "GetTheDollar",
    "link": "https://twitter.com/GetTheDollar",
    "followers": 220,
    "content": "S\u00e3o Paulo\nPra cima\nBoulos e\nErundina",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570332504690693,
    "Label": "camilorocha",
    "link": "https://twitter.com/camilorocha",
    "followers": 11851,
    "content": "Veja onde Boulos ganhou na capital twitter.com/gzanlorenssi/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "gzanlorenssi",
    "content_of_rt": "\ud83d\udc47 Esse \u00e9 o mapa mais detalhado da vota\u00e7\u00e3o para prefeito de 2020 em S\u00e3o Paulo\n\n\u00c9 por local de vota\u00e7\u00e3o, agregando todas as urnas num mesmo ponto. Boulos ganhou alguns lugares no eixo Butant\u00e3-S\u00e9, al\u00e9m de outros no Cap\u00e3o Redondo/Campo Limpo (onde ele mora) https://t.co/jqee6xBjCP",
    "rt_id": 1329567841474007049
  },
  {
    "Id": 1329570326074843138,
    "Label": "AlectoLeo",
    "link": "https://twitter.com/AlectoLeo",
    "followers": 655,
    "content": "BOULOS \u00c9 PAU MANDADO DE LULA twitter.com/ZeliaSoussi/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ZeliaSoussi",
    "content_of_rt": "\u201cBoulos  quer continuar ocupando terra, mas agora quer ocupar o poder tamb\u00e9m  para ter a caneta na m\u00e3o. \u201c Paulistanos vamos todos enterrar essa candidatura em #Covas45  Vamos com for\u00e7a, foco e f\u00e9! @DINAHMRIB1 https://t.co/L4Hp6bEXIY",
    "rt_id": 1329366575766441986
  },
  {
    "Id": 1329570305766023175,
    "Label": "maysavba",
    "link": "https://twitter.com/maysavba",
    "followers": 476,
    "content": "ir pra s\u00e3o paulo pra vacinar e votar no boulos \n\ns\u00f3 vi vantagens",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570270055706625,
    "Label": "iago_srodrigues",
    "link": "https://twitter.com/iago_srodrigues",
    "followers": 5209,
    "content": "@vaaleyard Esqueceram que Boulos n\u00e3o sabe matem\u00e1tica. Defende veemente que Cuba e Venezuela n\u00e3o s\u00e3o ditaduras, \u00e9 um show de horrores.",
    "mentioned_users": "vaaleyard",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570265618141187,
    "Label": "cefestellita1",
    "link": "https://twitter.com/cefestellita1",
    "followers": 471,
    "content": "seja qual for o percentual de boulos\nsignifica que,\nna maior e mais novo-rico capitalista metr\u00f3pole\ndo brasil bolsonarista,\n\nmetade ou quase s\u00e3o RADICAIS=\npela moradia decente\npelo pobre contra o rico\npor um governo da crisecovid\ncontra o negacionismo lulista\npelos R$ 600,00-PSOL",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570225818308613,
    "Label": "venusmarias",
    "link": "https://twitter.com/venusmarias",
    "followers": 5699,
    "content": "@l4ri313 SIIIIM AFFFF um olho na poss\u00edvel sa\u00edda da mc 18% outro olho no Boulos esmurrando o covas",
    "mentioned_users": "l4ri313",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570149897220101,
    "Label": "victorvialsi",
    "link": "https://twitter.com/victorvialsi",
    "followers": 145,
    "content": "E radical \u00e9 o Boulos\n\n@brunocovas ae o boca de sacola twitter.com/pejulio/status\u2026",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "pejulio",
    "content_of_rt": "N\u00e3o \u00e9 Beirute \u00e9 S\u00e3o Paulo, agora, ataque a dependentes qu\u00edmicos na Luz https://t.co/u6fLO9J2KQ",
    "rt_id": 1329522733827444738
  },
  {
    "Id": 1329570141470924802,
    "Label": "axel_07",
    "link": "https://twitter.com/axel_07",
    "followers": 156,
    "content": "@DavidPaulistano @ValhalaSaint @luizbrunatti @GuilhermeBoulos @FeCastanhari cidade esta com dividas desde que se tem conhecimento e AGORA ele se preocupa com as dividas. \u00e9 muita inocencia. Mas nao se preocupe, vc vai ver como o futuro prefeito Boulos vai dar aula de gestao e humanidade",
    "mentioned_users": "DavidPaulistano ValhalaSaint luizbrunatti GuilhermeBoulos FeCastanhari",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329570130242760711,
    "Label": "GuigaDeCarvalho",
    "link": "https://twitter.com/GuigaDeCarvalho",
    "followers": 48,
    "content": "@anterogreco @GuilhermeBoulos \u201cSe instalou feito um posseiro dentro do meu cora\u00e7\u00e3o\u201c. Boulos com certeza\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b",
    "mentioned_users": "anterogreco GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569978509631488,
    "Label": "JulianorFurquim",
    "link": "https://twitter.com/JulianorFurquim",
    "followers": 88,
    "content": "@spfc_mais @viwspfc E o com\u00edcio do Boulos qto foi a multa???",
    "mentioned_users": "spfc_mais viwspfc",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569952681095174,
    "Label": "gostosaishere",
    "link": "https://twitter.com/gostosaishere",
    "followers": 253,
    "content": "quem n\u00e3o votar no boulos da unf \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Covas: R$ 10,22 por voto\nBoulos: R$ 3,08 por voto\n\nCovas gastou O TRIPLO por voto no 1\u00ba turno. \n\nSempre falei que essa \u00e9 uma batalha de Davi contra Golias. Mas enquanto eles t\u00eam as m\u00e1quinas, n\u00f3s temos brilho no olho e gente de verdade. Vamos juntos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1329433821595525126
  },
  {
    "Id": 1329569950734962688,
    "Label": "critiquinhas",
    "link": "https://twitter.com/critiquinhas",
    "followers": 645,
    "content": "@cabraaaaaaaaaa petistas com boulos de verdade!!!",
    "mentioned_users": "cabraaaaaaaaaa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569946448375808,
    "Label": "eduardobcastro",
    "link": "https://twitter.com/eduardobcastro",
    "followers": 36,
    "content": "@luucasmarim @faveladoinvest @GuilhermeBoulos O t\u00edpico eleitor do Boulos, branco de classe m\u00e9dia alta!",
    "mentioned_users": "faveladoinvest GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569946247045120,
    "Label": "Marcelo96784290",
    "link": "https://twitter.com/Marcelo96784290",
    "followers": 7,
    "content": "@_Apocaliptica @GuilhermeBoulos Vai Boulos, vai pra escola estudar ... kkkk",
    "mentioned_users": "_Apocaliptica GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569943512363009,
    "Label": "oviniciuseq",
    "link": "https://twitter.com/oviniciuseq",
    "followers": 16,
    "content": "@PastorMalafaia Pergunta sincera pastor, Jesus n\u00e3o era caridoso com os pobres? Ele n\u00e3o deixou um legado de ajuda aos mais necessitados e exclu\u00eddos?\nQuem voc\u00ea acha que segue isso melhor o Boulos q saiu de casa pra viver com os sem teto, ou o covas?",
    "mentioned_users": "PastorMalafaia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569916438122498,
    "Label": "horaciobarros",
    "link": "https://twitter.com/horaciobarros",
    "followers": 174,
    "content": "Oba. Boulos agora vai subir twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "Joice Hasselmann e PSL declaram apoio a Covas no segundo turno em SP #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/bDZ16XLTNn",
    "rt_id": 1329472722687102981
  },
  {
    "Id": 1329569900768227330,
    "Label": "brucligasendoc1",
    "link": "https://twitter.com/brucligasendoc1",
    "followers": 17,
    "content": "@EduardoJorge @UOLNoticias O poste querendo cagar na candidatura do Boulos",
    "mentioned_users": "EduardoJorge UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569878836178944,
    "Label": "JorgeAl38550618",
    "link": "https://twitter.com/JorgeAl38550618",
    "followers": 11,
    "content": "@cartamaior A derrota \u00e9 certa.  O Lula lar\u00e1pio quer comer o f\u00edgado do Boulos. N\u00e3o admite concorr\u00eancia",
    "mentioned_users": "cartamaior",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569869214461954,
    "Label": "Fabiamc_137",
    "link": "https://twitter.com/Fabiamc_137",
    "followers": 80,
    "content": "@nclhdd @GuilhermeBoulos Vi o v\u00eddeo na \u00edntegra, tem nada a ver essa desculpa de contexto, o Boulos deve ser \u00e9 f\u00e3 do xboxmilgrau, s\u00f3 pode. 13mil horas de sabatina.",
    "mentioned_users": "nclhdd GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569865275936772,
    "Label": "Bethlucida",
    "link": "https://twitter.com/Bethlucida",
    "followers": 699,
    "content": "Bolsonaro precisa de Boulos para derrotar Doria brasil247.com/blog/bolsonaro\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569863933829120,
    "Label": "_MrManel_",
    "link": "https://twitter.com/_MrManel_",
    "followers": 66,
    "content": "Nem Deus tira o cargo de prefeito do Boulos domingo!!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569829515354112,
    "Label": "beatrizdiniz",
    "link": "https://twitter.com/beatrizdiniz",
    "followers": 5039,
    "content": "ahhhhhh que iniciativa mais linda. obrigada, gentes, nem moro em Sampa mas o dia hoje t\u00e1 merecendo muito esse afeto criativo pelo Boulos, um suspira\u00e7o de esperan\u00e7a. twitter.com/helodangeloart\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "helodangeloarte",
    "content_of_rt": "Eu e um monte de quadrinistas nos juntamos pra TRANSFORMAR EM HQ as propostas do @GuilhermeBoulos e da @luizaerundina \ud83d\udc96 cada artista t\u00e1 fazendo um tema! Todo dia vai rolar uma HQ de propostas, come\u00e7ando pela minha. Vou postar todas nessa thread, dia a dia! Acompanhem :) https://t.co/eDQLA3UJl0",
    "rt_id": 1329566878210150407
  },
  {
    "Id": 1329569796430704646,
    "Label": "jose_lovatto",
    "link": "https://twitter.com/jose_lovatto",
    "followers": 28,
    "content": "@OGloboPolitica @brunocovas @GuilhermeBoulos A Globo querendo eleger Boulos!",
    "mentioned_users": "OGloboPolitica brunocovas GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569778567147525,
    "Label": "KindAlephy",
    "link": "https://twitter.com/KindAlephy",
    "followers": 140,
    "content": "Mas \u00e9 o Boulos que n\u00e3o entende de economia twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "Guedes diz que voltar\u00e1 a falar sobre CPMF ap\u00f3s elei\u00e7\u00f5es e cita cobran\u00e7a sobre Pix https://t.co/LmC5GzLTRw",
    "rt_id": 1329565211586596865
  },
  {
    "Id": 1329569761156587520,
    "Label": "vitmaber",
    "link": "https://twitter.com/vitmaber",
    "followers": 460,
    "content": "@causa_operaria V\u00e3o aproveitar a derrota do Boulos, que j\u00e1 est\u00e1 dada, pra alimentar a narrativa de que Lula est\u00e1 morto politicamente.",
    "mentioned_users": "causa_operaria",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569738834522116,
    "Label": "PSRestiffe1",
    "link": "https://twitter.com/PSRestiffe1",
    "followers": 174,
    "content": "@jeffs_araujo35 Boulos ontem, na hora do almo\u00e7o, na frente do Teatro Municipal, com microfone e carro.",
    "mentioned_users": "jeffs_araujo35",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569682068738056,
    "Label": "SilMarq",
    "link": "https://twitter.com/SilMarq",
    "followers": 3642,
    "content": "A @luizaerundina \u00e9 massa, Sofia Boulos n\u00e3o me deixa mentir twitter.com/MarceloFreixo/\u2026 https://t.co/KgFqvcXaMp",
    "mentioned_users": "luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MarceloFreixo",
    "content_of_rt": "@luizaerundina, 84 anos, ontem saiu \u00e0s 2h da C\u00e2mara e foi a primeira a chegar hoje no plen\u00e1rio. Incans\u00e1vel! Exemplo de luta e de vida. Te amo, Erun! https://t.co/NW6TTcS246",
    "rt_id": 1149771788576075778
  },
  {
    "Id": 1329569677471866881,
    "Label": "Alecollive",
    "link": "https://twitter.com/Alecollive",
    "followers": 773,
    "content": "@Denise67651839 @Honesio1 @BobjeffHD A Direita precisa aprender sobre estrat\u00e9gia pol\u00edtica.\nAo mesmo tempo que acusa a fraude, n\u00e3o acredita no que diz?\nMesmo sem a fraude, n\u00e3o existe possibilidade do BOULOS ganhar, n\u00e3o tem da onde sair votos suficientes para isso!\nUma conta r\u00e1pida e ver\u00e1 q ser\u00e1 uma lavada, 68% minimo",
    "mentioned_users": "Denise67651839 Honesio1 BobjeffHD",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569655455879168,
    "Label": "duduferreirx",
    "link": "https://twitter.com/duduferreirx",
    "followers": 358,
    "content": "@FernandoHoliday @MBLivre @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 safado, quero ver ele fazer 1 campanha eleitoral sem tirar dinheiro do Fund\u00e3o, Sou contrario aos 2 candidatos",
    "mentioned_users": "FernandoHoliday MBLivre GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569645880365056,
    "Label": "DavidPaulistano",
    "link": "https://twitter.com/DavidPaulistano",
    "followers": 50,
    "content": "@axel_07 @ValhalaSaint @luizbrunatti @GuilhermeBoulos @FeCastanhari N\u00e3o colega, s\u00e3o dados, estat\u00edsticas. N\u00e3o se d\u00e1 para ignorar isso, assim como faz o Boulos. Ao negar o or\u00e7amento, ele abre espa\u00e7o para pol\u00edticas irrespons\u00e1veis que trar\u00e3o uma enorme d\u00edvida para a cidade. Dinheiro \u00e9 limitado, como qualquer outro recurso.",
    "mentioned_users": "axel_07 ValhalaSaint luizbrunatti GuilhermeBoulos FeCastanhari",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569615811403777,
    "Label": "adrianaferrel",
    "link": "https://twitter.com/adrianaferrel",
    "followers": 480,
    "content": "@clauaengenheira @Maufalavigna Se est\u00e1 na campanha do Boulos. Trabalhando para ...tem q ser",
    "mentioned_users": "clauaengenheira Maufalavigna",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569602423185411,
    "Label": "sistemas_0sx",
    "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx",
    "followers": 6164,
    "content": "@o_antagonista Boulos sabe. Ele sabe subtrair propriedade alheia.",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569581350989827,
    "Label": "majorgabdf",
    "link": "https://twitter.com/majorgabdf",
    "followers": 6531,
    "content": "Vai dar certo Boulos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/hDErNWZyDW",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569577257283589,
    "Label": "ssilvera111",
    "link": "https://twitter.com/ssilvera111",
    "followers": 1086,
    "content": "@JuliaMe75489206 se \u00e9 boulos \u00e9 de laranja \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "JuliaMe75489206",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569550044688384,
    "Label": "EduardoMira",
    "link": "https://twitter.com/EduardoMira",
    "followers": 849,
    "content": "Um mont\u00e3o de filho da puta \"pr\u00f3 ci\u00eancia\" quietinho depois da declara\u00e7\u00e3o anti matem\u00e1tica do Boulos sobre a previd\u00eancia.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569540540411913,
    "Label": "albrsribeiro",
    "link": "https://twitter.com/albrsribeiro",
    "followers": 703,
    "content": "ontem tinha gente dizendo que eu devia parar de olhar pro PT e focar no PDT!\nE olha o PT com Boulos! Que banacana! Nem \u00e9 radioativo!\nNem \u00e9 ancora, nem \u00e9 pedra de presidi\u00e1rio e nem vai contaminar o PDT!\nBruno Doria s\u00f3 agradece! E eu avisei que isso ia acontecer!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569540532031488,
    "Label": "danyalmenara",
    "link": "https://twitter.com/danyalmenara",
    "followers": 25,
    "content": "@GuilhermeBoulos Tudo que eu quero \u00e9 o Boulos na prefeitura da maior cidade do pa\u00eds, fazendo um governo limpo digno e trabalhado na igualdade social pra lembrar esse pa\u00eds do que um governo de esquerda \u00e9 feito!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569522387480579,
    "Label": "anlos81",
    "link": "https://twitter.com/anlos81",
    "followers": 389,
    "content": "@Rita__Angelica @GuilhermeBoulos Uma vit\u00f3ria do Boulos em S\u00e3o Paulo pode significar muito mais do que mais uma prefeitura esquerdista. Pode representar um vi\u00e9s de uni\u00e3o da esquerda visando 2022",
    "mentioned_users": "Rita__Angelica GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569521775087617,
    "Label": "MauroCastroPr",
    "link": "https://twitter.com/MauroCastroPr",
    "followers": 311,
    "content": "@joicehasselmann @GuilhermeBoulos @brunocovas Mais uma \u00e2ncora pro Bruno arrastar. Desta maneira o Boulos ganha a elei\u00e7\u00e3o.  Queimou os bigodes kkk",
    "mentioned_users": "joicehasselmann GuilhermeBoulos brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569489806127109,
    "Label": "WilliamZion",
    "link": "https://twitter.com/WilliamZion",
    "followers": 443,
    "content": "Cad\u00ea o meme do @GuilhermeBoulos andando de skate com o quote BOULOS RADICAL DE ESQUERDA",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569488203898882,
    "Label": "Joo74634379",
    "link": "https://twitter.com/Joo74634379",
    "followers": 8,
    "content": "@cacadorleviatas @fluleco @faveladoinvest @GuilhermeBoulos Holiday fez mais coisa pra S\u00e3o Paulo do que invadir terreno como o boulos e escravizar pessoas",
    "mentioned_users": "cacadorleviatas fluleco faveladoinvest GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569481480400903,
    "Label": "Bethlucida",
    "link": "https://twitter.com/Bethlucida",
    "followers": 699,
    "content": "\u201cS\u00e3o Paulo precisa de um especialista em moradia, que \u00e9 o Boulos\u201d, diz Cynara Menezes brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569472445865984,
    "Label": "BrethePedro",
    "link": "https://twitter.com/BrethePedro",
    "followers": 105,
    "content": "Vai Boulos!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Quem \u00e9 Guilherme Boulos? Voc\u00ea provavelmente j\u00e1 ouviu muita Fake News a meu respeito. Quer descobrir a verdade? #Boulos50 https://t.co/HKO5zntLUG",
    "rt_id": 1328326474684837888
  },
  {
    "Id": 1329569471003029504,
    "Label": "Cfcarvalho2018",
    "link": "https://twitter.com/Cfcarvalho2018",
    "followers": 6,
    "content": "@athoitter @lauraabcarvalho \u00c9. E qnd foi o Posto Ipiranga o pessoal n\u00e3o achou que n\u00e3o era um problema ele nem saber como era feito o or\u00e7amento. \nEst\u00e1 a\u00ed esse encantador de jumentos at\u00e9 hoje. E os mesmos que criticam o Boulos pagam pau pra ele. Vai entender.",
    "mentioned_users": "athoitter lauraabcarvalho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569454540398600,
    "Label": "Moises07912703",
    "link": "https://twitter.com/Moises07912703",
    "followers": 720,
    "content": "@ricardope Na realidade eles t\u00eam \u00e9 medo que lula apare\u00e7a....acha que somos idiota...se a imprensa \u00e9 contra \u00e9 pq \u00e9 bom pro boulos...e mais o que a impressa tem haver com isso se est\u00e3o tds torcendo pra direita...",
    "mentioned_users": "ricardope",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569450165678087,
    "Label": "Pedlenton2",
    "link": "https://twitter.com/Pedlenton2",
    "followers": 137,
    "content": "@EduardoJorge @UOLNoticias Mariana Silva decidiu apoiar Boulos. A Rede tamb\u00e9m. Esse discurso de ''n\u00f3s x eles'' n\u00e3o coloca mais. Uma frente ampla com todos os partidos de esquerda. Ali\u00e1s, quem est\u00e1 usando o gabinete do \u00f3dio e se aliou a aliados do partido do Bolsonaro foi o Covas n\u00e3o Boulos.",
    "mentioned_users": "EduardoJorge UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569440611045376,
    "Label": "df_porto",
    "link": "https://twitter.com/df_porto",
    "followers": 9576,
    "content": "Radical \u00c9 O Boulos 2 - Electric Boogaloo twitter.com/pejulio/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "pejulio",
    "content_of_rt": "N\u00e3o \u00e9 Beirute \u00e9 S\u00e3o Paulo, agora, ataque a dependentes qu\u00edmicos na Luz https://t.co/u6fLO9J2KQ",
    "rt_id": 1329522733827444738
  },
  {
    "Id": 1329569430259585024,
    "Label": "ladisonfire",
    "link": "https://twitter.com/ladisonfire",
    "followers": 3,
    "content": "@nilmoretto Galera faz piada com o Boulos sobre economia, mas aplaude este cara de p\u00e9. N\u00e3o d\u00e1 pra entender liberal mesmo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
    "mentioned_users": "nilmoretto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569405324423185,
    "Label": "eduardobcastro",
    "link": "https://twitter.com/eduardobcastro",
    "followers": 36,
    "content": "Al\u00e9m do Boulos n\u00e3o saber o m\u00ednimo de economia, os seguidores dele tamb\u00e9m n\u00e3o sabem! twitter.com/_makavelijones\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "_makavelijones",
    "content_of_rt": "Eu acabei de ver a fala de Boulos no interrogat\u00f3rio do Estad\u00e3o sobre previd\u00eancia. Sabe o erro de Boulos? Zero. Realizar concurso p\u00fablico ao inv\u00e9s de terceiriza\u00e7\u00e3o e contratos ultra prec\u00e1rios, no curto e m\u00e9dio prazo, melhora a situa\u00e7\u00e3o da previd\u00eancia. Simples, objetivo. Fim.",
    "rt_id": 1329480651402260491
  },
  {
    "Id": 1329569356116877315,
    "Label": "vldluiz",
    "link": "https://twitter.com/vldluiz",
    "followers": 3834,
    "content": "@brasil247 Ele vai apoiar o Boulos!",
    "mentioned_users": "brasil247",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569314442260480,
    "Label": "m3m3rson",
    "link": "https://twitter.com/m3m3rson",
    "followers": 260,
    "content": "Paulo Boulos twitter.com/femisapien_z/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "femisapien_z",
    "content_of_rt": "Paulo Guedes confundindo fluxo com estoque... https://t.co/tV4Cj1PIM5",
    "rt_id": 1329553891772469255
  },
  {
    "Id": 1329569299275653122,
    "Label": "hopixxshine",
    "link": "https://twitter.com/hopixxshine",
    "followers": 559,
    "content": "a menina falando que o bts todo apoiaria o Boulos...\n\nsil\u00eancio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569268812419081,
    "Label": "Bethlucida",
    "link": "https://twitter.com/Bethlucida",
    "followers": 699,
    "content": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a d\u00e1 aval e PSB deve selar apoio a Boulos em SP brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569255801688064,
    "Label": "sxntox",
    "link": "https://twitter.com/sxntox",
    "followers": 1982,
    "content": "minha v\u00f3 falando do boulos aqui no telefone pra prima dela de sp: eu gosto dele n\u00ea, acho ele um rapaz bem aperfei\u00e7oado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569249044606989,
    "Label": "musiquins",
    "link": "https://twitter.com/musiquins",
    "followers": 87,
    "content": "@ptb14 @BobjeffHD ningu\u00e9m consegue resolver com a chefia do TSE ..... \n#FRAUDEELEITORAL  ELEGEU o BOULOS \u00c9 LULA LADR\u00c3O que tinha 3% de votos ahahah https://t.co/EljzZmOlki",
    "mentioned_users": "ptb14 BobjeffHD",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569195248525316,
    "Label": "JOSSCUNHA",
    "link": "https://twitter.com/JOSSCUNHA",
    "followers": 3129,
    "content": "@UOLNoticias Qu\u00ea bom.pata o Boulos vai ter.uma.debandada de eleitores o covas e quem estava indeciso ou nao ia votar agora vai votar no Boulos",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569152156233728,
    "Label": "underfields",
    "link": "https://twitter.com/underfields",
    "followers": 33,
    "content": "to doida pra ver o debate do boulos do in\u00edcio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569148821704712,
    "Label": "edivaldoluiss",
    "link": "https://twitter.com/edivaldoluiss",
    "followers": 225,
    "content": "@UOLNoticias Ser\u00e1 mesmo ??? Agora que o Boulos est\u00e1 subindo mas pesquisas, com governo do PSDB respons\u00e1vel pela pol\u00edcia, est\u00e1 com cara de uso pol\u00edtico da  corpora\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569145269186564,
    "Label": "jessicalabok",
    "link": "https://twitter.com/jessicalabok",
    "followers": 595,
    "content": "@vitoor_coelho @renoofsorrows Na adolesc\u00eancia eu com certeza iria no Covas, eu era mais dram\u00e1tica! Mas hoje acho que eu iria de Boulos, 50% emo 50% foli\u00e3o",
    "mentioned_users": "vitoor_coelho renoofsorrows",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569137069346817,
    "Label": "alexxgraeff",
    "link": "https://twitter.com/alexxgraeff",
    "followers": 5145,
    "content": "n sou de SP mas quem for prfvr vote nesse cara (Boulos) twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329569126508093441,
    "Label": "flsduque",
    "link": "https://twitter.com/flsduque",
    "followers": 301,
    "content": "@passivo1994 @UOL Por isso falei que \u00e9 ruim de doer, mas isso n\u00e3o transforma o Boulos em competente",
    "mentioned_users": "passivo1994 UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569123056103424,
    "Label": "raqueticomagro",
    "link": "https://twitter.com/raqueticomagro",
    "followers": 20,
    "content": "No dia da elei\u00e7\u00e3o da pro pessoal fazer um presente pra cada candidato\nPro Boulos vcs jogam ele de cara em um bolo\nPro covas \ud83d\udc40vcs j\u00e1 sabem oq fazer",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569105012269056,
    "Label": "pie6in6hell6",
    "link": "https://twitter.com/pie6in6hell6",
    "followers": 118,
    "content": "lembrei q sonhei mt coisa nada a v\u00ea \ndentre elas com o boulos kkkkkkkkkkkkkkkkkkjkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569070790955011,
    "Label": "EgTbh",
    "link": "https://twitter.com/EgTbh",
    "followers": 474,
    "content": "@carlosjordy S\u00e3o  Paulo est\u00e1 naquela \"se correr o bicho pega se ficar o bicho come\" mas, se elegerem o Boulos est\u00e3o ferrados!!!\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569069876580353,
    "Label": "JCRuckill",
    "link": "https://twitter.com/JCRuckill",
    "followers": 10970,
    "content": "@conexaopolitica Ela est\u00e1 querendo que o Boulos ganhe! kkkkkkkk",
    "mentioned_users": "conexaopolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569020769689601,
    "Label": "Org4nized_Chaos",
    "link": "https://twitter.com/Org4nized_Chaos",
    "followers": 46,
    "content": "O pior \u00e9 o cara que faz faculdade sobre como gerenciar recursos ESCASSOS votar no Boulos KKKKKKKKKKKKKKKKKK o cara t\u00e1 cagando pra matem\u00e1tica ou qqr conceito m\u00ednimo de contabilidade e tem um monte de graduado apoiando o cara, dureza",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569018295046145,
    "Label": "omovimentoezack",
    "link": "https://twitter.com/omovimentoezack",
    "followers": 687,
    "content": "Algu\u00e9m linka a\u00ed o v\u00eddeo do Boulos falando pro Mam\u00e3e Falei \"voc\u00ea chama isso de trabalho? \ud83e\udd2a\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329569005875699713,
    "Label": "igormendonca42",
    "link": "https://twitter.com/igormendonca42",
    "followers": 534,
    "content": "@gerhard_breda por que ser\u00e1 que ele t\u00e1 assim?\n\nbiden?\nboulos?\ncoronavac do doria?\namap\u00e1?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568984392495110,
    "Label": "Deb_comunadeusa",
    "link": "https://twitter.com/Deb_comunadeusa",
    "followers": 66,
    "content": "Boulos es el futuro de la izquierda y tambien de S\u00e3o Paulo. #Boulos50 twitter.com/jacobinlat/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jacobinlat",
    "content_of_rt": "Guilherme Boulos llega a la segunda vuelta de las elecciones municipales m\u00e1s importantes del pa\u00eds en S\u00e3o Paulo, imponiendo una dura derrota a Bolsonaro y posicion\u00e1ndose como una alternativa para el futuro de la izquierda. | Por @hugoalbuquerque\nhttps://t.co/VkjunSQG1B",
    "rt_id": 1329396290665537536
  },
  {
    "Id": 1329568949143474177,
    "Label": "marianacabralc",
    "link": "https://twitter.com/marianacabralc",
    "followers": 5796,
    "content": "@ibere Sacanagem colocar boulos na teoria da ferradura pq o PSOL nunca foi homof\u00f3bico ou coisa do tipo. \n\nDe resto \u00e9 cadelinha de ditador sim mas eu dou valor a pauta identit\u00e1ria e a quem pentelha bancada evang\u00e9lica",
    "mentioned_users": "ibere",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568928767614976,
    "Label": "giap_no",
    "link": "https://twitter.com/giap_no",
    "followers": 1006,
    "content": "@LuaSantis N\u00e3o estou questionando isso, o PT elegeu 8 vereadores, 14,5% da c\u00e2mara e Tatto ficou com 8%. Sei que o c\u00e1lculo \u00e9 grosseiro, mas mostra a quantidade de votos petistas que ajudaram a colocar Boulos no segundo turno.",
    "mentioned_users": "LuaSantis",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568922975268868,
    "Label": "Vieira2La",
    "link": "https://twitter.com/Vieira2La",
    "followers": 2438,
    "content": "@marcofeliciano @GuilhermeBoulos @psol50 Boulos \u00e9 um imbecil, mas tem tem paulista que gosta desse tipo de gente.",
    "mentioned_users": "marcofeliciano GuilhermeBoulos psol50",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568907179548673,
    "Label": "Pedrinfortin",
    "link": "https://twitter.com/Pedrinfortin",
    "followers": 121,
    "content": "Ou seja, pra ele a medida economica do Covas  \u00e9 fascista mas a do boulos que basicamente quer resolver tudo com o estado e populismo n\u00e3o twitter.com/silviolual/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "silviolual",
    "content_of_rt": "\"N\u00e3o ser fascista\" n\u00e3o \u00e9 qualidade; \u00e9 pr\u00e9-requisito. Antifascismo \u00e9 condi\u00e7\u00e3o ativa e requer, mais do que palavras, a luta constante contra as condi\u00e7\u00f5es socioecon\u00f4micas que alimentam o fascismo. Por isso apoio @GuilhermeBoulos e @luizaerundina para a Prefeitura de S\u00e3o Paulo.",
    "rt_id": 1329424777547800577
  },
  {
    "Id": 1329568881434898432,
    "Label": "cartamaior",
    "link": "https://twitter.com/cartamaior",
    "followers": 192486,
    "content": "Datafolha mostra a for\u00e7a impressionante do anseio de mudan\u00e7a e justi\u00e7a na maior metr\u00f3pole do pa\u00eds.Boulos j\u00e1 tem 42% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Note: 42% p/ uma lideran\u00e7a jovem,contra todo o peso do establishment; 42% p/a contundente coer\u00eancia entre o discurso e a luta pelo bem comum https://t.co/4fH50DQdDM",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568881254535176,
    "Label": "Hatisout",
    "link": "https://twitter.com/Hatisout",
    "followers": 21,
    "content": "Boulos americano twitter.com/AOC/status/132\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "AOC",
    "content_of_rt": "To get the virus under control, we need to pay people to stay home.",
    "rt_id": 1329476792571351047
  },
  {
    "Id": 1329568878859587588,
    "Label": "Matheus63764714",
    "link": "https://twitter.com/Matheus63764714",
    "followers": 334,
    "content": "@SchmittMaguida @JoseQuatro2 Laranjal\n#LaranjalDoBoulos\n#BoulosNunca\n#BoulosNao\nMantenha Portas Fechadas\nBoulos invasor de  \ud83c\udfe0\ud83c\udfe0 https://t.co/aQziKggPBl",
    "mentioned_users": "SchmittMaguida JoseQuatro2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568786064805889,
    "Label": "Bethlucida",
    "link": "https://twitter.com/Bethlucida",
    "followers": 699,
    "content": "Covas gastou cinco vezes mais que Boulos na campanha em SP brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568768788492290,
    "Label": "gabrieldr23",
    "link": "https://twitter.com/gabrieldr23",
    "followers": 81,
    "content": "Crivella \u00e9 totalmente incompetente e algu\u00e9m que aparelhou a prefeitura pra interesses pessoais. Boulos \u00e9 irrealista e sem no\u00e7\u00e3o de administra\u00e7\u00e3o. O caminho pra Rio e S\u00e3o Paulo \u00e9 pelo centro: Paes e Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568748639055876,
    "Label": "TorresePacheco",
    "link": "https://twitter.com/TorresePacheco",
    "followers": 559,
    "content": "Acabou minha vontade de fazer um boulos pq tenho que ir no mercado comprar mais Nescau zzzzzz",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568746072051712,
    "Label": "bast_elly",
    "link": "https://twitter.com/bast_elly",
    "followers": 29,
    "content": "@brasil247 Pqp agora fudeu pra Boulos",
    "mentioned_users": "brasil247",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568728971948033,
    "Label": "mcintrar",
    "link": "https://twitter.com/mcintrar",
    "followers": 592,
    "content": "a mano curto pra caralho o boulos\nvotem nele",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568727596142593,
    "Label": "MariaDu10285261",
    "link": "https://twitter.com/MariaDu10285261",
    "followers": 25,
    "content": "Datafolha: Covas tem 58% e Boulos tem 42% dos votos v\u00e1lidos em S\u00e3o Paulo brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568698894520326,
    "Label": "CGuedes1906",
    "link": "https://twitter.com/CGuedes1906",
    "followers": 3536,
    "content": "@brasil247 Teatrinho, vcs acham o que? Que ele prefere Boulos?\nTenha paci\u00eancia, que a velha m\u00eddia divulgue isso v\u00e1 l\u00e1, afinal querem queimar Boulos, mas vcs?\n\nQuem Bolsonaro ataca leva vantagem.",
    "mentioned_users": "brasil247",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568654808281090,
    "Label": "MrcioFr38703239",
    "link": "https://twitter.com/MrcioFr38703239",
    "followers": 25,
    "content": "@GuilhermeBoulos Parab\u00e9ns, Boulos. Vc \u00e9 um her\u00f3i. Vejo que vc aguenta tudo. Mudei meu voto. Boto em vc!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568644725153795,
    "Label": "Luizamirade",
    "link": "https://twitter.com/Luizamirade",
    "followers": 32,
    "content": "A \u00fanica cr\u00edtica que tenho pra fazer ao Boulos \u00e9 que qdo perguntam pra ele do Corinthians ele n\u00e3o se refere ao espet\u00e1culo que t\u00e1 sendo o Corinthians feminino no paulist\u00e3o. Corinthians t\u00e1 vivo siiim. E \u00e9 as mina que t\u00e3o levando.  #Boulos50 twitter.com/SCCPFutFeminin\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "SCCPFutFeminino",
    "content_of_rt": "TRAAAAVA NA CATEGORIA!\n\nA Vic foi lentamente pra bola e deu um tapinha rasteiro no canto esquerdo da goleira. Amplia o Time do Povo!\n\n1T I 29 min I Santos 0 x 2 Corinthians https://t.co/pBgayhAlsr",
    "rt_id": 1329554740921905158
  },
  {
    "Id": 1329568640174333959,
    "Label": "Muller40624666",
    "link": "https://twitter.com/Muller40624666",
    "followers": 72,
    "content": "Ao escolher BOULOS e MANUELLA para o segundo turno, da para entender por que o brasil \u00e9 um pa\u00eds tao pobre e altamente analfabeto.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568607894986754,
    "Label": "DelaineCarvalh2",
    "link": "https://twitter.com/DelaineCarvalh2",
    "followers": 15,
    "content": "@GuilhermeBoulos Precisamos da juventude politizada a cada dia, sabendo o que quer. Bora BOULOS!\ud83c\udf82\u2763\ud83c\udf82\u2763\ud83c\udf82\u2763",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568597996412930,
    "Label": "oviniciuseq",
    "link": "https://twitter.com/oviniciuseq",
    "followers": 16,
    "content": "@PastorMalafaia Se voc\u00ea t\u00e1 apoiando o Bruno ent\u00e3o a galera de SP j\u00e1 sabe que \u00e9 furada votar nele, e v\u00e3o de Boulos!",
    "mentioned_users": "PastorMalafaia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568568615325707,
    "Label": "fabiano_pc",
    "link": "https://twitter.com/fabiano_pc",
    "followers": 14,
    "content": "Quando o assunto \u00e9 dinheiro p\u00fablico j\u00e1 \u00e9 muito clara a irresponsabilidade de Boulos e PSOL, s\u00f3 querem inchar ainda mais o Estado, n\u00e3o ligam pras contas p\u00fablicas, a recente fala sobre o d\u00e9ficit previdenci\u00e1rio s\u00f3 escancarou mais ainda.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568567826800641,
    "Label": "raisacardosos",
    "link": "https://twitter.com/raisacardosos",
    "followers": 55,
    "content": "Segundo turno j\u00e1 sabe n\u00e9? N\u00e3o cave suas covas, prefira um Boulos 50.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568561531138050,
    "Label": "manoreira",
    "link": "https://twitter.com/manoreira",
    "followers": 32,
    "content": "@BaldacciRoberto Esse boulos s\u00f3 serve para festas acho at\u00e9 de p\u00e9ssimo gosto.",
    "mentioned_users": "BaldacciRoberto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568530161954822,
    "Label": "LGiansoni",
    "link": "https://twitter.com/LGiansoni",
    "followers": 285,
    "content": "@leandroruschel Cancelamento das elei\u00e7\u00f5es seria o caminho, eu n\u00e3o consigo acreditar que o estado de SP deixou no 2\u00b0 turno Covas Vs Boulos, n\u00e3o acredito que o estado do RJ deixou Eduardo Paes em 1\u00b0 Lugar ! Esse cara \u00e9 mais sujo que pau de galinheiro...",
    "mentioned_users": "leandroruschel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568504991846401,
    "Label": "SPECTRE1961",
    "link": "https://twitter.com/SPECTRE1961",
    "followers": 751,
    "content": "@Poder360 \"Boulos 35%\"\n\nSignificado: Grande maioria dos jornalistas na reda\u00e7\u00e3o dos jornais/Tvs/Etc... envolvidos na publica\u00e7\u00e3o das mat\u00e9rias s\u00e3o esquerdopatas!",
    "mentioned_users": "Poder360",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568485358379009,
    "Label": "Wolllv",
    "link": "https://twitter.com/Wolllv",
    "followers": 727,
    "content": "Imaginando uma cena de amor em uma novela mexicana. Boulos, Erundina, Ciro Gome e Dilma. Qual o nome da novela?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568471382888451,
    "Label": "Teofilo666",
    "link": "https://twitter.com/Teofilo666",
    "followers": 584,
    "content": "Tenente Coronel da PM que atuou em processo de reintegra\u00e7\u00e3o de posse fala sobre Boulos!\n\nm.facebook.com/1475066595/pos\u2026\n\n#ViradaComBoulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568458548400129,
    "Label": "jucieldo",
    "link": "https://twitter.com/jucieldo",
    "followers": 2391,
    "content": "T\u00e1 mais q na cara!\nAs tr\u00eas horas q ficaram manipulando os n\u00fameros em S\u00e3o Paulo pra beneficiar o BOULOS. twitter.com/marcofeliciano\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "marcofeliciano",
    "content_of_rt": "Ent\u00e3o j\u00e1 se pode admitir que existem falhas, com risco de fraude, certo? N\u00e3o podemos continuar correndo o risco da democracia ser amea\u00e7ada numa poss\u00edvel elei\u00e7\u00e3o fraudada. Precisamos de solu\u00e7\u00f5es. Refor\u00e7o p/ as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es a ado\u00e7\u00e3o da impress\u00e3o dos votos na urna eletr\u00f4nica. https://t.co/xj5SipVtPx",
    "rt_id": 1329544436297117702
  },
  {
    "Id": 1329568422519320576,
    "Label": "Reope_br",
    "link": "https://twitter.com/Reope_br",
    "followers": 91,
    "content": "@brasil247 Falta agora ele dizer que apoia o Boulos.",
    "mentioned_users": "brasil247",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568420803842053,
    "Label": "ReichMoreno",
    "link": "https://twitter.com/ReichMoreno",
    "followers": 1078,
    "content": "Poderiam ter ido pra cima do Boulos, por exemplo, talvez se tivessem gastado menos artilharia com o MBL e mais com a extrema esquerda, poderiam ter conseguido alguma coisa.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568397282177024,
    "Label": "thaisales__",
    "link": "https://twitter.com/thaisales__",
    "followers": 438,
    "content": "Caraca, meu pai vai votar no Boulos \ud83d\udc9c",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568370933587976,
    "Label": "salahmuha",
    "link": "https://twitter.com/salahmuha",
    "followers": 894,
    "content": "Perfil falso do Boulos gera onda de fake news nas redes diariodocentrodomundo.com.br/essencial/perf\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568327262466050,
    "Label": "hildavarda",
    "link": "https://twitter.com/hildavarda",
    "followers": 345,
    "content": "@GuilhermeBoulos @Haddad_Fernando Eita!! Sou bem mais velha.. e filiada ao PT a muitos anos. Moro no RJ. Votei em Benedita e agora voto em Paes. Crivella nunca mais n\u00e3o votei nesse cara). Boulos votaria em vc com muita convic\u00e7\u00e3o que estaria oitando certo. E n\u00e3o sou novinha.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos Haddad_Fernando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568278763671552,
    "Label": "macunaimaz",
    "link": "https://twitter.com/macunaimaz",
    "followers": 26343,
    "content": "@caoringa @KOSMOPOLITURBO1 @ath1abalba E n\u00e3o seja boulos de sair de casa sen\u00e3o fica sem casa...",
    "mentioned_users": "ath1abalba",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568253547601925,
    "Label": "DerMutteraller",
    "link": "https://twitter.com/DerMutteraller",
    "followers": 1135,
    "content": "quanto gastaram covas e boulos n 1\u00b0 turno? twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Covas: R$ 10,22 por voto\nBoulos: R$ 3,08 por voto\n\nCovas gastou O TRIPLO por voto no 1\u00ba turno. \n\nSempre falei que essa \u00e9 uma batalha de Davi contra Golias. Mas enquanto eles t\u00eam as m\u00e1quinas, n\u00f3s temos brilho no olho e gente de verdade. Vamos juntos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1329433821595525126
  },
  {
    "Id": 1329568242050985985,
    "Label": "SoaresAdiles",
    "link": "https://twitter.com/SoaresAdiles",
    "followers": 103,
    "content": "@BrdaVanuza @realpfigueiredo @GrupoJovemPan @Rconstantino \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f eu NAO ESTOU FALANDO CONTRA O PAULO. MUITISSISSIMO MENOS A FAVOR DO BOULOS. SOU INCAPAZ DE DEFENDER ESSE CANALHA!!!!",
    "mentioned_users": "BrdaVanuza realpfigueiredo GrupoJovemPan Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568232005644291,
    "Label": "gabe_fc1",
    "link": "https://twitter.com/gabe_fc1",
    "followers": 222,
    "content": "As \"teses\" sobre o Boulos ser \"radical\" s\u00e3o extremamente sofisticadas e conviventes como voc\u00eas podem ler nessa cr\u00f4nica \ud83d\udc47 twitter.com/aguedescartoon\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "aguedescartoon",
    "content_of_rt": "\"Guilherme Boulos n\u00e3o \u00e9 radical\" is the new \"Jair Bolsonaro \u00e9 s\u00f3 um tioz\u00e3o do churrasco\". N\u00e3o caiam nessa, como eu ca\u00ed em 2018.",
    "rt_id": 1329448413038063618
  },
  {
    "Id": 1329568227660279814,
    "Label": "Danielaeventos",
    "link": "https://twitter.com/Danielaeventos",
    "followers": 211,
    "content": "Conclus\u00e3o: Boulos disse, mas n\u00e3o disse o que disse e tamb\u00e9m n\u00e3o disse o que realmente queria dizer. instagram.com/p/CHynfWgAg4J/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568187822841860,
    "Label": "DanniloStelio",
    "link": "https://twitter.com/DanniloStelio",
    "followers": 134,
    "content": "@JeffersonSpin quem ajuda tanta gente como vc diz j\u00e1 deve ter sido indicado alguma vez ao pr\u00eamio nobel. Boulos foi ?",
    "mentioned_users": "JeffersonSpin",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568164477345794,
    "Label": "Getulio_Nery",
    "link": "https://twitter.com/Getulio_Nery",
    "followers": 33,
    "content": "Invadir propriedades alheias \u00e9 contraven\u00e7\u00e3o. Se Boulos, que defende essa ideia, for eleito prefeito de S\u00e3o Paulo, ent\u00e3o a contraven\u00e7\u00e3o passaria a contar com o apoio e coniv\u00eancia da prefeitura.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568159855239170,
    "Label": "passivo1994",
    "link": "https://twitter.com/passivo1994",
    "followers": 4692,
    "content": "@CarlosKupper @HagenBroken @ViniciusPoit @brunocovas Votar no covas \u00e9 votar no doria... prefiro votar no Boulos s\u00f3 pra ver o Doria se fuder",
    "mentioned_users": "CarlosKupper HagenBroken ViniciusPoit brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568144780824580,
    "Label": "raulmarcelo_",
    "link": "https://twitter.com/raulmarcelo_",
    "followers": 3759,
    "content": "@sou_LadyLoki @GuilhermeBoulos @psol50 Sorocaba e Rio de Janeiro ter\u00e3o mais quatro anos de governo antipopular. A nossa esperan\u00e7a \u00e9 Boulos em SP. Sobre o Crivella, o PSOL Carioca vai tomar as devidas provid\u00eancias!",
    "mentioned_users": "sou_LadyLoki GuilhermeBoulos psol50",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568129815621632,
    "Label": "becacsr",
    "link": "https://twitter.com/becacsr",
    "followers": 171,
    "content": "mas vota no boulos nao pode twitter.com/LaerteCoutinho\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "LaerteCoutinho1",
    "content_of_rt": "Quem \u00e9 Ricardo Nunes, o vice de Bruno Covas? https://t.co/zfqYh3ZvGo",
    "rt_id": 1329467469149429761
  },
  {
    "Id": 1329568126590136325,
    "Label": "juliano_labe",
    "link": "https://twitter.com/juliano_labe",
    "followers": 20,
    "content": "@WinstonLing @knalquestionese A denuncia ir\u00e1 vim e a imprensa vai abafar e acusar todos de atos antidemocr\u00e1tico. Ou um certo poder pare de se preocupar em ser taxado de autorit\u00e1rio e age, ou estamos perdidos. Os caras colocaram um Boulos no segundo turno em SP.",
    "mentioned_users": "WinstonLing knalquestionese",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568119426342913,
    "Label": "Gustavoblr1",
    "link": "https://twitter.com/Gustavoblr1",
    "followers": 380,
    "content": "@aquelerebelde Acho que essa l\u00f3gica furada do Boulos tamb\u00e9m est\u00e1 baseada no fato de que os terceirizados contribuem para o RGPS, enquanto os servidores p\u00fablicos contribuem para o regime pr\u00f3prio municipal",
    "mentioned_users": "aquelerebelde",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568116557438979,
    "Label": "SerginSFC",
    "link": "https://twitter.com/SerginSFC",
    "followers": 5196,
    "content": "Grande, Boulos!!! Infelizmente eu s\u00f3 posso contribuir com uma foto do Lula para voc\u00ea usar na campanha e crescer ainda mais! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026 https://t.co/kD2EfnJnht",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Precisamos arrecadar R$400 mil at\u00e9 s\u00e1bado p/ imprimir novos materiais e bancar a estrutura de grava\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio eleitoral. Nos ajude a enfrentar a m\u00e1quina do PSDB. Eles t\u00eam a campanha mais cara do pa\u00eds, mas n\u00f3s temos voc\u00eas para virar o jogo: https://t.co/EDz5j7NPq5 https://t.co/7bVwfqOk08",
    "rt_id": 1329512373258948610
  },
  {
    "Id": 1329568043643641865,
    "Label": "aurielsouza",
    "link": "https://twitter.com/aurielsouza",
    "followers": 1998,
    "content": "Por que a CNN n\u00e3o faz um investiga\u00e7\u00e3o do laranjal do Boulos e Bivar em andamento. twitter.com/Furlan_Maiara3\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Furlan_Maiara38",
    "content_of_rt": "Alian\u00e7a nem ficou pronto, e a @CNNBrasil j\u00e1 est\u00e1 chamando o partido de corrupto. Esse pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 para amadores!!",
    "rt_id": 1329564623994036226
  },
  {
    "Id": 1329568023687139329,
    "Label": "ptks4ntos",
    "link": "https://twitter.com/ptks4ntos",
    "followers": 56,
    "content": "Se vc n votar no boulos espero que vc morra",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568019622883328,
    "Label": "Denise67651839",
    "link": "https://twitter.com/Denise67651839",
    "followers": 118,
    "content": "@Alecollive @Honesio1 @BobjeffHD Boulos \u00e9 o pior entre todos os piores. PSOL \u00e9 o PT com jeito universit\u00e1rio . \ud83e\udd22",
    "mentioned_users": "Alecollive Honesio1 BobjeffHD",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329568012102406144,
    "Label": "AEscolaLegal",
    "link": "https://twitter.com/AEscolaLegal",
    "followers": 1672,
    "content": "@Ticostacruz @eduardopaes_ Tico, olha essa thread que fizemos sobre o programa de governo de Boulos e Covas\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\ntwitter.com/AEscolaLegal/s\u2026",
    "mentioned_users": "Ticostacruz",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "AEscolaLegal",
    "content_of_rt": "Baseado em duas pesquisas realizadas em 2020, foram encontradas 6 palavras chave que a popula\u00e7\u00e3o prioriza: sa\u00fade, emprego, educa\u00e7\u00e3o, combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, combate \u00e0 viol\u00eancia e seguran\u00e7a. \n\nQuantas vezes cada palavra aparece no programa de @GuilhermeBoulos e @brunocovas?\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/fEhppFrSwv",
    "rt_id": 1329537670943547392
  },
  {
    "Id": 1329567973158379522,
    "Label": "HugoMachadoFil3",
    "link": "https://twitter.com/HugoMachadoFil3",
    "followers": 774,
    "content": "@LeoniceMariana1 Os paulistanos, ficavam nas redes sociais  fora covas, fora boulos, e votaram neles, depois vem com mimimi.\nVcs merecem quem vcs votam \u00e9 depois n\u00e3o reclamem.",
    "mentioned_users": "LeoniceMariana1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567971149312000,
    "Label": "ivanpecampos",
    "link": "https://twitter.com/ivanpecampos",
    "followers": 31,
    "content": "@BDM_Online @TraderBolsa Fala pro Guedes pegar umas aulas com o Boulos! Kkk",
    "mentioned_users": "BDM_Online TraderBolsa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567937741647876,
    "Label": "mas_que_mario",
    "link": "https://twitter.com/mas_que_mario",
    "followers": 2046,
    "content": "Um peda\u00e7o de boulos se adivinharem que tema vou abordar nessa collab \ud83c\udf82\ud83c\udf70 twitter.com/helodangeloart\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "helodangeloarte",
    "content_of_rt": "Eu e um monte de quadrinistas nos juntamos pra TRANSFORMAR EM HQ as propostas do @GuilhermeBoulos e da @luizaerundina \ud83d\udc96 cada artista t\u00e1 fazendo um tema! Todo dia vai rolar uma HQ de propostas, come\u00e7ando pela minha. Vou postar todas nessa thread, dia a dia! Acompanhem :) https://t.co/eDQLA3UJl0",
    "rt_id": 1329566878210150407
  },
  {
    "Id": 1329567934876889091,
    "Label": "ayres_____",
    "link": "https://twitter.com/ayres_____",
    "followers": 98,
    "content": "Pol\u00edcia do PSDB faz acusa\u00e7\u00e3o a ocupa\u00e7\u00e3o ligada a Boulos blogdacidadania.com.br/2020/11/polici\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567918947000322,
    "Label": "SilCastelhano",
    "link": "https://twitter.com/SilCastelhano",
    "followers": 1194,
    "content": "Boulos 50 responde a Nando Reis\nyoutu.be/16c4xfmvxJs",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567911166545920,
    "Label": "IsabelaGadelha",
    "link": "https://twitter.com/IsabelaGadelha",
    "followers": 1337,
    "content": "Hoje tem debate aqui na Band com Boulos e Covas. V\u00e1rios homens de preto. V\u00e1rios jornalistas. V\u00e1rias c\u00e2meras.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567881651163136,
    "Label": "luiz3011",
    "link": "https://twitter.com/luiz3011",
    "followers": 79,
    "content": "@o_antagonista E por que as piores Drogas, tais como,  Fl\u00e1vio Bolsonaro, Queiroz, Jair Bolsonaro, Carluxo, T\u00f3ffoli, Gilmar Mendes, Lewandowski, Bob Jefferson, Renan Calheiros, Boulos, A\u00e9cio Neves, Crivella, Lula,  Noronha, Alcolumbre,  ainda est\u00e3o soltos???",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567872075657216,
    "Label": "Poder360",
    "link": "https://twitter.com/Poder360",
    "followers": 86708,
    "content": "Datafolha: Covas tem 48% e Boulos 35% em S\u00e3o Paulo\n\npoder360.com.br/pesquisas/data\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567841474007049,
    "Label": "gzanlorenssi",
    "link": "https://twitter.com/gzanlorenssi",
    "followers": 6592,
    "content": "\ud83d\udc47 Esse \u00e9 o mapa mais detalhado da vota\u00e7\u00e3o para prefeito de 2020 em S\u00e3o Paulo\n\n\u00c9 por local de vota\u00e7\u00e3o, agregando todas as urnas num mesmo ponto. Boulos ganhou alguns lugares no eixo Butant\u00e3-S\u00e9, al\u00e9m de outros no Cap\u00e3o Redondo/Campo Limpo (onde ele mora) https://t.co/jqee6xBjCP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567817784496130,
    "Label": "BPS43486675",
    "link": "https://twitter.com/BPS43486675",
    "followers": 1,
    "content": "@randolfeap @sartoprefeito12 @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila @EdmilsonPSOL @joaocapi Boulos n\u00e3o vai rolar",
    "mentioned_users": "randolfeap sartoprefeito12 GuilhermeBoulos ManuelaDavila EdmilsonPSOL joaocapi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567784150458371,
    "Label": "RenataSueli",
    "link": "https://twitter.com/RenataSueli",
    "followers": 133,
    "content": "@BolsonaroSP Ai... Boulos o retardado mental! Kkkkkkkkkkkkkkkkkk\nMas super esperto pra tomar o.que \u00e9 dos outros! Kkkkkkkkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "BolsonaroSP",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567718278893573,
    "Label": "rickylhpaiva",
    "link": "https://twitter.com/rickylhpaiva",
    "followers": 5527,
    "content": "A Ra\u00edssa deve ser a atual coordenadora de campanha do Boulos. https://t.co/bp6DCkC58Y",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567672087044099,
    "Label": "eb56bdaef64042a",
    "link": "https://twitter.com/eb56bdaef64042a",
    "followers": 247,
    "content": "@a_seresta Parab\u00e9ns aos Campinenses, povo trabalhador, pode ter certeza que essa turma que vota em Boulos e Manuela s\u00e3o os \"nem nem\" ,n\u00e3o trabalham nem estudam, vivem de mesada as custas dos pais",
    "mentioned_users": "a_seresta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567653783105537,
    "Label": "ElielEliel_",
    "link": "https://twitter.com/ElielEliel_",
    "followers": 3626,
    "content": "OPINI\u00c3O | 'Poucos acreditavam em 2015 ou 2016 que Bolsonaro seria eleito presidente. Hoje fa\u00e7o a mesma provoca\u00e7\u00e3o: quem acredita ser impens\u00e1vel Boulos chegar ao Planalto precisa entender que seu principal cabo eleitoral \u00e9 Bolsonaro', escreve M\u00e1rcio Coimbra\nhuffp.st/GoNSc2y",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567650087886850,
    "Label": "Vanderson_SEP",
    "link": "https://twitter.com/Vanderson_SEP",
    "followers": 103,
    "content": "Incr\u00edvel como o Boulos fala uma atrocidade sobre economia e ningu\u00e9m da lacrolandia fala nada, ficam todos em sil\u00eancio. \n\nO cara quer ser prefeito da maior cidade do Brasil e manja tanto de economia, quanto eu sei de golfe.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567649471279104,
    "Label": "cte29",
    "link": "https://twitter.com/cte29",
    "followers": 51,
    "content": "@o_antagonista Tem que ser muito tapado mesmo pra votar nesse moleque mimado do Boulos",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567572371664896,
    "Label": "robotvenue",
    "link": "https://twitter.com/robotvenue",
    "followers": 334,
    "content": "VAI BOULOS CARALHO INFERNO OPRRA twitter.com/tatunotoco/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "tatunotoco",
    "content_of_rt": "AGORA \u00c9 BOULOS 50! https://t.co/fXBKORZ2ZH",
    "rt_id": 1329567064135184388
  },
  {
    "Id": 1329567565937594369,
    "Label": "kkaranqueijo",
    "link": "https://twitter.com/kkaranqueijo",
    "followers": 258,
    "content": "Voto em MG mas no dia 29 vou para SP votar no Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567558748532743,
    "Label": "JCotta38",
    "link": "https://twitter.com/JCotta38",
    "followers": 2061,
    "content": "@TEIXEIRATAVARES Pare de falar menos pior , com est\u00e1 fala da direita Celso Russomanno , se ferrou com a fraude ,. E Boulos t\u00e1 l\u00e1 , Crivella \u00e9 10.",
    "mentioned_users": "TEIXEIRATAVARES",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567552985575429,
    "Label": "TorresePacheco",
    "link": "https://twitter.com/TorresePacheco",
    "followers": 559,
    "content": "Hoje vai ter Boulos na Band e vai ter tamb\u00e9m boulos de chocolate",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567551676944384,
    "Label": "libabda",
    "link": "https://twitter.com/libabda",
    "followers": 510,
    "content": "@claurocha2151 @GuilhermeBoulos @dennisoliveira @julianopsol50 @raquelrolnik @lauraabcarvalho @VladimirSafatle @DanielCara @LPaulani @Chrisdunker @GuilSMello @RuyBraga3 @pedro_serrano1 O playboy lavatista nunca votar\u00e1 em Boulos ou Lula ou qualquer outro esquerda. Tem que ganhar com os pobres, s\u00e3o maioria, onde o PT e Lula s\u00e3o bem quistos,",
    "mentioned_users": "claurocha2151 GuilhermeBoulos dennisoliveira julianopsol50 raquelrolnik lauraabcarvalho VladimirSafatle DanielCara LPaulani Chrisdunker GuilSMello RuyBraga3 pedro_serrano1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567538972340233,
    "Label": "crl_bebe",
    "link": "https://twitter.com/crl_bebe",
    "followers": 713,
    "content": "Mano, na moral: o Boulos \u00e9 foda! Pode falar o que quiser",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567524372013057,
    "Label": "passivo1994",
    "link": "https://twitter.com/passivo1994",
    "followers": 4692,
    "content": "@ASantos_ @ViniciusPoit @brunocovas N\u00e3o, mano, de verdade, Jo\u00e3o Doria n\u00e3o d\u00e1... o vice do covas PIOR ainda. Votar no Bruno \u00e9 melhor anular. Vou de Boulos mesmo.",
    "mentioned_users": "ASantos_ ViniciusPoit brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567518558662662,
    "Label": "elgran_lucaum",
    "link": "https://twitter.com/elgran_lucaum",
    "followers": 80,
    "content": "@_thalesnogueira Apesar de torcer pro Covas e achar lament\u00e1veis alguns posicionamentos e apoiadores do Boulos, acho que uma vit\u00f3ria dele pode ser bem boa sim.\n\n\u00c9 bom pro partido atingir certa maturidade, discurso pode moderar mais e a realidade sempre se imp\u00f5e, n\u00e9.",
    "mentioned_users": "_thalesnogueira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567507225653248,
    "Label": "VouCom13",
    "link": "https://twitter.com/VouCom13",
    "followers": 702,
    "content": "@estag_bixeiro @_makavelijones Est\u00e1 errado, quem vai perder \u00e9 o governo da farinata(ra\u00e7\u00e3o humana), o governo que permitiu a retirada de cobertores de moradores em situa\u00e7\u00e3o de rua.\nA vit\u00f3ria de Boulos ser\u00e1 a vit\u00f3ria do amor contra o \u00f3dio\n#Boulos50 #ViraSP50 https://t.co/8a8sy3pKrV",
    "mentioned_users": "_makavelijones",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567488636497922,
    "Label": "GAMA_1914SEP",
    "link": "https://twitter.com/GAMA_1914SEP",
    "followers": 2610,
    "content": "@cauep12 ela vai cantar...a chuva cai a rua inunda o covas vou comer teu boulos\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "cauep12",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567459213455362,
    "Label": "GilnetoB",
    "link": "https://twitter.com/GilnetoB",
    "followers": 47,
    "content": "@DCM_online A popula\u00e7\u00e3o de s\u00e3o Paulo colocar a m\u00e3o na consci\u00eancia e n\u00e3o votar nesse COVAS seria \u00f3timo, esse covas e bolsonarista covarde, o povo de S\u00e3o Paulo precisa de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, paz, crescimento e igualdade social s\u00f3 ter\u00e1 essa situa\u00e7\u00e3o mudada com o Boulos, o resto e \u00f3dio, e maldade.",
    "mentioned_users": "DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567453718917121,
    "Label": "TURIAZUL",
    "link": "https://twitter.com/TURIAZUL",
    "followers": 1782,
    "content": "No Dia 25 Haver\u00e1 inflex\u00e3o das Curvas do Covas com as do Boulos. #Anotem twitter.com/revistaforum/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "revistaforum",
    "content_of_rt": "Datafolha: Boulos cresce e reduz vantagem de Covas pela metade em S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/HAQTC2uyDu",
    "rt_id": 1329517960717856768
  },
  {
    "Id": 1329567442079715328,
    "Label": "atmackkk",
    "link": "https://twitter.com/atmackkk",
    "followers": 114,
    "content": "Mogli o menino boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567405190881280,
    "Label": "hamsprow",
    "link": "https://twitter.com/hamsprow",
    "followers": 71,
    "content": "@lucasAlvesdeAr4 @CNNBrasil N\u00e3o precisa ler pra saber disso. Pergunta pra m\u00eddia o que eles falaram sobre boulos, sobre fraude em elei\u00e7\u00e3o americana, sobre censura no Twitter. \nEntendeu n\u00e3o?",
    "mentioned_users": "lucasAlvesdeAr4 CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567381396533249,
    "Label": "sfvanderley",
    "link": "https://twitter.com/sfvanderley",
    "followers": 1768,
    "content": "Pol\u00edcia do PSDB faz acusa\u00e7\u00e3o a ocupa\u00e7\u00e3o ligada a Boulos blogdacidadania.com.br/2020/11/polici\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567364162203656,
    "Label": "mrbalburdia",
    "link": "https://twitter.com/mrbalburdia",
    "followers": 455,
    "content": "@evauviedo O pai do Boulos parece o Eduardo Jorge.",
    "mentioned_users": "evauviedo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567354922168325,
    "Label": "Aliesh34",
    "link": "https://twitter.com/Aliesh34",
    "followers": 43,
    "content": "BOULOS TEM APOIO DO PSTU, DO UNIDADE POPULAR, DO PT,  DO, PCdoB.\nO PT USA O BOULOS PARA TENTAR REP\u00d4R SEUS MILITANTES NO PODER DA MAIOR METR\u00d3POLE DO PA\u00cdS E MOSTRAR QUE AINDA VENCE, APESAR DA MANCHA CORR\u00daPTA NO PARTIDO.\nBOULOS PODE SER ELEITO, MAS, QUEM VAI MANDAR N\u00c3O VAI SER ELE. twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "bbcbrasil",
    "content_of_rt": "Esfor\u00e7o do PSOL de se aproximar da juventude tem se refletido nas urnas, conquistando eleitores, inclusive, que nunca haviam votado na esquerda antes: \"Um processo estrat\u00e9gico e consistente\". https://t.co/KXsjNuLbVJ",
    "rt_id": 1329533940768575489
  },
  {
    "Id": 1329567334428790788,
    "Label": "TorresePacheco",
    "link": "https://twitter.com/TorresePacheco",
    "followers": 559,
    "content": "@Formiga3u Rindo de nervoso pq vai ter o debate Boulos x Covas na Band tbm ksksksksk \u00c0s 22:30",
    "mentioned_users": "Formiga3u",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567334365876224,
    "Label": "joao_guedees",
    "link": "https://twitter.com/joao_guedees",
    "followers": 219,
    "content": "Aula da faculdade eu n\u00e3o vejo \nAgora debate pol\u00edtico entre Boulos x Covas t\u00f4 vendo todos \nE sou mineiro kkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567326035980290,
    "Label": "giuupaladino",
    "link": "https://twitter.com/giuupaladino",
    "followers": 163,
    "content": "to tentando convencer meu pai de votar no boulos se eu conseguir vou me sentir a pessoa mais foda do mundo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567296952655873,
    "Label": "soniaro35356355",
    "link": "https://twitter.com/soniaro35356355",
    "followers": 8,
    "content": "Eu apoio Boulos de Bras\u00edlia-DF!\nDe qual lugar do Brasil voc\u00ea apoia Boulos! twitter.com/GaucheenAvant/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GaucheenAvant",
    "content_of_rt": "Eu apoio Boulos de Feira de Santana - Bahia.\nDe qual lugar do Brasil voc\u00ea apoia Boulos?",
    "rt_id": 1329380147208876032
  },
  {
    "Id": 1329567224844185604,
    "Label": "ewgrr",
    "link": "https://twitter.com/ewgrr",
    "followers": 9911,
    "content": "painho assistindo caf\u00e9 com boulos \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567222155653129,
    "Label": "Henrique_Korff",
    "link": "https://twitter.com/Henrique_Korff",
    "followers": 1445,
    "content": "Boulos pra presidente em 2018: 617.122 votos.\n\nBoulos pra prefeito em 2020: 1.080.736 votos.\n\nAlgo de errado n\u00e3o est\u00e1 certo \ud83e\udd14\n\nQual \u00e9 a bruxaria?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567212731064325,
    "Label": "EDV21871203",
    "link": "https://twitter.com/EDV21871203",
    "followers": 6281,
    "content": "DATAFOLHA\n\nBruno Covas = 58%\n\nBoulos = 42%",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567211191742466,
    "Label": "gheorgheviviana",
    "link": "https://twitter.com/gheorgheviviana",
    "followers": 96,
    "content": "pfvr boulos pelo amor de deus twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329567156099485701,
    "Label": "ricardolisias",
    "link": "https://twitter.com/ricardolisias",
    "followers": 7539,
    "content": "AMOR NA MADRUGADA DE HOJE\n\nAmigos, o Amor na madrugada de hoje, s\u00e9rie de programas sobre livros em apoio \u00e0 chapa Boulos/Erundina, vai falar do livro Di\u00e1rio da cadeia.\nApare\u00e7am: meia noite no meu Instagram (rlisias).\nAt\u00e9 l\u00e1! https://t.co/SPllWTUkoa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567154631565313,
    "Label": "MatheuPacifico",
    "link": "https://twitter.com/MatheuPacifico",
    "followers": 267,
    "content": "KKKKKKKKK ate entendo quem \u00e9 so de lacra\u00e7ao e n entende nd de economia e politica apoiar ele, mas porra famoso conceituado apoiando boulos \u00e9 fd https://t.co/efiyKkubeg",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567144003170304,
    "Label": "MrcioFr38703239",
    "link": "https://twitter.com/MrcioFr38703239",
    "followers": 25,
    "content": "@PastorMalafaia Se vc fala que crist\u00e3os n\u00e3o devem votar em Boulos, eu chego a seguinte conclus\u00e3o: crist\u00e3os devem votar em Boulos desesperadamente.",
    "mentioned_users": "PastorMalafaia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567132313587716,
    "Label": "alebruny",
    "link": "https://twitter.com/alebruny",
    "followers": 5,
    "content": "@felipeneto Vamos tomar um caf\u00e9 com boulos???? Uhuuuu...",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567106204045312,
    "Label": "SchmittMaguida",
    "link": "https://twitter.com/SchmittMaguida",
    "followers": 22243,
    "content": "De todos os malef\u00edcios que o Boulos j\u00e1 causou, sem d\u00favidas o pior de todos \u00e9 obrigar o povo de S\u00e3o Paulo a votar no Covas.\ud83d\ude0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567101577736196,
    "Label": "MariaTe02961558",
    "link": "https://twitter.com/MariaTe02961558",
    "followers": 4229,
    "content": "Na verdade todos de direita apoiaremos o Fica em casa COVAS.\nNunca apoiaremos o ficar SEM casa BOULOS. twitter.com/conexaopolitic\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "conexaopolitica",
    "content_of_rt": "Joice declara apoio a Covas em S\u00e3o Paulo https://t.co/BbKdSlxPgG",
    "rt_id": 1329526872200204288
  },
  {
    "Id": 1329567064135184388,
    "Label": "tatunotoco",
    "link": "https://twitter.com/tatunotoco",
    "followers": 1958,
    "content": "AGORA \u00c9 BOULOS 50! https://t.co/fXBKORZ2ZH",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567056367333376,
    "Label": "PAULOVENTRIGLIA",
    "link": "https://twitter.com/PAULOVENTRIGLIA",
    "followers": 70,
    "content": "@g1saopaulo Boulos prefeito",
    "mentioned_users": "g1saopaulo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567045101498368,
    "Label": "edgarsouza45",
    "link": "https://twitter.com/edgarsouza45",
    "followers": 2389,
    "content": "Para combater o d\u00e9ficit d previd\u00eancia municipal, Boulos prop\u00f5e aumentar o gasto com o funcionalismo. Ou seja, al\u00e9m de n\u00e3o resolver agrava o problema e reduz ainda mais os recursos q deveriam ser direcionados \u00e0s necessidades d popula\u00e7\u00e3o. Essa \u00e9 a esquerda corporativista d sempre.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329567004274069510,
    "Label": "Suelioliveirarp",
    "link": "https://twitter.com/Suelioliveirarp",
    "followers": 5086,
    "content": "Eleitores  de  Boulos !!!!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 twitter.com/SunTzuPatriota\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "SunTzuPatriota",
    "content_of_rt": "@GuilhermeBoulos \u00c9 imposs\u00edvel que justamente a Capital que n\u00e3o dorme tenha dado a voc\u00ea esses absurdos 1.080.736 votos.\nO povo paulista trabalha demais e n\u00e3o gosta de vagabundo, basta observar que em 2018 voc\u00ea obteve m\u00edseros 76.953 votos nessa cidade.\nSeus eleitores\ud83d\udc47\nhttps://t.co/GULDgFDCwj",
    "rt_id": 1329517242036457474
  },
  {
    "Id": 1329566980332982272,
    "Label": "inanna_cris",
    "link": "https://twitter.com/inanna_cris",
    "followers": 1885,
    "content": "Que tal um debate entre os vices de Boulos e Covas? #segundoturnosp #boulos50 em S\u00e3o Paulo, Brazil instagram.com/p/CHym7COHSGO/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566979800395776,
    "Label": "soueukaique",
    "link": "https://twitter.com/soueukaique",
    "followers": 2294,
    "content": "Quem votou na Joice, Arthur, Andrea Matarazzo, uma pequena parcela dos que votaram no M\u00e1rcio Fran\u00e7a e uma boa parte que votou no Russomano, votar\u00e3o no Covas, Covas ser\u00e1 reeleito e o Boulos junto com o Psol voltar\u00e3o \u00e0 insignific\u00e2ncia! Me cobrem depois, se eu errar pe\u00e7o desculpa!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566962695942149,
    "Label": "zaap",
    "link": "https://twitter.com/zaap",
    "followers": 1297,
    "content": "@Evil_The_ No debate o Covas \"lamentou muito\" qdo o Boulos trouxe o tema",
    "mentioned_users": "Evil_The_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566941447598088,
    "Label": "3TiagoAlves",
    "link": "https://twitter.com/3TiagoAlves",
    "followers": 172,
    "content": "@Osman42294341 @DAGC_Investidor @DaniloGentili Outra coisa, Boulos em nenhum momento disse que feito est\u00e1 solucionado o problema. N\u00e3o. \u00c9 um dos caminhos poss\u00edveis.",
    "mentioned_users": "Osman42294341 DAGC_Investidor DaniloGentili",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566911470989313,
    "Label": "EDFERNANDES1",
    "link": "https://twitter.com/EDFERNANDES1",
    "followers": 170,
    "content": "@EmersonTokarski @jdoriajr Se n\u00e3o gostou, vote no Boulos",
    "mentioned_users": "EmersonTokarski jdoriajr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566911101865985,
    "Label": "luannovaes_luan",
    "link": "https://twitter.com/luannovaes_luan",
    "followers": 39,
    "content": "@gduvivier Boulos!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \nTem que ser muito idiota mesmo",
    "mentioned_users": "gduvivier",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566900951658501,
    "Label": "vinnitgtr",
    "link": "https://twitter.com/vinnitgtr",
    "followers": 74,
    "content": "@Gabrielophd @ManoRestaino @chathamires @GuilhermeBoulos Suas respostas anteriores foram bem claras, voc\u00ea usa sua r\u00e9gua ide\u00f3logica pra interpretar dados. Boulos n\u00e3o tem \"mais\" propostas, ele tem propostas que atendem essa faixa de eleitores. Covas, pra ele tudo \u00e9 um desafio, planilheiro de Excel nato.",
    "mentioned_users": "Gabrielophd ManoRestaino chathamires GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566880403775490,
    "Label": "fatimacsramos",
    "link": "https://twitter.com/fatimacsramos",
    "followers": 1095,
    "content": "@CCambara2 Nossa! Esse \u00e9 o n\u00edvel do eleitor do Boulos? Que miopia ideol\u00f3gica, q ignor\u00e2ncia hist\u00f3rica negar a genialidade de Lula, o grande estadista que \u00e9 Lula. Meu consolo \u00e9 q com esta qualidade de eleitor Boulos n\u00e3o vai longe!\ud83d\ude4f\ud83c\udffe",
    "mentioned_users": "CCambara2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566878025588739,
    "Label": "Cabral54148562",
    "link": "https://twitter.com/Cabral54148562",
    "followers": 568,
    "content": "rap\u00e1 boulos diz que n\u00e3o vai mais invadir casa, vc acredita?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566874338795523,
    "Label": "PrArnolfo",
    "link": "https://twitter.com/PrArnolfo",
    "followers": 9980,
    "content": "H\u00e1 momentos em que penso que o Brasil \u00e9 uma grande Padaria com Paes e Boulos...Sei l\u00e1!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566869787987969,
    "Label": "AngelaDorigatti",
    "link": "https://twitter.com/AngelaDorigatti",
    "followers": 98,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Apoio Boulos de Guarapari \nEs. !",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566866034057218,
    "Label": "bruno_calazans",
    "link": "https://twitter.com/bruno_calazans",
    "followers": 104,
    "content": "@alexandres01 Eu concordo. E achei super legal da parte dele de pedir desculpas ao Boulos pelas ofensas proferidas pelo Ricardo Tripoli. Mas ele mesmo chamou o Boulos de extremista diversas vezes no debate da CNN.",
    "mentioned_users": "alexandres01",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566809243201539,
    "Label": "alisonb07388506",
    "link": "https://twitter.com/alisonb07388506",
    "followers": 2314,
    "content": "@LuizCamargoVlog @RoseGaucha38 Kkkkk sou mineiro e n\u00e3o vejo solu\u00e7\u00e3o pra essa sinuca de bico dos paulistas.Preferir o Boulos \u00e9 brincadeira.Mas a esquerda t\u00e1 forte em SP. O Suplicy foi o mais votado.Entao o Bolsonaro que reveja a sua pol\u00edtica pra SP.",
    "mentioned_users": "LuizCamargoVlog RoseGaucha38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566769137201155,
    "Label": "pqpmon",
    "link": "https://twitter.com/pqpmon",
    "followers": 1939,
    "content": "se o Boulos vencer eu vou rir demais, porque old que eu voto em qualquer esquerdopata em 2022 pra zuarrrrr",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566768348745731,
    "Label": "passivo1994",
    "link": "https://twitter.com/passivo1994",
    "followers": 4692,
    "content": "@BaleeiroLuis @ViniciusPoit @brunocovas Vamos dar um voto de confian\u00e7a ao Boulos.",
    "mentioned_users": "BaleeiroLuis ViniciusPoit brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566742427955208,
    "Label": "GabrielIshimaru",
    "link": "https://twitter.com/GabrielIshimaru",
    "followers": 395,
    "content": "Eu n\u00e3o me importo que SP n\u00e3o eleja o Boulos, mas se Porto Alegre n\u00e3o eleger a comuManu EU FICAREI PHUTO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566710278615041,
    "Label": "pquena_baixinha",
    "link": "https://twitter.com/pquena_baixinha",
    "followers": 127,
    "content": "@GuilhermeBoulos o voto \u00e9 secreto, mas eu vou fazer uns 50 boulos no dia do segundo turno",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566703756435456,
    "Label": "JeffersonSpin",
    "link": "https://twitter.com/JeffersonSpin",
    "followers": 558,
    "content": "@DanniloStelio Pol\u00edtico profissional \u00e9 aquele que papai indica, sem nunca ter feito nada na vida em prol de uma comunidade ou qualquer a\u00e7\u00e3o para ajudar o pr\u00f3ximo, muito diferente de Boulos que tem um vida de lutas, ajudando milhares de pessoas sem nunca ter tido um mandato ou cargo p\u00fablico.",
    "mentioned_users": "DanniloStelio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566690225623043,
    "Label": "padfoot_cos",
    "link": "https://twitter.com/padfoot_cos",
    "followers": 1056,
    "content": "todo dia meu pai bolsominion dando um apelido diferente pro Boulos\nhoje foi aprendiz do Lula",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566674459242497,
    "Label": "DENISSITO",
    "link": "https://twitter.com/DENISSITO",
    "followers": 111,
    "content": "@MarceloCerize @mweigt N\u00e3o seja Boulos...",
    "mentioned_users": "MarceloCerize mweigt",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566669631590410,
    "Label": "OLatinoLusitano",
    "link": "https://twitter.com/OLatinoLusitano",
    "followers": 29,
    "content": "@Bru_28_ @FernandoHoliday @GuilhermeBoulos Antes gastar dinheiro do fund\u00e3o, que deixar o Boulos meter nos nossos Fund\u00f5es.",
    "mentioned_users": "Bru_28_ FernandoHoliday GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566636634988544,
    "Label": "beatrizkrxjdf",
    "link": "https://twitter.com/beatrizkrxjdf",
    "followers": 1405,
    "content": "ok liberal f\u00e3 do mbl ja entedemo q ce fica de pau duro s\u00f3 de pensa em terceiriza\u00e7ao ja pode para de compartilhar o video do boulos falando da previdencia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566632671383553,
    "Label": "FilipeTois",
    "link": "https://twitter.com/FilipeTois",
    "followers": 29202,
    "content": "Minha tia:\n\n- Filipe, hj vai ter debate na Band. M\u00e1rio covas e esse menino Boulos q vc gosta\n- M\u00e1rio covas?\n- sim\n- ent\u00e3o o mediador vai ser Divaldo Franco pq M\u00e1rio covas morreu em 2001",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566599947358214,
    "Label": "Elizete_11",
    "link": "https://twitter.com/Elizete_11",
    "followers": 5495,
    "content": "Boulos \u00e9 uma Anta e vai se arrebentar sozinho, j\u00e1 Covas \u00e9 uma v\u00edbora aprendeu com o av\u00f3 premedita e dissimula com maestria.\nAv. Paulista a maior e mais importante avenida Paulista ficou interditada por mais de 4 horas por queda de \u00e1rvore, acredita?\n#Chega\nRT twitter.com/cfgouvea74/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "cfgouvea74",
    "content_of_rt": "@Elizete_11 @Rede45PSDB N\u00e3o voto em SP. N\u00e3o estou defendendo Bruno. Jamais votaria em Boulos, independe do outro candidato. \u00c9 uma vis\u00e3o tosca do mundo, sobre qualquer mat\u00e9ria. S\u00f3 de uma olhada nos nomes que est\u00e3o com ele...",
    "rt_id": 1329563513518428162
  },
  {
    "Id": 1329566553852039170,
    "Label": "leoroosevelt",
    "link": "https://twitter.com/leoroosevelt",
    "followers": 20,
    "content": "@Cassito_Z Coisa \u00e9 em S\u00e3o Paulo, que foi o Boulos...",
    "mentioned_users": "Cassito_Z",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566552052666369,
    "Label": "passivo1994",
    "link": "https://twitter.com/passivo1994",
    "followers": 4692,
    "content": "@davribeiroreis1 @ViniciusPoit @brunocovas Esse povo n\u00e3o tem interesse em defender pobres, eles s\u00f3 pensam no pr\u00f3prio umbigo. Chega dessa p\u00e9ssima gest\u00e3o do covas, agora \u00e9 hora de votar voto pro Boulos. Cansado dos governos p\u00edfios do psdb.",
    "mentioned_users": "davribeiroreis1 ViniciusPoit brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566533580886023,
    "Label": "LogicaPurissima",
    "link": "https://twitter.com/LogicaPurissima",
    "followers": 88,
    "content": "@carlosjordy O Boulos sofre de ideologia de partido, semelhante \u00e0 ideologia de g\u00eanero. Voc\u00ea est\u00e1 vendo que ele tem partido, isso est\u00e1 na cara dele, no corpo, na gen\u00e9tica, mas ele insiste que \u00e9 \"neutro\", n\u00e3o \"partibin\u00e1rio\"...",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566526299639808,
    "Label": "DemocrataSim",
    "link": "https://twitter.com/DemocrataSim",
    "followers": 3464,
    "content": "#Malha\u00e7\u00e3o VAMOS MALHAR PARA A VIT\u00d3RIA DE BOULOS PARA PREFEITO EM SP https://t.co/iJLRGU66hk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566422205411331,
    "Label": "marioscand",
    "link": "https://twitter.com/marioscand",
    "followers": 8228,
    "content": "\u201cChega de Tucanist\u00e3o\u201d, diz Haddad, ao mergulhar na campanha de Boulos brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566402953490438,
    "Label": "JulioECosta1",
    "link": "https://twitter.com/JulioECosta1",
    "followers": 1989,
    "content": "Roubos digo Boulos \u00e9 dissimulado twitter.com/BobjeffHD/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BobjeffHD",
    "content_of_rt": "Boulos disse que na Venezuela e em Cuba n\u00e3o existe ditadura. E completou afirmando que em Cuba \"teve at\u00e9 elei\u00e7\u00f5es\". Sim, elei\u00e7\u00e3o com candidato \u00fanico do Partido Comunista e com sele\u00e7\u00e3o de eleitores. \u00c9 esse cara de pau que quer ser prefeito da maior cidade do Brasil?",
    "rt_id": 1329386647671222272
  },
  {
    "Id": 1329566386629332994,
    "Label": "marcosprestes",
    "link": "https://twitter.com/marcosprestes",
    "followers": 470,
    "content": "@folha Bruno Covas \u00e9 atacado pelos extremistas de esquerda do PSOL com Boulos, PT e PCdoB e pelos de direita como Bolsonaro. Sinal de que est\u00e1 no caminho certo e est\u00e1 oferencendo o que a cidade de S\u00e3o Paulo e o Brasil precisam: modera\u00e7\u00e3o.  Al\u00e9m do melhor programa de governo pra cidade.",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566345466425348,
    "Label": "FUBINIS",
    "link": "https://twitter.com/FUBINIS",
    "followers": 36,
    "content": "Eu apoio Boulos de Belo Horizonte twitter.com/GaucheenAvant/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GaucheenAvant",
    "content_of_rt": "Eu apoio Boulos de Feira de Santana - Bahia.\nDe qual lugar do Brasil voc\u00ea apoia Boulos?",
    "rt_id": 1329380147208876032
  },
  {
    "Id": 1329566339401396224,
    "Label": "pitangus",
    "link": "https://twitter.com/pitangus",
    "followers": 538,
    "content": "amigxs deem engajamento pra todos os posts do boulos por favor \ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566330769567752,
    "Label": "YagoRibeiroSoa1",
    "link": "https://twitter.com/YagoRibeiroSoa1",
    "followers": 6,
    "content": "@joicehasselmann @GuilhermeBoulos @brunocovas Sem car\u00e1ter. Nunca enganou ngm. Mas referente a isto. E menos pior o covas doque boulos.  Grande bosta",
    "mentioned_users": "joicehasselmann GuilhermeBoulos brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566324876603400,
    "Label": "superflysex",
    "link": "https://twitter.com/superflysex",
    "followers": 1619,
    "content": "boulos devia intensificar a campanha dele na zona leste, foi la q parece q ele teve menos votos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566283617198080,
    "Label": "spenavisentini",
    "link": "https://twitter.com/spenavisentini",
    "followers": 109,
    "content": "@inacioF1 @GuilhermeBoulos Matem\u00e1tica n\u00e3o \u00e9 o forte do amigo Boulos...",
    "mentioned_users": "inacioF1 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566267955695618,
    "Label": "benetti_marcus",
    "link": "https://twitter.com/benetti_marcus",
    "followers": 20,
    "content": "@julianevictorm @babiadinolfi @GuilhermeBoulos M\u00e3e da Barbarela, pelamor! N\u00e3o caia nessa roubada.\n\nBoulos \u00e9 um dissimulado. \u00c9 outro Collor. Quando, e se, tiver o poder nas m\u00e3os, vai demonstrar o dem\u00f4nio que habita essa pele de cordeiro",
    "mentioned_users": "julianevictorm babiadinolfi GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566266156326913,
    "Label": "adrianafrade",
    "link": "https://twitter.com/adrianafrade",
    "followers": 106,
    "content": "@r_camilotti @brunocovas E como Bolsonaro \u00e9 Lula e Lula \u00e9 Boulos, logo Covas \u00e9 Boulos",
    "mentioned_users": "r_camilotti brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566256278679554,
    "Label": "pofinhu",
    "link": "https://twitter.com/pofinhu",
    "followers": 57,
    "content": "N\u00e3o acho que o Boulos seja extremista, apesar de n\u00e3o ser um absurdo consider\u00e1-lo assim (membro de partido socialista). Tem gente assumidamente stalinista por a\u00ed, s\u00f3 por Boulos ser de esquerda, n\u00e3o quer dizer que t\u00e1 no extremo. Mas falar que ele t\u00e1 no centro \u00e9 for\u00e7ar a barra.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566247164502019,
    "Label": "tylermastermind",
    "link": "https://twitter.com/tylermastermind",
    "followers": 365,
    "content": "Esse v\u00eddeo do Boulos falando da previd\u00eancia \u00e9 muito bom, pqp... Kkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566234589982722,
    "Label": "juliolp",
    "link": "https://twitter.com/juliolp",
    "followers": 83,
    "content": "@HerosMoraes @GuilhermeBoulos Votou no Boulos em Florian\u00f3polis... https://t.co/8xJoPzdLLG",
    "mentioned_users": "HerosMoraes GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566223038865408,
    "Label": "hamsprow",
    "link": "https://twitter.com/hamsprow",
    "followers": 71,
    "content": "@CNNBrasil Investigaram boulos? N\u00e3o n\u00e9",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566191359320065,
    "Label": "Dr___Evil",
    "link": "https://twitter.com/Dr___Evil",
    "followers": 9800,
    "content": "@Red_ Todo paulistano sabe que Boulos e um zero a esquerda. Especialista em invadir propriedades alheias e queimar pneus nas belas avenidas de Sao Paulo.",
    "mentioned_users": "Red_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566178826735617,
    "Label": "Toxicaveger",
    "link": "https://twitter.com/Toxicaveger",
    "followers": 3,
    "content": "@arthurmoledoval Se o boulos fosse realmente o que diz que \u00e9, que defende o sem teto, poderia usar esse dinheiro de fund\u00e3o, e construir algumas habita\u00e7oes. Largaria a candidatura de lado. Mas nao, nem f***dendo fara isso. Intuito \u00e9 fabricar mais sem teto pra explorar mais, caso ganhe",
    "mentioned_users": "arthurmoledoval",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566171083976711,
    "Label": "bornagui",
    "link": "https://twitter.com/bornagui",
    "followers": 231,
    "content": "@oiIuiz Mas ja! Boulos n\u00e3o brinca em servi\u00e7o ein.",
    "mentioned_users": "oiIuiz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566138611736576,
    "Label": "RodTome",
    "link": "https://twitter.com/RodTome",
    "followers": 4652,
    "content": "Amigos que j\u00e1 v\u00e3o votar no Boulos, n\u00e3o precisam sair atacando a oposi\u00e7\u00e3o, fa\u00e7amos o nosso, lutemos por n\u00f3s, vamos explicar nosso lado, sem radicalismo. Vamos virar, eu acredito.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566132186075137,
    "Label": "Silbass",
    "link": "https://twitter.com/Silbass",
    "followers": 1475,
    "content": "Em plano de governo, Boulos promete \u2018garantir cumprimento da fun\u00e7\u00e3o social de im\u00f3veis privados ociosos\u2019\n\nAcordaaaaa, S Paulo #BoulosNao \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e oantagonista.com/brasil/em-plan\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566111160000514,
    "Label": "nercirosalem",
    "link": "https://twitter.com/nercirosalem",
    "followers": 2239,
    "content": "@TullipaEvans @CCambara2 Posi\u00e7\u00e3o estranha. Vota no Covas e quer encrenca com os petistas que est\u00e3o apoiando o Boulos? Eu hein...",
    "mentioned_users": "TullipaEvans CCambara2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566027760472070,
    "Label": "marcopevieira",
    "link": "https://twitter.com/marcopevieira",
    "followers": 6724,
    "content": "Certa vez, companheiros de esquerda me enviaram, em um tom moralista de cobran\u00e7a, not\u00edcia de que, em 140 cidades, o PT tinha alian\u00e7as com partidos de direita. Achavam aquilo um absurdo.\n\nHoje o PT apoia Boulos em SP. \n\nSer\u00e1 que meu Whatsapp est\u00e1 no modo silencioso?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329566014732980225,
    "Label": "Pedroo_Britoo",
    "link": "https://twitter.com/Pedroo_Britoo",
    "followers": 9,
    "content": "@Andromeda1114 @sensoinc Boulos n\u00e3o invade casas, muito pelo contr\u00e1rio. Boulos ocupa terrenos que est\u00e3o contra a lei, que n\u00e3o est\u00e3o servindo para nada h\u00e1 10, 15, 20 anos, dando moradia a muitas pessoas que n\u00e3o t\u00eam . D\u00e1 uma pesquisada antes de compactuar com fake news.",
    "mentioned_users": "Andromeda1114 sensoinc",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565970134945796,
    "Label": "CrupieManeta",
    "link": "https://twitter.com/CrupieManeta",
    "followers": 159,
    "content": "Confesso que eu fico dividido entre sentir agonia extrema e sentir uma vontade quase incontrol\u00e1vel de gargalhar cada vez que o Boulos abre a boca pra falar de economia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565954850828293,
    "Label": "moreira_uallace",
    "link": "https://twitter.com/moreira_uallace",
    "followers": 10123,
    "content": "O Resultado da pesquisa Datafolha colocou a campanha do Bruno Covas em a\u00e7\u00e3o:\n\nEst\u00e3o pressionados pelo crescimento do @GuilhermeBoulos nas pesquisas e sabem que a virada pode acontecer.\n\n\u00c9 uma vergonha o uso da pol\u00edcia para atacar o  Boulos.\n\nJ\u00e1 n\u00e3o basta a imprensa paulista?",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565925469794307,
    "Label": "agnerage",
    "link": "https://twitter.com/agnerage",
    "followers": 784,
    "content": "@kaiserschIacht sim boulos 2032",
    "mentioned_users": "KaiserschIacht",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565916582043648,
    "Label": "deboisa_",
    "link": "https://twitter.com/deboisa_",
    "followers": 342,
    "content": "Q cozinha boulinhos e boulos em tardes aleat\u00f3rias https://t.co/ikPKDysJLd",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565916250710018,
    "Label": "claurocha2151",
    "link": "https://twitter.com/claurocha2151",
    "followers": 3,
    "content": "@Mirelacastreis @GuilhermeBoulos @dennisoliveira @julianopsol50 @raquelrolnik @lauraabcarvalho @VladimirSafatle @DanielCara @LPaulani @Chrisdunker @GuilSMello @RuyBraga3 @pedro_serrano1 N\u00e3o se trata de Lula, se trata de Boulos.",
    "mentioned_users": "Mirelacastreis GuilhermeBoulos dennisoliveira julianopsol50 raquelrolnik lauraabcarvalho VladimirSafatle DanielCara LPaulani Chrisdunker GuilSMello RuyBraga3 pedro_serrano1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565910374490114,
    "Label": "nds_tiago",
    "link": "https://twitter.com/nds_tiago",
    "followers": 6,
    "content": "Boulos \u00e9 um idiota youtu.be/iobAUSx7rDM via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565899330904064,
    "Label": "wesleysouzx",
    "link": "https://twitter.com/wesleysouzx",
    "followers": 2,
    "content": "@gabsrmedeiros @GuilhermeBoulos Bolo, Boulos e Bitcoin",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565874672574471,
    "Label": "mariahquevedo",
    "link": "https://twitter.com/mariahquevedo",
    "followers": 1153,
    "content": "@CCambara2 Ja vi essa foto, no gov da Dilma houve erros, tds sabem .O PT se afastou das bases ,Dilma nao acreditou q seria golpeada , nao aceitou ajuda dos aliados p combater as fake news, confiou no apoio dos bancos, mas agora ja passou, apoiamos o Boulos com aval do Lula.",
    "mentioned_users": "CCambara2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565857371070464,
    "Label": "gugasms",
    "link": "https://twitter.com/gugasms",
    "followers": 389,
    "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565820045955074,
    "Label": "passivo1994",
    "link": "https://twitter.com/passivo1994",
    "followers": 4692,
    "content": "@Gutbyra @MonacoEdu Melhor ainda ser\u00e1 eleger Boulos como novo prefeito da cidade",
    "mentioned_users": "Gutbyra MonacoEdu",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565799242231812,
    "Label": "vsanchesp",
    "link": "https://twitter.com/vsanchesp",
    "followers": 776,
    "content": "@mliviav \u00c9 por que fiz uma cr\u00edtica a Boulos mesmo apoiando ele e vi um pessoal reacion\u00e1rio retuitando.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565763775193088,
    "Label": "GGouveia_13",
    "link": "https://twitter.com/GGouveia_13",
    "followers": 37,
    "content": "Vamos juntos!!!! Boulos e Erundina twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Datafolha mostra tamb\u00e9m que entre eleitores com 16 a 24 anos estamos 18 PONTOS a frente de Bruno Covas. \u00c9 essa juventude que est\u00e1 nas ruas e nas redes todos os dias virando votos e trazendo esperan\u00e7a pra SP!",
    "rt_id": 1329530267904716802
  },
  {
    "Id": 1329565757739573250,
    "Label": "neorci",
    "link": "https://twitter.com/neorci",
    "followers": 627,
    "content": "@coalacroata At\u00e9 entendo petistas ressabiados com o PSOL. Neutralidade em segundo turno presidencial foi horr\u00edvel. Tem muito antipetista l\u00e1, de fato.\nMas nunca foi o caso do Boulos. E outra, n\u00e9, o mundo capotou em 2016, estamos todos na oposi\u00e7\u00e3o. Tem que deixar os ressentimentos pra l\u00e1.",
    "mentioned_users": "coalacroata",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565747383836673,
    "Label": "Roberto12107",
    "link": "https://twitter.com/Roberto12107",
    "followers": 0,
    "content": "@o_antagonista Resumindo, trabalhem pra conquistar que o Boulos e seu bando v\u00e3o te tomar.",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565732787654658,
    "Label": "clara1850",
    "link": "https://twitter.com/clara1850",
    "followers": 25512,
    "content": "\u00c9 melhor ficar em casa, perder o emprego e ainda pegar Covid ou \u00e9 melhor sair de casa, n\u00e3o perder o emprego, mas pegar Covid e ainda perder a casa? Boulos e Covas \u00e9 isso. \nOlha, parab\u00e9ns aos envolvidos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565732015837184,
    "Label": "vladimodolo",
    "link": "https://twitter.com/vladimodolo",
    "followers": 157,
    "content": "Deu t\u00edtulos a quem invadiu terras? Sabia que o Boulos iria invadir seu cora\u00e7\u00e3o!  #Vote50 twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jairbolsonaro",
    "content_of_rt": "- Entrega de 1.700 t\u00edtulos de propriedade a assentados da Reforma Agr\u00e1ria em Goi\u00e1s.\n- H\u00e1 mais de 20 anos esses agricultores aguardavam por esse dia.\n\n. No YouTube: https://t.co/FVFdOhJLhX https://t.co/M7QalFXl5u",
    "rt_id": 1329430266302099464
  },
  {
    "Id": 1329565707722514437,
    "Label": "nilsonsales",
    "link": "https://twitter.com/nilsonsales",
    "followers": 294,
    "content": "Hoje foi minha vez: Fui cortar o cabelo e descobri que o Bolsonaro acabou com a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil, o STF comprou um supercomputador pra alterar as elei\u00e7\u00f5es, as elei\u00e7\u00f5es foram fraudadas nos EUA, Manuela D'Avila \u00e9 a vice do Boulos em SP. twitter.com/augustodeAB/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "augustodeAB",
    "content_of_rt": "De vez em quando fa\u00e7o a barba numa barbearia de bairro. Bem antiga. A m\u00e9dia de idade dos frequentadores \u00e9 de 196 anos.\n\nEm quinze minutos na cadeira eu escuto mais fake news do que em um dia todo assistindo Fox News.\n\nParte da culpa? Grupo de WhatsApp.",
    "rt_id": 1326148126021988353
  },
  {
    "Id": 1329565700478918658,
    "Label": "LeonorSCosta",
    "link": "https://twitter.com/LeonorSCosta",
    "followers": 862,
    "content": "Hoje tem Boulos em debate na Band. Separando o vinho pra acompanhar a jantada que ele vai dar no filhote tucano.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565639703465990,
    "Label": "VouCom13",
    "link": "https://twitter.com/VouCom13",
    "followers": 702,
    "content": "@marcosprestes @folha @GuilhermeBoulos Usa o PT, porque n\u00e3o h\u00e1 nada contra Boulos. Estou cobrando coer\u00eancia. Essa gest\u00e3o que est\u00e1 terminando \u00e9 a chapa Doria/Covas.\nVoc\u00ea concorda com a Bia D\u00f3ria? As pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua, se encontram ao relento s\u00e3o pregui\u00e7osas para voc\u00ea?\ng1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026",
    "mentioned_users": "marcosprestes folha GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565617108692998,
    "Label": "gusta_jean",
    "link": "https://twitter.com/gusta_jean",
    "followers": 39,
    "content": "@VictorAcquafred @holddxx @rompendolacre @PatrickKoba @GuilhermeBoulos Me explica ent\u00e3o da onde vai ser o dinheiro da \"jenial\" proposta do Boulos para a previd\u00eancia,e essa \u00e9 s\u00f3 uma das propostas que ir\u00e3o quebrar a cidade",
    "mentioned_users": "VictorAcquafred rompendolacre PatrickKoba GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565613753315335,
    "Label": "DiegoCwbabreu",
    "link": "https://twitter.com/DiegoCwbabreu",
    "followers": 57,
    "content": "@nikolas_dm Boulos de laranja gostou de vc se apropriar",
    "mentioned_users": "nikolas_dm",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565599647797252,
    "Label": "Peh_Aguiar",
    "link": "https://twitter.com/Peh_Aguiar",
    "followers": 1007,
    "content": "@Tatibabachinas @andrecinha106 @GuilhermeBoulos Mostrou pra sua fam\u00edlia a solu\u00e7a do boulos pra resolver o rombo na previd\u00eancia?",
    "mentioned_users": "andrecinha106 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565592286846976,
    "Label": "dodoiekim",
    "link": "https://twitter.com/dodoiekim",
    "followers": 1488,
    "content": "Meu nome \u00e9 Dominic Kiyoko, eu sou CANHOTO eu gosto da cor VERMELHA e pago 50 reais em 50 BOULOS que eu vou comprar em S\u00c3O PAULO no dia 29 DE NOVEMBRO. um dia eu dei PT numa festa e ficaram me chamando de COMUNISTA desde ent\u00e3o. Voc\u00ea que l\u00ea isso agora, STALINda(o) hoje \u2764\ud83c\udf39 https://t.co/mn8T8dgpIP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565521050742786,
    "Label": "risleyb_",
    "link": "https://twitter.com/risleyb_",
    "followers": 32,
    "content": "@leosiqueirabr T\u00f4 torcendo pro Boulos ganhar",
    "mentioned_users": "leosiqueirabr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565498560958465,
    "Label": "RafaelC71178885",
    "link": "https://twitter.com/RafaelC71178885",
    "followers": 19,
    "content": "@GuilhermeBoulos \u00c9 simplesmente inacredit\u00e1vel que S\u00e3o Paulo chegou nesse n\u00edvel, de ter Boulos no segundo turno...\n\nque decad\u00eancia.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565426624434176,
    "Label": "larissalacrd",
    "link": "https://twitter.com/larissalacrd",
    "followers": 67,
    "content": "pior escolha pra se fazer na tpm: ver propaganda eleitoral do boulos \ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83e\udd27",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565369938350081,
    "Label": "willchess",
    "link": "https://twitter.com/willchess",
    "followers": 550,
    "content": "Eduardo Paes e Guilherme Boulos poderia se juntar e montar um padaria, poderiam chamar de \"PAES E BOULOS\".",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565362145423361,
    "Label": "claurocha2151",
    "link": "https://twitter.com/claurocha2151",
    "followers": 3,
    "content": "@Mirelacastreis @GuilhermeBoulos @dennisoliveira @julianopsol50 @raquelrolnik @lauraabcarvalho @VladimirSafatle @DanielCara @LPaulani @Chrisdunker @GuilSMello @RuyBraga3 @pedro_serrano1 Quem quer Lula nas ruas, j\u00e1 vota no Boulos. A quest\u00e3o \u00e9 outra. \u00c9 trazer quem ainda n\u00e3o vota.",
    "mentioned_users": "Mirelacastreis GuilhermeBoulos dennisoliveira julianopsol50 raquelrolnik lauraabcarvalho VladimirSafatle DanielCara LPaulani Chrisdunker GuilSMello RuyBraga3 pedro_serrano1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565331711528960,
    "Label": "glverso",
    "link": "https://twitter.com/glverso",
    "followers": 154,
    "content": "pensando em mudar meu t\u00edtulo pra s\u00e3o paulo s\u00f3 pra poder  votar no boulos pq no rj ta pegado d+",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565328687452160,
    "Label": "caiofelipeborba",
    "link": "https://twitter.com/caiofelipeborba",
    "followers": 36,
    "content": "@gduvivier @GuilhermeBoulos Pouco parcial. Desonesto. O Boulos \u00e9 o mais extremo da esquerda.",
    "mentioned_users": "gduvivier GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565296261271552,
    "Label": "sidn445",
    "link": "https://twitter.com/sidn445",
    "followers": 210,
    "content": "\u00c9 imposs\u00edvel que o candidato de 1% Boulos tenha sido o 2\u00b0 em n\u00fameros de votos em S\u00e3o Paulo. Para mim a empresa  vendeu para o Prefeito atual o candidato f\u00e1cil de ser batido no segundo  turno.\n\u00c9 s\u00f3 n\u00e3o comprou a Vit\u00f3ria pq seria um esc\u00e2ndalo maior ainda. twitter.com/MarleneFFL/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MarleneFFL",
    "content_of_rt": "Patriotas precisamos de 1 milh\u00e3o de pessoas na Av. Paulista\nDOMINGO NA PAULISTA, 10h \n\n4 T\u00f3picos da Manifesta\u00e7\u00e3o: \n\n- Anula\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o com fraude \n- #cad\u00eameuvotoTSE\n- Vacina obrigat\u00f3ria na bunda do D\u00f3ria\n- Lockdown N\u00e3o!\n\nVamos unir nossas for\u00e7as contra o Globalismo.",
    "rt_id": 1329547186770685955
  },
  {
    "Id": 1329565283300888577,
    "Label": "BrunoDiFrancoM1",
    "link": "https://twitter.com/BrunoDiFrancoM1",
    "followers": 19,
    "content": "@carlosjordy Boulos, boi de piranha, para tirar Russomano da disputa...",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565273305862145,
    "Label": "LizabethNeme",
    "link": "https://twitter.com/LizabethNeme",
    "followers": 43,
    "content": "@carlosjordy SP votar\u00e1 em Covas para n\u00e3o eleger Boulos.",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565264481017858,
    "Label": "mi77969093",
    "link": "https://twitter.com/mi77969093",
    "followers": 52,
    "content": "@o_antagonista eu ia votar nulo, mas diante disso, vou votar no mandri\u00e3o do Covas, que ao menos nao faz nada, agora esse Boulos s\u00f3 quer fazer arrua\u00e7a.",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565239940173826,
    "Label": "Cabral54148562",
    "link": "https://twitter.com/Cabral54148562",
    "followers": 568,
    "content": "s\u00f4 henrique fudeu com o invasor boulos https://t.co/ftvjrgkTJ7",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565213625102337,
    "Label": "JooWell29789061",
    "link": "https://twitter.com/JooWell29789061",
    "followers": 1283,
    "content": "@MarceloFreixo @wzniak Mas inaceit\u00e1vel \u00e9 ter um um deputado que defende bandidos do tr\u00e1fico no Rio e re\u00fane com o Laranjal do boulos pra dividir o dinheiro roubado \ud83e\udd11",
    "mentioned_users": "MarceloFreixo wzniak",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565201889456130,
    "Label": "Vestibulandoso3",
    "link": "https://twitter.com/Vestibulandoso3",
    "followers": 82,
    "content": "@CSPJunior @folha @FolhaPainel BOULOS \u00c9 l\u00edder do MTST movimento que luta pela reforma urbana. MST \u00e9 um movimento que luta no campo por terra, s\u00e3o coisas diferentes.O que a mat\u00e9ria diz \u00e9 que o Boulos afirma que nenhum dos dois deve ser classificado como terrorismo!",
    "mentioned_users": "CSPJunior folha FolhaPainel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565159556341760,
    "Label": "JEANPIERRECali1",
    "link": "https://twitter.com/JEANPIERRECali1",
    "followers": 3,
    "content": "@mbduvalier K\u00f2m se tiye nou ka tiye , donk f\u00e8l , men pa bliye se pitit malere yo nou ap detwi lavi konsa , pitit meze, akra Boulos Brant se usa ou byen nan peyi kote moun ap viv yo ye, Map poze t\u00e8t mwen kesyon eske bandi yo pa gen pitit , Kidnap\u00e8 yo pa gen pitit ou fanmi ? Haiti kaw grav.",
    "mentioned_users": "mbduvalier",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565156028854275,
    "Label": "Adventureislan",
    "link": "https://twitter.com/Adventureislan",
    "followers": 538,
    "content": "@PtMaria13 Vc nao gosta do boulos? Eu acho ele tao parecido com o lula, principalmente o lula mais jovem. Boulos \u00e9 um dos poucos do psol que gosto.",
    "mentioned_users": "PtMaria13",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565109509873666,
    "Label": "fabricebidaury",
    "link": "https://twitter.com/fabricebidaury",
    "followers": 37,
    "content": "@marcofeliciano Agora 2 anos batendo nessa tecla. E mais 4 depois da derrota de 2022.\nVc n\u00e3o falou nada quando seu crush ganhou a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. Vc at\u00e9 apoiou o golpe de 2016. \nVoc\u00ea toma a grana dos fieis. \nMas vai ter Boulos. Se n\u00e3o tiver, \u00e9 que teve fraude?\n#ForaBolsonaro",
    "mentioned_users": "marcofeliciano",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565104652881921,
    "Label": "mengo_siqueira",
    "link": "https://twitter.com/mengo_siqueira",
    "followers": 39,
    "content": "@Antonia_Lula Vamos Virar, Boulos 50",
    "mentioned_users": "Antonia_Lula",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565060038086659,
    "Label": "parda_dias",
    "link": "https://twitter.com/parda_dias",
    "followers": 122,
    "content": "@MVXP2 @Thatasin @fr4ncisco_20 @Sep19931 @jr_2610 @HeydrichSK @GuilhermeBoulos Ela com 16 \u00e9 mais inteligente q tu q j\u00e1 \u00e9 home feito e acredita em ditadura comunista caso boulos ganhe \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a",
    "mentioned_users": "MVXP2 Thatasin fr4ncisco_20 Sep19931 jr_2610 HeydrichSK GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565057974493198,
    "Label": "raffajuruninha",
    "link": "https://twitter.com/raffajuruninha",
    "followers": 8571,
    "content": "Esses memes do  Boulos, dou risada de todos kkkk https://t.co/eBe5YXJPNm",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565049766240256,
    "Label": "marcosprestes",
    "link": "https://twitter.com/marcosprestes",
    "followers": 470,
    "content": "@VoteBoulos50 @folha O \u00fanico jeito de Boulos entrar na prefeitura de S\u00e3o Paulo \u00e9 invadindo porque voto ele n\u00e3o tem. \ud83d\ude18",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565035715244036,
    "Label": "TTsBrasilNews",
    "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews",
    "followers": 1325,
    "content": "Joice Hasselmann (PSL) declara apoio a Bruno Covas; Jilmar Tatto (PT) e Marina Helou (REDE) apoiaram Boulos #TTsNasUrnas https://t.co/299JVgE8rp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565016509587458,
    "Label": "gglegendarios",
    "link": "https://twitter.com/gglegendarios",
    "followers": 4,
    "content": "@oiIuiz Ainda t\u00f4 sem saber onde t\u00e1 esse 20% de eleitores do boulos?  Essas urnas tem que ser fiscalizadas",
    "mentioned_users": "oiIuiz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329565001699483648,
    "Label": "PlanetaSec",
    "link": "https://twitter.com/PlanetaSec",
    "followers": 702,
    "content": "@denise47613384 Obviamente que Covas e Boulos n\u00e3o ficariam na frente se os votos fossem contados corretamente, estamos vivendo um repeteco do que aconteceu nos EUA, manipula\u00e7\u00e3o braba mesmo. Acredito que se Trump for vitorioso , poderemos pedir impugna\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o aqui,",
    "mentioned_users": "denise47613384",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564981449420802,
    "Label": "betojohnson",
    "link": "https://twitter.com/betojohnson",
    "followers": 39,
    "content": "@GuilhermeBoulos \"E \u00e9 isso que eu vou faz\" Boulos, Guilherme.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564970376458243,
    "Label": "smourajr",
    "link": "https://twitter.com/smourajr",
    "followers": 2904,
    "content": "Voc\u00ea que n\u00e3o votou no Boulos e teve nojinho de votar no Russomanno, veja quem vc deixou passar para o 2o.T... agora, vem o Coveiro com o Cal\u00e7a Apertada infernizar a nossa vida por mais 4 anos!! Vergonha dos moradores desta cidade... na primeira oportunidade me mando daqui... twitter.com/carlinhoscury/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "carlinhoscury",
    "content_of_rt": "ANTES DE VOTAR ASSISTA!!! https://t.co/u3bxQZbUr7",
    "rt_id": 1329557431962259463
  },
  {
    "Id": 1329564954828091394,
    "Label": "digomiranda",
    "link": "https://twitter.com/digomiranda",
    "followers": 100,
    "content": "@faveladoinvest @GuilhermeBoulos Vai Boulos!!! Bora taxar dividendos!!!",
    "mentioned_users": "faveladoinvest GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564942656294914,
    "Label": "vicdelpintor",
    "link": "https://twitter.com/vicdelpintor",
    "followers": 106,
    "content": "Pessoal fala q o Boulos \u00e9 mto radical, mas foi l\u00e1 e votou num cara q vive amea\u00e7ando outros pa\u00edses e \u00e9 obcecado por armas?????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564928169086977,
    "Label": "SchmittMaguida",
    "link": "https://twitter.com/SchmittMaguida",
    "followers": 22243,
    "content": "Boulos \u00e9 contra a PM , \u00e9 contra Crist\u00e3o , contra a fam\u00edlia , e a favor de tudo que n\u00e3o presta. Acorda SP!\n#BoulosNunca",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564908829159425,
    "Label": "TullipaEvans",
    "link": "https://twitter.com/TullipaEvans",
    "followers": 5284,
    "content": "@CCambara2 Ela  diz que quem \u00e9 de esquerda j\u00e1 vota no Boulos por isso n\u00e3o precisaria do Lula, e q agora \u00e9 hora de virar voto, a Claudia s\u00f3 ignora q o Boulos n\u00e3o consegue nem adentrar na periferia ent\u00e3o n\u00e3o tem como virar voto sem o PT. \nQueria q o Lula ficasse distante desse povo.",
    "mentioned_users": "CCambara2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564870757543938,
    "Label": "oleomorato",
    "link": "https://twitter.com/oleomorato",
    "followers": 790,
    "content": "@abazzan O boulos se atrapalhou falando da previd\u00eancia da cidade. Os custos de cada projeto ele listou um por um com o custo de cada um.",
    "mentioned_users": "abazzan",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564866361913347,
    "Label": "Emanuel_88adm",
    "link": "https://twitter.com/Emanuel_88adm",
    "followers": 56,
    "content": "O pessoal zoando o Boulos pelo erro econ\u00f4mico dele, foi o mesmo que votou no Bolsonaro \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564852889784321,
    "Label": "vladimodolo",
    "link": "https://twitter.com/vladimodolo",
    "followers": 157,
    "content": "Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico!\nVote no Boulos!!!\nPSDB nunca mais! twitter.com/felipeneto/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "felipeneto",
    "content_of_rt": "T\u00f4 com fome.",
    "rt_id": 1329223648448827393
  },
  {
    "Id": 1329564815619215362,
    "Label": "priblematica",
    "link": "https://twitter.com/priblematica",
    "followers": 252,
    "content": "T\u00e1 com boulos 50 no header pra que se vc mora Goi\u00e2nia sua maluca",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564798418345994,
    "Label": "PeDoBruno",
    "link": "https://twitter.com/PeDoBruno",
    "followers": 17,
    "content": "@nilmoretto Receita de boulos",
    "mentioned_users": "nilmoretto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564795545247745,
    "Label": "THEF4KEENGINEER",
    "link": "https://twitter.com/THEF4KEENGINEER",
    "followers": 340,
    "content": "@heiresslyther boulos no segundo turno e lembrei de voc\u00ea",
    "mentioned_users": "heiresslyther",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564785210499073,
    "Label": "98c7dc77471449b",
    "link": "https://twitter.com/98c7dc77471449b",
    "followers": 693,
    "content": "@cabojunioamaral BOULOS DE M\u00c1SCARA \u00c9 CLONE DE LULA. AT\u00c9 A VOZ E O MODO DE FALAR.",
    "mentioned_users": "cabojunioamaral",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564780437393410,
    "Label": "EstevamReboucas",
    "link": "https://twitter.com/EstevamReboucas",
    "followers": 9773,
    "content": "Guilherme Boulos sempre esteve conosco, sobretudo nos piores momentos da pris\u00e3o injusta do Lula. Ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o das pesquisas de boca de urna, caminharemos juntos nessa luta contra o avan\u00e7o do fascismo. A hora \u00e9 de uni\u00e3o, assim recuperaremos a Democracia. \n#UniaoDasEsquerdas https://t.co/4ws2qLm2Xq",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564767573471232,
    "Label": "marsut0pia",
    "link": "https://twitter.com/marsut0pia",
    "followers": 86,
    "content": "@eliseuneto Considerando o que o Kogos e a classe de incel dele quer \u00e9 guerra civil, faz at\u00e9 sentido. Provavelmente imagina que n\u00e3o v\u00e3o deixar um cara como o Boulos no poder em SP sem viol\u00eancia...",
    "mentioned_users": "eliseuneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564740000034819,
    "Label": "realsauro",
    "link": "https://twitter.com/realsauro",
    "followers": 337,
    "content": "Departamento de vai dar merda bem representado ent\u00e3o, Boulos prefeito pode voar twitter.com/lauraabcarvalh\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "lauraabcarvalho",
    "content_of_rt": "Como disse antes aqui, n\u00e3o participei da equipe que elaborou o programa dele nessas elei\u00e7\u00f5es mas aceitei o convite do @GuilhermeBoulos para contribuir com sugest\u00f5es na reuni\u00e3o que fizemos de manh\u00e3 https://t.co/EC6bJDf7L1",
    "rt_id": 1329540287190986757
  },
  {
    "Id": 1329564723424137216,
    "Label": "adrianafrade",
    "link": "https://twitter.com/adrianafrade",
    "followers": 106,
    "content": "@LulaOficial @GuilhermeBoulos Pq tem que votar no seu cumpanheiro Boulos?? O que sua presid\u00eancia fez pelos sem-teto? Ah, desculpe, vc estava sempre viajando ou roubando n\u00e9! Covas \u00e9 honesto, corajoso e n\u00e3o apresenta nenhum risco \u00e0 democracia",
    "mentioned_users": "LulaOficial GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564723386396672,
    "Label": "Gabrielbqmelo",
    "link": "https://twitter.com/Gabrielbqmelo",
    "followers": 1213,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Apoio o Boulos e toda a ESQUERDA que ainda est\u00e1 concorrendo pra o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564716281290752,
    "Label": "o_antagonista",
    "link": "https://twitter.com/o_antagonista",
    "followers": 1317254,
    "content": "Em plano de governo, Boulos promete 'garantir cumprimento da fun\u00e7\u00e3o social de im\u00f3veis privados ociosos'.\n\noantagonista.com/brasil/em-plan\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564713634701313,
    "Label": "hav4na",
    "link": "https://twitter.com/hav4na",
    "followers": 870,
    "content": "EU S\u00d3 QUERIA BOULOS PREFEITO DE SP SER\u00c1 QUE \u00c9 PEDIR MUITO? twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329564663173050368,
    "Label": "gracinhaluder",
    "link": "https://twitter.com/gracinhaluder",
    "followers": 1311,
    "content": "Em plano de governo, Boulos promete \u2018garantir cumprimento da fun\u00e7\u00e3o social de im\u00f3veis privados ociosos\u2019 oantagonista.com/brasil/em-plan\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564646332899328,
    "Label": "poemthomas",
    "link": "https://twitter.com/poemthomas",
    "followers": 772,
    "content": "Meu prof dando aula cm propaganda do boulos &gt;&gt;&gt;&gt;",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564641262006273,
    "Label": "liviapiotto",
    "link": "https://twitter.com/liviapiotto",
    "followers": 193,
    "content": "se o cantor salgadinho \u00e9 por boulos, quem ser\u00e1 contra boulos? twitter.com/salgadinhomusi\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "salgadinhomusic",
    "content_of_rt": "@luizaerundina @GuilhermeBoulos Vamos",
    "rt_id": 1329522022498623488
  },
  {
    "Id": 1329564595716022277,
    "Label": "Vestibulandoso3",
    "link": "https://twitter.com/Vestibulandoso3",
    "followers": 82,
    "content": "@CSPJunior @folha @FolhaPainel Cara, vc leu o que vc me mandou? Em nenhum um momento Boulos est\u00e1 tratando os dois movimentos como Equivalentes,ele est\u00e1 fazendo uma constata\u00e7\u00e3o afirmando que nenhum dos movimentos \u00e9 terrorista!",
    "mentioned_users": "CSPJunior folha FolhaPainel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564577491718148,
    "Label": "direitaincel",
    "link": "https://twitter.com/direitaincel",
    "followers": 105,
    "content": "@ffc0cb96 o cara trabalha pro estado e pirateia s\u00e9rie, praticamente o guilherme boulos de curitiba",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564526962991114,
    "Label": "Victor_Costa013",
    "link": "https://twitter.com/Victor_Costa013",
    "followers": 2,
    "content": "Boulos Prefeito!\n50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Minha posi\u00e7\u00e3o ao Estad\u00e3o: Se houver uma segunda onda, pra evitar o cont\u00e1gio em casas com muita gente, onde o isolamento \u00e9 impratic\u00e1vel, podemos acolher familiares provisoriamente em equipamentos da Prefeitura.\n\nEstad\u00e3o hoje: \"Boulos quer abrigar pobre infectado em \u00e1rea p\u00fablica\".",
    "rt_id": 1329373786056093696
  },
  {
    "Id": 1329564491944775687,
    "Label": "thaisales__",
    "link": "https://twitter.com/thaisales__",
    "followers": 438,
    "content": "Meu pai \u00e9 a pessoa mais sem no\u00e7\u00e3o do mundo quando o assunto \u00e9 pol\u00edtica, hj ele me disse que vai votar no Boulos, acho que nunca fiquei t\u00e3o feliz \ud83d\udc9c",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564486882222088,
    "Label": "shoutedrumbles",
    "link": "https://twitter.com/shoutedrumbles",
    "followers": 57,
    "content": "\"Na avalia\u00e7\u00e3o de pessoas pr\u00f3ximas de Bolsonaro, o c\u00e1lculo seria o seguinte: o presidente poderia ganhar mais capital eleitoral e proje\u00e7\u00e3o com Boulos em S\u00e3o Paulo ao tentar polarizar novamente com a esquerda.\" \n\n2020 t\u00e1 t\u00e3o louco que tem o Bolsonaro defendendo voto no Psol twitter.com/folha/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "folha",
    "content_of_rt": "Bolsonaro manda mensagem de WhatsApp a aliados em que estoca candidatura de Covas em SP https://t.co/5qkYbMBElp",
    "rt_id": 1329557577932431366
  },
  {
    "Id": 1329564485493923841,
    "Label": "KarimHomaissi",
    "link": "https://twitter.com/KarimHomaissi",
    "followers": 20,
    "content": "Boulos \u00e9 o terraplanismo da pol\u00edtica twitter.com/MBLivre/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MBLivre",
    "content_of_rt": "Os caras realmente acreditam que o dinheiro \u00e9 infinito no Estado. Surreal. \nN\u00e3o tem dinheiro para a previd\u00eancia? S\u00f3 gastar ainda mais dinheiro para contratar. \n\nIsso pagando tamb\u00e9m passe livre, claro. https://t.co/X0E0B5BOHm",
    "rt_id": 1329522555296886785
  },
  {
    "Id": 1329564418435403779,
    "Label": "stradinha200",
    "link": "https://twitter.com/stradinha200",
    "followers": 45,
    "content": "@SandroMucio @luizaerundina @GuilhermeBoulos mas \u00e9 um fato os dois terem essa margem, acredito que o boulos n\u00e3o consiga essa vit\u00f3ria em SP",
    "mentioned_users": "SandroMucio luizaerundina GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564401209389064,
    "Label": "gustavojandrey",
    "link": "https://twitter.com/gustavojandrey",
    "followers": 330,
    "content": "N\u00e3o muda o fato do boulos n\u00e3o entender merda nenhuma tamb\u00e9m. twitter.com/luide/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "luide",
    "content_of_rt": "\"boulos n\u00e3o entende de economia\"\n\na turma que entende de economia: https://t.co/4rAUo1axqH",
    "rt_id": 1329407160372047876
  },
  {
    "Id": 1329564369898926081,
    "Label": "marnobre01",
    "link": "https://twitter.com/marnobre01",
    "followers": 3,
    "content": "@carlosjordy Voc\u00ea realmente acredita que que tanto o Boulos quanto Covas receberam esse volume de votos??? O TSE burlou o processo eleitoral ao centralizar a apura\u00e7\u00e3o. Quem decidir\u00e1 o eleito nas principais prefeituras ser\u00e1 o \"Barrozinho\" e ningu\u00e9m far\u00e1 absolutamente nada. Nojo desse cara\ud83e\udd2e",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564352530296833,
    "Label": "claudioedantas",
    "link": "https://twitter.com/claudioedantas",
    "followers": 250195,
    "content": "Em plano de governo, Boulos promete \u2018garantir cumprimento da fun\u00e7\u00e3o social de im\u00f3veis privados ociosos\u2019 oantagonista.com/brasil/em-plan\u2026 confira a \u00edntegra",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564308452347905,
    "Label": "tatpovoa",
    "link": "https://twitter.com/tatpovoa",
    "followers": 9,
    "content": "@Josimarsilva155 @DCM_online Bom deixar claro que quem est\u00e1 fazendo a tal fofoca n\u00e3o se trata do Boulos, ok?",
    "mentioned_users": "Josimarsilva155 DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564303075254274,
    "Label": "MoroRavezeiro",
    "link": "https://twitter.com/MoroRavezeiro",
    "followers": 460,
    "content": "@soudearies_cuid @FernandoHoliday @GuilhermeBoulos Mas n\u00e3o adianta nada o MBL declarar que v\u00e3o votar no Covas, quem votou no Arthur n\u00e3o vai votar no Boulos, e quem votou no Boulos j\u00e1 odeia o MBL",
    "mentioned_users": "soudearies_cuid FernandoHoliday GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564298314702848,
    "Label": "VanJr36127007",
    "link": "https://twitter.com/VanJr36127007",
    "followers": 7,
    "content": "@GuilhermeBoulos Paulistas, votem no covas. Ele \u00e9 um lixo tamb\u00e9m, mas fede menos que o boulos fecal.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564296964083713,
    "Label": "waltzzz_31",
    "link": "https://twitter.com/waltzzz_31",
    "followers": 187,
    "content": "@grisagregorio @GuilhermeBoulos Como assim, Greg\u00f3rio? O Boulos foi bem claro no v\u00eddeo. \"Sabe porque a previd\u00eancia \u00e9 deficit\u00e1ria?\"... teve ainda o tom meio \"autorit\u00e1rio\".",
    "mentioned_users": "grisagregorio GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564268166049792,
    "Label": "Duelodepalpites",
    "link": "https://twitter.com/Duelodepalpites",
    "followers": 23,
    "content": "Eu nunca vou perdoar o Boulos por me fazer votar na porra do Bruno Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564262801559552,
    "Label": "flpmrchksk",
    "link": "https://twitter.com/flpmrchksk",
    "followers": 270,
    "content": "meu pai torcendo pro boulos, falando dos problemas de concentra\u00e7\u00e3o de renda \nJ\u00e1 j\u00e1 vendo ele sendo taxado de comunista pelos amigos \ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564186360352771,
    "Label": "celsowolverine",
    "link": "https://twitter.com/celsowolverine",
    "followers": 137,
    "content": "@MarceloFreixo Ah, t\u00e1 bom, voc\u00eas n\u00e3o t\u00e3o negociando cargos com o Dudu Cabral? Ah, vai pastar, mobral! Ou melhor, vai ajudar teu amigo Boulos (de laranja) a fazer conta! Sonso!",
    "mentioned_users": "MarceloFreixo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564167234269186,
    "Label": "DilmaResiste",
    "link": "https://twitter.com/DilmaResiste",
    "followers": 68677,
    "content": "Datafolha: Boulos cresce e reduz vantagem de Covas pela metade em S\u00e3o Paulo\nVantagem do atual prefeito ultrapassava os 20 pontos nas pesquisas realizadas no primeiro turno revistaforum.com.br/politica/eleic\u2026\n#Resistencia959Dias #JairJaEra #cadeia\u00e9pouco\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste",
    "mentioned_users": "DilmaResiste",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564159277723648,
    "Label": "Gabrielbqmelo",
    "link": "https://twitter.com/Gabrielbqmelo",
    "followers": 1213,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Eu apoio o Boulos. Bras\u00edlia-DF",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564074594754566,
    "Label": "super_su13",
    "link": "https://twitter.com/super_su13",
    "followers": 190,
    "content": "@MussumAlive Nem sendo eleito ele ou D\u00f3ria far\u00e3o isso. N\u00e3o estou contando com a responsabilidade desses filhos da puta!! A esperan\u00e7a t\u00e1 no Boulos!",
    "mentioned_users": "MussumAlive",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564072229171205,
    "Label": "GabrielIshimaru",
    "link": "https://twitter.com/GabrielIshimaru",
    "followers": 395,
    "content": "A equipe do Boulos \u00e9 mt pesada! Deus tenha miseric\u00f3rdia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329564061508440064,
    "Label": "GuedesdeL",
    "link": "https://twitter.com/GuedesdeL",
    "followers": 94,
    "content": "Votem Boulos 50 e mudem S\u00e3o Paulo pra melhor! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Barbarela, voc\u00ea j\u00e1 deu uma olhada nas nossas dicas em https://t.co/8dSppsd7m4? Se n\u00e3o der certo, me passa o telefone dela que eu ajudo no convencimento. \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/rWQI7hYPe1",
    "rt_id": 1329417708933353473
  },
  {
    "Id": 1329564040042078208,
    "Label": "francis28813331",
    "link": "https://twitter.com/francis28813331",
    "followers": 52,
    "content": "Como est\u00e1 triste a situa\u00e7\u00e3o de Crivella. Perdendo o \ncontrole de suas atitudes. Enquanto Boulos batalha\ncom coragem e dignidade para sair desta situa\u00e7\u00e3o \ndesconfort\u00e1vel mantendo a serenidade.\nUm tem chance,outro est\u00e1 derrotado de v\u00e9spera. twitter.com/Haddad_Fernand\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Haddad_Fernando",
    "content_of_rt": "Esse tipo de gente destr\u00f3i a democracia. A justi\u00e7a e a pol\u00edcia deveriam ser acionadas. Fazem tudo por poder e dinheiro. Bolsonaro, seus ministros e asseclas d\u00e3o asco!!https://t.co/TZfx2b1Fi4",
    "rt_id": 1329561120915468288
  },
  {
    "Id": 1329564024300826624,
    "Label": "NicholasHarold1",
    "link": "https://twitter.com/NicholasHarold1",
    "followers": 576,
    "content": "Boulos nunca esteve t\u00e3o perto da Vit\u00f3ria como agora twitter.com/conexaopolitic\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "conexaopolitica",
    "content_of_rt": "Joice declara apoio a Covas em S\u00e3o Paulo https://t.co/BbKdSlxPgG",
    "rt_id": 1329526872200204288
  },
  {
    "Id": 1329563996408647682,
    "Label": "soudearies_cuid",
    "link": "https://twitter.com/soudearies_cuid",
    "followers": 516,
    "content": "@MoroRavezeiro @FernandoHoliday @GuilhermeBoulos Sim, Boulos vem crescendo nas pesquisas.",
    "mentioned_users": "MoroRavezeiro FernandoHoliday GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563936316854272,
    "Label": "Jobimww",
    "link": "https://twitter.com/Jobimww",
    "followers": 104,
    "content": "e como isso faz o boulos entender de economia? twitter.com/luide/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "luide",
    "content_of_rt": "\"boulos n\u00e3o entende de economia\"\n\na turma que entende de economia: https://t.co/4rAUo1axqH",
    "rt_id": 1329407160372047876
  },
  {
    "Id": 1329563920928018432,
    "Label": "sredondo04",
    "link": "https://twitter.com/sredondo04",
    "followers": 9,
    "content": "@JovemPanNews O Boulos \u00e9 igual curva de Rio, s\u00f3 para lixo.",
    "mentioned_users": "JovemPanNews",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563919891968002,
    "Label": "paulomarreco",
    "link": "https://twitter.com/paulomarreco",
    "followers": 714,
    "content": "Boulos \u00e9 um desastre t\u00e3o completo e evidente que a genre custa a crer que tenha doidos o suficiente em S\u00e3o Paulo para eleger essa calamidade. twitter.com/FernandoHolida\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "FernandoHoliday",
    "content_of_rt": "No fim de 2018, sob minha relatoria, a Sampaprev foi aprovada.\n\nFoi desgastante. Tentaram invadir a C\u00e2mara e quase levei um tiro por conta disso.\n\nEnfim, aprovado. R$ 400 Milh\u00f5es de economia por ano.\n\nO que o candidato @GuilhermeBoulos promete fazer? Isso mesmo, revogar.",
    "rt_id": 1329562005334843394
  },
  {
    "Id": 1329563871510753281,
    "Label": "tatunotoco",
    "link": "https://twitter.com/tatunotoco",
    "followers": 1958,
    "content": "A discuss\u00e3o no PSOL hoje \u00e9 se cortam ou n\u00e3o a participa\u00e7\u00e3o do Lula no hor\u00e1rio de TV pra n\u00e3o atrapalhar o Boulos #For\u00e7aLula \n\nTODOS COM BOULOS 50! https://t.co/v52xB5biGS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563868708933632,
    "Label": "lesbotech",
    "link": "https://twitter.com/lesbotech",
    "followers": 3990,
    "content": "enchi tanto o saco do meu pai que consegui convencer ele a votar no boulos \ud83e\udd2a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563831950077961,
    "Label": "laudiano",
    "link": "https://twitter.com/laudiano",
    "followers": 137,
    "content": "Ah boulos twitter.com/ailtonlopespso\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ailtonlopespsol",
    "content_of_rt": "E em S\u00e3o Paulo, hein? O Boulos n\u00e3o para de crescer! #PSOL #BoulosErundina50 https://t.co/26TuKJjULs",
    "rt_id": 1329510995409186818
  },
  {
    "Id": 1329563822038855685,
    "Label": "thiagozanona",
    "link": "https://twitter.com/thiagozanona",
    "followers": 822,
    "content": "PDT vai declarar apoio ao Boulos, mas segundo as pesquisas, dos eleitores q votaram no candidato que estava com o partido j\u00e1 disseram 58% v\u00e3o pro lado do Covas. Demorar a se decidir sobre d\u00e1 nisso.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563796675948547,
    "Label": "nedi_vieira",
    "link": "https://twitter.com/nedi_vieira",
    "followers": 171,
    "content": "@SelmaCesar3 Os que votaram em Boulos https://t.co/oAas8H6qrp",
    "mentioned_users": "SelmaCesar3",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563766984478726,
    "Label": "pauloalexandrev",
    "link": "https://twitter.com/pauloalexandrev",
    "followers": 108,
    "content": "Mona de Full jeans \ud83d\udc56, arrasando no modelito. Buenas. Temos que votar no buraco, puxa-saco do D\u00f3ria, n\u00e3o tem jeito, Boulos j\u00e1 era, PT enrustido. PT morreu e Esquerda reduzindo. Ou\u00e7o Esquerda lembro Petrobr\u00e1s Odebrecht OAS BNDS JBS Caixa Econ\u00f4mica Correios  #expressocnn #cnnbrasil https://t.co/vliHzdy3P2",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563764631482370,
    "Label": "W0NWOONIVERSE",
    "link": "https://twitter.com/W0NWOONIVERSE",
    "followers": 1898,
    "content": "@deadlykats obvio vira vice do boulos que voto pra presidente",
    "mentioned_users": "deadlykats",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563746277187585,
    "Label": "Ricardo52027375",
    "link": "https://twitter.com/Ricardo52027375",
    "followers": 0,
    "content": "@sergiodireita1 A Direita est\u00e1 em estado de choque com Boulos no 2o. turno e Biden eleito... https://t.co/uH2MJcemzO",
    "mentioned_users": "sergiodireita1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563734185046017,
    "Label": "LenoonFarias",
    "link": "https://twitter.com/LenoonFarias",
    "followers": 1048,
    "content": "Aqui em S\u00e3o Paulo, vou de Guilherme Boulos no segundo turno, pois se ele resolver sair candidato \u00e0 governador em 2022, como CERTAMENTE far\u00e1 Covas (\u00e9 a tradi\u00e7\u00e3o do PSDB), pelo menos minha Prefeita ser\u00e1 Luiza Erundina, e n\u00e3o Ricardo Nunes (pesquisem seu \"curr\u00edculo\" de maldades...).",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563731928477698,
    "Label": "tchebiloide",
    "link": "https://twitter.com/tchebiloide",
    "followers": 4912,
    "content": "O QUE EU PENSO QUANDO FALAM QUE \"O BOULOS VAI SAIR GIGANTE DESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES\" https://t.co/UZ3cgJp8WT",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563730108157954,
    "Label": "vsanchesp",
    "link": "https://twitter.com/vsanchesp",
    "followers": 776,
    "content": "@_thalesnogueira Thales, o que voc\u00ea acha dessa quest\u00e3o fiscal no programa do Boulos, seria legal voc\u00ea explicar os erros e acertos dele. Valeu, a live de hoje ficou show.",
    "mentioned_users": "_thalesnogueira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563726308134914,
    "Label": "Tiara_simas",
    "link": "https://twitter.com/Tiara_simas",
    "followers": 129,
    "content": "Desculpa Boulos, referente a concurso p\u00fablico eu prefiro a opini\u00e3o do Guedes tem que virar tudo clt.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563672985935872,
    "Label": "GabrielIshimaru",
    "link": "https://twitter.com/GabrielIshimaru",
    "followers": 395,
    "content": "LAURA CARVALHO VAI SER SECRET\u00c1RIA!!! Quem vota em SP tem o dever de votar no Boulos! Eu quero @lauraabcarvalho SECRET\u00c1RIA! twitter.com/lauraabcarvalh\u2026",
    "mentioned_users": "lauraabcarvalho",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "lauraabcarvalho",
    "content_of_rt": "Como disse antes aqui, n\u00e3o participei da equipe que elaborou o programa dele nessas elei\u00e7\u00f5es mas aceitei o convite do @GuilhermeBoulos para contribuir com sugest\u00f5es na reuni\u00e3o que fizemos de manh\u00e3 https://t.co/EC6bJDf7L1",
    "rt_id": 1329540287190986757
  },
  {
    "Id": 1329563644745707523,
    "Label": "altemar_n",
    "link": "https://twitter.com/altemar_n",
    "followers": 1275,
    "content": "@conexaopolitica Vixe! Que ajuda que o boulos de laranja recebeu agora.",
    "mentioned_users": "conexaopolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563624692539394,
    "Label": "didimouradi",
    "link": "https://twitter.com/didimouradi",
    "followers": 898,
    "content": "@LiaBaptistinha @EdmilsonPSOL Concordo aqui Boulos est\u00e1 sendo um gigante rebatendo tudo, vejo a campanha a\u00ed em Bel\u00e9m bem acanhada, posso est\u00e1 enganada",
    "mentioned_users": "LiaBaptistinha EdmilsonPSOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563614173409285,
    "Label": "celsowolverine",
    "link": "https://twitter.com/celsowolverine",
    "followers": 137,
    "content": "@luizaerundina @GuilhermeBoulos Quem fez o c\u00e1lculo nesta pesquisa foi a equipe do Boulos (de laranja)?",
    "mentioned_users": "luizaerundina GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563602613903362,
    "Label": "NarradoraMilla",
    "link": "https://twitter.com/NarradoraMilla",
    "followers": 1990,
    "content": "@isabellymoraiis Ainda falou n\u00e3o do Boulos, que energia pesada dessa mulher. Peguei ran\u00e7o j\u00e1 kkkkkkk",
    "mentioned_users": "isabellymoraiis",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563574570799104,
    "Label": "betaeugenio",
    "link": "https://twitter.com/betaeugenio",
    "followers": 635,
    "content": "Acabo de receber uma liga\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e dizendo q lembrou do @GuilhermeBoulos, pq ele foi em nossa casa h\u00e1 10 anos, numa festa. \u00d1 pude deixar de rir, dizer q certamente \u00f1 conhecemos o Boulos, mas que uma coisa \u00e9 certa: \u00e9 como se fosse de todas as casa sim! #BoulosNoSegundoTurno",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563559077044228,
    "Label": "digocarvalho",
    "link": "https://twitter.com/digocarvalho",
    "followers": 1712,
    "content": "O carisma do Boulos \u00e9 um neg\u00f3cio absurdo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563553150414850,
    "Label": "nelsonf96896856",
    "link": "https://twitter.com/nelsonf96896856",
    "followers": 400,
    "content": "URGENTE! COVAS DERRETE EM TEMPO RECORDE! LULA NO GUIA DE BOULOS youtu.be/WjByfL4fnYY via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563516240588800,
    "Label": "reanjodrigues",
    "link": "https://twitter.com/reanjodrigues",
    "followers": 785,
    "content": "como se vestir igual ao Travis Scott e ainda sim parecer o Boulos twitter.com/Jonywheelsart/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Jonywheelsart",
    "content_of_rt": "s\u00f3 faltou um detalhe \nser negro https://t.co/uqK6RPWriC",
    "rt_id": 1328776181114679299
  },
  {
    "Id": 1329563513518428162,
    "Label": "cfgouvea74",
    "link": "https://twitter.com/cfgouvea74",
    "followers": 4515,
    "content": "@Elizete_11 @Rede45PSDB N\u00e3o voto em SP. N\u00e3o estou defendendo Bruno. Jamais votaria em Boulos, independe do outro candidato. \u00c9 uma vis\u00e3o tosca do mundo, sobre qualquer mat\u00e9ria. S\u00f3 de uma olhada nos nomes que est\u00e3o com ele...",
    "mentioned_users": "Elizete_11 Rede45PSDB",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563482027651074,
    "Label": "AEscolaLegal",
    "link": "https://twitter.com/AEscolaLegal",
    "followers": 1672,
    "content": "@vivimendes_sp Thread sobre o programa de governo de Boulos e Covas\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\ntwitter.com/AEscolaLegal/s\u2026",
    "mentioned_users": "vivimendes_sp",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "AEscolaLegal",
    "content_of_rt": "Baseado em duas pesquisas realizadas em 2020, foram encontradas 6 palavras chave que a popula\u00e7\u00e3o prioriza: sa\u00fade, emprego, educa\u00e7\u00e3o, combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, combate \u00e0 viol\u00eancia e seguran\u00e7a. \n\nQuantas vezes cada palavra aparece no programa de @GuilhermeBoulos e @brunocovas?\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/fEhppFrSwv",
    "rt_id": 1329537670943547392
  },
  {
    "Id": 1329563470854053888,
    "Label": "mmenegaldo2017",
    "link": "https://twitter.com/mmenegaldo2017",
    "followers": 7,
    "content": "Boulos ignora m\u00eddia e levar\u00e1 Lula \u00e0 TV youtu.be/kl3Oi1viUFc via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563454429163520,
    "Label": "007fagner",
    "link": "https://twitter.com/007fagner",
    "followers": 51,
    "content": "@FernandoHoliday @GuilhermeBoulos 3 Perguntas a fazer ao Boulos sobre seus projetos.\n1- Quem paga?\n2- Quanto custa para fazer?\n3- Quanto custa para manter?",
    "mentioned_users": "FernandoHoliday GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563453594492928,
    "Label": "isabellymoraiis",
    "link": "https://twitter.com/isabellymoraiis",
    "followers": 15120,
    "content": "@NarradoraMilla Foi um pavor kkkkkk ate dizer que o Boulos vai invadir casa ela falou. E tudo isso numa simples visita",
    "mentioned_users": "NarradoraMilla",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563373827186689,
    "Label": "Louberlima",
    "link": "https://twitter.com/Louberlima",
    "followers": 5,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Woodstock, GA USA eu apoio Boulos  e Erondina",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563368802410496,
    "Label": "JunqueiraIlza",
    "link": "https://twitter.com/JunqueiraIlza",
    "followers": 5,
    "content": "@Lucaharbe @ManuKuziak @Haddad_Fernando @ManuelaDavila Hahaha finja que n\u00e3o entendeu. N\u00e3o tem import\u00e2ncia!\nAgora, \u00e9 hora de Boulos em SP e Manuela em POA!\n#ForaBolsonaro",
    "mentioned_users": "Lucaharbe ManuKuziak Haddad_Fernando ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563358232711169,
    "Label": "VBrahemcha",
    "link": "https://twitter.com/VBrahemcha",
    "followers": 90,
    "content": "@boulos_radical Hahahahahah a @luizaerundina deixando safado sem gra\u00e7a desse os anos 1980 haha... Naquela \u00e9poca os debates era uma doideira, n\u00e3o tinha nem tempo definido pra cada candidato, parecia debate dos EUA! Daqui a pouco \u00e0s 22h30 tem o @GuilhermeBoulos no #DebateNaBand !",
    "mentioned_users": "boulos_radical luizaerundina GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563321146683401,
    "Label": "Crissrc",
    "link": "https://twitter.com/Crissrc",
    "followers": 18920,
    "content": "@SigaGazetaBR Eu n\u00e3o consigo aceitar Boulos no segundo turno, tem merda a\u00ed",
    "mentioned_users": "SigaGazetaBR",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563311529193473,
    "Label": "ClaudioOtavioV1",
    "link": "https://twitter.com/ClaudioOtavioV1",
    "followers": 1915,
    "content": "@YMCesquerda Necess\u00e1rio. Politicos movidos por causas sociais s\u00e3o raros. BOULOS tem esta qualidade.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563292285734912,
    "Label": "LuaSantis",
    "link": "https://twitter.com/LuaSantis",
    "followers": 8357,
    "content": "@HILTTON Bobagem, nem existe \"superego\" petista, o q existe s\u00e3o fatos e sem brigas, sem piti. Boulos recebeu votos da milit\u00e2ncia petista. \u00c9 matem\u00e1tico. PSOL sabe disso. \u00d1 vai admitir",
    "mentioned_users": "HILTTON",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563286199808005,
    "Label": "reginamartan",
    "link": "https://twitter.com/reginamartan",
    "followers": 470,
    "content": "Bom dia. N\u00e3o consigo acreditar que Boulos tem 35% de inten\u00e7\u00e3o de votos na maior Cidade da Am\u00e9rica Latina. Ser\u00e1 que S\u00e3o Paulo tem 35% de vagabundos maconheiros socialistas abortistas? Desculpe, mas esta conta n\u00e3o fecha. Estejamos atentos amigos e busquemos a #VerdadeDosFatos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563284861804548,
    "Label": "thiagojrpaula",
    "link": "https://twitter.com/thiagojrpaula",
    "followers": 5612,
    "content": "Mar\u00edlia Campos, Margarida Salom\u00e3o, Boulos, Manuela D'\u00c1vila...\n\nTemos muitos bons nomes para o segundo turno de v\u00e1rias cidades do Brasil. S\u00f3 espero que os brasileiros n\u00e3o confundam a urna eletr\u00f4nica com lixeira como fizeram em 2018.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563284262035465,
    "Label": "Letcia55313961",
    "link": "https://twitter.com/Letcia55313961",
    "followers": 30,
    "content": "@PSBNacional40 Apoiem a candidatura de Guilherme Boulos",
    "mentioned_users": "PSBNacional40",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563250959245312,
    "Label": "ArsenioSNK",
    "link": "https://twitter.com/ArsenioSNK",
    "followers": 4,
    "content": "BOULOS NEGANDO-SE A ASSUMIR SER COMUNISTA. POBRE DE QUEM ACREDITA NESSE ... youtu.be/Dbk-Sk3R_7g via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563247394115584,
    "Label": "CLAUDIO94085536",
    "link": "https://twitter.com/CLAUDIO94085536",
    "followers": 1805,
    "content": "@JanainaDoBrasil Viva Guilherme Boulos https://t.co/buX9LcXZ0f",
    "mentioned_users": "JanainaDoBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563240305741829,
    "Label": "GuedesdeL",
    "link": "https://twitter.com/GuedesdeL",
    "followers": 94,
    "content": "50 Boulos pra cima deles! twitter.com/ultrajano/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ultrajano",
    "content_of_rt": "Vamos virar! A onda s\u00f3 cresce! E hoje tem debate na Band. For\u00e7a @GuilhermeBoulos ! https://t.co/dYhHPYXfKE",
    "rt_id": 1329552867124944896
  },
  {
    "Id": 1329563240070778880,
    "Label": "Tiara_simas",
    "link": "https://twitter.com/Tiara_simas",
    "followers": 129,
    "content": "Boulos t\u00e1 radical kkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563231384461312,
    "Label": "Mteixeira1952",
    "link": "https://twitter.com/Mteixeira1952",
    "followers": 482,
    "content": "@arnobio1969 @OvelhaVermelha7 O especialista em generelidades, Tabato Manoel,  descobriu um modo de fazer campanha para o covas fingindo q apoia Boulos",
    "mentioned_users": "arnobio1969 OvelhaVermelha7",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563208437391361,
    "Label": "ZOlbye",
    "link": "https://twitter.com/ZOlbye",
    "followers": 43,
    "content": "@alexandregarcia @YouTube lula e boulos s\u00e3o da mesma trupe de corrup\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "alexandregarcia YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563195548327937,
    "Label": "VALD_Co",
    "link": "https://twitter.com/VALD_Co",
    "followers": 363,
    "content": "Eu sei que no meu Twitter \u00e9 chover no molhado, mas... \n\nBoulos e Erundina, vote 50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563194092883968,
    "Label": "Ricardojr1921",
    "link": "https://twitter.com/Ricardojr1921",
    "followers": 2870,
    "content": "Claro, n\u00e3o terminou o 2\u00b0turno e quando terminar vai querer fechar de novo, esse cara \u00e9 um mentiroso est\u00e1 falando isso pra convencer as pessoas e mesmo assim tem idiota que vai votar nele e no Boulos, infelizmente twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "N\u00e3o h\u00e1 segunda onda de covid-19 na cidade de S\u00e3o Paulo, diz Covas #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/OYO6Da68ff",
    "rt_id": 1329422973313355781
  },
  {
    "Id": 1329563181539266561,
    "Label": "naosoun1num4",
    "link": "https://twitter.com/naosoun1num4",
    "followers": 65,
    "content": "imagina\nse pra fazer o Boulos perder o presidente birolei fala \"todo meu apoio ao Boulos\"\ncoisas que a gente s\u00f3 pode imaginar mesmo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563159124959232,
    "Label": "VictorGaloCAM",
    "link": "https://twitter.com/VictorGaloCAM",
    "followers": 65,
    "content": "@EdmilsonPapoX \u00c9 Boulos neles...5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3",
    "mentioned_users": "EdmilsonPapoX",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563155723395077,
    "Label": "__zaya___",
    "link": "https://twitter.com/__zaya___",
    "followers": 114,
    "content": "Os preocupados com a economia de boulos n\u00e3o est\u00e3o preocupados com a economia. Votaram 17 e s\u00f3 est\u00e3o preocupados com Boulos. #Boulos50 #BoulosNoSegundoTurno #BoulosErundina50 twitter.com/abazzan/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "abazzan",
    "content_of_rt": "Porque a preocupa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 com a economia a gente sabe. A suposta responsabilidade fiscal do Covas deixou viaduto quase cair e me fez presenciar o maior alagamento dos meus 10 anos morando na cidade de SP. O debate n\u00e3o \u00e9 esse.",
    "rt_id": 1329510054308024322
  },
  {
    "Id": 1329563115302883328,
    "Label": "Maria49587861",
    "link": "https://twitter.com/Maria49587861",
    "followers": 382,
    "content": "@danielPMERJ Nada do que eu publico sobre a lideran\u00e7a do bandido do Boulos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 invas\u00f5es, o Twitter n\u00e3o deixa publicar, d\u00e1 mesma forma, em rela\u00e7\u00e3o ao Biden. T\u00f4 bloqueada no FOICEbook por 30 dias.",
    "mentioned_users": "danielPMERJ",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563113625165826,
    "Label": "DINOPROP",
    "link": "https://twitter.com/DINOPROP",
    "followers": 1426,
    "content": "D\u00e1-lhe, Boulos!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329563060839673856,
    "Label": "Alvarodireto",
    "link": "https://twitter.com/Alvarodireto",
    "followers": 34,
    "content": "@folha_poder Tomara que ele apoie Boulos! Junto com Jager",
    "mentioned_users": "folha_poder",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329563042372329484,
    "Label": "domfahoppi",
    "link": "https://twitter.com/domfahoppi",
    "followers": 672,
    "content": "V\u00e3o ficar para a hist\u00f3ria Boulos ....... twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329563035602726920,
    "Label": "RenataMacdo10",
    "link": "https://twitter.com/RenataMacdo10",
    "followers": 1123,
    "content": "\ud83c\udfa5 *DEBATE BAND. Hoje 22h30.*\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffd _Assista, compare as propostas e compartilhe! *Vamos Virar o Jogo em SP.*_\n\n*_Assista no link_*: youtu.be/y2S6hg5vH8c \n\n*Boulos\ud83d\udd06Erundina*\n#ViraSP50 https://t.co/24b94uy5uS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562984402874368,
    "Label": "Michel77849612",
    "link": "https://twitter.com/Michel77849612",
    "followers": 1,
    "content": "@LucasdiGrassi @GuilhermeBoulos Imagina um sujeito desses explicando o que \u00e9 \u201cextrema esquerda\u201d e como o Boulos se encaixa nela. Seria engra\u00e7ado demais. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "LucasdiGrassi GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562981739454469,
    "Label": "alefrodrigueez",
    "link": "https://twitter.com/alefrodrigueez",
    "followers": 393,
    "content": "A direita \u00e9 engra\u00e7ada demais, mano.\n\n\"Boulos n\u00e3o entende de economia\". E o Bolsonaro que entende, n\u00e9 meu filho?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562971320815626,
    "Label": "azulmesmo",
    "link": "https://twitter.com/azulmesmo",
    "followers": 67,
    "content": "Meu irm\u00e3o disse \u201cdesgra\u00e7a\u201d hoje a\u00ed minha tia \u201cN\u00c3O FALE ISSO N\u00c3O, eu sei que voc\u00ea n\u00e3o acredita nem em deus nem no cap..\u201d e ele \u201ceu acredito em BOULOS, aquele cara vai mudar o Brasil\u201d KKKKKKKAA eu ri demaiss, Mlq bem criado, q orgulho",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562946050142211,
    "Label": "DulceDumasil",
    "link": "https://twitter.com/DulceDumasil",
    "followers": 145,
    "content": "Boulos lixo!!! Aaahhhh S\u00e3o Paulo!!! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f twitter.com/AnnaBeatriceBR\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "AnnaBeatriceBR",
    "content_of_rt": "Conclus\u00e3o: Boulos disse, mas n\u00e3o disse o que disse e tamb\u00e9m n\u00e3o disse o que realmente queria dizer.\n\nQUE PREFEITO B\u00c3O ESSE PRA SP. https://t.co/qyeSBd4FQM",
    "rt_id": 1329555600880128005
  },
  {
    "Id": 1329562931999203328,
    "Label": "camargo_jobson",
    "link": "https://twitter.com/camargo_jobson",
    "followers": 369,
    "content": "Bolsoulos?\n\nBolsonaro indica sua inclina\u00e7\u00e3o de apoio ao Boulos para barrar o D\u00f3ria em S\u00e3o Paulo.\n\nwww1.folha.uol.com.br/poder/2020/11/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562883747942408,
    "Label": "Carlos_FR42",
    "link": "https://twitter.com/Carlos_FR42",
    "followers": 39,
    "content": "@caiocgomes Concordo, s\u00f3 noto que voc\u00ea diz que o que o covas diz \u00e9 absurdo e o que o Boulos fez \u00e9 um \"coment\u00e1rio\". n\u00e3o o que o Boulos falou n\u00e3o tem p\u00e9 nem cabe\u00e7a \u00e9 absurdo tamb\u00e9m...",
    "mentioned_users": "caiocgomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562867700539393,
    "Label": "belamet",
    "link": "https://twitter.com/belamet",
    "followers": 862,
    "content": "@ligia__marques hahaha exato \u00e9 esse o sentimento, eu vejo uns artistas se posicionando e eu fico OPA. n\u00e3o vou dar esse prest\u00edgio, imagina voc\u00ea tatuar com algu\u00e9m que xinga o boulos num da",
    "mentioned_users": "ligia__marques",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562833911246848,
    "Label": "LuaSantis",
    "link": "https://twitter.com/LuaSantis",
    "followers": 8357,
    "content": "@dextervicente @Maufalavigna Compreenda, \u00e9 matem\u00e1tico. A partir do momento a pediram p Tatto desistir e apoiar Boulos, j\u00e1 come\u00e7ou a migra\u00e7\u00e3o de votos da milit\u00e2ncia petista p ele. A pr\u00f3pria m\u00eddia explorou isso e impulsionaram o tal do voto \u00fatil",
    "mentioned_users": "dextervicente Maufalavigna",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562808191643649,
    "Label": "ctzgabriel",
    "link": "https://twitter.com/ctzgabriel",
    "followers": 888,
    "content": "O boulos quer transformar a previd\u00eancia num esquema de pir\u00e2mide kkkkkkkkkk twitter.com/Miltonneves/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Miltonneves",
    "content_of_rt": "Boulos e sus teses  https://t.co/rLOM9sCVlO",
    "rt_id": 1329289601794584579
  },
  {
    "Id": 1329562802286157824,
    "Label": "M10killer_02",
    "link": "https://twitter.com/M10killer_02",
    "followers": 1544,
    "content": "@P4A2T4Y2 sim, mas vai votar em quem ent\u00e3o?kkkkk boulos kkkkkkkkkk ai \u00e9 de foder kkkk",
    "mentioned_users": "P4A2T4Y2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562795571023872,
    "Label": "DayseDeLuta",
    "link": "https://twitter.com/DayseDeLuta",
    "followers": 11792,
    "content": "Respeito \u00e9 fundamental, Lula e Boulos sabem disso.  \n#Vote13EAliados \n#Boulos50 \n@PTDemocracia twitter.com/Minerva_revolt\u2026",
    "mentioned_users": "PTDemocracia",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Minerva_revolts",
    "content_of_rt": "N\u00e3o \u00e9 momento de egos e projetos individuais, agora precisamos uni\u00e3o para levar Boulos a prefeitura da maior cidade do pa\u00eds #Vote13EAliados #Boulos50 https://t.co/ZHORaUhhiC",
    "rt_id": 1329559159436685313
  },
  {
    "Id": 1329562707201286146,
    "Label": "PeterMr",
    "link": "https://twitter.com/PeterMr",
    "followers": 7044,
    "content": "Curioso que a Globonews s\u00f3 coloca comentarista tucano (Sandemberg, Castanhede, Merval etc) pra comentar as elei\u00e7\u00f5es em SP. E todos eles tentam desmentir o crescimento de Boulos criando uma narrativa que Covas ja est\u00e1 quase eleito numa tentativa de esfriar um movimento pro-Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562707004174338,
    "Label": "MARLICSANTOS1",
    "link": "https://twitter.com/MARLICSANTOS1",
    "followers": 8,
    "content": "@GuilhermeBoulos BOULOS amigo.\nVotarei em vc confiante em dias melhores para S\u00e3o Paulo. \nEssa cidade merece vc.\nAssistirei todos os debates e sempre que posso explico p algu\u00e9m que vale a PENA .\nBoa sorte e tenha muita coragem.\nVc vai conseguir  \u270c\ud83d\ude01\u263a",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562706047868937,
    "Label": "awulll",
    "link": "https://twitter.com/awulll",
    "followers": 87,
    "content": "@CarlaPola @claudioedantas O INSS tamb\u00e9m \u00e9 uma pir\u00e2mide e a pr\u00f3pria constitui\u00e7\u00e3o brasileira j\u00e1 fala da fun\u00e7\u00e3o social de propriedade. Essa discuss\u00e3o vai muuuuuito al\u00e9m do Boulos.",
    "mentioned_users": "CarlaPola claudioedantas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562692290555904,
    "Label": "LeiaJaOnline",
    "link": "https://twitter.com/LeiaJaOnline",
    "followers": 16472,
    "content": "Se fossem contabilizados apenas os votos v\u00e1lidos, o tucano teria 58% e Boulos, 42%. leiaja.com/politica/2020/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562691917279235,
    "Label": "ArthurKalil6",
    "link": "https://twitter.com/ArthurKalil6",
    "followers": 83,
    "content": "Pela ultima vez, BOULOS NAO QUEIMOU PREDIO. Se quiser chama dm q eu explico",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562686477266944,
    "Label": "Alan_Gunther",
    "link": "https://twitter.com/Alan_Gunther",
    "followers": 491,
    "content": "e o PDT indeciso se apoia ou n\u00e3o o boulos em sp\n\n\u00e9 brincadeira n\u00e9. twitter.com/dadourado/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "dadourado",
    "content_of_rt": "O PT declarou apoio ao Eduardo Paes no 2\u00ba turno do Rio. Repito: o PT est\u00e1 apoiando um candidato do DEM. N\u00e3o se omite, n\u00e3o prega voto nulo, n\u00e3o diz que \u00e9 escolha dif\u00edcil. Pol\u00edtica \u00e9 assim. Tem hora que tem que escolher. Um dos dois vai ganhar e ser prefeito. \u00c9 disso que se trata.",
    "rt_id": 1329394074512732162
  },
  {
    "Id": 1329562674959699973,
    "Label": "angellima_1",
    "link": "https://twitter.com/angellima_1",
    "followers": 14,
    "content": "@HaddadDebochado Andorinha que anda com morcego acorda de ponta cabe\u00e7a... vai bobo! Aceita apoio desse povo... que Boulos s\u00f3 cresce \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
    "mentioned_users": "HaddadDebochado",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562565366702080,
    "Label": "Cassia12331017",
    "link": "https://twitter.com/Cassia12331017",
    "followers": 37,
    "content": "@88c4399ca4534d1 @DCM_online Tor\u00e7o muito pelo Boulos, de cora\u00e7\u00e3o. Mas acho que esta n\u00e3o \u00e9 a estrat\u00e9gia correta.",
    "mentioned_users": "88c4399ca4534d1 DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562544080629763,
    "Label": "EstevamReboucas",
    "link": "https://twitter.com/EstevamReboucas",
    "followers": 9773,
    "content": "Datafolha: Covas tem 58% e Boulos tem 42% dos votos v\u00e1lidos em S\u00e3o Paulo disq.us/t/3szqqj9",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562503416836097,
    "Label": "CaroICH",
    "link": "https://twitter.com/CaroICH",
    "followers": 2479,
    "content": "Quero ver especialistas em gest\u00e3o p\u00fablica v\u00e3o fazer o mesmo au\u00ea que fizeram com a fala do Boulos. twitter.com/BDM_Online/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BDM_Online",
    "content_of_rt": "++ATEN\u00c7\u00c3O/Guedes em evento agora no Bradesco: \u201creduzir d\u00edvida passa por at\u00e9 vender um pouco de reservas\u201d",
    "rt_id": 1329550074997829632
  },
  {
    "Id": 1329562491463069696,
    "Label": "fakecollectorr",
    "link": "https://twitter.com/fakecollectorr",
    "followers": 257,
    "content": "Da tempo de mudar meu t\u00edtulo pra s\u00e3o Paulo pra votar no Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562484592676864,
    "Label": "Pedrozo94942254",
    "link": "https://twitter.com/Pedrozo94942254",
    "followers": 7,
    "content": "@kimpaim @Biakicis @GFiuza_Oficial @augustosnunes @gen_heleno Algu\u00e9m sabe me dizer, sobre a den\u00fancia do Allan @tercalivre cxs escutas nas Embaixadas. E agora do Eustaquio laranjal do Boulos? Ningu\u00e9m mais fala?",
    "mentioned_users": "kimpaim Biakicis GFiuza_Oficial augustosnunes gen_heleno tercalivre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562454905532423,
    "Label": "darlanalvess",
    "link": "https://twitter.com/darlanalvess",
    "followers": 1488,
    "content": "Questionado se Fran\u00e7a poderia seguir uma decis\u00e3o diferente da orientada pela legenda, Siqueira negou. \"Ele \u00e9 muito partid\u00e1rio, vai seguir a decis\u00e3o do partido\", disse.\u00a0\n\nPresidente do PSB faz reuni\u00e3o com Fran\u00e7a e partido deve apoiar Boulos @congemfoco congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/psb-g\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562415466500097,
    "Label": "Bukayosss",
    "link": "https://twitter.com/Bukayosss",
    "followers": 0,
    "content": "@jullespedroni Recomendo o flow podcast com o Boulos em que ele p\u00f4de explicar bem e de forma descontraida o que faz o MTST. Tem no youtube. Valeu!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562400366981127,
    "Label": "CCambara2",
    "link": "https://twitter.com/CCambara2",
    "followers": 23865,
    "content": "@ItoOliveira1 @zehdeabreu @sandra_miria @GringaBrazilien @OniRocha @MendesOnca @LulaOficial @pt Lula colocou o PT na presid\u00eancia em 4 oportunizardes Boulos fez 0,5% dos votos nas ultima elei\u00e7\u00f5es, gigante \u00e9 sua burrice!",
    "mentioned_users": "ItoOliveira1 zehdeabreu sandra_miria GringaBrazilien OniRocha MendesOnca LulaOficial pt",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562381765099521,
    "Label": "peter_boulos",
    "link": "https://twitter.com/peter_boulos",
    "followers": 43,
    "content": "Maronites on Mission, in collaboration with the Maronite Eparchy and charitable organisations in Lebanon are helping rebuild houses and apartments in Lebanon impacted by the explosion.\nPlease visit the website below to urgently assist people in Lebanon:\nmaronitesonmission.com https://t.co/nnlS51vLOt",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562380855021568,
    "Label": "LsLucianaps",
    "link": "https://twitter.com/LsLucianaps",
    "followers": 157,
    "content": "@boulos_radical @BaixaEssaPorra",
    "mentioned_users": "boulos_radical BaixaEssaPorra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562380775395329,
    "Label": "patobolas",
    "link": "https://twitter.com/patobolas",
    "followers": 144,
    "content": "@StarFox_i @DeicideUH Nova constituinte por \"assembleias populares\" e a \"gest\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia\" eram a cereja do bolo, ou seria Boulos?",
    "mentioned_users": "StarFox_i DeicideUH",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562375377342467,
    "Label": "CCambara2",
    "link": "https://twitter.com/CCambara2",
    "followers": 23865,
    "content": "Lula colocou o PT na presid\u00eancia em 4 oportunizardes Boulos fez 0,5% dos votos nas ultima elei\u00e7\u00f5es, gigante \u00e9 sua burrice! twitter.com/ItoOliveira1/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ItoOliveira1",
    "content_of_rt": "@zehdeabreu @sandra_miria @GringaBrazilien @OniRocha @MendesOnca @LulaOficial @pt Lula \u00e9 enorme e Boulos \u00e9 gigante",
    "rt_id": 1329553861535801346
  },
  {
    "Id": 1329562367655612416,
    "Label": "danilo_facci",
    "link": "https://twitter.com/danilo_facci",
    "followers": 4,
    "content": "@folha @FolhaPainel Espero que os eleitores do Boulos lembrem disso em 2022, quando esse cara tentar ser governador.",
    "mentioned_users": "folha FolhaPainel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562359531233280,
    "Label": "tatianafrancas",
    "link": "https://twitter.com/tatianafrancas",
    "followers": 58,
    "content": "@GuilhermeBoulos Queria votar em vc, mas moro em BH. Ser\u00e1 que posso fazer um interurbano tipo 0311150? Ou votar pelo correio? Amo Boulos \ud83d\udc8b\u2764.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562301024833540,
    "Label": "RogeriaCristi16",
    "link": "https://twitter.com/RogeriaCristi16",
    "followers": 2305,
    "content": "@UOLNoticias Persegui\u00e7\u00e3o ao Boulos, com ceteza...\u00e9 t\u00edpico desses sem vergonhas , com pol\u00edcia e tudo.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562290434215937,
    "Label": "NikolasAzeredo",
    "link": "https://twitter.com/NikolasAzeredo",
    "followers": 152,
    "content": "gosto tanto do boulos mas ele fala tanta merda \ud83d\ude13",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562289561886721,
    "Label": "Mariapgp1",
    "link": "https://twitter.com/Mariapgp1",
    "followers": 23,
    "content": "Multipliquem essa postagem,pois ela retrata o pensamento do tudo pelo social do Boulos ,terrorista infame. twitter.com/revistaoeste/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "revistaoeste",
    "content_of_rt": "Militante do Psol torce para c\u00e2ncer de Covas 'trabalhar mais r\u00e1pido'. Autor de mensagem define caso como \"piada\" sobre a sa\u00fade do tucano https://t.co/noIbZyWz0g",
    "rt_id": 1328807672607612935
  },
  {
    "Id": 1329562218686533641,
    "Label": "HRheinfranck",
    "link": "https://twitter.com/HRheinfranck",
    "followers": 62,
    "content": "@femisapien_z Femi , mas s\u00e3o DOIS ANOS  mais a campanha ,que ele fala alucina\u00e7\u00f5es iguais ou piores que a do Boulos . Mas , ele \u00e9 o Guedes , n\u00e9 .....\ud83e\udd37\ud83d\ude12\ud83e\udd17",
    "mentioned_users": "femisapien_z",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562212571156487,
    "Label": "JosAdrianoSil10",
    "link": "https://twitter.com/JosAdrianoSil10",
    "followers": 5,
    "content": "@gleisi At\u00e9 agora n\u00e3o vi postagem sua dando for\u00e7a ao Boulos",
    "mentioned_users": "gleisi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562207210901504,
    "Label": "rafaeljosedias",
    "link": "https://twitter.com/rafaeljosedias",
    "followers": 2025,
    "content": "SBT claramente contra Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562205969235969,
    "Label": "chathamires",
    "link": "https://twitter.com/chathamires",
    "followers": 1223,
    "content": "@Gabrielophd @vinnitgtr @ManoRestaino @GuilhermeBoulos vc t\u00e1 falando q o \u201cp\u00fablico\u201d do boulos \u00e9 desempregado e eu to te falando q o \u201cp\u00fablico\u201d do covas e desinformado e alienado. \nse vc quer por pesquisa *n\u00f3is bota pesquisa, meu filho",
    "mentioned_users": "Gabrielophd vinnitgtr ManoRestaino GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562199350767620,
    "Label": "comoeissorpz",
    "link": "https://twitter.com/comoeissorpz",
    "followers": 81,
    "content": "para de falar mal da candidatuda do boulos caralho vc \u00e9 de ituber\u00e1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562159869792266,
    "Label": "iherege",
    "link": "https://twitter.com/iherege",
    "followers": 21881,
    "content": "\u201cai boulos voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7adokkkkkkk\u201d https://t.co/9cwhjF9Iia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562150516510721,
    "Label": "Jehvespa",
    "link": "https://twitter.com/Jehvespa",
    "followers": 59,
    "content": "Vai dar Boulos! twitter.com/luizaerundina/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "luizaerundina",
    "content_of_rt": "#URGENTE: Pesquisa #DataFolha mostra que a diferen\u00e7a entre o atual prefeito e @GuilhermeBoulos diminuiu. Agora Covas est\u00e1 com 58% e Boulos 42%. Vamos pra virada! #Boulos50",
    "rt_id": 1329519037118885896
  },
  {
    "Id": 1329562146066272256,
    "Label": "quicoxou",
    "link": "https://twitter.com/quicoxou",
    "followers": 212,
    "content": "fico chateado pq os caras que apoiam fascista n\u00e3o s\u00e3o fascistas mas o lula apoiar o boulos \u00e9 ruim.\nboulos tem boas propostas e de quebra tem o presidente q teve maior aprova\u00e7\u00e3o de mandato ao seu lado. esqueci alguma coisa? esqueci sim: as alian\u00e7as do psol s\u00e3o quais al\u00e9m da UP? twitter.com/ricardoborgesm\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ricardoborgesma",
    "content_of_rt": "Boulos n\u00e3o \u00e9 extremista. Covas n\u00e3o \u00e9 fascista. Boulos n\u00e3o \u00e9 invasor de casa. Covas n\u00e3o \u00e9 bolsonarista.\n\nAmbos podem e devem ser criticados por suas propostas, hist\u00f3rico e alian\u00e7as. Mas que se critique pelo que s\u00e3o, e n\u00e3o pelas caricaturas grosseiras que est\u00e3o circulando.",
    "rt_id": 1329548521452802051
  },
  {
    "Id": 1329562140601159682,
    "Label": "Boatosorg",
    "link": "https://twitter.com/Boatosorg",
    "followers": 32900,
    "content": "Boletim de fake news - 19/11, 20h \nNovas\n- Boulos movimento popular falso - bit.ly/36QPqUn\n- Kalil lockdown BH hoje - bit.ly/3lNxPTK\n- Caminh\u00e3o rouba urnas Fortaleza - bit.ly/3fdOWf1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562132564865035,
    "Label": "laariin11",
    "link": "https://twitter.com/laariin11",
    "followers": 544,
    "content": "- o covas tem q ganhar \n-pq?\n-pq tem, \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel\n-mas pq?\n-pq o Boulos \u00e9 um vagabundo sem vergonha\n-qq ele fez? \n-esse cara \u00e9 vagabundo!\n\nfim",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562110536380424,
    "Label": "ssofabisouza",
    "link": "https://twitter.com/ssofabisouza",
    "followers": 47,
    "content": "@reumalho @AlberthAlves Resumiu uma vida de argumentos! Uma das  provas de que Boulos \u00e9 a sa\u00edda n\u00e3o pra Sampa, mas para o Brasil, \u00e9 que o MBL faz aquela oposi\u00e7\u00e3o C\u00ednica que eles sabem fazer, vale lembrar que a galera do MBL apoiava o Bolsonaro, se eles discordam bde algu\u00e9m, esse algu\u00e9m \u00e9 importante.",
    "mentioned_users": "reumalho AlberthAlves",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562093532680192,
    "Label": "yurisander_",
    "link": "https://twitter.com/yurisander_",
    "followers": 628,
    "content": "mirou no travis acertou no boulos estiloso kkkkkkkkk twitter.com/Jonywheelsart/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Jonywheelsart",
    "content_of_rt": "s\u00f3 faltou um detalhe \nser negro https://t.co/uqK6RPWriC",
    "rt_id": 1328776181114679299
  },
  {
    "Id": 1329562054303354885,
    "Label": "Julio34172525",
    "link": "https://twitter.com/Julio34172525",
    "followers": 3658,
    "content": "@tnbrasiloficial Eu imagino se todos tivessem seguido o protocolo e realmente estivessem preocupados com a sa\u00fade. O Brasil seria refer\u00eancia no cuidado. E a maioria do povo escolhendo Kalil, Boulos, Covas,  Manuella, Paes e entre tantos outros.",
    "mentioned_users": "tnbrasiloficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562053326016514,
    "Label": "DalvaHellmeist1",
    "link": "https://twitter.com/DalvaHellmeist1",
    "followers": 3731,
    "content": "@danielPMERJ @jorge_wam E os outros deputados , n\u00e3o v\u00e3o se mexer??  Pq em S\u00e3o Paulo teve a maior fraude de todos os tempos. Jamais os paulistas votariam no Boulos. Tem a m\u00e3o do psolista\" Borroso\".",
    "mentioned_users": "danielPMERJ jorge_wam",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329562045151383558,
    "Label": "Deinha78",
    "link": "https://twitter.com/Deinha78",
    "followers": 498,
    "content": "@CCambara2 Ela como pi\u00e7olista ta certa de n\u00e3o gostar do Lula...esta sendo coerente. Quem ta errado s\u00e3o os petistas q tem mem\u00f3ria fraca. Olha la quando Boulos entra no Mtst e onde faz a primeira invasao. jus.com.br/amp/artigos/70\u2026",
    "mentioned_users": "CCambara2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561949504491521,
    "Label": "BlusdtJan",
    "link": "https://twitter.com/BlusdtJan",
    "followers": 10,
    "content": "@roxmo Eu queria que o voto fosse impresso, a\u00ed eu queria ver roubar assim, eu n\u00e3o acredito que esse Guilherme Boulos esteja no segundo turno levado pelo povo.",
    "mentioned_users": "roxmo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561944160935936,
    "Label": "reireiche",
    "link": "https://twitter.com/reireiche",
    "followers": 107,
    "content": "Boulos pra acabar com enchentes vai instalar pisos intertravado sem vias. S\u00f3 isso mesmo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561899734884355,
    "Label": "007fagner",
    "link": "https://twitter.com/007fagner",
    "followers": 51,
    "content": "@ArthurWeint Pergunta a fazer para o Boulos sobre seus projetos\n1- Quem paga?\n2- Quanto custa para fazer?\n3- Quanto custa para manter?\n#Boulos50 hehe. \nPena que ele vai enrolar nas respostas e vai enganar quem n\u00e3o entende.",
    "mentioned_users": "ArthurWeint",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561884014612480,
    "Label": "FernandoDilton",
    "link": "https://twitter.com/FernandoDilton",
    "followers": 127,
    "content": "@Cassia_FAndrade Se adianta que \u00e0s 22:00 tem debate pra gente tietar o Boulos!",
    "mentioned_users": "Cassia_FAndrade",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561880579411972,
    "Label": "dsf2317",
    "link": "https://twitter.com/dsf2317",
    "followers": 146,
    "content": "Vamos Com Boulos!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Datafolha mostra tamb\u00e9m que entre eleitores com 16 a 24 anos estamos 18 PONTOS a frente de Bruno Covas. \u00c9 essa juventude que est\u00e1 nas ruas e nas redes todos os dias virando votos e trazendo esperan\u00e7a pra SP!",
    "rt_id": 1329530267904716802
  },
  {
    "Id": 1329561871217807360,
    "Label": "HumanoTerraqueo",
    "link": "https://twitter.com/HumanoTerraqueo",
    "followers": 1910,
    "content": "Plano do Lula \u00e9 subir nas costas da Campanha do Boulos, usar como palanque, foder o cara e SP em nome dele aparecer. \n\nQue sacanagem, pior o PSOL aceitar isso. Falta de amor pr\u00f3prio da porra.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561867384131584,
    "Label": "kitgaycomunista",
    "link": "https://twitter.com/kitgaycomunista",
    "followers": 3283,
    "content": "Nando Reis apoiando Boulos, como eu amo esse homem.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561863072387076,
    "Label": "mundinho_tetsuo",
    "link": "https://twitter.com/mundinho_tetsuo",
    "followers": 499,
    "content": "se o borsalino odeia tanto o d\u00f3ria pq ele nn faz campanha pro boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561857301114881,
    "Label": "softinnor",
    "link": "https://twitter.com/softinnor",
    "followers": 907,
    "content": "eu n\u00e3o sou de ficar falando de pol\u00edtica, mas pqp deixarem boulos e covas chegarem no 2\u00ba turno \u00e9 humilhante pra gente q mora em SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561805262303236,
    "Label": "CCambara2",
    "link": "https://twitter.com/CCambara2",
    "followers": 23865,
    "content": "E o Boulos \u00e9 o qu\u00ea? Petista? twitter.com/Nitiao/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Nitiao",
    "content_of_rt": "Apoiamos o Boulos, n\u00e3o os psolistas idiotas https://t.co/vOEav85oEn",
    "rt_id": 1329550363104567297
  },
  {
    "Id": 1329561802590609408,
    "Label": "CashHenriques",
    "link": "https://twitter.com/CashHenriques",
    "followers": 1645,
    "content": "@SigaGazetaBR Cuidado @brunocovas  que o D\u00f3ria vai acabar elegendo Boulos ... Depois vai aparecer do lado dele sorrindo \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
    "mentioned_users": "SigaGazetaBR brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561798220148739,
    "Label": "willradiohead",
    "link": "https://twitter.com/willradiohead",
    "followers": 162,
    "content": "@Nelifaria @marcelorubens Cad\u00ea o Boulos caralho",
    "mentioned_users": "Nelifaria marcelorubens",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561778590715907,
    "Label": "nekdepitibiriba",
    "link": "https://twitter.com/nekdepitibiriba",
    "followers": 13,
    "content": "@CamaradaHidalgo @LauraPeconick @TheBigRafa1998 @luide E a\u00ed, congela os pre\u00e7os? Escola Boulos diria que sim, heim?",
    "mentioned_users": "CamaradaHidalgo LauraPeconick TheBigRafa1998 luide",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561745111855107,
    "Label": "ElzaVasconcelo2",
    "link": "https://twitter.com/ElzaVasconcelo2",
    "followers": 683,
    "content": "@_makavelijones Ansiosa p debate de hoje. Boulos vai arrebentar",
    "mentioned_users": "_makavelijones",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561740795895809,
    "Label": "LenniMarqs",
    "link": "https://twitter.com/LenniMarqs",
    "followers": 173,
    "content": "A \"jenialidade\" de Boulos Caviar youtu.be/3P9HxhsHObY via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561721854435336,
    "Label": "waleskasabin",
    "link": "https://twitter.com/waleskasabin",
    "followers": 47,
    "content": "@TGANASTACIO golpe baixo esse coment\u00e1rio @TGANASTACIO em plena campanha, \u00e9 porque voc\u00ea \u00e9 Boulos?A pol\u00edtica fazendo todos serem mais pesados.N\u00e3o voto nem a\u00ed, mas foi ...",
    "mentioned_users": "TGANASTACIO",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561711079288832,
    "Label": "sddsjr",
    "link": "https://twitter.com/sddsjr",
    "followers": 67,
    "content": "Quando vejo gente falando que o covas \u00e9 melhor que o boulos \u00e9 a primeira coisa que me vem a cabe\u00e7a twitter.com/pedropjbrandao\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "pedropjbrandao",
    "content_of_rt": "Mil coisas podem ser ditas sobre a rela\u00e7\u00e3o abusiva entre PSDB e S\u00e3o Paulo. Corrup\u00e7\u00e3o, crimes, etc. Isso tem aos montes e eu sei.\n\nMas cara, nada me bate t\u00e3o forte quanto a farinata do Doria. S\u00e9rio, os cara queria dar ra\u00e7\u00e3o pra pobre comer, bicho! Caralho! CARALHO! CARALHOOO!!! https://t.co/xXnxd7kg3A",
    "rt_id": 1329223027310157830
  },
  {
    "Id": 1329561656834322440,
    "Label": "pmars57",
    "link": "https://twitter.com/pmars57",
    "followers": 868,
    "content": "@RenanAraujo1960 @liafarias2011 Perdoe minha ignor\u00e2ncia, mas eu n\u00e3o sabia. Guilherme Boulos \u00e9 formado em Filosofia e mestre em psiquiatria pela Faculdade de Medicina da USP. Acho que poucos sabem.",
    "mentioned_users": "RenanAraujo1960 liafarias2011",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561655882223617,
    "Label": "todesschmerzen",
    "link": "https://twitter.com/todesschmerzen",
    "followers": 219,
    "content": "Desculpa amigos boulistas, mas t\u00f4 torcendo pro Covas ganhar. Covas fortalece D\u00f3ria. D\u00f3ria pode tirar Bolsonaro em 2022. Boulos iria gerar polariza\u00e7\u00e3o na maior cidade do Brasil, tudo que o Bolsonaro mais quer",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561628564725761,
    "Label": "Pedrobri12",
    "link": "https://twitter.com/Pedrobri12",
    "followers": 139,
    "content": "@rfmron @thomazsplr @ Boulos ache esses infiltrados e inaugure o gulag paulistano",
    "mentioned_users": "rfmron thomazsplr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561621824466958,
    "Label": "AlexFerrereira",
    "link": "https://twitter.com/AlexFerrereira",
    "followers": 15,
    "content": "@Haddad_Fernando @flaviogomes69 O covas fugiu dos debates a eleicao toda. o boulos invade casa, vai correr do debate? O cara e brabo!",
    "mentioned_users": "Haddad_Fernando flaviogomes69",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561598600601600,
    "Label": "HannaKontaro",
    "link": "https://twitter.com/HannaKontaro",
    "followers": 787,
    "content": "@Diego1Amorim Liga o S\u00e3o\n\nMour\u00e3o diz que Bolsonaro n\u00e3o disse, o que disse;\n\nBoulos disse que n\u00e3o disse, o que disse (x\u00f4 Dilma).\n\nT\u00e1 dif\u00edcil. \n\nVou doravante esperar a segunda publica\u00e7\u00e3o, pois a primeira n\u00e3o vale, \u00e9 rascunho.",
    "mentioned_users": "Diego1Amorim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561587368288260,
    "Label": "QAceite",
    "link": "https://twitter.com/QAceite",
    "followers": 21,
    "content": "@carlosjordy \u00c9 exatamente isso que o Boulos est\u00e1 tentando. Ele \u00e9 um rato...",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561562747727877,
    "Label": "heloisamsr",
    "link": "https://twitter.com/heloisamsr",
    "followers": 222,
    "content": "mds n\u00e3o entendo como o boulos ganhou 1 milh\u00e3o de votos sendo uma pessoa com uns pensamento t\u00e3o burro pelo amor kkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561552350044162,
    "Label": "JOODUAR40363072",
    "link": "https://twitter.com/JOODUAR40363072",
    "followers": 14,
    "content": "Rachadinha pode.\nPuxadinho da esquerda pra eleger o Boulos n\u00e3o pode. \nSem puxadinho ningu\u00e9m se elege.\nBOULOS 50.\nVAI DOER MAIS \u00c9 MELHOR JAIR SE ACOSTUMANDO. \nCom exce\u00e7\u00e3o da \u00e1gua do rio, tudo que vai voltar. \nBOULOS 50 NELES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561542145286144,
    "Label": "UnChatNoir__",
    "link": "https://twitter.com/UnChatNoir__",
    "followers": 52,
    "content": "@MarceloFreixo @luizaerundina Obrigada @MarceloFreixo  por essa imagem, ela \u00e9 linda!\nPena eu \u00f1 votar em SP, seria um voto c muito orgulho dessa dupla maravilhosa \nBoulos e D. Erundina.",
    "mentioned_users": "MarceloFreixo luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561527700119556,
    "Label": "BandJornalismo",
    "link": "https://twitter.com/BandJornalismo",
    "followers": 729411,
    "content": "Daqui a pouco acontece o primeiro debate do segundo turno em S\u00e3o Paulo na tv aberta aqui na Band. A expectativa \u00e9 de v\u00e1rios confrontos entre Bruno Covas e Guilherme Boulos. #JornaldaBand #BandJornalismo https://t.co/DxJtlPnRml",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561523212136449,
    "Label": "FotografiaAdson",
    "link": "https://twitter.com/FotografiaAdson",
    "followers": 75,
    "content": "@GuilhermeBoulos o cara que mostrou para a esquerda que \u00e9 poss\u00edvel se unir por um bem maior. Lembrei de @LulaOficial em suas lutas. \u00c9 poss\u00edvel se unir por um bem maior. S\u00e3o Paulo precisa ser feliz para todxs. E Boulos e Erundina 50 s\u00e3o esse caminho. Esquerda univos. UBUNTU. https://t.co/1HzFORa5Tf",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos LulaOficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561514328600583,
    "Label": "lesgtti",
    "link": "https://twitter.com/lesgtti",
    "followers": 83,
    "content": "@diogomainardi Isso a\u00ed Boulos, continue prometendo estas coisas, vai dar certinho para o que S\u00e3o PAulo precisa, voc\u00ea fora da prefeitura.",
    "mentioned_users": "diogomainardi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561492165976067,
    "Label": "usdbr",
    "link": "https://twitter.com/usdbr",
    "followers": 75,
    "content": "Boulos no 2 turno... OLHA O PERIGO ! twitter.com/francisdear12/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "francisdear12",
    "content_of_rt": "Votem no Boulos . https://t.co/pZwPsDftp0",
    "rt_id": 1329171044482027520
  },
  {
    "Id": 1329561451992928257,
    "Label": "pedalbh",
    "link": "https://twitter.com/pedalbh",
    "followers": 96,
    "content": "@joaovitorjv Haha eu vi uma s\u00e9rie de tweets, mas a maioria de militante sem tanto peso. No meu mundo ideal o Boulos falaria abertamente: \"respeito o Covas e ele n\u00e3o \u00e9 fascista\". N\u00e3o sei se teria impacto positivo no curto prazo, mas eu ficaria felizao. Mas ne, mundo ideal, n\u00e3o rolara kkkkk",
    "mentioned_users": "joaovitorjv",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561407780745223,
    "Label": "tombalatas",
    "link": "https://twitter.com/tombalatas",
    "followers": 13,
    "content": "@impsardo Boulos resolveria f\u00e1cil a crise de  energia no Amap\u00e1.",
    "mentioned_users": "impsardo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561407411658756,
    "Label": "manilerrr",
    "link": "https://twitter.com/manilerrr",
    "followers": 2704,
    "content": "@AlvaroPenerotti Faria uma ocupa\u00e7\u00e3o no Boulos?",
    "mentioned_users": "AlvaroPenerotti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561403246698499,
    "Label": "cvltelecom",
    "link": "https://twitter.com/cvltelecom",
    "followers": 338,
    "content": "@Furlan_Maiara38 Foda-se o Bruno das COVAS e o Governador BOSTA...\nVou votar Boulos 50 para a merda feder de vez...\nFoda-se o Psdb e o Fernando Henrique Cardoso juntos...\n \nImportante \u00e9 tirar S\u00e3o Paulo das garras do Psdb, o Estado de SP, financia essa corja de Socialista faz 40 Anos.",
    "mentioned_users": "Furlan_Maiara38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561344769724426,
    "Label": "ligia__marques",
    "link": "https://twitter.com/ligia__marques",
    "followers": 51,
    "content": "@belamet parei de seguir um tatuador muito foda pq ele resolveu xingar o boulos, aqui n\u00e3o par\u00e7a",
    "mentioned_users": "belamet",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561283025362944,
    "Label": "Letcia55313961",
    "link": "https://twitter.com/Letcia55313961",
    "followers": 30,
    "content": "@marciofrancasp Apoie Boulos e Erundina",
    "mentioned_users": "marciofrancasp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561271478448128,
    "Label": "JMTopografo",
    "link": "https://twitter.com/JMTopografo",
    "followers": 1662,
    "content": "@paulomathias Boulos \u00e9 uma farsa sustentada pelas urnas eletr\u00f4nicas!",
    "mentioned_users": "paulomathias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561265384153088,
    "Label": "RafaelLemieszek",
    "link": "https://twitter.com/RafaelLemieszek",
    "followers": 30,
    "content": "Pol\u00eamica imensa da fala do Boulos sobre previd\u00eancia \u00e9 mais uma express\u00e3o do mal das redes sociais. Gente catando 30s de uma entrevista de uma hora pra repercutir ironicamente e parecer politizado.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561251056414723,
    "Label": "_isabelledelima",
    "link": "https://twitter.com/_isabelledelima",
    "followers": 481,
    "content": "Se o Boulos for eleito a gente pode considerar o Corinthians campe\u00e3o do Paulista 2020 n\u00e9?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561151840149505,
    "Label": "Letcia55313961",
    "link": "https://twitter.com/Letcia55313961",
    "followers": 30,
    "content": "@marciofrancasp D\u00ea o seu apoio ao candidato Boulos",
    "mentioned_users": "marciofrancasp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561141018767368,
    "Label": "morcego_marcos_",
    "link": "https://twitter.com/morcego_marcos_",
    "followers": 2165,
    "content": "Sim, o Boulos vai invadir minha casa\nE trazer amor \nA gente vai prosear, bater um rango \nE a\u00ed dps disso ele invade meu cora\u00e7\u00e3o!\n\nDe resto \u00e9 fake news",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561124115767297,
    "Label": "CGuedes1906",
    "link": "https://twitter.com/CGuedes1906",
    "followers": 3536,
    "content": "Ricardo Nunes e Luiza Erundina: quem s\u00e3o os vices de Covas e de Boulos diariodocentrodomundo.com.br/ricardo-nunes-\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561085431730176,
    "Label": "LuaSantis",
    "link": "https://twitter.com/LuaSantis",
    "followers": 8357,
    "content": "@DanielaAF @duducouto1974 A pr\u00f3pria m\u00eddia bate sobre \"protagonismo\" do PT. E todos sabem q a campanha p Tatto desistir p apoiar Boulos, migrou votos da milit\u00e2ncia p ele, \u00e9 matem\u00e1tico, sem briga, sem piti, \u00e9 fato.",
    "mentioned_users": "DanielaAF duducouto1974",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561081384198144,
    "Label": "Rodrigo24989556",
    "link": "https://twitter.com/Rodrigo24989556",
    "followers": 113,
    "content": "@GuilhermeBoulos Nossa Boulos Comida ta muito Caro no brasil e em sao Paulo, o pacote de linguin\u00e7a, tava 60 reais agora ta 69, do jeito que ta, comida no brasil Sera coisa de Rico, o bolsonaro coloca a culpa no Doria, o Doria no dolar, depois o bolsonaro Fala que \u00e9 culpa do antigo governo...",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561045774557186,
    "Label": "santiagoprofgeo",
    "link": "https://twitter.com/santiagoprofgeo",
    "followers": 26,
    "content": "@VPCRelator @Juv_ProCautela @datonetto @thomazsarquis @mineiro_edson @JamesGBrasil @JasonVieira @sf2invest @femisapien_z @sgoldenstein N\u00e3o sei o que \u00e9 pior o Boulos falando aquilo (que aparentemente ele n\u00e3o faz ideia do que fala) ou o Guedes falando isso (e ele faz ideia s\u00f3 que a ideologia est\u00e1 superando o conhecimento/experi\u00eancia)... O que seria pior aqui o Doloso ou o Culposo? \nQue fase",
    "mentioned_users": "VPCRelator Juv_ProCautela datonetto thomazsarquis mineiro_edson JamesGBrasil JasonVieira sf2invest femisapien_z sgoldenstein",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561043484471299,
    "Label": "Mariapgp1",
    "link": "https://twitter.com/Mariapgp1",
    "followers": 23,
    "content": "@juce_m3817 N\u00e3o  acredito nisso ,Bolsonaro e das e conservadores n\u00e3o votam no Boulos,seeupaulistana ,n\u00e3o votaria simples assim,afinal estou com a impress\u00e3o que j\u00e1 tem vencedor m\u00e3es urnas.",
    "mentioned_users": "juce_m3817",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329561032814194691,
    "Label": "tr9gcromero",
    "link": "https://twitter.com/tr9gcromero",
    "followers": 187,
    "content": "@UOLNoticias Kkkkk os blogueiros da UOL aprenderam com o boulos  esse furo de blogagem  kkkllkk",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560983581364227,
    "Label": "tableauing",
    "link": "https://twitter.com/tableauing",
    "followers": 2024,
    "content": "Eh impossible o tal do Bruno Covas nao disputar o governo do estado em 2022. Porque? Se ele ganhar a prefeitura ent\u00e3o o favorito pro estado via o Boulos. Se ele perder duvido que v\u00e1 ficar em casa chupando dedo em 2022. N\u00e3o seja trouxa paulistano (de novo)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560967638900740,
    "Label": "Guilherme_GS19",
    "link": "https://twitter.com/Guilherme_GS19",
    "followers": 35,
    "content": "@mrprofxavier @almeidajoaov25 @VictorFranquei1 @aguedescartoon Para muitos Crist\u00e3os e conservadores o Bolsonaro ta defendendo os valores, bons costumes e pra isso vale usar da violencia, o Boulos n\u00e3o usava a violencia nas causas do MST pq achava necessario ? Cada um manipula de um lado, Valores/Religi\u00e3o x Injusti\u00e7a/Minoria",
    "mentioned_users": "mrprofxavier almeidajoaov25 VictorFranquei1 aguedescartoon",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560964610527232,
    "Label": "RafaelFM_55",
    "link": "https://twitter.com/RafaelFM_55",
    "followers": 182,
    "content": "@galegolucasm Nem todos kkkkk, tem um monte na minha TL que est\u00e3o genuinamente torcendo pro Boulos.",
    "mentioned_users": "galegolucasm",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560961271947264,
    "Label": "forabolsona",
    "link": "https://twitter.com/forabolsona",
    "followers": 6,
    "content": "@drigo_santigas @dimacgarcia KKKKKK, inclusive a fam\u00edlia da minha tia toda votou no covas no primeiro turno, virei todos hoje. + 4 boulos\nAh sobre o dedo no cu, eu gosto! Vc tamb\u00e9m gosta?",
    "mentioned_users": "drigo_santigas dimacgarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560905366036480,
    "Label": "fatmah31264731",
    "link": "https://twitter.com/fatmah31264731",
    "followers": 17,
    "content": "@GuilhermeBoulos Vira, Vira,vira ,vira vira..\n#Boulos \n#Erundina \nVirou!!!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560895631069184,
    "Label": "Ze_spfc",
    "link": "https://twitter.com/Ze_spfc",
    "followers": 171,
    "content": "@nadanovonofront L\u00e9o ajuda at\u00e9 chegar no Boulos\n\ntwitter.com/corucampos/sta\u2026",
    "mentioned_users": "nadanovonofront",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "corucampos",
    "content_of_rt": "Olha aqui @GuilhermeBoulos ! Esse video ta circulando por ai. Essa mulher \u00e9 servidora comissionada da Assembleia Legislativa do Estado, lotada no gabinete do deputado Altair Moraes (Rep). Acho que a lei pro\u00edbe ela de fazer campanha, n\u00e3o? Salario de 17K e a pessoa vai pro crime... https://t.co/LmJmaxbELs",
    "rt_id": 1329534880355586049
  },
  {
    "Id": 1329560889750654978,
    "Label": "Jubahrtine",
    "link": "https://twitter.com/Jubahrtine",
    "followers": 254,
    "content": "@marcelscarneiro @Trunfim Que tenham opini\u00f5es contr\u00e1rias, discordem de abordagens ou pauta, compreendo...\nAgora, nas urnas, desperdi\u00e7ar a chance de abrirmos o espectro da esquerda n\u00e3o parece mto coerente.\nEu tb estou mais \u00e0 esquerda que o Boulos, nem por isso penso em anular...",
    "mentioned_users": "Trunfim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560866719674378,
    "Label": "OLatinoLusitano",
    "link": "https://twitter.com/OLatinoLusitano",
    "followers": 29,
    "content": "@Tatibabachinas @GuilhermeBoulos Tua m\u00e3e tem experi\u00eancia de vida...de um google e saiba quem \u00e9 Guilherme Boulos, muitas vidas foram perdidas, de ambul\u00e2ncia travadas no tr\u00e2nsito devido a manifesta\u00e7\u00f5es desse criminoso, basta se informar https://t.co/bWSTyXy1iD",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560839322525697,
    "Label": "Paulo_Dornas",
    "link": "https://twitter.com/Paulo_Dornas",
    "followers": 370,
    "content": "Motivos pra n\u00e3o votar em Boulos:\n1 - Boulos...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560837531512848,
    "Label": "procrastinarei",
    "link": "https://twitter.com/procrastinarei",
    "followers": 29,
    "content": "Dom Jo\u00e3o chegou no Brasil, tomou a casa de um dos cara mais rico do rio e ainda fez ele trabalhar pra ele, \u00e9 literalmente um boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560831424606209,
    "Label": "hiagomachado",
    "link": "https://twitter.com/hiagomachado",
    "followers": 825,
    "content": "Pode ser que Boulos n\u00e3o leve a prefeitura de SP, mas uma coisa \u00e9 certa, ele sa\u00edra desse elei\u00e7\u00e3o com uma base enorme, infinitamente maior do que entrou na campanha. Boulos est\u00e1 se tornando um dos maiores nomes da esquerda no pa\u00eds #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560823090573322,
    "Label": "angra770",
    "link": "https://twitter.com/angra770",
    "followers": 26,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Salvador. E Boulos na veia.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560808607637504,
    "Label": "alisonb07388506",
    "link": "https://twitter.com/alisonb07388506",
    "followers": 2314,
    "content": "@vanice_a @BolsoTrumpRaiz @calil_c Anular , votar em branco ou votar no poste do D\u00f3ria, ou votar no Boulos n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o pro Paulista, algu\u00e9m ser\u00e1 eleito Ou vc acha que votando em branco ou anular resolve?Em tempo eu sou 100 % Bolsonaro e num tem nada a ver o Bolsonaro com prefeitura.Ele \u00e9 presidente.",
    "mentioned_users": "vanice_a BolsoTrumpRaiz calil_c",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560799543783426,
    "Label": "zozoia_leo",
    "link": "https://twitter.com/zozoia_leo",
    "followers": 348,
    "content": "Man se o boulos ganha eu vou passa 2 semanas seguidas sem fica s\u00f3brio twitter.com/luizaerundina/\u2026 https://t.co/OSCLVaWbiq",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "luizaerundina",
    "content_of_rt": "#URGENTE: Pesquisa #DataFolha mostra que a diferen\u00e7a entre o atual prefeito e @GuilhermeBoulos diminuiu. Agora Covas est\u00e1 com 58% e Boulos 42%. Vamos pra virada! #Boulos50",
    "rt_id": 1329519037118885896
  },
  {
    "Id": 1329560760507363330,
    "Label": "PedroMottaB",
    "link": "https://twitter.com/PedroMottaB",
    "followers": 2802,
    "content": "Lula ao lado de Boulos fortalecer\u00e1 campanha na TV urbsmagna.com/lula-ao-lado-d\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560741683339270,
    "Label": "sandro_vxs",
    "link": "https://twitter.com/sandro_vxs",
    "followers": 7981,
    "content": "Minha S\u00e3o Paulo n\u00e3o merece Boulos. twitter.com/_claudia2020/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "_claudia2020",
    "content_of_rt": "BOULOS N\u00c3O, NUNCA, JAMAIS! \nFor\u00e7a SP, n\u00e3o podemos permitir. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #derreteboulos Vem Covas. \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
    "rt_id": 1329541698268049408
  },
  {
    "Id": 1329560730761383937,
    "Label": "Soares82103749",
    "link": "https://twitter.com/Soares82103749",
    "followers": 121,
    "content": "@sensoinc Caf\u00e9  com boulos https://t.co/9z3KAReOF5",
    "mentioned_users": "sensoinc",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560698951757824,
    "Label": "RaffaMasse",
    "link": "https://twitter.com/RaffaMasse",
    "followers": 149,
    "content": "@GuilhermeBoulos A\u00ed, Boulos olha... Queria voc\u00ea EM Vit\u00f3ria, viu. A\u00ed, Boulos te contar viu",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560690387021827,
    "Label": "VouCom13",
    "link": "https://twitter.com/VouCom13",
    "followers": 702,
    "content": "@Gabrielophd @ManoRestaino @chathamires @GuilhermeBoulos Cara, o extrato social que apoia o Boulos n\u00e3o importa.\nO que importa \u00e9 que estamos cheios da corrup\u00e7\u00e3o que envolveu S\u00e3o Paulo.\nChega de Trensal\u00e3o Tucano\nChega da m\u00e1fia da sa\u00fade\nChega de vice enrolado\nChega de governo voltado para os ricos.\n#Boulos50",
    "mentioned_users": "Gabrielophd ManoRestaino chathamires GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560646044815361,
    "Label": "sidlittlerose",
    "link": "https://twitter.com/sidlittlerose",
    "followers": 5,
    "content": "@GuilhermeBoulos V\u00e1 em frente, Boulos!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560617351573504,
    "Label": "carlosjordy",
    "link": "https://twitter.com/carlosjordy",
    "followers": 427835,
    "content": "Lula, em 2002, buscou passar uma imagem mais moderada para ser eleito Presidente. Agora, Boulos tenta a mesma estrat\u00e9gia, negando-se inclusive a assumir ser comunista. Pobre de quem acredita nesse discurso. https://t.co/plWH18fvix",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560601878818822,
    "Label": "GuinaDoBrasil",
    "link": "https://twitter.com/GuinaDoBrasil",
    "followers": 44,
    "content": "Segundo o socialista Guilherme Boulos, \u00e9 muito f\u00e1cil fazer a previd\u00eancia municipal de S\u00e3o Paulo arrecadar mais: basta contratar mais funcion\u00e1rios p\u00fablicos, gastando com mais sal\u00e1rios hoje e com mais aposentadorias no futuro! \u00c9 praticamente um doutor em economia pela Unicamp! https://t.co/Hbd6BeEJ5I",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560591393026048,
    "Label": "HenriqueC000",
    "link": "https://twitter.com/HenriqueC000",
    "followers": 468,
    "content": "Bolha bolsonarista apoiando o Boulos no 2\u2070 turno. 2020 sendo 2020.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560536464437253,
    "Label": "angelicat2009",
    "link": "https://twitter.com/angelicat2009",
    "followers": 42,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Eu apoio Boulos de Taguatinga DF",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560507079139328,
    "Label": "ElizabetiHarmo1",
    "link": "https://twitter.com/ElizabetiHarmo1",
    "followers": 54,
    "content": "@nadanovonofront isso \u00e9 uma briga de direita contra esquerda.  contra boulos pesa o anti petismo que \u00e9 o maior do pa\u00eds.  muito mas que os anti bolsonaro",
    "mentioned_users": "nadanovonofront",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560503790825475,
    "Label": "leonveliezer",
    "link": "https://twitter.com/leonveliezer",
    "followers": 515,
    "content": "@ro_mahl Acho que n\u00e3o \u00e9 esse o ponto\nO Boulos tem propostas interessantes, mas precisa de dinheiro pra realiz\u00e1-las. Se ele n\u00e3o t\u00e1 disposto a fazer os ajustes necess\u00e1rios, n\u00e3o vai ter renda b\u00e1sica ou passe livre.\nMas concordo com a cr\u00edtica, n\u00e3o d\u00e1 pra ser terraplanista em nenhuma \u00e1rea",
    "mentioned_users": "ro_mahl",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560487063924741,
    "Label": "lucastacara",
    "link": "https://twitter.com/lucastacara",
    "followers": 328,
    "content": "@Ivaniovine @guctor n\u00e3o recebem os mesmos recha\u00e7os em compara\u00e7\u00e3o com aqueles que relutam em criticar a pol\u00edtica governamental venezuelana ou cubana. E acredito que muita dessa cautela do Boulos seja em defesa da Am\u00e9rica Latina e da autodetermina\u00e7\u00e3o dos povos, uma vez que, n\u00e3o raro, for\u00e7as americanas",
    "mentioned_users": "Ivaniovine guctor",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560486153752580,
    "Label": "kmievan",
    "link": "https://twitter.com/kmievan",
    "followers": 258,
    "content": "meu irm\u00e3o boldesero falando mal do boulos eu quero morre",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560483041521674,
    "Label": "zhdrrr",
    "link": "https://twitter.com/zhdrrr",
    "followers": 72,
    "content": "eu t\u00f4 tipo o boulos na faculdade \u00e9 a hora da virada t\u00e1 tudo quase dando certo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560476569772038,
    "Label": "LuaSantis",
    "link": "https://twitter.com/LuaSantis",
    "followers": 8357,
    "content": "@JayJayalot @zehdeabreu J\u00e1+zoarei. A quest\u00e3o \u00f1\u00e9 essa. A  pr\u00f3pria m\u00eddia bate nisso de \"protagonismo\" do PT, s\u00f3 estou ponderando q sem a milit\u00e2ncia do PT, Boulos n\u00e3o chegaria ao 2* Turno.",
    "mentioned_users": "JayJayalot zehdeabreu",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560474921431047,
    "Label": "AlvaroPenerotti",
    "link": "https://twitter.com/AlvaroPenerotti",
    "followers": 16125,
    "content": "chocado com a grossura e tamanho dos dedos do boulos\n\ne chocado tbm com o design das unhas... cortadas de forma lind\u00edssima\n\n10/10 twitter.com/rafinhaaqui/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "rafinhaaqui",
    "content_of_rt": "com o pr\u00f3ximo prefeito de SP https://t.co/lUPw315G9d https://t.co/heYZNzqxeJ",
    "rt_id": 1329147386053201921
  },
  {
    "Id": 1329560471578550273,
    "Label": "Rodrigo_Barros_",
    "link": "https://twitter.com/Rodrigo_Barros_",
    "followers": 81,
    "content": "@folha bolsonaristas de sp votem no boulos, um absurdo de extrema prioridade boicotar esse tal de covas, esse nome parece ate uma afronta ao presidente bolsonaro pois parece estar insinuando de forma ir\u00f4nica que ele \u00e9 um coveiro tal como o presidente \u00e9.",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560429312552960,
    "Label": "AEscolaLegal",
    "link": "https://twitter.com/AEscolaLegal",
    "followers": 1672,
    "content": "@GuilhermeBoulos Thread sobre o programa de governo de Boulos e Covas\n\n\ud83d\udc47\n\ntwitter.com/AEscolaLegal/s\u2026",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "AEscolaLegal",
    "content_of_rt": "Baseado em duas pesquisas realizadas em 2020, foram encontradas 6 palavras chave que a popula\u00e7\u00e3o prioriza: sa\u00fade, emprego, educa\u00e7\u00e3o, combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, combate \u00e0 viol\u00eancia e seguran\u00e7a. \n\nQuantas vezes cada palavra aparece no programa de @GuilhermeBoulos e @brunocovas?\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/fEhppFrSwv",
    "rt_id": 1329537670943547392
  },
  {
    "Id": 1329560428247134218,
    "Label": "BHSousa1982",
    "link": "https://twitter.com/BHSousa1982",
    "followers": 147,
    "content": "Eu detesto o Paes e o DEM, mas se temos que montar uma padaria, temos que ter Paes e Boulos, que assim seja.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560420236005381,
    "Label": "CLAURANZ",
    "link": "https://twitter.com/CLAURANZ",
    "followers": 330,
    "content": "@GuilhermeBoulos Tem uma robozada brava em favor do boulos. Como deu certo com o bolsonaro v\u00e3o tentar tb.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560403509186564,
    "Label": "phoenixjam_n",
    "link": "https://twitter.com/phoenixjam_n",
    "followers": 189,
    "content": "@lauraabcarvalho N\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Boulos que esteja arrependido, pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a virada do segundo turno!!!\nElei\u00e7\u00f5es de 2020 \u00e9 Boulos Prefeito de S\u00e3o Paulo!! Vai ser o melhor prefeito de todos os tempos!!",
    "mentioned_users": "lauraabcarvalho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560401432993793,
    "Label": "ggildogomes",
    "link": "https://twitter.com/ggildogomes",
    "followers": 109,
    "content": "Por que Boulos, um cara de classe media, entrou no Movimento dos Sem Teto? Ele explica blogdomello.org/2020/11/por-qu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560376732692482,
    "Label": "FlavioPradela",
    "link": "https://twitter.com/FlavioPradela",
    "followers": 1019,
    "content": "@SirJhonnf Nas redes virtuais est\u00e3o sim, ou falando em voto Nulo e dane-se SP ou falando em votar no Boulos pra ferrar de vez a cidade, mas eu n\u00e3o sei se ter\u00e3o coragem de chegar na urna e digitar 50, quer ver na hora H.",
    "mentioned_users": "SirJhonnf",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560374245462019,
    "Label": "phoenixjam_n",
    "link": "https://twitter.com/phoenixjam_n",
    "followers": 189,
    "content": "@lauraabcarvalho @GuilhermeBoulos N\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Boulos que esteja arrependido, pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a virada do segundo turno!!!\nElei\u00e7\u00f5es de 2020 \u00e9 Boulos Prefeito de S\u00e3o Paulo!! Vai ser o melhor prefeito de todos os tempos!!",
    "mentioned_users": "lauraabcarvalho GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560355689951234,
    "Label": "phoenixjam_n",
    "link": "https://twitter.com/phoenixjam_n",
    "followers": 189,
    "content": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Boulos que esteja arrependido, pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a virada do segundo turno!!!\nElei\u00e7\u00f5es de 2020 \u00e9 Boulos Prefeito de S\u00e3o Paulo!! Vai ser o melhor prefeito de todos os tempos!!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560298370592769,
    "Label": "elaesoababa",
    "link": "https://twitter.com/elaesoababa",
    "followers": 3759,
    "content": "\"Aiiiii o Boulos vai invadir minha casa.\"\n\nDisse o cara que vive no c\u00f4modo  de favor na casa da  sogra e nem paga aluguel.\"'",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560291127005185,
    "Label": "aquiepraseexpor",
    "link": "https://twitter.com/aquiepraseexpor",
    "followers": 87,
    "content": "NAO AGUENTO MAIS DISCUTIR COM LIBERAL ELES S\u00c3O MAQUINA MEO QUE ODIO NUNCA VOU PERDOAR SE O BOULOS PERDER",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560271455744000,
    "Label": "Kafunga1908",
    "link": "https://twitter.com/Kafunga1908",
    "followers": 292,
    "content": "@CarongavirusBP @mayronsouzapm @GuilhermeBoulos Que discurso mais bobo e raso. Eu votei no Boulos, mas sinceramente, se \u00e9 assim que a esquerda acha que vai ganhar elei\u00e7\u00e3o, a gente t\u00e1 fodido mesmo.",
    "mentioned_users": "CarongavirusBP mayronsouzapm GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560256146530317,
    "Label": "IsabelaBicalho",
    "link": "https://twitter.com/IsabelaBicalho",
    "followers": 89,
    "content": "Mulheres que correm com o Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560222424313856,
    "Label": "AmaroMarilaine",
    "link": "https://twitter.com/AmaroMarilaine",
    "followers": 797,
    "content": "@lbezerrabsb @a_seresta \u00c9,  mas vejo S\u00e3o Paulo pior  pois o partido \u00e9 o mesmo do governador. E o que os dois fizeram com os paulistas... e agora querendo impor a vacina... mas ainda assim Covas \u00e9 menos ruim que Boulos.",
    "mentioned_users": "lbezerrabsb a_seresta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560219031105538,
    "Label": "zabasim",
    "link": "https://twitter.com/zabasim",
    "followers": 114,
    "content": "@g1 Vai fazer o covas perder!! Por favor, junte-se ao jilmar tato e Felipe Neto que j\u00e1 apoiam Boulos e v\u00e3o tirar os votos dele!!",
    "mentioned_users": "g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560200303554569,
    "Label": "carolalima_",
    "link": "https://twitter.com/carolalima_",
    "followers": 210,
    "content": "Procurando Boulos em qualquer potencial Crush e (obviamemte) me frustrando miser\u00e1velmente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560186147774469,
    "Label": "Nanci87956593",
    "link": "https://twitter.com/Nanci87956593",
    "followers": 15,
    "content": "@GuilhermeBoulos Eu sou sessentona, t\u00f4 na quarentena e s\u00f3 saio pra votar no Boulos e na minha querida Erundina",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560177192939521,
    "Label": "SotamLuly",
    "link": "https://twitter.com/SotamLuly",
    "followers": 63,
    "content": "Tomando caf\u00e9 com boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560170444320769,
    "Label": "InProvehito",
    "link": "https://twitter.com/InProvehito",
    "followers": 253,
    "content": "@folha Apoio ao Boulos kkkkkk",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560145936801794,
    "Label": "poisoningbabies",
    "link": "https://twitter.com/poisoningbabies",
    "followers": 75,
    "content": "VOTEM NO BOULOS PORRA https://t.co/hmcv9shk8Y",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560130954944521,
    "Label": "ClaudioOtavioV1",
    "link": "https://twitter.com/ClaudioOtavioV1",
    "followers": 1915,
    "content": "@GuilhermeBoulos Sem d\u00favidas, nos debates o povo Paulista vai perceber q Boulos ser\u00e1 o candidato ideal para prefeitura de Sao Paulo.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560130141229058,
    "Label": "Bozonazisincer0",
    "link": "https://twitter.com/Bozonazisincer0",
    "followers": 2928,
    "content": "Debaixo de chuva, Erundina, 85, vai \u00e0 luta pela vit\u00f3ria de Boulos em SP diariodocentrodomundo.com.br/essencial/deba\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560111468208129,
    "Label": "je4nn",
    "link": "https://twitter.com/je4nn",
    "followers": 702,
    "content": "quando \u00e9 que o Boulos vai vim aqui em minha cs pra a gente tomar um caf\u00e9 com boulos JSKSKK",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560092476403712,
    "Label": "fagner_ruas",
    "link": "https://twitter.com/fagner_ruas",
    "followers": 599,
    "content": "Apoiar a derrota do Boulos est\u00e1 bem longe de torcer para o Covas, estamos apenas tentando mitigar o problema.\ud83d\udc46",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560051955228673,
    "Label": "Odlani1",
    "link": "https://twitter.com/Odlani1",
    "followers": 115,
    "content": "@ENEGnt Nivelando o Boulos pelo Bolsonaro?",
    "mentioned_users": "ENEGnt",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560033009561601,
    "Label": "seriomorais",
    "link": "https://twitter.com/seriomorais",
    "followers": 53,
    "content": "Sinceramente, n\u00e3o acho que o Boulos v\u00e1 ganhar....",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560021382950913,
    "Label": "DIVINOMAGALHAES",
    "link": "https://twitter.com/DIVINOMAGALHAES",
    "followers": 992,
    "content": "Datafolha: Covas tem 58% e Boulos tem 42% dos votos v\u00e1lidos em S\u00e3o Paulo brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329560017519992834,
    "Label": "olabianca",
    "link": "https://twitter.com/olabianca",
    "followers": 670,
    "content": "amigos, olha com quem o covas anda!!!\n#vamos #de #boulos twitter.com/brunocovas/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "brunocovas",
    "content_of_rt": "@joicehasselmann @GuilhermeBoulos Agrade\u00e7o o apoio e a confian\u00e7a @joicehasselmann. Todos por S\u00e3o Paulo.",
    "rt_id": 1329496385935302657
  },
  {
    "Id": 1329560001808044034,
    "Label": "cansaudosista",
    "link": "https://twitter.com/cansaudosista",
    "followers": 15,
    "content": "@nadanovonofront Seria absurdo dizer que uma vit\u00f3ria do Boulos seria um cen\u00e1rio menos catastr\u00f3fico ao bolsonarismo? Com o PSOL eles conseguiriam, em tese, antagonizar. Com o Covas n\u00e3o, j\u00e1 que possuem o mesmo eleitorado e vi\u00e9s na economia.",
    "mentioned_users": "nadanovonofront",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559995734773761,
    "Label": "SirJhonnf",
    "link": "https://twitter.com/SirJhonnf",
    "followers": 4638,
    "content": "@FlavioPradela Agora uma pergunta. Os Bolsonaristas est\u00e3o em campanha contra o Covas em SP? E se est\u00e3o, est\u00e3o apoiando Boulos ou ningu\u00e9m?",
    "mentioned_users": "FlavioPradela",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559981994242048,
    "Label": "Blackaiquee",
    "link": "https://twitter.com/Blackaiquee",
    "followers": 105,
    "content": "Uma forma do Boulos ser mais competitivo seria mudar o nome dele para \"William Cakes\", paulistano adora coisa com nome em ingl\u00eas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559942878146560,
    "Label": "JordaoF",
    "link": "https://twitter.com/JordaoF",
    "followers": 236,
    "content": "@MulherTamarindo Exato!\nEles tentam se vender como neutros ou algu\u00e9m decepcionado com o Boulos pra ver se consegue convencer algu\u00e9m a deixar de votar.",
    "mentioned_users": "MulherTamarindo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559916118470661,
    "Label": "ManoRestaino",
    "link": "https://twitter.com/ManoRestaino",
    "followers": 135,
    "content": "@Gabrielophd @vinnitgtr @chathamires @GuilhermeBoulos talvez pq as propostas do Boulos seja com foco em pessoas desempregadas e q necessitam mais enquanto o foco do Covas eh... rico empres\u00e1rio?? kkkk",
    "mentioned_users": "Gabrielophd vinnitgtr chathamires GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559913224413186,
    "Label": "esquerdeandoII",
    "link": "https://twitter.com/esquerdeandoII",
    "followers": 975,
    "content": "Hoje tem debate na Band.\nSepulturas n\u00e3o se sustenta. Boulos hoje \u00e9 de chocolate com pimenta.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559893922222081,
    "Label": "CrisPassos_38",
    "link": "https://twitter.com/CrisPassos_38",
    "followers": 1464,
    "content": "@zsg_39 @LuizCamargoVlog O POVO tem que votar sim! Caso contrario, Boulos vence",
    "mentioned_users": "zsg_39 LuizCamargoVlog",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559890017345539,
    "Label": "DCM_online",
    "link": "https://twitter.com/DCM_online",
    "followers": 239008,
    "content": "Debaixo de chuva, Erundina, 85, vai \u00e0 luta pela vit\u00f3ria de Boulos em SP diariodocentrodomundo.com.br/essencial/deba\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559875983171586,
    "Label": "PedroMottaB",
    "link": "https://twitter.com/PedroMottaB",
    "followers": 2802,
    "content": "Boulos mostra que Bolsonaro deve temer o \u00f3dio como cabo eleitoral noticias.uol.com.br/colunas/thais-\u2026 via @UOLNoticias @UOL",
    "mentioned_users": "UOLNoticias UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559872803893253,
    "Label": "anacoretico",
    "link": "https://twitter.com/anacoretico",
    "followers": 468,
    "content": "@joaovitorjv tenho visto muito mais gene chamando o boulos de extremista do q gente chamando o covas de fascista",
    "mentioned_users": "joaovitorjv",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559837257117697,
    "Label": "ouchcarol",
    "link": "https://twitter.com/ouchcarol",
    "followers": 1213,
    "content": "se o boulos perder eu vou zoar o whindersson paulistano ate ele chorar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559827702484993,
    "Label": "Alecollive",
    "link": "https://twitter.com/Alecollive",
    "followers": 773,
    "content": "@BolsonaroSP @RedeGlobo @jornalnacional @realwbonner @GloboNews @showdavida Em S\u00e3o Paulo nem Covas e nem Boulos.\n#FiqueEmCasa evite aglomera\u00e7\u00f5es, dobre a meta de absten\u00e7\u00f5es de 30% para 60% e retire mais ainda a legitimidade do TSE.\ud83d\ude0e",
    "mentioned_users": "BolsonaroSP RedeGlobo jornalnacional realwbonner GloboNews showdavida",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559827241177089,
    "Label": "_maisumze",
    "link": "https://twitter.com/_maisumze",
    "followers": 145,
    "content": "Meu barbeiro, que \u00e9 bolsonarista ferrenho, daqueles que fica o dia inteiro no zap, falou que vai votar no Boulos. Eu nem acreditei e s\u00f3 fiquei metendo o pau no PSDB. N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas t\u00e3o deixando a gente sonhar!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559823214632960,
    "Label": "zabasim",
    "link": "https://twitter.com/zabasim",
    "followers": 114,
    "content": "@joicehasselmann @brunocovas @GuilhermeBoulos N\u00e3o faz isto n\u00e3o, vai fazer o covas perder...apoie o Boulos por favor!!junte-se ao jilmar tato e ao Felipe Neto, que na\u00e7\u00e3o derrubar o boulos!! Deixe o covas vencer!!",
    "mentioned_users": "joicehasselmann brunocovas GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559821104898048,
    "Label": "Felippasso",
    "link": "https://twitter.com/Felippasso",
    "followers": 63,
    "content": "D\u00favida aqui pertinente: o Boulos \u00e9 o novo Lula?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559799693004802,
    "Label": "gupontocom",
    "link": "https://twitter.com/gupontocom",
    "followers": 87,
    "content": "nao acho que o boulos leva, mas ainda sim o resultado \u00e9 bom",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559776649498626,
    "Label": "valfercos",
    "link": "https://twitter.com/valfercos",
    "followers": 90,
    "content": "@Pr_AlexandreGon A hora q o Boulos come\u00e7ar invadir casas e terras a\u00ed em Joinville-SC, a\u00ed vc vai ver que camarada bom !!!",
    "mentioned_users": "Pr_AlexandreGon",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559743795486720,
    "Label": "TaelGomes",
    "link": "https://twitter.com/TaelGomes",
    "followers": 56,
    "content": "@Ricviz Vi que o Boulos se reuniu com sua equipe, espero que esteja mais afiado no debate de hoje",
    "mentioned_users": "Ricviz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559738405818368,
    "Label": "juxota",
    "link": "https://twitter.com/juxota",
    "followers": 83,
    "content": "agora que eu sei que os pais do Boulos s\u00e3o infecto estou torcendo pra ele ainda mais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559695351275525,
    "Label": "phvmartinez",
    "link": "https://twitter.com/phvmartinez",
    "followers": 3304,
    "content": "@FotografiaAdson Exatamente. Causa que hoje \u00e9 representada por Boulos e Erundina 50 nas urnas.",
    "mentioned_users": "FotografiaAdson",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559679744274433,
    "Label": "Alecollive",
    "link": "https://twitter.com/Alecollive",
    "followers": 773,
    "content": "@BolsonaroSP @taoquei1 @chuchusincero Em S\u00e3o Paulo nem Covas e nem Boulos.\n#FiqueEmCasa evite aglomera\u00e7\u00f5es, dobre a meta de absten\u00e7\u00f5es de 30% para 60% e retire mais ainda a legitimidade do TSE.\ud83d\ude0e",
    "mentioned_users": "BolsonaroSP taoquei1 chuchusincero",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559672492335104,
    "Label": "regcor38",
    "link": "https://twitter.com/regcor38",
    "followers": 4044,
    "content": "Pensando em criticar os paulistanos por colocar no 2\u00ba turno Covas e Boulos, mas lembrei que os potiguares elegeram governadora a senadora petista do g\u00f3pi.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559667488518145,
    "Label": "wagnersm5",
    "link": "https://twitter.com/wagnersm5",
    "followers": 9,
    "content": "@folha Declara apoio pro Boulos",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559662706954245,
    "Label": "o_pato_pateta",
    "link": "https://twitter.com/o_pato_pateta",
    "followers": 19,
    "content": "@GuilhermeBoulos arrebenta ele Boulos!!! @GuilhermeBoulos https://t.co/Lz88uF7zzc",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559660479832064,
    "Label": "VaiDarErrado",
    "link": "https://twitter.com/VaiDarErrado",
    "followers": 44,
    "content": "@joaosabinera @_makavelijones Boulos esta certo. A reforma da previd\u00eancia Municipal de Covas/D\u00f3ria ir\u00e1 destruir a aposentadoria dos servidores em SP. \u00c9 um modelo que, aliado a ampla terceiriza\u00e7\u00e3o e modelos de OS, reduzir\u00e1 drasticamente a arrecada\u00e7\u00e3o. Em breve dir\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 dinheiro para pagar aposentado.",
    "mentioned_users": "joaosabinera _makavelijones",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559659859103747,
    "Label": "hagraciela",
    "link": "https://twitter.com/hagraciela",
    "followers": 43,
    "content": "SUPERLIVE - Boulos Vs Covas - Quem leva? youtu.be/JhZ5vtuyKEQ via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559642968559618,
    "Label": "thedeadgoat_",
    "link": "https://twitter.com/thedeadgoat_",
    "followers": 752,
    "content": "Gente o Boulos parece o marido da Claire, a irm\u00e3 da fleabag",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559623381241860,
    "Label": "PauloPolitica",
    "link": "https://twitter.com/PauloPolitica",
    "followers": 13044,
    "content": "Vejam quem \u00e9 Boulos povo de S\u00e3o Paulo. twitter.com/LeoniceMariana\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "LeoniceMariana1",
    "content_of_rt": "BOULOS EM :\nMINHA CASA \nMINHA INVAS\u00c3O .\n\ud83c\udfd5\u26fa\ufe0f\ud83c\udfe0\ud83c\udfe1 https://t.co/o1ckE2GPE5",
    "rt_id": 1329558394026516485
  },
  {
    "Id": 1329559615001030657,
    "Label": "noahshuster",
    "link": "https://twitter.com/noahshuster",
    "followers": 3790,
    "content": "Guedes quer um atalho. Isso n\u00e3o existe. Parece o Boulos falando de concurso para resolver o problema da previd\u00eancia. N\u00e3o d\u00e1. twitter.com/BDM_Online/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BDM_Online",
    "content_of_rt": "++ATEN\u00c7\u00c3O/Guedes em evento agora no Bradesco: \u201creduzir d\u00edvida passa por at\u00e9 vender um pouco de reservas\u201d",
    "rt_id": 1329550074997829632
  },
  {
    "Id": 1329559552686247936,
    "Label": "mrprofxavier",
    "link": "https://twitter.com/mrprofxavier",
    "followers": 205,
    "content": "@Guilherme_GS19 @almeidajoaov25 @VictorFranquei1 @aguedescartoon Acontece que Bolsonaro era extremista, sempre foi. Sempre falou de matar, armas, menos direitos. As pessoas acreditam que Boulos \u00e9 extremista por defender pol\u00edtica social acima de tudo. Curioso isso. Quando deixamos de ser humanos?",
    "mentioned_users": "Guilherme_GS19 almeidajoaov25 VictorFranquei1 aguedescartoon",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559544167624706,
    "Label": "rfmron",
    "link": "https://twitter.com/rfmron",
    "followers": 2004,
    "content": "@Pedrobri12 @thomazsplr E o Doria deu outra parte pro Lula gravar pra propaganda do Boulos",
    "mentioned_users": "Pedrobri12 thomazsplr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559534109667335,
    "Label": "BTLN25",
    "link": "https://twitter.com/BTLN25",
    "followers": 21,
    "content": "@_Sai_daqui @eumarcoantoni0 @JoelPinheiro85 Q foto perfeita! Onde achou? Cada foto que voc\u00eas postam a minha vontade de votar no Boulos aumenta ainda mais, manda mais foto por favor.",
    "mentioned_users": "_Sai_daqui JoelPinheiro85",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559522038472705,
    "Label": "Edvitao1",
    "link": "https://twitter.com/Edvitao1",
    "followers": 17,
    "content": "@MBLivre P\u00f4 mas olha quem est\u00e1 escrevendo vcs queriam oque , que ele falasse nossa o boulos \u00e9 extremista , \u00e9 um idiota falando de outro idiota",
    "mentioned_users": "MBLivre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559495299756033,
    "Label": "saviosiqueira",
    "link": "https://twitter.com/saviosiqueira",
    "followers": 66,
    "content": "@Rconstantino Who's afraid of Guilherme Boulos? \u00c9 bom ir se acostumando! Paper tissues available!!!\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559490048512000,
    "Label": "vxsvlet",
    "link": "https://twitter.com/vxsvlet",
    "followers": 124,
    "content": "meus av\u00f3s v\u00e3o votar no boulos to feliz",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559450898866177,
    "Label": "aquiepraseexpor",
    "link": "https://twitter.com/aquiepraseexpor",
    "followers": 87,
    "content": "@ainotna16 vai melhorar #euacredito e como disse nosso professor na ter\u00e7a, precisa do boulos",
    "mentioned_users": "ainotna16",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559438806691840,
    "Label": "thbatasilva",
    "link": "https://twitter.com/thbatasilva",
    "followers": 156,
    "content": "Tem debate hoje e o Boulos vai jantar cedo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559391692066819,
    "Label": "Viniguimaraesm",
    "link": "https://twitter.com/Viniguimaraesm",
    "followers": 252,
    "content": "@pedrocid1917 @kauansouza30 Cid, concordo com voc\u00ea que ancap \u00e9 de certa forma um del\u00edrio, e concordo que a Escola Austr\u00edaca tem umas an\u00e1lises muito boas at\u00e9 pq eu concordo com muita coisa.\n\nS\u00f3 n\u00e3o concordo diminuir a an\u00e1lise da mina sobre o Boulos por ela supostamente ser ancap.",
    "mentioned_users": "pedrocid1917 kauansouza30",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559391637549057,
    "Label": "CarlosAraujo68",
    "link": "https://twitter.com/CarlosAraujo68",
    "followers": 4749,
    "content": "Prefiro a vida, n\u00e3o a morte. Escolho os Boulos doces, n\u00e3o as Covas tristes.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559391322955776,
    "Label": "FotografiaAdson",
    "link": "https://twitter.com/FotografiaAdson",
    "followers": 75,
    "content": "@phvmartinez Est\u00e1 errado compa. Isso n\u00e3o \u00e9 por Boulos e Erundina. Isso \u00e9 o in\u00edcio do olhar que se volta para o povo. Unidos pelo povo de S\u00e3o Paulo, Unidos por uma causa muito maior que duas pessoas. Unidos por uma S\u00e3o Paulo feliz para todxs.",
    "mentioned_users": "phvmartinez",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559375086809088,
    "Label": "riico_porto",
    "link": "https://twitter.com/riico_porto",
    "followers": 1278,
    "content": "@UOLNoticias Bolsonaro quer a vit\u00f3ria do boulos. S\u00f3 n\u00e3o declara apoio pq o boulos iria perder votos \ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559348167794688,
    "Label": "NaoUsemMaconha",
    "link": "https://twitter.com/NaoUsemMaconha",
    "followers": 62,
    "content": "VAI DAR BOULOS PORRAAAAAA AHAHAUAH coisa linda ver o Covas perder twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329559322087526403,
    "Label": "FabioTmonkeY",
    "link": "https://twitter.com/FabioTmonkeY",
    "followers": 142,
    "content": "@folha Sai pra la zica, o Boulos \u00e9 comunista \nNem vem com esse apoio manco...",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559320078528514,
    "Label": "LuaSantis",
    "link": "https://twitter.com/LuaSantis",
    "followers": 8357,
    "content": "@Galo_Barreiro @Maufalavigna PSOL \u00f1 tem musculatura p vencer sozinho uma elei\u00e7\u00e3o. Na verdade, ningu\u00e9m consegue, por\u00e9m, sem o voto da milit\u00e2ncia petista, Boulos jamais chegaria ao 2T. A campanha p Tatto desistir e apoi\u00e1-lo foi grd, impulsionaram o \"voto \u00fatil\". Candidatura de Tatto ajudou em v\u00e1rios aspectos",
    "mentioned_users": "Galo_Barreiro Maufalavigna",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559261911928832,
    "Label": "marianademoraes",
    "link": "https://twitter.com/marianademoraes",
    "followers": 556,
    "content": "*DEBATE BAND. Hoje 22h30.*\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffd _Assista, compare as propostas e compartilhe! *Vamos Virar o Jogo em SP.*_\n\n*_Assista no link_*: youtu.be/y2S6hg5vH8c \n\n*Boulos\ud83d\udd06Erundina*\n#ViraSP50 https://t.co/KoPxiO4gun",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559257939894277,
    "Label": "FabioGaldino12",
    "link": "https://twitter.com/FabioGaldino12",
    "followers": 154,
    "content": "Boulos, nessas elei\u00e7\u00f5es, em duas palavras: despreparado e mentiroso. A gente na esquerda t\u00e1 matando cachorro a grito mesmo, porque t\u00e1 dif\u00edcil.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559231163473924,
    "Label": "michelpincos",
    "link": "https://twitter.com/michelpincos",
    "followers": 200,
    "content": "@o_antagonista Est\u00e1 acontecendo algo interessante.\n\nEst\u00e3o conseguindo criar a narrativa que atacar ou desmascarar a estupidez e irresponsabilidade de Boulos \u00e9 o mesmo que ser ignorante, intolerante e extremista.",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559222674223106,
    "Label": "Tiag0Gondim",
    "link": "https://twitter.com/Tiag0Gondim",
    "followers": 90,
    "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559173995106310,
    "Label": "Ricviz",
    "link": "https://twitter.com/Ricviz",
    "followers": 1208,
    "content": "O debate entre Covas e Boulos na CNN foi bastante morno e program\u00e1tico.\n\nComo vai ser hoje, diante das pesquisas? Precisando reverter uma desvantagem expressiva, Boulos parte para o ataque?\n\nNo Rio, Crivella deve ser agressivo, at\u00e9 em pedofilia j\u00e1 falou hoje.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559159436685313,
    "Label": "Minerva_revolts",
    "link": "https://twitter.com/Minerva_revolts",
    "followers": 3231,
    "content": "N\u00e3o \u00e9 momento de egos e projetos individuais, agora precisamos uni\u00e3o para levar Boulos a prefeitura da maior cidade do pa\u00eds #Vote13EAliados #Boulos50 https://t.co/ZHORaUhhiC",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559155674402822,
    "Label": "JoyPatriota",
    "link": "https://twitter.com/JoyPatriota",
    "followers": 331,
    "content": "@AnnaBeatriceBR @pcalabroBR Queria que boulos ganhasse , os paulistanos merecem.",
    "mentioned_users": "AnnaBeatriceBR pcalabroBR",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559144093900802,
    "Label": "SamuelChilla",
    "link": "https://twitter.com/SamuelChilla",
    "followers": 828,
    "content": "Guilherme Boulos twitter.com/alvxs_1/status\u2026 https://t.co/hUpabcqTZP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "alvxs_1",
    "content_of_rt": "A voz dele:\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd7a\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd24\nO corpo dele:\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd75\nO cabelo dele:\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\nO jeito dele:\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\nEle todo:\ud83e\udd70\ud83e\udd24\ud83e\udd70\ud83e\udd24\ud83e\udd70\ud83e\udd24\ud83d\ude0d\ud83e\udd24\ud83d\ude0d\ud83e\udd24\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd7a\ud83e\udd70\ud83e\udd7a\ud83e\udd70\ud83e\udd7a\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd7a\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd7a\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd7a\ud83d\ude0d\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
    "rt_id": 1329301486740918273
  },
  {
    "Id": 1329559139207569417,
    "Label": "LeonardoGSaade",
    "link": "https://twitter.com/LeonardoGSaade",
    "followers": 5809,
    "content": "@gduvivier @GuilhermeBoulos Verdade . Apoiar quebradeira na FIESP com direito a roj\u00e3o , e elogiar tiranetes pelo mundo n\u00e3o tem nada de extremista . Se precisar vai ter gente derrubando esse muro dos jornalista imparciais na porrada pra provar como o Boulos \u00e9 sensato\nhttps://t.co/L1R8qVYE00",
    "mentioned_users": "gduvivier GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559117778784257,
    "Label": "esdrasadiel",
    "link": "https://twitter.com/esdrasadiel",
    "followers": 283,
    "content": "O povo ter\u00e1 que sofrer mais quatro anos e mesmo assim n\u00e3o v\u00e3o perceber que PSOL, PT e PSDB s\u00e3o todos a mesma coisa e sempre estar\u00e3o em esc\u00e2ndalos #Eleicoes2020 #eleicao2020 #covas #boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559104306737162,
    "Label": "luizgigante92",
    "link": "https://twitter.com/luizgigante92",
    "followers": 3,
    "content": "@felipetjardim @arthurmoledoval Se n\u00f3s nos baseamos no que voce diz , ent\u00e3o n\u00e3o ter\u00edamos m\u00e9dicos ruins, administradores ruins, advogados ruins e por ai vai , a merda que o boulos falou \u00e9 t\u00e3o ruim quanto a tua.",
    "mentioned_users": "felipetjardim arthurmoledoval",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559095662301184,
    "Label": "_erickmendes",
    "link": "https://twitter.com/_erickmendes",
    "followers": 335,
    "content": "Boulos e tio Ed, que maravilha \u2764\ufe0f\n\nBora pra cimaaaa!!! #Agorae50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "No Par\u00e1, a campanha do @edmilsonPSOL est\u00e1 mostrando que a frente ampla pela democracia j\u00e1 \u00e9 uma realidade. Tenho certeza que ele vai vencer a batalha contra as fake news e levar o povo de volta pra prefeitura pra tirar Bel\u00e9m do abandono. #Ed50 #Agora\u00c950",
    "rt_id": 1329407025747472384
  },
  {
    "Id": 1329559072241291265,
    "Label": "RosaFiqueEmCasa",
    "link": "https://twitter.com/RosaFiqueEmCasa",
    "followers": 35,
    "content": "@GuilhermeBoulos Vai com tudo, Boulos!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559068843921410,
    "Label": "canelarobot",
    "link": "https://twitter.com/canelarobot",
    "followers": 235,
    "content": "Hoje, falando com a diarista ela me disse que la no cap\u00e3o a galera vai em peso no boulos. Que o povo quer o que tinha com o Lula e j\u00e1 entenderam que o que t\u00e1 a\u00ed s\u00f3 favorece Moema.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559055971610627,
    "Label": "EdivaldoEliane",
    "link": "https://twitter.com/EdivaldoEliane",
    "followers": 6,
    "content": "@revistaoeste BOULOS \u00c9 UMA PIADA, E TEM GENTE QUE AINDA VAI NESSA ONDA, ALI\u00c1S, MAREMOTO.",
    "mentioned_users": "revistaoeste",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559033636904960,
    "Label": "AmandaMaciel",
    "link": "https://twitter.com/AmandaMaciel",
    "followers": 2337,
    "content": "Hoje tem debate na Band. Significa que o Boulos vai jantar de novo? Significa.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559023507689476,
    "Label": "MarcusCardoso13",
    "link": "https://twitter.com/MarcusCardoso13",
    "followers": 274,
    "content": "Templ\u00e1rios com Boulos.\n\nC/c @blondinha_ https://t.co/XRov3KCc3U",
    "mentioned_users": "blondinha_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329559006394900480,
    "Label": "puiorescala",
    "link": "https://twitter.com/puiorescala",
    "followers": 44,
    "content": "@junior_psantana @izzynobre Voc\u00ea est\u00e1 falando de coisas diferentes. Qualquer previd\u00eancia tem que ter reformas. Cobrar isso de Boulos e n\u00e3o de todos os outros \u00e9 hipocrisia. O fato \u00e9 que a prefeitura est\u00e1 gastando 13 vezes mais com terceirizados.",
    "mentioned_users": "junior_psantana izzynobre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558994122313728,
    "Label": "daninava",
    "link": "https://twitter.com/daninava",
    "followers": 2834,
    "content": "Espantando de a @folha nao chamar logo de \u2018biqueira do Boulos\u2019. Tabloide de 5a twitter.com/FolhaPainel/st\u2026",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "FolhaPainel",
    "content_of_rt": "Pol\u00edcia faz opera\u00e7\u00e3o em ocupa\u00e7\u00e3o Nova Palestina do MTST e diz ter encontrado 'biqueira' https://t.co/sNWQuFSvkI",
    "rt_id": 1329549522012426240
  },
  {
    "Id": 1329558965366255629,
    "Label": "veramarab1",
    "link": "https://twitter.com/veramarab1",
    "followers": 4,
    "content": "Agora eh Boulos! twitter.com/silviolual/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "silviolual",
    "content_of_rt": "\"N\u00e3o ser fascista\" n\u00e3o \u00e9 qualidade; \u00e9 pr\u00e9-requisito. Antifascismo \u00e9 condi\u00e7\u00e3o ativa e requer, mais do que palavras, a luta constante contra as condi\u00e7\u00f5es socioecon\u00f4micas que alimentam o fascismo. Por isso apoio @GuilhermeBoulos e @luizaerundina para a Prefeitura de S\u00e3o Paulo.",
    "rt_id": 1329424777547800577
  },
  {
    "Id": 1329558949209763847,
    "Label": "rcv1959",
    "link": "https://twitter.com/rcv1959",
    "followers": 552,
    "content": "Todos deveriam votar nulo.  Covas ou Boulos \u00e9 trocar 6 por meia d\u00fazia. S\u00e3o uma \ud83d\udca9. twitter.com/AlessandraMaks\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "AlessandraMaks1",
    "content_of_rt": "@conexaopolitica \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  1% \u00e9  melhor que nada.",
    "rt_id": 1329546718631899143
  },
  {
    "Id": 1329558947729199105,
    "Label": "_0ruam",
    "link": "https://twitter.com/_0ruam",
    "followers": 6,
    "content": "@janainalimasp O coVas \u00e9 ruim, mas o bouLos \u00e9 um desastre sem precedentes. \nDeus tenha miseric\u00f3rdia de SP.",
    "mentioned_users": "janainalimasp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558932877172739,
    "Label": "congressoemfoco",
    "link": "https://twitter.com/congressoemfoco",
    "followers": 256501,
    "content": "A tend\u00eancia da sigla \u00e9 apoiar @GuilhermeBoulos (Psol), que enfrenta o atual prefeito Bruno Covas (PSDB). O PDT, que tem atuado em conjunto com o PSB nestas elei\u00e7\u00f5es municipais, j\u00e1 anunciou apoio a #Boulos.\nbit.ly/2UKMvXI",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558928892497921,
    "Label": "jupaes_alm",
    "link": "https://twitter.com/jupaes_alm",
    "followers": 1408,
    "content": "ele falando bunda mole pra n\u00e3o falar boiola KKKKK te amo boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Ser pai muda a gente. \n#Boulos50 https://t.co/zmEeUVo25A",
    "rt_id": 1329086835520200704
  },
  {
    "Id": 1329558927588139008,
    "Label": "eudanielramos",
    "link": "https://twitter.com/eudanielramos",
    "followers": 296,
    "content": "faltam 10 dias para Boulos prefeito \ud83c\udf82",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558897733079040,
    "Label": "conservadorsul",
    "link": "https://twitter.com/conservadorsul",
    "followers": 1727,
    "content": "Infelizmente tem que ser o fique em casa, essa \u00e9 a primeira vez que algu\u00e9m me obriga votar errado, s\u00f3 o Boulos pra conseguir essa fa\u00e7anha. twitter.com/oiIuiz/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "oiIuiz",
    "content_of_rt": "Fique em casa /  Fique sem casa https://t.co/2lTtGGsdNY",
    "rt_id": 1329513239001096197
  },
  {
    "Id": 1329558894293737482,
    "Label": "LoZahar",
    "link": "https://twitter.com/LoZahar",
    "followers": 371,
    "content": "@JanainaDoBrasil se rende ao c@risma de Boulos, o melhor candidato de sp twitter.com/Tucciii/status\u2026",
    "mentioned_users": "JanainaDoBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Tucciii",
    "content_of_rt": "Gente, olha o @GuilhermeBoulos invadindo o cora\u00e7\u00e3o da @JanainaDoBrasil \n\n@gduvivier https://t.co/EyFFb59YkN",
    "rt_id": 1328346671747575813
  },
  {
    "Id": 1329558851746738185,
    "Label": "elaesoababa",
    "link": "https://twitter.com/elaesoababa",
    "followers": 3759,
    "content": "\"boulos vai invadir e tomar minha casa.\"\n\nOlha, nada contra, mas essa sua casa a\u00ed foi constru\u00edda num terreno ocupado h\u00e1 40 anos atr\u00e1s, c\u00ea num tem nem documento do lugar.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558841521008641,
    "Label": "Halley_2011",
    "link": "https://twitter.com/Halley_2011",
    "followers": 211,
    "content": "@FariaLimaElevat Aquele em que tem mais eleitor do Boulos.",
    "mentioned_users": "FariaLimaElevat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558814408970241,
    "Label": "uaingrid_",
    "link": "https://twitter.com/uaingrid_",
    "followers": 452,
    "content": "paulistanos pelo amor de deus tenham no\u00e7\u00e3o e votem no boulos!!! n\u00e3o fa\u00e7am igual mg e rj que se superaram na vergonha twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Ontem foi um dia emocionante. O povo de S\u00e3o Paulo e do Brasil inteiro viu que \u00e9 poss\u00edvel vencer o \u00f3dio e o atraso com esperan\u00e7a e verdade. Temos 2 semanas pra terminar de virar o jogo na maior cidade do pa\u00eds! #ViraSP50",
    "rt_id": 1328307699461857281
  },
  {
    "Id": 1329558808025247745,
    "Label": "Tata05298361",
    "link": "https://twitter.com/Tata05298361",
    "followers": 1087,
    "content": "At\u00e9 parece que o Boulos vai ser prefeito de S\u00e3o Paulo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558792560906244,
    "Label": "Baggioh2",
    "link": "https://twitter.com/Baggioh2",
    "followers": 252,
    "content": "@araqueiro @o_antagonista Para ems, conseguiste tornar no PR o dono das leis dos paises importadores. \nVoc\u00ea esta tendo aulas com o Boulos?",
    "mentioned_users": "araqueiro o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558763360178179,
    "Label": "Le_Poveda",
    "link": "https://twitter.com/Le_Poveda",
    "followers": 391,
    "content": "Boulos gosta de ocupar lugares abandonados e com irregularidades. Por isso quer entrar na prefeitura de S\u00e3o Paulo. #Boulos50 #BoulosNoSegundoTurno #Eleicoes2020 #EleicoesMunicipais2020 #sp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558738257276929,
    "Label": "_ostefano",
    "link": "https://twitter.com/_ostefano",
    "followers": 139,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos te amo",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558726878097408,
    "Label": "maraujo871",
    "link": "https://twitter.com/maraujo871",
    "followers": 24,
    "content": "@jandira_feghali Invas\u00e3o \u00e9 com o Boulos e sabotagem com o Lula, e s\u00f3 prender os dois que o perigo acaba. N\u00e3o me agrade\u00e7a pelo conselho querida.",
    "mentioned_users": "jandira_feghali",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558712906895360,
    "Label": "Carlaaraujoeg",
    "link": "https://twitter.com/Carlaaraujoeg",
    "followers": 3,
    "content": "@Memesbouloserun Adoro \ud83d\ude01\ud83d\ude02 Boulos at\u00e9 pra presidente que eu voto",
    "mentioned_users": "Memesbouloserun",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558711048736770,
    "Label": "andrerodrgs",
    "link": "https://twitter.com/andrerodrgs",
    "followers": 940,
    "content": "@futraiz_fc Sempre s\u00e3o feitas reportagens denunciando aglomera\u00e7\u00f5es, PRINCIPALMENTE em praias.Pode procurar em qlqr jornal, houveram den\u00fancias sim de pol\u00edticos \u00f1 fazendo uso da m\u00e1scara, vai de Bolsonaro, Trump a Lula, e aglomera\u00e7\u00e3o em 'evento' de Boulos. +",
    "mentioned_users": "futraiz_fc",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558703134171136,
    "Label": "hugo21992012",
    "link": "https://twitter.com/hugo21992012",
    "followers": 4,
    "content": "@Souza_TGL @comdicra @cabralbruno @GuilhermeBoulos quem acredita qo boulos vai realmente cumprir oq ele falou sem transformar a cidade numa venezuela ja pode pega o certificado de trouxa",
    "mentioned_users": "comdicra cabralbruno GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558678463275011,
    "Label": "cfgouvea74",
    "link": "https://twitter.com/cfgouvea74",
    "followers": 4515,
    "content": "N\u00e3o que Covas seja um anjo, mas, convenhamos votar em quem defende aumentar a quantidade de servidores para diminuir o d\u00e9ficit da previd\u00eancia. \u00c9 demais. Boulos \u00e9 a cr\u00f4nica do governo desastroso anunciado...\nCandidato totalmente alienado e despreparado. O Bolsonaro dos bacanas...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558645982568451,
    "Label": "PaixaoRoosevelt",
    "link": "https://twitter.com/PaixaoRoosevelt",
    "followers": 199,
    "content": "@EdmilsonPapoX \u00c9 uma t\u00e1tica normal de partidos pequenos. Amo\u00eado fez isso pelo NOVO, Boulos pelo PSOL.\nMBL quer se tornar maior, ok. \nProblema que estou avaliando agora \u00e9 que est\u00e3o com o ego grade, muito eforicos, parece que acabaram de perder a virgindade. Logo se acalmam",
    "mentioned_users": "EdmilsonPapoX",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558638780887047,
    "Label": "kikasodi",
    "link": "https://twitter.com/kikasodi",
    "followers": 11,
    "content": "@MBLivre Para quem acredita em papai noel, boulos e o candidato perfeito!!!",
    "mentioned_users": "MBLivre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558637912723462,
    "Label": "vitorlimane",
    "link": "https://twitter.com/vitorlimane",
    "followers": 11,
    "content": "@JudSilvio @GringaBrazilien Aprende a\u00ed Boulos",
    "mentioned_users": "JudSilvio GringaBrazilien",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558619906510848,
    "Label": "bes8",
    "link": "https://twitter.com/bes8",
    "followers": 187,
    "content": "@lacombeopressor P\u00e9ssimos candidatos. Reflexo lament\u00e1vel do cen\u00e1rio . Boulos jamais deveria estar ali. Neste cen\u00e1rio ordin\u00e1rio , voto branco  infelizmente n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel , resta Covas . Risco maior \u00e9 Boulos , perigoso retrocesso.",
    "mentioned_users": "lacombeopressor",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558578378776576,
    "Label": "siteolavete",
    "link": "https://twitter.com/siteolavete",
    "followers": 5694,
    "content": "N\u00e3o teve um candidato para perguntar ao Boulos o que significa fun\u00e7\u00e3o social da propriedade e de que lado ele ficar\u00e1 nas ocupa\u00e7\u00f5es de propriedades da prefeitura pelo MST. twitter.com/francisdear12/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "francisdear12",
    "content_of_rt": "Votem no Boulos . https://t.co/pZwPsDftp0",
    "rt_id": 1329171044482027520
  },
  {
    "Id": 1329558576847785984,
    "Label": "JJSilva4",
    "link": "https://twitter.com/JJSilva4",
    "followers": 184,
    "content": "@sensoinc Vai dar Boulos!!! https://t.co/Ac1xV5qKmC",
    "mentioned_users": "sensoinc",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558571512705027,
    "Label": "joaovitorjv",
    "link": "https://twitter.com/joaovitorjv",
    "followers": 2220,
    "content": "eu vi literalmente 1 (uma) pessoa, que nem da campanha do Boulos \u00e9, chamando o Covas ou a linha tucana por ele representada de fascista - mas tem TR\u00caS dias que aparece gente querendo refor\u00e7ar maais uma vez que o prefeit\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fascista\n\nacha outra coisa pra defender o voto 45 a\u00ed",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558557071724548,
    "Label": "Adrualdo",
    "link": "https://twitter.com/Adrualdo",
    "followers": 6895,
    "content": "Esse tu\u00edte envelheceu mal. No caso de Boulos, bastou chegar ao segundo turno que a vis\u00e3o reacion\u00e1ria em finan\u00e7as p\u00fablicas j\u00e1 deu as caras. twitter.com/Adrualdo/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Adrualdo",
    "content_of_rt": "Se Boulos e Manu, com a simpatia que t\u00eam dos jovens e suas pautas progressistas nos costumes, parassem de ser t\u00e3o reacion\u00e1rios em quest\u00f5es econ\u00f4micas e abra\u00e7assem a social-democracia, seriam candidatos imbat\u00edveis.",
    "rt_id": 1313799005596459008
  },
  {
    "Id": 1329558552441217029,
    "Label": "abaduartemo",
    "link": "https://twitter.com/abaduartemo",
    "followers": 2194,
    "content": "isso tudo \u00e9 golpe e encena\u00e7\u00e3o. com certeza. duvido que boulos tenha 35%. duvido. eles v\u00e3o fazer isso em 2022. na cara dura como agora. twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "SigaGazetaBR",
    "content_of_rt": "2\u00ba turno em SP: Covas  48% e Boulos 35%, diz pesquisa Datafolha https://t.co/1lcwvHSfqv",
    "rt_id": 1329534727200632833
  },
  {
    "Id": 1329558486875860992,
    "Label": "Maklovia",
    "link": "https://twitter.com/Maklovia",
    "followers": 275,
    "content": "Nota mental: galera que n\u00e3o vota em S\u00e3o Paulo t\u00e1 no processo de convencimento com familiares e amigos de l\u00e1 pra votarem no Boulos ou s\u00f3 fazem campanha atrav\u00e9s de memes e tu\u00edtes mesmo? \u00c9 pro meu TCC.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558478923440129,
    "Label": "medrado_arthur",
    "link": "https://twitter.com/medrado_arthur",
    "followers": 385,
    "content": "Apertou 17 em 2018 e chama o Boulos de lun\u00e1tico eu logo desconsidero",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558472887836675,
    "Label": "alexbquadros",
    "link": "https://twitter.com/alexbquadros",
    "followers": 33,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, vi que economia n\u00e3o \u00e9 o seu forte, seria bom ouvir pessoas da \u00e1rea antes de um pr\u00f3ximo debate",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558450905489411,
    "Label": "julianevictorm",
    "link": "https://twitter.com/julianevictorm",
    "followers": 285,
    "content": "@Gisele_Ribeir0 @GuilhermeBoulos Gisele, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil lutar contra o c\u00e2ncer, em nenhum lugar \u00e9 f\u00e1cil! Boulos \u00e9 o melhor para SP, mas o Bruno \u00e9 guerreiro tor\u00e7o demais para que ele fique bem!#BoulosErundina50",
    "mentioned_users": "Gisele_Ribeir0 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558420123492355,
    "Label": "LuizNun81660758",
    "link": "https://twitter.com/LuizNun81660758",
    "followers": 216,
    "content": "@manuelkobel Ol\u00e1 Manuel, Boa Noite! Desculpe de dar uma de Boulos e invadir sua P\u00e1gina. \u00c9 por um motivo Nobre ao Servi\u00e7o de Utilidade P\u00fablica/Sa\u00fade. Repugnante ver pessoas que n\u00e3o se preocupam com sua pr\u00f3pria Sa\u00fade e muito menos com a Sa\u00fade do pr\u00f3ximo. O V\u00edrus n\u00e3o \u00e9 Seletivo. Grato https://t.co/DrQr7rqvwD",
    "mentioned_users": "manuelkobel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558410073870344,
    "Label": "luisfakir",
    "link": "https://twitter.com/luisfakir",
    "followers": 638,
    "content": "@folha @FolhaPainel Que feio! Uso da m\u00e1quina estatal para campanha e o jornal parceiro finge fazer jornalismo pra na verdade ser cabo eleitoral. Por isso q a chapa Boulos/Erundina cai ganhar. Precisa mudar essa postura e a hora \u00e9 agora",
    "mentioned_users": "folha FolhaPainel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558408211668992,
    "Label": "Brenoguerraaju",
    "link": "https://twitter.com/Brenoguerraaju",
    "followers": 1085,
    "content": "Literalmente um Boulos de bosta! twitter.com/DaniloGentili/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DaniloGentili",
    "content_of_rt": "E \u00e9 professor essa porra https://t.co/ztTUQYFymE",
    "rt_id": 1329444755261059078
  },
  {
    "Id": 1329558394026516485,
    "Label": "LeoniceMariana1",
    "link": "https://twitter.com/LeoniceMariana1",
    "followers": 19627,
    "content": "BOULOS EM :\nMINHA CASA \nMINHA INVAS\u00c3O .\n\ud83c\udfd5\u26fa\ufe0f\ud83c\udfe0\ud83c\udfe1 https://t.co/o1ckE2GPE5",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558388775276549,
    "Label": "marianacabralc",
    "link": "https://twitter.com/marianacabralc",
    "followers": 5796,
    "content": "Saldo da semana: \n\nEconomista querendo Boulos pra administrar a cidade mais rica do pa\u00eds \n\nBranca sendo racista com uma mulher negra, advogada, doutora e feminista (cor de muleta? OI?) \n\n@ronaldrios desejando que o covas  morra de c\u00e2ncer \n\n@felipeneto mostrando quem \u00e9 de verdade",
    "mentioned_users": "ronaldrios felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558341878734849,
    "Label": "vinnitgtr",
    "link": "https://twitter.com/vinnitgtr",
    "followers": 74,
    "content": "@Gabrielophd @ManoRestaino @chathamires @GuilhermeBoulos Entendi, ent\u00e3o apenas os jovens que apoiam o Boulos, s\u00e3o desempregados e desalentados porque voc\u00ea simplesmente acha isso e pronto.",
    "mentioned_users": "Gabrielophd ManoRestaino chathamires GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558329220354050,
    "Label": "apenas1helio",
    "link": "https://twitter.com/apenas1helio",
    "followers": 336,
    "content": "@priscilllando Mesmo se n\u00e3o houvesse o apoio do lula na candidatura do Boulos, ele n\u00e3o teria a menor chance de vencer no segundo turno. H\u00e1 meu ver, o Bruno Covas fez uma boa gest\u00e3o.\nO povo paulistano n\u00e3o vai trocar o certo pelo duvidoso.",
    "mentioned_users": "priscilllando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558314129240070,
    "Label": "miiiichel",
    "link": "https://twitter.com/miiiichel",
    "followers": 1670,
    "content": "fazendo boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558311692333060,
    "Label": "GabeMasseaux",
    "link": "https://twitter.com/GabeMasseaux",
    "followers": 76,
    "content": "O par\u00e2metro da esquerda agora \u00e9 a imbecilidade do Bolsonaro? Se Bolsonaro pode ser um asno em economia o Boulos tamb\u00e9m pode? \u00c9 isso?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558296068562946,
    "Label": "deninguem061",
    "link": "https://twitter.com/deninguem061",
    "followers": 376,
    "content": "@crfenzoo Boulos vai ser eleito com sobra",
    "mentioned_users": "crfenzoo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558284068671491,
    "Label": "Sidney_Sillas",
    "link": "https://twitter.com/Sidney_Sillas",
    "followers": 21,
    "content": "@aquelerebelde Verdade, o Boulos s\u00f3 t\u00e1 querendo colocar mais gente na base da pir\u00e2mide.",
    "mentioned_users": "aquelerebelde",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558272441987074,
    "Label": "PedroGom3s",
    "link": "https://twitter.com/PedroGom3s",
    "followers": 149,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos t\u00e1 precisando de um 'paulo guedes'. Pra se sair das perguntas de economia.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558268230897665,
    "Label": "Verdaonobre",
    "link": "https://twitter.com/Verdaonobre",
    "followers": 4252,
    "content": "Ser\u00e1 que algu\u00e9m no mundo acredita que o Boulos tem 42% de inten\u00e7\u00e3o de votos v\u00e1lidos? Isso \u00e9, de cada 10 pessoas com inten\u00e7\u00e3o de votar, mais de 4 votam nele. Essas pesquisas s\u00e3o um absurdo. Deveriam ser proibidas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558266553266180,
    "Label": "OlavoSieg",
    "link": "https://twitter.com/OlavoSieg",
    "followers": 1445,
    "content": "J\u00e1 tem empres\u00e1rios paulistanos divulgando posts dizendo q o Boulos \u00e9 bandido q quer roubar dos ricos. \n\u00c9 cada uma, bicho...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558264510550019,
    "Label": "JosEdsonBatist7",
    "link": "https://twitter.com/JosEdsonBatist7",
    "followers": 175,
    "content": "@helena85609413 @iane_menezes Boulos laranja \ud83c\udf4a Alexandre safado vagabundo e laranja \ud83c\udf4a STF laranja da esquerda Fachinn Carmen Miranda Barroso boca de veludo Gilmar laxante Roda web grelo Duro Carmen L\u00facia surubeira",
    "mentioned_users": "helena85609413 iane_menezes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558252523298819,
    "Label": "paulomayconn",
    "link": "https://twitter.com/paulomayconn",
    "followers": 68,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Eu apoio Boulos de Ponta Negra - Natal.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558249960599553,
    "Label": "Marc_E_Boulos",
    "link": "https://twitter.com/Marc_E_Boulos",
    "followers": 17,
    "content": "@RaneemBouKhzam @Nada_Andraos @LBCI_NEWS @LBCILebanon \u0646\u062f\u0649 \u0627\u062c\u0645\u0644",
    "mentioned_users": "RaneemBouKhzam Nada_Andraos LBCI_NEWS LBCILebanon",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558247683092483,
    "Label": "didimouradi",
    "link": "https://twitter.com/didimouradi",
    "followers": 898,
    "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a Boulos",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558244952576003,
    "Label": "art0r2",
    "link": "https://twitter.com/art0r2",
    "followers": 23,
    "content": "\u00e9 s\u00e9rio q tem gnt se surpreendendo que o Boulos ta falando asneira? tipo mano o cara \u00e9 do psol e meio q ja nao \u00e9 de hj q ele fala essas porra",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558233858461697,
    "Label": "MelissaToyama",
    "link": "https://twitter.com/MelissaToyama",
    "followers": 2,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Jap\u00e3o ,Boulos para prefeito de S\u00e3o Paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558228947054595,
    "Label": "BeMessias",
    "link": "https://twitter.com/BeMessias",
    "followers": 12126,
    "content": "Boulos  de merda!! twitter.com/carlinhoscury/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "carlinhoscury",
    "content_of_rt": "ANTES DE VOTAR ASSISTA!!! https://t.co/u3bxQZbUr7",
    "rt_id": 1329557431962259463
  },
  {
    "Id": 1329558226342383619,
    "Label": "Icygasblow",
    "link": "https://twitter.com/Icygasblow",
    "followers": 249,
    "content": "fiz o que nunca achei que faria: curti um tweet do boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558217425362951,
    "Label": "bzuccheratte",
    "link": "https://twitter.com/bzuccheratte",
    "followers": 214,
    "content": "Tese do Boulos em uma imagem twitter.com/PontoReby/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "PontoReby",
    "content_of_rt": "@Miltonneves A tese dele resumida em uma s\u00f3 imagem. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/4JP8cryuwb",
    "rt_id": 1329329528418816000
  },
  {
    "Id": 1329558201960951808,
    "Label": "AlexandredaVia1",
    "link": "https://twitter.com/AlexandredaVia1",
    "followers": 38,
    "content": "@MBLivre Boulos g\u00eanio. Chupa MLB.....",
    "mentioned_users": "MBLivre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558174081421312,
    "Label": "Mariana88180672",
    "link": "https://twitter.com/Mariana88180672",
    "followers": 9,
    "content": "@clesouza @GuilhermeBoulos Aqui na zona 371 deu Tatto. Mas Boulos foi bem votado",
    "mentioned_users": "clesouza GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558161360121861,
    "Label": "ednalimaenf",
    "link": "https://twitter.com/ednalimaenf",
    "followers": 97,
    "content": "@UOLNoticias A claro, agora v\u00e3o encontrar o que querem? Normal!!! Isso n\u00e3o vai denegrir ao Boulos. Esse joguinho j\u00e1 est\u00e1 ultrapassado.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558156029157376,
    "Label": "LihhCHL85",
    "link": "https://twitter.com/LihhCHL85",
    "followers": 88,
    "content": "@anterogreco Press\u00e1gio meu caro Antero.\nQue seja assim todos os dias a partir de 2021 em S\u00e3o Paulo com nosso Boulos invadindo nossas casas com esperan\u00e7as, amor e boas a\u00e7\u00f5es \ud83d\ude4c",
    "mentioned_users": "anterogreco",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558113519890432,
    "Label": "LuaSantis",
    "link": "https://twitter.com/LuaSantis",
    "followers": 8357,
    "content": "@duducouto1974 Compreenda, a campanha p Tatto desistir e apoiar Boulos foi gigantesca ( fez bem em manter candidatura), reposicionou o PT na disputa pol\u00edtica, embora tenha perdido, a\u00ed a milit\u00e2ncia petista migrou p Boulos. PSOL sem PT, jamais venceria em SP, de um jeito ou de outro.",
    "mentioned_users": "duducouto1974",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558090434359297,
    "Label": "matheusmota",
    "link": "https://twitter.com/matheusmota",
    "followers": 13133,
    "content": "Bicho: Boulos???",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558042501853186,
    "Label": "QualquerBarbosa",
    "link": "https://twitter.com/QualquerBarbosa",
    "followers": 226,
    "content": "Ent\u00e3o se binoliro n\u00e3o quer que Covas ganhe... ele t\u00e1 apoiando o Boulos?????????????????????? twitter.com/folha/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "folha",
    "content_of_rt": "Bolsonaro manda mensagem de WhatsApp a aliados em que estoca candidatura de Covas em SP https://t.co/5qkYbMBElp",
    "rt_id": 1329557577932431366
  },
  {
    "Id": 1329558011577311232,
    "Label": "hopefuldude2004",
    "link": "https://twitter.com/hopefuldude2004",
    "followers": 145,
    "content": "@ratoborrachudo Pergunta ao doido do Boulos",
    "mentioned_users": "ratoborrachudo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558010746769408,
    "Label": "AmarilPeppe",
    "link": "https://twitter.com/AmarilPeppe",
    "followers": 1547,
    "content": "Um sujeito me disse que vai votar no Boulos porque o Doria e o Covas s\u00e3o comunistas, e que j\u00e1 protestou na Paulista contra os planos chineses do Doria. Nem discuti. Fazendo campanha a gente ouve cada uma... t\u00e1 loco.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329558009392009216,
    "Label": "SandraZanfra",
    "link": "https://twitter.com/SandraZanfra",
    "followers": 2,
    "content": "@CNNBrasil O Boulos \u00e9 uma fraude. Ele teve boa educa\u00e7\u00e3o, estudou nos EUA, \u00e9 inteligente, MAS, o que ele quer realmente? Ele quer apenas PODER. Acha que algu\u00e9m que diz que Cuba \u00e9 uma democracia, que Maduro n\u00e3o \u00e9 ditador, \u00e9 o qu\u00ea? UM ATOR!!",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557996070965255,
    "Label": "LeonardoBzt",
    "link": "https://twitter.com/LeonardoBzt",
    "followers": 4227,
    "content": "@itamarzinfranco @_todocambia_ A campanha dele conseguiu fazer uma pura desconstru\u00e7\u00e3o de imagem do Boulos, que por anos foi lido por uma caricatura na m\u00eddia paulistana, pra dar a sopa pra essa narrativa, \"ali o stalinista famoso do Caetano Veloso mostrando que \u00e9 da turma do Boulos\".",
    "mentioned_users": "_todocambia_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557995685093386,
    "Label": "Haldurbaran",
    "link": "https://twitter.com/Haldurbaran",
    "followers": 160,
    "content": "parabens boulos vc ganhou e nao vai levar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557985081909250,
    "Label": "MariaSenna",
    "link": "https://twitter.com/MariaSenna",
    "followers": 246,
    "content": "@dangerousnitta @farmrevolucion @fefito @Splash_UOL @UOL Vc leu? Pq a emissora n\u00e3o explicou o motivo do cancelamento? \u00c9 puro medo, Boulos ta gigante #Boulos50",
    "mentioned_users": "dangerousnitta farmrevolucion fefito Splash_UOL UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557981625724929,
    "Label": "owand_",
    "link": "https://twitter.com/owand_",
    "followers": 1244,
    "content": "N\u00e3o \u00e9 mist\u00e9rio pra ningu\u00e9m que nessa elei\u00e7\u00e3o eu sou Covas desde criancinha. Mas se o advers\u00e1rio do Boulos fosse o Crivella, eu estaria pra cima e pra baixo de celtinha fazendo campanha pro psol. twitter.com/ggreenwald/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ggreenwald",
    "content_of_rt": "Crivella \u00e9 completamente nojento e desesperado. https://t.co/VOzDzxL29J",
    "rt_id": 1329535661733507075
  },
  {
    "Id": 1329557973392384012,
    "Label": "augustodefranco",
    "link": "https://twitter.com/augustodefranco",
    "followers": 14229,
    "content": "Zeina Latif, no Estad\u00e3o de hoje, desvela o populismo de Boulos. \"Embora com tom mais moderado, Guilherme Boulos repete o nefasto e equivocado discurso populista\".",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557950596341761,
    "Label": "TaelGomes",
    "link": "https://twitter.com/TaelGomes",
    "followers": 56,
    "content": "Repito: Quando os colunistas do @Estadao e da @folha v\u00e3o discutir e criticar o plano do Covas, assim como fazem com o Boulos? twitter.com/abazzan/status\u2026",
    "mentioned_users": "Estadao folha",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "abazzan",
    "content_of_rt": "Ontem o Boulos se embananou todo para explicar como ia pagar os R$ 29 bi em 4 anos dos projetos dele. Hj perguntaram pro Covas quanto iam custar os projetos dele e ele respondeu: \"de cabe\u00e7a eu n\u00e3o sei, depois te passo\". Ningu\u00e9m vai fazer mat\u00e9ria disso, nem uma threadzinha sequer.",
    "rt_id": 1329509625893433344
  },
  {
    "Id": 1329557950407569408,
    "Label": "gatare",
    "link": "https://twitter.com/gatare",
    "followers": 684,
    "content": "@GuilhermeBoulos @kknunes3 Estad\u00e3o hoje: \"Boulos quer abrigar pobre infectado em \u00e1rea p\u00fablica\".\n\nCom tantos pr\u00e9dios desocupados na cidade de S\u00e3o Paulo sou a favor de usar como abrigo para quem necessitar..",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos kknunes3",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557945152102400,
    "Label": "jCecillio",
    "link": "https://twitter.com/jCecillio",
    "followers": 1761,
    "content": "@Fasalles Acho que ela est\u00e1 querendo eleger o Boulos.",
    "mentioned_users": "Fasalles",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557937216495618,
    "Label": "YahooBr",
    "link": "https://twitter.com/YahooBr",
    "followers": 80942,
    "content": "No c\u00e1lculo dos votos v\u00e1lidos Bruno Covas aparece com 58%, enquanto Guilherme Boulos tem 42%. O procedimento \u00e9 o mesmo utilizado pela Justi\u00e7a Eleitoral para divulgar o resultado oficial da elei\u00e7\u00e3o.\n#Eleicoes2020 \nbr.noticias.yahoo.com/segundo-turno-\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557933928091648,
    "Label": "geladog_",
    "link": "https://twitter.com/geladog_",
    "followers": 6767,
    "content": "Datafolha: Covas tem 48% e Boulos 35% em S\u00e3o Paulo\n\ngabge.com.br/noticias/16872\u2026 #Eleicoes #Governo #Pesquisas #BrunoCovas #Datafolha #GuilhermeBoulos #JusticaEleitoral #Levantamento #Marge",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557916723113990,
    "Label": "contabilkim",
    "link": "https://twitter.com/contabilkim",
    "followers": 1066,
    "content": "@EstadaoEconomia \"VAMOS ACABAR COM A CORRUP\u00c7\u00c3O NO BRASIL\" (AECIO NEVES E BOLSONARO FALOU ISSO), \"BRASIL ACIMA DE TUDO\" (BOLSONARO QUE FEZ ARMINHA E QUERIA METRALHAR FALOU ISSO) E VCS DO ESTAD\u00c3O REPORTA QUE BOULOS \u00c9 POPULISTA, ME POUPE COVARDES, QUERENDO ATACAR A OPOSI\u00c7\u00c3O PRA ELEGER MAIS UM FASCIS",
    "mentioned_users": "EstadaoEconomia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557895101472776,
    "Label": "DanielSPR1981",
    "link": "https://twitter.com/DanielSPR1981",
    "followers": 19,
    "content": "@real_delirio @fungodeu @ce_lopess @AlexSchwartsman @_makavelijones E vc T\u00e2nia, que na sua descri\u00e7\u00e3o consta PHD em Economia, tem o que a dizer sobre a teoria do Boulos?",
    "mentioned_users": "real_delirio fungodeu ce_lopess AlexSchwartsman _makavelijones",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557865963597828,
    "Label": "Marc_E_Boulos",
    "link": "https://twitter.com/Marc_E_Boulos",
    "followers": 17,
    "content": "@BrunoTabbal @LBCI_NEWS \u0634\u0639\u0628 \u0645\u062e\u062f\u0651\u0631",
    "mentioned_users": "BrunoTabbal LBCI_NEWS",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557815971749890,
    "Label": "Filipe_Natal",
    "link": "https://twitter.com/Filipe_Natal",
    "followers": 116,
    "content": "@________renan @Michael_Santii @JuniorMLima @gduvivier @GuilhermeBoulos Pano para o Boulos, esse \u00e9 o Tweet. https://t.co/yyjlxCizU8",
    "mentioned_users": "________renan Michael_Santii JuniorMLima gduvivier GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557795797164035,
    "Label": "CazobertoD",
    "link": "https://twitter.com/CazobertoD",
    "followers": 14,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Eu n\u00e3o apoio Boulos e nem covas. Eu quero que os dois v\u00e3o abra\u00e7ados pro inferno.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557784199917579,
    "Label": "luzanotelli",
    "link": "https://twitter.com/luzanotelli",
    "followers": 144,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Eu apoio Boulos de Palmas, TO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557762611802114,
    "Label": "Bellaa_garciaa",
    "link": "https://twitter.com/Bellaa_garciaa",
    "followers": 1105,
    "content": "Dia 29 eu s\u00f3 queria ter o t\u00edtulo de eleitor votando em SP, ia ser maravilhoso contribuir pra vit\u00f3ria do Boulos, com certeza iria.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557740197441549,
    "Label": "NinguemSapia",
    "link": "https://twitter.com/NinguemSapia",
    "followers": 281,
    "content": "@vitoriaalessi Vc leva o caf\u00e9 e ele o boulos",
    "mentioned_users": "vitoriaalessi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557729657163777,
    "Label": "leticiaalves_pr",
    "link": "https://twitter.com/leticiaalves_pr",
    "followers": 31,
    "content": "@JornalOGlobo Se o Boulos ganhar,  na moral vou ficar feliz",
    "mentioned_users": "JornalOGlobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557700229869574,
    "Label": "paulonortista",
    "link": "https://twitter.com/paulonortista",
    "followers": 20,
    "content": "@g1 Podiam come\u00e7ar a testar com os eleitores do Boulos e Covas",
    "mentioned_users": "g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557693862916097,
    "Label": "geladog_",
    "link": "https://twitter.com/geladog_",
    "followers": 6767,
    "content": "Datafolha: Covas tem 48% e Boulos 35% em S\u00e3o Paulo\n\ngabge.com.br/noticias/16872\u2026 #Eleicoes #Governo #Pesquisas #BrunoCovas #Datafolha #GuilhermeBoulos #JusticaEleitoral #Levantamento #Mar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557688884350976,
    "Label": "gilson2511",
    "link": "https://twitter.com/gilson2511",
    "followers": 126,
    "content": "@GuilhermeBoulos Existe uma pol\u00eamica sobre o canditato a prefeitura de S\u00e3o Paulo, Guilherme Boulos. \n\nAguns setores mais progressistas da comunidade sustentam a tese de que Boulos n\u00e3o apoia o BDS (movimento antissemita que visa destruir o Estado de Israel), mas seguramente a .... https://t.co/ZJPdfaGxN1",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557686610956290,
    "Label": "rogeriojequiti",
    "link": "https://twitter.com/rogeriojequiti",
    "followers": 1286,
    "content": "BOULOS  2020\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86ESQUERDA UNIDA \u203c\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83c\udff3\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9 twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "'Se for reeleito, s\u00f3 volto a ser candidato em 2026', diz Covas https://t.co/4qbduFzIbv",
    "rt_id": 1329509526341611520
  },
  {
    "Id": 1329557629333626881,
    "Label": "AntonioSous",
    "link": "https://twitter.com/AntonioSous",
    "followers": 1069,
    "content": "@Estadao @EstadaoPolitica O criminoso lula \u00e9 boulos. Naturalmente.",
    "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557599822503946,
    "Label": "Marcosleodoro3",
    "link": "https://twitter.com/Marcosleodoro3",
    "followers": 2,
    "content": "@Desesquerdizada Traduzindo e isso que ele quis dizer ...  vote boulos ele \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o https://t.co/puLOjM2GIL",
    "mentioned_users": "Desesquerdizada",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557584014176264,
    "Label": "wellingtonss_jr",
    "link": "https://twitter.com/wellingtonss_jr",
    "followers": 135,
    "content": "Falta s\u00f3 um boulos twitter.com/poetasergiovaz\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "poetasergiovaz",
    "content_of_rt": "Hoje\nquem quiser\npode fazer reforma agr\u00e1ria\nno meu sorriso.\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o\n\u00e9 um latif\u00fandio\na ser ocupado.\n\nsergio vaz",
    "rt_id": 1329415983161806852
  },
  {
    "Id": 1329557560660271111,
    "Label": "felicciahardy",
    "link": "https://twitter.com/felicciahardy",
    "followers": 17,
    "content": "ai paulistas pq vcs nao votam no boulos \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557483174637575,
    "Label": "LiliJPALula",
    "link": "https://twitter.com/LiliJPALula",
    "followers": 127,
    "content": "@GuilhermeBoulos Sinceramente? T\u00f4 com inveja dos paulistas. Poder derrotar toda a direita e extrema direita com Boulos e Erundina, era tudo o que eu queria para o meu Rio.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557482964983809,
    "Label": "luizhgm",
    "link": "https://twitter.com/luizhgm",
    "followers": 59,
    "content": "Eu fico puto em ler coisas como, rio e s\u00e3o paulo est\u00e3o no mesmo barco. Gostando ou n\u00e3o da esquerda, Covas e Boulos possuem direitos politicos totalmente limpos(justos ou n\u00e3o), no rio tanto o Dudu, quanto o Crivella s\u00f3 n\u00e3o est\u00e3o ineleg\u00edveis, por liminares monocr\u00e1ticas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557477017276416,
    "Label": "DaniloCanabarra",
    "link": "https://twitter.com/DaniloCanabarra",
    "followers": 283,
    "content": "Boulos \u00e9 s\u00f3 um idiota e vagabundo endeusado por essa imprensa t\u00e3o igual. twitter.com/PauloMartins10\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "PauloMartins10",
    "content_of_rt": "O grande executivo Guilherme Boulos explica como pretende destruir as finan\u00e7as da maior cidade do pa\u00eds:\n\nEm programa de governo, Boulos promete anular reforma previdenci\u00e1ria e reverter terceiriza\u00e7\u00e3o com mais concursos https://t.co/KHMIIzyjmP",
    "rt_id": 1329532585500880898
  },
  {
    "Id": 1329557449658028036,
    "Label": "JenoOliveiraa",
    "link": "https://twitter.com/JenoOliveiraa",
    "followers": 8965,
    "content": "Qualquer um que saia de casa em um dia de domingo para votar em um maloqueiro, delinquente, explorador da mis\u00e9ria alheia como esse tal de Boulos s\u00f3 pode ser maloqueiro igual a ele.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557440279539719,
    "Label": "mady_mm",
    "link": "https://twitter.com/mady_mm",
    "followers": 243,
    "content": "@PastorMalafaia Boulos \u00e9 o que mais se aproxima a imagem que eu tenho de Jesus,  j\u00e1 que tem origem mediterranea,   Jesus defendia pobres e oprimidos,  dividiu o p\u00e3o,  boulos \u00e9 o cara!",
    "mentioned_users": "PastorMalafaia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557431895121921,
    "Label": "Madame__Min",
    "link": "https://twitter.com/Madame__Min",
    "followers": 6312,
    "content": "Depoimento de Caetano Veloso sobre Boulos (2) https://t.co/Uc3qyI1rQP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557430003519489,
    "Label": "FernandaVecchi3",
    "link": "https://twitter.com/FernandaVecchi3",
    "followers": 43,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Americana, SP apoia Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557407001960449,
    "Label": "marcoskalil",
    "link": "https://twitter.com/marcoskalil",
    "followers": 721,
    "content": "Lula apoiar\u00e1 Boulos na propaganda de TV do PSOL redir.folha.com.br/redir/online/c\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557330254581767,
    "Label": "NovaisRosete",
    "link": "https://twitter.com/NovaisRosete",
    "followers": 483,
    "content": "@a_seresta Aqui em SP o neg\u00f3cio foi muito estranho. Duvido que na zona norte o pov\u00e3o saiba quem \u00e9 Boulos que s\u00f3 \u00e9 conhecido pela classe artistica, playboyinhos e os de gravata e palet\u00f3 da zona da Faria Lima.",
    "mentioned_users": "a_seresta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557305835352065,
    "Label": "teresinhalopes",
    "link": "https://twitter.com/teresinhalopes",
    "followers": 27529,
    "content": "Boulos virou uma ag\u00eancia de empregos!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557302047858693,
    "Label": "uagg1982",
    "link": "https://twitter.com/uagg1982",
    "followers": 309,
    "content": "@giane_baptista @paulomathias Boulos \u00e9  um cara que n\u00e3o conhece aritm\u00e9tica!",
    "mentioned_users": "giane_baptista paulomathias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557299845885952,
    "Label": "Malala06098063",
    "link": "https://twitter.com/Malala06098063",
    "followers": 206,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Daqui de Paulo Afonso-BA eu tor\u00e7o e apoio o BOULOS como o melhor prefeito pra S\u00e3o Paulo!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557284276629517,
    "Label": "paulonortista",
    "link": "https://twitter.com/paulonortista",
    "followers": 20,
    "content": "@francisdear12 A \u00fanica propriedade privada que n\u00e3o cumpre fun\u00e7\u00e3o social \u00e9 a do Boulos",
    "mentioned_users": "francisdear12",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557252047507458,
    "Label": "anginhanha",
    "link": "https://twitter.com/anginhanha",
    "followers": 152,
    "content": "\u2661\u2729\u2661\u2729\nA companheira de Boulos, gente! \n\n\"Primeira-dama p\u00e9 no barro\" uol.com.br/universa/espec\u2026 via @UOL",
    "mentioned_users": "UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557212193230848,
    "Label": "Minerva_revolts",
    "link": "https://twitter.com/Minerva_revolts",
    "followers": 3231,
    "content": "Lula, Dilma, Gleisi, Tatto, nossas principais lideran\u00e7as apoiando Boulos em SP! Juntos para derrotar as elites e capital financeiro! #Vote13EAliados #Boulos50 https://t.co/CqgGC7iOnk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557209299243009,
    "Label": "B_CesarK",
    "link": "https://twitter.com/B_CesarK",
    "followers": 392,
    "content": "Imagine algum pr\u00e9dio do munic\u00edpio cheio de goteiras: \n\n- Boulos, como resolver esse problema? Estamos usando baldes.\n- Pra resolver o problema precisamos de baldes maiores. Talvez bacias. E \u00e9 isso que eu vou fazer. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557193415389185,
    "Label": "JosAndersonFer2",
    "link": "https://twitter.com/JosAndersonFer2",
    "followers": 175,
    "content": "@GBragaLobato @arquivopolitico @octavio_guedes Por exemplo o plano de governo do Covas n\u00e3o tem uma proposta concreta em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 quest\u00e3o racial j\u00e1 o plano de governo do Boulos tem. Isso al\u00e9m da quest\u00e3o dos sem teto e outros. A taxa de conhecimento do Boulos \u00e9 pequena amigo e ele n\u00e3o para de subir ent\u00e3o a virada \u00e9 poss\u00edvel",
    "mentioned_users": "GBragaLobato arquivopolitico octavio_guedes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557181453246465,
    "Label": "gabvctz",
    "link": "https://twitter.com/gabvctz",
    "followers": 90,
    "content": "ChungHa - Dream Of You (Feat. Guillerme Boulos)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557168400576513,
    "Label": "JosEdsonBatist7",
    "link": "https://twitter.com/JosEdsonBatist7",
    "followers": 175,
    "content": "@CarlaZambelli38 Esse Boulos estou louco para invadir as casas dos trouxas e n\u00e3o trouxas o importante para ele \u00e9 invadir",
    "mentioned_users": "CarlaZambelli38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557128512757766,
    "Label": "P_Little_P",
    "link": "https://twitter.com/P_Little_P",
    "followers": 638,
    "content": "@burnfacho @marcioinpeaceCH @juliolinden O Covas tem duas faculdades, direito e economia, foi dep estadual, federal, secret\u00e1rio de estado, tem experi\u00eancia. A do Boulos \u00e9 Filosofia e ativista baderneiro.",
    "mentioned_users": "burnfacho marcioinpeaceCH juliolinden",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557100519972865,
    "Label": "PhelipeLouzada",
    "link": "https://twitter.com/PhelipeLouzada",
    "followers": 228,
    "content": "@g_martarello @franciscorazzo Sai fora. J\u00e1 estou direcionando o Boulos para seus im\u00f3veis desocupados...rs",
    "mentioned_users": "g_martarello franciscorazzo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557092349435904,
    "Label": "ralgois",
    "link": "https://twitter.com/ralgois",
    "followers": 111,
    "content": "mas \u00e9 claro que vladimir safatle contribui com a equipe do boulos. moderacao quase no limite da prudencia e sofisticacao",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557049542381568,
    "Label": "brasil_et",
    "link": "https://twitter.com/brasil_et",
    "followers": 17,
    "content": "@o_antagonista Essa frase est\u00e1 muito tirada de contexto, eu j\u00e1 n\u00e3o acredito mais na m\u00eddia, at\u00e9 o Boulos reclamou do estad\u00e3o, se a esquerda tbm ta reclamando da m\u00eddia, quer dizer q o bagulho t\u00e1 feio \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329557020039634947,
    "Label": "Icasss_sf",
    "link": "https://twitter.com/Icasss_sf",
    "followers": 814,
    "content": "Rolando receita de Boulos no story do insta pra assistir o debate do ED 50 mais tarde",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556981867302924,
    "Label": "BoanoiteBrunoB",
    "link": "https://twitter.com/BoanoiteBrunoB",
    "followers": 4,
    "content": "@claysonfelizola Clai\u00e7u, sinto lhe dizer, por\u00e9m, acho que Covas vai ganhar essa elei\u00e7\u00e3o. Boulos t\u00e1 bem atr\u00e1s dele, e ele precisa jogar entre esquerda radical e n\u00e3o radical pra fazer m\u00e9dia por voto. Ele est\u00e1 numa posi\u00e7\u00e3o dif\u00edcil.",
    "mentioned_users": "claysonfelizola",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556922106863617,
    "Label": "sabiodesiao",
    "link": "https://twitter.com/sabiodesiao",
    "followers": 704,
    "content": "Fatura do meu cart\u00e3o de cr\u00e9dito chegou: mil reais. Paguei com meu outro cart\u00e3o, cuja fatura vem m\u00eas que vem. Quando ela chegar, vou pag\u00e1-la com esse cart\u00e3o de agora. E no m\u00eas seguinte eu pago o primeiro com o segundo.\n\nAprendi com o Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556902959779841,
    "Label": "Gahan_fla",
    "link": "https://twitter.com/Gahan_fla",
    "followers": 352,
    "content": "@FakeNews38 @GuilhermeBoulos @nando_reis BOULOS 50",
    "mentioned_users": "FakeNews38 GuilhermeBoulos nando_reis",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556889823293448,
    "Label": "cassialafeta",
    "link": "https://twitter.com/cassialafeta",
    "followers": 88,
    "content": "@IldericaC @GuilhermeBoulos Doei! Dale Boulos!!",
    "mentioned_users": "IldericaC GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556885020827648,
    "Label": "SBouchud",
    "link": "https://twitter.com/SBouchud",
    "followers": 17407,
    "content": "Boulos tem apoio de \"todas as for\u00e7as que prestam\" em S\u00e3o Paulo, diz Haddad @UOLNoticias @UOL noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026 de todas as for\u00e7as do mal voc\u00ea quer dizer n\u00e9?",
    "mentioned_users": "UOLNoticias UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556879119425537,
    "Label": "CarlosAraujo68",
    "link": "https://twitter.com/CarlosAraujo68",
    "followers": 4749,
    "content": "@maristrassximr Poder\u00edamos chamar o Boulos para nos ajudar achar uma Ilha abandonada e a tomar posse dela.",
    "mentioned_users": "maristrassximr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556847796379648,
    "Label": "liviaqui",
    "link": "https://twitter.com/liviaqui",
    "followers": 540,
    "content": "Boulos tem mt certeza do q fala, e isso \u00e9 sintoma de preparo. Ele sabe oq quer fazer em SP e acredita q vai mudar a vida das pessoas l\u00e1 (eu tb). Foi mt bem na sabatina do Estad\u00e3o.\nS\u00f3 achei os entrevistadores mt mais incisivos com ele q com o Covas. Disappointed but not surprised.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556845581770754,
    "Label": "EliseteMiriam",
    "link": "https://twitter.com/EliseteMiriam",
    "followers": 6567,
    "content": "@AnnaBeatriceBR Boulos disse que n\u00e3o disse o que disse, e que o que disse n\u00e3o era o que queria dizer...",
    "mentioned_users": "AnnaBeatriceBR",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556842247286784,
    "Label": "RafaelFM_55",
    "link": "https://twitter.com/RafaelFM_55",
    "followers": 182,
    "content": "@galegolucasm Sim kkkk. Em resumo, seria muito legal se o Boulos ganhasse. Ia ser bom pra s\u00e3o paulo, q ia ter um prefeito mais focado no social. Bom para o Boulos e PSOL, q naturalmente ficariam mais moderados, pq ser smp oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 mt f\u00e1cil. E bom para a esquerda, q se renova.",
    "mentioned_users": "galegolucasm",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556831937699851,
    "Label": "luci_dinhani",
    "link": "https://twitter.com/luci_dinhani",
    "followers": 88,
    "content": "a menina me compartilha um v\u00eddeo em q o cara fala \u201ca\u00ed pq hj o povo s\u00f3 bota no boulos pra lacrar\u201d \u201co boulos nessa campanha est\u00e1 tentando esconder o qu\u00e3o radical ele \u00e9\u201d kkkkkk aiai",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556793798877185,
    "Label": "grfp18",
    "link": "https://twitter.com/grfp18",
    "followers": 103,
    "content": "t\u00f4 pra falar que eu votei mais nela que no boulos \ud83e\udd7a twitter.com/MarceloFreixo/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MarceloFreixo",
    "content_of_rt": "@luizaerundina, 84 anos, ontem saiu \u00e0s 2h da C\u00e2mara e foi a primeira a chegar hoje no plen\u00e1rio. Incans\u00e1vel! Exemplo de luta e de vida. Te amo, Erun! https://t.co/NW6TTcS246",
    "rt_id": 1149771788576075778
  },
  {
    "Id": 1329556776971362308,
    "Label": "ManoRestaino",
    "link": "https://twitter.com/ManoRestaino",
    "followers": 135,
    "content": "@Gabrielophd @chathamires @GuilhermeBoulos disse tudo. Estudante apoiando o Boulos, quem apoia o Covas entt n estuda \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f",
    "mentioned_users": "Gabrielophd chathamires GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556771430686721,
    "Label": "g_martarello",
    "link": "https://twitter.com/g_martarello",
    "followers": 74,
    "content": "@PhelipeLouzada @franciscorazzo Solu\u00e7\u00e3o por hora eh: n\u00e3o ser o Boulos",
    "mentioned_users": "PhelipeLouzada franciscorazzo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556760315695105,
    "Label": "DelfinoTuito",
    "link": "https://twitter.com/DelfinoTuito",
    "followers": 703,
    "content": "@o_demotape A pesquisa do Datafolha com o cen\u00e1rio Covas x Boulos para 2T na v\u00e9spera do primeiro turno com a de hoje. \u00c9 normal essa varia\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556736102035459,
    "Label": "marcosgss",
    "link": "https://twitter.com/marcosgss",
    "followers": 651,
    "content": "@Cecillia @antoniotabet poha, pelo menos aqui em \u00c9ssip\u00ea o M3L e os liberais s\u00f3 est\u00e3o atacando o Boulos na quest\u00e3o econ\u00f4mica. essa da previd\u00eancia Municipal deu pano p/ manga deles.",
    "mentioned_users": "Cecillia antoniotabet",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556705663983624,
    "Label": "muriTunholi",
    "link": "https://twitter.com/muriTunholi",
    "followers": 613,
    "content": "P&gt; colega de quarto pra dividir apartamento em SP depois que o Boulos assumir a prefeitura",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556700907642881,
    "Label": "MarceloBarrosMG",
    "link": "https://twitter.com/MarceloBarrosMG",
    "followers": 18,
    "content": "@lucifuge1501 Tadinho do Bruno... Comparar com o dem\u00f4nio gengivudo... A\u00ed eh demais.... Vote Boulos... Renove S\u00e3o Paulo...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556696675606529,
    "Label": "meninerpc",
    "link": "https://twitter.com/meninerpc",
    "followers": 478,
    "content": "@benebarbosa_mvb @benebarbosa_mvb , n\u00e3o sei se vc viu, mas o Covas falou ontem que pediu desculpas para o Boulos pelo que o Trati falou do candidato, negou apoio do Russomano, v\u00e9io, ele deu a prefeitura pro Boulos, sendo que os votos do Russo que poderiam ser dele n\u00e3o vai 100%, do PT vai Boulos.",
    "mentioned_users": "benebarbosa_mvb",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556688517685249,
    "Label": "californidoge",
    "link": "https://twitter.com/californidoge",
    "followers": 4119,
    "content": "boulos charts twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329556682532335625,
    "Label": "arnaldoolivofc",
    "link": "https://twitter.com/arnaldoolivofc",
    "followers": 1242,
    "content": "Boulos vai contratar mais gente para combater d\u00e9ficit da previd\u00eancia. \u00c9 a Dilma de cavanhaque. \n\nPaulistanos, vcs desonram a cidade.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556671681736710,
    "Label": "EuclidesCastro7",
    "link": "https://twitter.com/EuclidesCastro7",
    "followers": 12,
    "content": "@LulaOficial @GuilhermeBoulos Boulos, filhote do Lula, parte da quadrilha tentando voltar ao poder.",
    "mentioned_users": "LulaOficial GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556596133945347,
    "Label": "rdx_br",
    "link": "https://twitter.com/rdx_br",
    "followers": 38,
    "content": "@lnunesjr Tem cara de que ser\u00e1 aprovada em concurso p\u00fablico aberto pelo Boulos.",
    "mentioned_users": "lnunesjr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556582867333126,
    "Label": "MaluCarbo",
    "link": "https://twitter.com/MaluCarbo",
    "followers": 380,
    "content": "@PtMaria13 @jilmartatto Achei legal a atitude. Agora a campanha que ele est\u00e1 fazendo tb t\u00e1 demais...vamos com calma...PSOL \u00e9 Boulos puxaram o \"diretasja\".",
    "mentioned_users": "PtMaria13 jilmartatto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556552882204672,
    "Label": "ferrlorenzon",
    "link": "https://twitter.com/ferrlorenzon",
    "followers": 1961,
    "content": "@luide Sabe quando um politico defende cloroquina e os m\u00e9dicos reclamam?\n\nO boulos nao pode nem falar merda fiscal que vem um monte de economista reclamar!",
    "mentioned_users": "luide",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556539204653059,
    "Label": "JosAndersonFer2",
    "link": "https://twitter.com/JosAndersonFer2",
    "followers": 175,
    "content": "@GBragaLobato @arquivopolitico @octavio_guedes Acho que vc n\u00e3o est\u00e1 acompanhando a campanha amigo, a chapa com as propostas mais populares e sociais s\u00e3o do Boulos cara n\u00e3o presciso provar que o Covas faz uma gest\u00e3o elitista e quer se afastar dessa imagem mesmo sendo essa a que ele possui",
    "mentioned_users": "GBragaLobato arquivopolitico octavio_guedes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556512654680065,
    "Label": "conservadoraRV",
    "link": "https://twitter.com/conservadoraRV",
    "followers": 14115,
    "content": "Se houve fraude em favor do Boulos em S\u00e3o Paulo, houve tamb\u00e9m em favor da Manuela em POA, \u00e9 \u00f3bvio.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556510284926976,
    "Label": "_eduhsouza",
    "link": "https://twitter.com/_eduhsouza",
    "followers": 145,
    "content": "@ratoborrachudo Ia sugerir o Boulos, mas se ele souber de alguma, ele j\u00e1 invadiu! Kkkkkk",
    "mentioned_users": "ratoborrachudo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556434263093248,
    "Label": "dila_abd",
    "link": "https://twitter.com/dila_abd",
    "followers": 144,
    "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Boulos respira aliviado",
    "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556412293406723,
    "Label": "JunqueiraIlza",
    "link": "https://twitter.com/JunqueiraIlza",
    "followers": 5,
    "content": "@rod_236 @resenhanobar @Haddad_Fernando @ManuelaDavila Eu aposto que \u00e9 falta de car\u00e1ter, mesmo. Boa sorte para Boulos e para Manuela!",
    "mentioned_users": "rod_236 resenhanobar Haddad_Fernando ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556406152867840,
    "Label": "uagg1982",
    "link": "https://twitter.com/uagg1982",
    "followers": 309,
    "content": "@carlosjordy O Boulos n\u00e3o \u00e9  mal intencionado  , \u00e9  BURRO  mesmo !",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556385709821952,
    "Label": "claysonfelizola",
    "link": "https://twitter.com/claysonfelizola",
    "followers": 62603,
    "content": "Algu\u00e9m sabe quantos pontos o Boulos subiu mas pesquisas hoje?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556380475330560,
    "Label": "GleiceQueirozz",
    "link": "https://twitter.com/GleiceQueirozz",
    "followers": 586,
    "content": "PSTU declarando voto cr\u00edtico a Boulos twitter.com/pstu/status/13\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "pstu",
    "content_of_rt": "PSTU-SP | Respeitamos mas n\u00e3o concordamos com as esperan\u00e7as que camadas da classe e da juventude depositam em Boulos. Mas alertamos: infelizmente, um projeto de alian\u00e7a de classe como fez o PT n\u00e3o trar\u00e1 as mudan\u00e7as que o povo pobre e a juventude precisam\nhttps://t.co/I6GZtwpF4T",
    "rt_id": 1329446465928892420
  },
  {
    "Id": 1329556380462829569,
    "Label": "lcsbl",
    "link": "https://twitter.com/lcsbl",
    "followers": 104,
    "content": "@gatomakonh lucas boulos",
    "mentioned_users": "gatomakonh",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556368970420224,
    "Label": "briannacantelli",
    "link": "https://twitter.com/briannacantelli",
    "followers": 461,
    "content": "@guidosarth @UOLNoticias Exato. Parece que o PDT declarou apoio ao Boulos agora.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556355057913857,
    "Label": "RodrigoQuina2",
    "link": "https://twitter.com/RodrigoQuina2",
    "followers": 0,
    "content": "@andreolifelipe @marina_helou @GuilhermeBoulos @luizaerundina Olha, um Global que n\u00e3o se importa com o d\u00e9ficit fiscal e parabeniliza o apoio ao Boulos. Bacana.",
    "mentioned_users": "andreolifelipe marina_helou GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556329950830595,
    "Label": "quebrachera",
    "link": "https://twitter.com/quebrachera",
    "followers": 186,
    "content": "nem passamos ainda e j\u00e1 estou sendo IMPACTADA pelo arquivo confidencial Guilherme Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556317283999744,
    "Label": "Tosatti_75",
    "link": "https://twitter.com/Tosatti_75",
    "followers": 1133,
    "content": "Boulos e Manuela disputando segundo turno em duas das principais capitais do Brasil, ou \u00e9 fraude ou imbecilidade mesmo!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556305040740352,
    "Label": "ssperandei",
    "link": "https://twitter.com/ssperandei",
    "followers": 158,
    "content": "Vai, Boulos!\nBora, SP! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329556290440400896,
    "Label": "cvltelecom",
    "link": "https://twitter.com/cvltelecom",
    "followers": 338,
    "content": "@conexaopolitica Foda-se o \"Joice\", o Bruno das COVAS e o Governador BOSTA...\nVou votar Boulos 50 para a merda feder de vez...\nFoda-se o Psdb e o Fernando Henrique Cardoso juntos...\n \nImportante \u00e9 tirar S\u00e3o Paulo das garras do Psdb, o Estado de SP, financia essa corja de Socialista faz 40 Anos.",
    "mentioned_users": "conexaopolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556269204705280,
    "Label": "dias_vivar",
    "link": "https://twitter.com/dias_vivar",
    "followers": 1,
    "content": "@folha CHEGA DESSE MIMIMI VOTEM EM GUILHERME BOULOS PARA EXPERIMENTAR O SOCIALISMO PURO. SE ELEGEREM COVAS PAREM DE RECLAMAR DOS RICOS. https://t.co/oEBXlURKe4",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556242797301766,
    "Label": "saviosiqueira",
    "link": "https://twitter.com/saviosiqueira",
    "followers": 66,
    "content": "@JoelPinheiro85 Que mentira! O certo \u00e9: Boulos n\u00e3o \u00e9 radical e Covas \u00e9 bolsonarista!!!\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d",
    "mentioned_users": "JoelPinheiro85",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556194713874433,
    "Label": "sara_gabriely0",
    "link": "https://twitter.com/sara_gabriely0",
    "followers": 14,
    "content": "@GuilhermeBoulos Estad\u00e3o: ah pronto, agora o boulos quer invadir propriedades municipais kkkkkk",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556192268607488,
    "Label": "charlesnisz",
    "link": "https://twitter.com/charlesnisz",
    "followers": 8268,
    "content": "19-11:\nCovas: 48% (-5%)\nBoulos: 35% (+9%)\nB/N: 13% (-5%)\nNS: 4% (1%)\n\n14-11:\nCovas 53%\nBoulos: 26%\nB/N: 18%\nNS: 3%",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556184844673025,
    "Label": "FHaiabe",
    "link": "https://twitter.com/FHaiabe",
    "followers": 287,
    "content": "@GuilhermeBoulos VEM PRA ZL BOULOS!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556142670929920,
    "Label": "BrunoRibeiroNFF",
    "link": "https://twitter.com/BrunoRibeiroNFF",
    "followers": 282,
    "content": "*MEMES BOULOS ERUNDINA* \n\n- TikTok\ntiktok.com/@memesbouloser\u2026\n\n- Insta \ud83e\udd33\ud83d\udcf8\ninstagram.com/memesbouloseru\u2026\n\n- Telegram \ud83d\udcec\ud83d\udd35\nt.me/memesbouloseru\u2026\n\n- Twitter \ud83d\udc26\ud83d\udcac\ntwitter.com/memesbouloserun\n\n- Canal Zap \ud83e\ude80\ud83d\udce3\nchat.whatsapp.com/GT4qD5Dvs5t0At\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556130507403266,
    "Label": "itjouliana",
    "link": "https://twitter.com/itjouliana",
    "followers": 110,
    "content": "@caughtinthemeio Boulos?",
    "mentioned_users": "caughtinthemeio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556129291055109,
    "Label": "esquerda_no",
    "link": "https://twitter.com/esquerda_no",
    "followers": 443,
    "content": "GUILHERME BOULOS PREFEITO DE S\u00c3O PAULO. 50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Obrigado pela pergunta, @nando_reis! Vamos juntos virar o jogo na Cultura em SP! #ViraSP50 #Boulos50 #BoulosResponde https://t.co/06k4wrqsyW",
    "rt_id": 1329554356732121089
  },
  {
    "Id": 1329556128498405377,
    "Label": "oplanetaazul",
    "link": "https://twitter.com/oplanetaazul",
    "followers": 1307,
    "content": "Normalmente, o candidato mais votado no primeiro turno acaba conquistando o segundo. Uma virada \u00e9 muito rara.\nS\u00e3o Paulo ter\u00e1 a disputa entre Bruno Covas, do PSDB, e Guilherme Boulos, do PSOL. Quem ser\u00e1 que vai governar a maior cidade do pa\u00eds?\nyoutu.be/4GXPW7gE-yw",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556120231358464,
    "Label": "cvltelecom",
    "link": "https://twitter.com/cvltelecom",
    "followers": 338,
    "content": "@Crissrc @conexaopolitica J\u00e1 te avisei hoje sobre isso!!!\nvai de Boulos 50 para o caldo entornar de vez.\nFoda-se o Psdb e toda a corja de comunista atr\u00e1s da moita...",
    "mentioned_users": "Crissrc conexaopolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556097246617600,
    "Label": "betaothompson",
    "link": "https://twitter.com/betaothompson",
    "followers": 113,
    "content": "@abazzan Custo acreditar q pessoas q transmitem tanta coisa inteligente falem de coisas como boulos",
    "mentioned_users": "abazzan",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556078334517253,
    "Label": "LuizCamargoVlog",
    "link": "https://twitter.com/LuizCamargoVlog",
    "followers": 99062,
    "content": "Para Boulos a Venezuela \u00e9 uma democracia e o terrorista Cesare Battisti \u00e9 um her\u00f3i, e \u00e9 com essa r\u00e9gua moral que o queridinho dos globais pretende governar a cidade mais rica do pa\u00eds!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556059053285376,
    "Label": "BethNunes100",
    "link": "https://twitter.com/BethNunes100",
    "followers": 420,
    "content": "Em programa de governo, Boulos promete anular reforma previdenci\u00e1ria e reverter terceiriza\u00e7\u00e3o com mais concursos oantagonista.com/brasil/em-prog\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329556034696998912,
    "Label": "lbqrqmateus",
    "link": "https://twitter.com/lbqrqmateus",
    "followers": 351,
    "content": "Boulos conhece S\u00e3o Paulo de verdade, n\u00e3o s\u00f3 o centro rico. Duvido Covas saber fazer baldia\u00e7\u00e3o. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329556022294437890,
    "Label": "matheusmuniz",
    "link": "https://twitter.com/matheusmuniz",
    "followers": 4658,
    "content": "A Boulos t\u00e1 afim de perder a elei\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Porra, 2\u00ba turno tem que disputar o eleitor m\u00e9dio. O ideol\u00f3gico j\u00e1 t\u00e1 com ele.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555988773527554,
    "Label": "00pow",
    "link": "https://twitter.com/00pow",
    "followers": 418,
    "content": "Caso o Boulos ganhe !!!. Na primeira crise na prefeitura ele ir\u00e1 invadir a prefeitura para reclamar ??. Kkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555966166241282,
    "Label": "quebrachera",
    "link": "https://twitter.com/quebrachera",
    "followers": 186,
    "content": "se o Boulos for prefeito vc n\u00e3o vai conseguir mais tomar uma cerveja em paz no Sumar\u00e9 expandido sem aparecer algu\u00e9m dizendo que namorou a prima do irm\u00e3o do colega de classe do Boulos mais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555958079639552,
    "Label": "rbrasiliense",
    "link": "https://twitter.com/rbrasiliense",
    "followers": 8766,
    "content": "Bruno Covas vai ganhar de lavada em S\u00e3o Paulo. Boulos volta para a fila e Doria se cacifa para 2022.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555934314717185,
    "Label": "uagg1982",
    "link": "https://twitter.com/uagg1982",
    "followers": 309,
    "content": "O Boulos t\u00e1 derretendo !\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555915272560641,
    "Label": "iCharlie_dp",
    "link": "https://twitter.com/iCharlie_dp",
    "followers": 249,
    "content": "Eu n\u00e3o tenho nada contra o pensamento de uma esquerda genuina, mas n\u00e3o estes retr\u00f3grados do Brasil que s\u00f3 pensam em gastar, gastar, gastar nosso dinheiro, sem sequer saber de onde tirar. Iniciativa privada continua sendo o inimigo. Boulos n\u00e3o.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555904723898376,
    "Label": "PBotelho99",
    "link": "https://twitter.com/PBotelho99",
    "followers": 125,
    "content": "Sabia q eu tava fazendo certo... pra economizar tem q gastar mais do que tem!!! Obrigado boulos pela aula de economia twitter.com/Miltonneves/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Miltonneves",
    "content_of_rt": "Boulos e sus teses  https://t.co/rLOM9sCVlO",
    "rt_id": 1329289601794584579
  },
  {
    "Id": 1329555900894486533,
    "Label": "RafaelFM_55",
    "link": "https://twitter.com/RafaelFM_55",
    "followers": 182,
    "content": "@galegolucasm Super\u00e1vit, e o Boulos fosse estragar a previd\u00eancia de S\u00e3o Paulo. Por favor, PSDB governa a cidade h\u00e1 mt tempo, e o \u00fanico q fez algum movimento para corrigir o d\u00e9ficit foi o Covas.",
    "mentioned_users": "galegolucasm",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555877012119554,
    "Label": "ZellFlorizel",
    "link": "https://twitter.com/ZellFlorizel",
    "followers": 17160,
    "content": "Vejam, o Estrag\u00e3o distorcendo a fala de Boulos\nEles s\u00f3 n\u00e3o falam que o pa\u00eds paga, entre juros e amortiza\u00e7\u00f5es, cerca de R$ 4,4 Bilh\u00f5es de Reais de uma d\u00edvida que nunca foi auditada como manda a Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Acompanhem a @AuditoriaCidada \nJornal Nacional \ud83d\udc47#AlertaNacional twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026 https://t.co/sLcQShAHjV",
    "mentioned_users": "AuditoriaCidada",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Minha posi\u00e7\u00e3o ao Estad\u00e3o: Se houver uma segunda onda, pra evitar o cont\u00e1gio em casas com muita gente, onde o isolamento \u00e9 impratic\u00e1vel, podemos acolher familiares provisoriamente em equipamentos da Prefeitura.\n\nEstad\u00e3o hoje: \"Boulos quer abrigar pobre infectado em \u00e1rea p\u00fablica\".",
    "rt_id": 1329373786056093696
  },
  {
    "Id": 1329555829230604290,
    "Label": "janmac26",
    "link": "https://twitter.com/janmac26",
    "followers": 1123,
    "content": "@marcofeliciano Em S\u00e3o Paulo 3 horas parada em 0,39 e quando volta Boulos em 2\u2070",
    "mentioned_users": "marcofeliciano",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555820451917824,
    "Label": "Nonatosouza930",
    "link": "https://twitter.com/Nonatosouza930",
    "followers": 959,
    "content": "@UOLNoticias Ainda bem, o Boulos dispensa o apoio dessa rapariga.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555792408829954,
    "Label": "dadourado",
    "link": "https://twitter.com/dadourado",
    "followers": 67586,
    "content": "Ser\u00e1 que o pessoal que fica toda hora querendo que o Boulos diga at\u00e9 os centavos dos custos de todos os projetos dele para a prefeitura \u00e9 daquela turma que acreditou nos trilh\u00f5es do Paulo Guedes?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555788784939011,
    "Label": "madanboukman",
    "link": "https://twitter.com/madanboukman",
    "followers": 13715,
    "content": "@Simeonkokorat LOL...M pap kontinye konvesasyon sa. M jis ap reponn paske m te vle verifye yon bagay anvan m te di li. Wi mwen verify ke MJC te vote pou Bill Clinton, Boulos, dirije 13 milya dola lajan CIRH la.",
    "mentioned_users": "Simeonkokorat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555781486829569,
    "Label": "lucasmourao_",
    "link": "https://twitter.com/lucasmourao_",
    "followers": 4609,
    "content": "Boulos se esfor\u00e7a p dizer quanto custar\u00e1 cada uma de suas propostas, a origem do $ e forma de execu\u00e7\u00e3o. E isso \u00e9 exigido dele pelos jornais e, qdo desliza, vira not\u00edcia. Ao Covas nada \u00e9 exigido, e quando questionado a resposta \u00e9: \"esse \u00e9 um grande desafio\", e fica por isso mesmo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555757487050753,
    "Label": "eduguim",
    "link": "https://twitter.com/eduguim",
    "followers": 87728,
    "content": "Pol\u00edcia do PSDB faz acusa\u00e7\u00e3o a ocupa\u00e7\u00e3o ligada a Boulos blogdacidadania.com.br/2020/11/polici\u2026 https://t.co/bwEHLMcOeU",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555749782085634,
    "Label": "LorenteFlavio",
    "link": "https://twitter.com/LorenteFlavio",
    "followers": 87,
    "content": "@BrunoLima972 Ent\u00e3o j\u00e1 a sugest\u00e3o e criar postos de trabalho \n\nQue tal cidad\u00e3o boulos contratar nas empresas da fam\u00edlia dele ...o filho de milion\u00e1rio \nNunca trabalhou \n.\nT\u00e1 de brincadeira",
    "mentioned_users": "BrunoLima972",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555745822691332,
    "Label": "duduferreirx",
    "link": "https://twitter.com/duduferreirx",
    "followers": 358,
    "content": "@GuilhermeBoulos @nando_reis A boulos cala a boca \ud83d\ude44",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos nando_reis",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555739950592000,
    "Label": "KarasElias",
    "link": "https://twitter.com/KarasElias",
    "followers": 14,
    "content": "@Fernandmansano @alisc Essa o Boulos deve demorar um pouco pra sacar",
    "mentioned_users": "Fernandmansano alisc",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555736888827904,
    "Label": "SfeMarketing",
    "link": "https://twitter.com/SfeMarketing",
    "followers": 289,
    "content": "@JovemPanNews Fudeu, agora o boulos ganha!!!",
    "mentioned_users": "JovemPanNews",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555696761892867,
    "Label": "lcsbl",
    "link": "https://twitter.com/lcsbl",
    "followers": 104,
    "content": "@gatomakonh boulos",
    "mentioned_users": "gatomakonh",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555688180371459,
    "Label": "SilvioMouraCam1",
    "link": "https://twitter.com/SilvioMouraCam1",
    "followers": 690,
    "content": "@Fernuf91 \u00c9..., porque para os desfalques na previd\u00eancia ele j\u00e1 tem a solu\u00e7\u00e3o;  ... fazer mais concursos p\u00fablicos para que os contratados continuem pagando e assim se fecha o ciclo de quem recebe e de quem se aposente no servi\u00e7o p\u00fablico, perfeito ... Esse Boulos \u00e9 um ator macabro !!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555680529960962,
    "Label": "Scare83",
    "link": "https://twitter.com/Scare83",
    "followers": 58,
    "content": "@coimbrasousa @gugachacra Kogos \u00e9 muito menos frouxo que o guguinha. J\u00e1 declarou voto no Boulos no segundo turno.",
    "mentioned_users": "coimbrasousa gugachacra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555678323675136,
    "Label": "RafaelFM_55",
    "link": "https://twitter.com/RafaelFM_55",
    "followers": 182,
    "content": "@galegolucasm Justamente. E escorreg\u00f5es na \u00e1rea fiscal todo mundo vai cometer. A fala do Boulos - q ele corrigiu depois - sobre previd\u00eancia foi boba? Foi, mas a gnt sabe q o PSOL \u00e9 meio bobo nessa quest\u00e3o. Por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 como se todas as cidades do pa\u00eds, independente do governo, tivessem com +",
    "mentioned_users": "galegolucasm",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555668446162944,
    "Label": "LuizFer86654409",
    "link": "https://twitter.com/LuizFer86654409",
    "followers": 600,
    "content": "@Jocelen19780783 Esse CANALHA BOULOS , se ficar vai ser pior que o, CACHACEIRO LULA LADR\u00c3O.",
    "mentioned_users": "Jocelen19780783",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555600880128005,
    "Label": "AnnaBeatriceBR",
    "link": "https://twitter.com/AnnaBeatriceBR",
    "followers": 9984,
    "content": "Conclus\u00e3o: Boulos disse, mas n\u00e3o disse o que disse e tamb\u00e9m n\u00e3o disse o que realmente queria dizer.\n\nQUE PREFEITO B\u00c3O ESSE PRA SP. https://t.co/qyeSBd4FQM",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555537957154826,
    "Label": "Marcelo84427144",
    "link": "https://twitter.com/Marcelo84427144",
    "followers": 2968,
    "content": "Boulos quer tomar as nossas casas.\nE n\u00e3o \u00e9 conversinha mole n\u00e3o.\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nm.facebook.com/story.php?stor\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555513936318465,
    "Label": "matheusguirado",
    "link": "https://twitter.com/matheusguirado",
    "followers": 105,
    "content": "@priscilllando @arthurmoledoval Desculpa mas o seu discurso \u00e9 de perdedor inconformado.\n\nDizer quw Covas e Boulos da na mesma... \u00e9 pq vcc n\u00e3o t\u00e1 nem ai  pra SP.\n\n@GuilhermeBoulos seria um desastre se fosse eleito",
    "mentioned_users": "priscilllando arthurmoledoval GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555502364291073,
    "Label": "helcamba",
    "link": "https://twitter.com/helcamba",
    "followers": 229,
    "content": "Boulos tornou-se um l\u00edder da esquerda fazendo passeatas por 20cents. Cresceu durante o GOLPE lavajatista. Um Holiday de direita.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555479505367040,
    "Label": "haroldogloor",
    "link": "https://twitter.com/haroldogloor",
    "followers": 398,
    "content": "@otempo Data folha vai apoiar Boulos!",
    "mentioned_users": "otempo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555442645819392,
    "Label": "CHARLlE94s",
    "link": "https://twitter.com/CHARLlE94s",
    "followers": 985,
    "content": "caras ele fez cantanda do boulos serio serio serio https://t.co/QOeITNr6mM",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555432122314753,
    "Label": "evandrowilson",
    "link": "https://twitter.com/evandrowilson",
    "followers": 121,
    "content": "@JoelPinheiro85 Fact checking:\n\n1. FALSO\n\n2. FALSO\n\nBoulos \u00e9  EXTREMA ESQUERDA e Covas N\u00c3O \u00c9 BOLSONARISTA!\n\nE voc\u00ea contou duas FAKE NEWS!",
    "mentioned_users": "JoelPinheiro85",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555418411098114,
    "Label": "IgorGraziano",
    "link": "https://twitter.com/IgorGraziano",
    "followers": 39,
    "content": "@benebarbosa_mvb Boulos agora desponta!",
    "mentioned_users": "benebarbosa_mvb",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555416230092801,
    "Label": "GeroRaridade",
    "link": "https://twitter.com/GeroRaridade",
    "followers": 648,
    "content": "@conexaopolitica Agora vou de Boulos kkkkkk.",
    "mentioned_users": "conexaopolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555397372489730,
    "Label": "claytonbezerra",
    "link": "https://twitter.com/claytonbezerra",
    "followers": 824,
    "content": "Porra Boulos, nando rei n\u00e3o d\u00e1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555381299925000,
    "Label": "GlauciaCPiment1",
    "link": "https://twitter.com/GlauciaCPiment1",
    "followers": 1152,
    "content": "Depoimento de militar sobre atua\u00e7\u00e3o com Boulos: instagram.com/tv/CHxxyHQhNbe\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555373779456000,
    "Label": "ceciliapdb",
    "link": "https://twitter.com/ceciliapdb",
    "followers": 1199,
    "content": "Assista a \"EUA EM CH0QUE! VAZA COMUNICADO B0MBA, LULA EM P\u00c2NlC0 AGORA O BlCH0 VAI PEGAR! PETISTAS DESMASCARAD0S\" no YouTube youtu.be/y9z-gzKteqc    paulistas aten\u00e7\u00e3o  em segundo turno n\u00e3o vamos colocar de novo pt na prefeitura porque boulos e petista",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555321682014209,
    "Label": "Lafraia4",
    "link": "https://twitter.com/Lafraia4",
    "followers": 1477,
    "content": "@MendesOnca @zehdeabreu @sandra_miria @GringaBrazilien @OniRocha @LulaOficial @pt Boulos vai sair do PSOL, anotem.\nA Luciana Genro et caterva v\u00e3o infernizar a vida dele.",
    "mentioned_users": "MendesOnca zehdeabreu sandra_miria GringaBrazilien OniRocha LulaOficial pt",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555314635575296,
    "Label": "Bozonazisincer0",
    "link": "https://twitter.com/Bozonazisincer0",
    "followers": 2928,
    "content": "Boulos vai levar Lula para sua propaganda eleitoral na TV - Brasil 247 brasil247.com/brasil/boulos-\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555285061627904,
    "Label": "oleomorato",
    "link": "https://twitter.com/oleomorato",
    "followers": 790,
    "content": "@lauraabcarvalho @GuilhermeBoulos Vc olha pesquisas, passeia pela internet e fica animado com a campanha do Boulos. \u00c9 s\u00f3 ir nos tu\u00edtes da Laura Carvalho ver os coment\u00e1rios q d\u00e1 des\u00e2nimo. N\u00e3o via ningu\u00e9m chamar o Paulo Guedes de terraplanista qnd pra ele tudo era \"trilh\u00e3o\" como fazem com o Boulos.",
    "mentioned_users": "lauraabcarvalho GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555242439020547,
    "Label": "rejeicaodakarou",
    "link": "https://twitter.com/rejeicaodakarou",
    "followers": 27538,
    "content": "De olho no 2\u00b0 turno, capitais!\n\nSudeste\nES - Coser PT\nSP - Boulos PSOL\nSul \nRS - Manuela PCdoB\nNordeste\nPE - Mar\u00edlia PT\nCE - Sarto PDT\nSE - Edvaldo PDT\nAL - Alfredo Gaspar MDB\nNorte\nPA - Edmilson PSOL\nAC - Socorro PSB",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555229658984449,
    "Label": "IsaDAvi68823427",
    "link": "https://twitter.com/IsaDAvi68823427",
    "followers": 179,
    "content": "Eu apoio Boulos de Porto Alegre RS.\nAqui vai dar Manuella65 twitter.com/GaucheenAvant/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GaucheenAvant",
    "content_of_rt": "Eu apoio Boulos de Feira de Santana - Bahia.\nDe qual lugar do Brasil voc\u00ea apoia Boulos?",
    "rt_id": 1329380147208876032
  },
  {
    "Id": 1329555193181196288,
    "Label": "leandronaweb",
    "link": "https://twitter.com/leandronaweb",
    "followers": 1478,
    "content": "Se pra voc\u00ea a solu\u00e7\u00e3o ao que imputaram a Boulos sobre a previd\u00eancia \u00e9 privatizar o sistema, voc\u00ea est\u00e1 sendo muito mais terraplanista do que ele teria sido se a afirma\u00e7\u00e3o fosse de fato aquela.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555162231418886,
    "Label": "wesleyaraujothe",
    "link": "https://twitter.com/wesleyaraujothe",
    "followers": 59,
    "content": "@Felippe_Hermes Amigo liberal, voc\u00ea s\u00f3 estica os dedos para criticar o Boulos, n\u00e3o vi uma publica\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao Covas. \n\nAmigo, a melhor op\u00e7\u00e3o para SP \u00e9 o Boulos, o cara vai priorizar a educa\u00e7\u00e3o, professor que \u00e9 a mola do Brasil vai ter prioridade. Prepara para um SP diferente.",
    "mentioned_users": "Felippe_Hermes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555148763508741,
    "Label": "alynefatima",
    "link": "https://twitter.com/alynefatima",
    "followers": 27,
    "content": "@cirogomes @RodrigoMaia @CamiloSantanaCE @cirogomes, fui sua eleitora, o PDT j\u00e1 declarou apoio ao @GuilhermeBoulos, queria ver uma foto sua com o Boulos tamb\u00e9m.",
    "mentioned_users": "cirogomes RodrigoMaia CamiloSantanaCE GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555138642579457,
    "Label": "Joao99sb2",
    "link": "https://twitter.com/Joao99sb2",
    "followers": 41,
    "content": "@Joao_garcia01 @izzynobre Cada vez q eu leio a l\u00f3gica do boulos eu perco 3 neur\u00f4nios",
    "mentioned_users": "Joao_garcia01 izzynobre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555122339389441,
    "Label": "BrunoRibeiroNFF",
    "link": "https://twitter.com/BrunoRibeiroNFF",
    "followers": 282,
    "content": "@CaioBellandi Aposto um bra\u00e7o que os economistas que tavam falando merda do Boulos ontem v\u00e3o falar algo disso.",
    "mentioned_users": "CaioBellandi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555110993735682,
    "Label": "NiltonSerra",
    "link": "https://twitter.com/NiltonSerra",
    "followers": 444,
    "content": "@UOLNoticias Manchetes assim me fazem crer que o DataFolha inflaciona o Covss e subestima o Boulos. Fala s\u00e9rio, quanto est\u00e1, @Data_Folha ? 38 a 42?",
    "mentioned_users": "UOLNoticias Data_Folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555110570176512,
    "Label": "AEscolaLegal",
    "link": "https://twitter.com/AEscolaLegal",
    "followers": 1672,
    "content": "@GuilhermeBoulos @nando_reis Thread sobre o programa de governo de Boulos e Covas\n\n\ud83d\udc47\n\ntwitter.com/AEscolaLegal/s\u2026",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos nando_reis",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "AEscolaLegal",
    "content_of_rt": "Baseado em duas pesquisas realizadas em 2020, foram encontradas 6 palavras chave que a popula\u00e7\u00e3o prioriza: sa\u00fade, emprego, educa\u00e7\u00e3o, combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, combate \u00e0 viol\u00eancia e seguran\u00e7a. \n\nQuantas vezes cada palavra aparece no programa de @GuilhermeBoulos e @brunocovas?\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/fEhppFrSwv",
    "rt_id": 1329537670943547392
  },
  {
    "Id": 1329555102944931842,
    "Label": "teledramatica",
    "link": "https://twitter.com/teledramatica",
    "followers": 6676,
    "content": "incr\u00edvel essa entrevista da esposa do boulos desmisticando tudo o que falam do mtst uol.com.br/universa/espec\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555093914595334,
    "Label": "Julink_7",
    "link": "https://twitter.com/Julink_7",
    "followers": 115,
    "content": "O tempo j\u00e1 virou q aqui em S\u00e3o Paulo e minha rinite venceu.\n\nAgora eu s\u00f3 quero que o Boulos vire e ven\u00e7a tamb\u00e9m.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555067398184962,
    "Label": "JulianoRoot",
    "link": "https://twitter.com/JulianoRoot",
    "followers": 307,
    "content": "Kkkkkkk\nBoulos dando tiro no p\u00e9! twitter.com/FariaLimaEleva\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "FariaLimaElevat",
    "content_of_rt": "E se toda a popula\u00e7\u00e3o do Brasil se tornar funcion\u00e1rio p\u00fablico?\n\nNos tornamos a na\u00e7\u00e3o mais rica do mundo em poucos minutos...",
    "rt_id": 1329188907070713860
  },
  {
    "Id": 1329555051233341440,
    "Label": "nosrednav17",
    "link": "https://twitter.com/nosrednav17",
    "followers": 261,
    "content": "@riiicac @gateiraveg7 @efeitodk @crislorenzo @Walldecio @deccache Boulos explicou no v\u00eddeo a rela\u00e7\u00e3o servidor p\u00fablico x contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria.",
    "mentioned_users": "riiicac gateiraveg7 efeitodk crislorenzo Walldecio deccache",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555025824276480,
    "Label": "OniRocha",
    "link": "https://twitter.com/OniRocha",
    "followers": 2673,
    "content": "@anatuitaeluta @zehdeabreu @sandra_miria @GringaBrazilien @MendesOnca @LulaOficial @pt Boulos  creio que tem\nIdeal como nosso Lula.\nPor isso o apoio\nE por desissao do Pt.",
    "mentioned_users": "anatuitaeluta zehdeabreu sandra_miria GringaBrazilien MendesOnca LulaOficial pt",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329555013744680970,
    "Label": "lcsbl",
    "link": "https://twitter.com/lcsbl",
    "followers": 104,
    "content": "@gatomakonh lucas boulos",
    "mentioned_users": "gatomakonh",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554965514358789,
    "Label": "HRheinfranck",
    "link": "https://twitter.com/HRheinfranck",
    "followers": 62,
    "content": "@femisapien_z Nesse ritmo , semana que vem convida o Boulos para  Secretario da Previd\u00eancia . Posto / Sachsida/ Boulos , j\u00e1 pensou ? \ud83d\ude09\ud83e\udd17\ud83e\udd17",
    "mentioned_users": "femisapien_z",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554912049557507,
    "Label": "folha",
    "link": "https://twitter.com/folha",
    "followers": 7755781,
    "content": "Guilherme Boulos, l\u00edder sem teto, j\u00e1 frequentou e defendeu a Vila Nova Palestina em diferentes ocasi\u00f5es, mas delegado descarta vi\u00e9s eleitoral (via @FolhaPainel)\n\nwww1.folha.uol.com.br/colunas/painel\u2026",
    "mentioned_users": "FolhaPainel",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554908828356609,
    "Label": "jmiemillie",
    "link": "https://twitter.com/jmiemillie",
    "followers": 283,
    "content": "@commentsbruna amiga, \u00e9 boulos em S\u00e3o Paulo, eu queria ir votar l\u00e1 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d pq aqui na minha cidade t\u00e1 decepcionante",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554888607543300,
    "Label": "Marco_EmObras",
    "link": "https://twitter.com/Marco_EmObras",
    "followers": 1092,
    "content": "Torcendo pro Boulos adoidado... twitter.com/ultrajano/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ultrajano",
    "content_of_rt": "Vamos virar! A onda s\u00f3 cresce! E hoje tem debate na Band. For\u00e7a @GuilhermeBoulos ! https://t.co/dYhHPYXfKE",
    "rt_id": 1329552867124944896
  },
  {
    "Id": 1329554848853995520,
    "Label": "AntonioBrasile5",
    "link": "https://twitter.com/AntonioBrasile5",
    "followers": 99,
    "content": "@LuizCamargoVlog So vai t\u00e1 trocando de dem\u00f4nio, um serve a China e outro aos globalistas tem que escolher o mau  menor. Eu votaria no Boulos pra quebrar tudo e parte do povo n\u00e3o querer psol nunca mais",
    "mentioned_users": "LuizCamargoVlog",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554796978839555,
    "Label": "carol_merlo",
    "link": "https://twitter.com/carol_merlo",
    "followers": 818,
    "content": "quero boulos prefeito tanto quanto a coronavac\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554781413777409,
    "Label": "Marcosleodoro3",
    "link": "https://twitter.com/Marcosleodoro3",
    "followers": 2,
    "content": "@DaniloGentili A solu\u00e7\u00e3o do boulos socialista ... https://t.co/OWtL9UWM2n",
    "mentioned_users": "DaniloGentili",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554740695474178,
    "Label": "MariRinaldo",
    "link": "https://twitter.com/MariRinaldo",
    "followers": 342,
    "content": "@UOLNoticias Gra\u00e7as a Deus, j\u00e1 pensaram se esse verme apoiasse o Boulos ?",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554720730587136,
    "Label": "julio_jotaa",
    "link": "https://twitter.com/julio_jotaa",
    "followers": 479,
    "content": "@meremoukell Pelo menos na internet a vibra\u00e7\u00e3o t\u00e1 muito favor\u00e1vel ao Boulos\n\nParece um movimento natural de mudan\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o, espero que seja mesmo\n\nPq em 2022 teremos outro movimento em dire\u00e7\u00e3o a Ciro Gomes",
    "mentioned_users": "meremoukell",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554655957954562,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@vivimendes_sp N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "vivimendes_sp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554640199970822,
    "Label": "anacmolinari",
    "link": "https://twitter.com/anacmolinari",
    "followers": 256,
    "content": "Se voc\u00ea acredita que o Boulos vai invadir sua casa voc\u00ea: 1. Acredita em fake news e em tudo que l\u00ea; 2. Nao vai atr\u00e1s das informa\u00e7\u00f5es e do plano de governo de ningu\u00e9m.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554610533621760,
    "Label": "Direita_EuSou",
    "link": "https://twitter.com/Direita_EuSou",
    "followers": 256,
    "content": "@o_antagonista Antes Bruno do que Boulos. Dos males o menor.",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554596633726982,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@vivimendes_sp A chapa do Psol \u00e9 magn\u00edfica justamente por reunir Boulos e Erundina. \nMEU VOTO \u00c9 DE BOULOS E ERUNDINA!",
    "mentioned_users": "vivimendes_sp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554583446818823,
    "Label": "binks_baby",
    "link": "https://twitter.com/binks_baby",
    "followers": 13,
    "content": "@o_antagonista A\u00ed o que o Boulos vai fazer.",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554578992455681,
    "Label": "rickylhpaiva",
    "link": "https://twitter.com/rickylhpaiva",
    "followers": 5527,
    "content": "@itamarzinfranco Boulos t\u00e1 parecendo aquela piada do porta dos fundos da candidata do DCE: t\u00e1 com medo de ganhar.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554577180520451,
    "Label": "AlbertoRezende7",
    "link": "https://twitter.com/AlbertoRezende7",
    "followers": 45,
    "content": "Guilherme Boulos 50\n@GuilhermeBoulos\n \u00b7 1 h\nURGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554566497628162,
    "Label": "Antonio13131303",
    "link": "https://twitter.com/Antonio13131303",
    "followers": 1506,
    "content": "O CARA\nBoulos ... tem pais m\u00e9dicos e de classe alta.... O Guilherme poderia ter se colocado na posi\u00e7\u00e3o de simplesmente estudar os sem-teto. Mas abriu m\u00e3o de sua zona de conforto para dar voz \u00e0queles que nunca tiveram o q ele teve  uol.com.br/universa/espec\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554554464178178,
    "Label": "ReyFigueiredo",
    "link": "https://twitter.com/ReyFigueiredo",
    "followers": 28912,
    "content": "Aula do candidato a PREFEITO de S\u00e3o Paulo, Boulos, de como fazer a organiza\u00e7\u00e3o da DEMOCR\u00c1TICA invas\u00e3o de propriedade. \n\u00c9 de lascar. https://t.co/xMNDTYEErk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554552606126080,
    "Label": "doramiguel99",
    "link": "https://twitter.com/doramiguel99",
    "followers": 314,
    "content": "@OjuaraCarioca @JovemPanNews Boulos engana os frouxos...",
    "mentioned_users": "OjuaraCarioca JovemPanNews",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554544162988032,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@vivimendes_sp VOTEI em BOULOS e ERUNDINA no 1\u00b0 turno e, obviamente, repetirei o meu voto com MUITO orgulho e toda convic\u00e7\u00e3o no 2\u00b0 turno. MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA! \nViraremos e ganharemos no 50!",
    "mentioned_users": "vivimendes_sp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554515285127173,
    "Label": "gustorres83",
    "link": "https://twitter.com/gustorres83",
    "followers": 46,
    "content": "@_makavelijones Voto no Boulos. Sou de esquerda. \n\nBoulos falou merda. \n\nEle \u00e9 novo e nunca esteve t\u00e3o exposto. \n\nOutras p\u00e9rolas surgir\u00e3o. \n\nQ ele estude e evolua.\n\nQ a gente n\u00e3o passe vergonha passando esse tipo de pano.\n\nT\u00e1 errado.",
    "mentioned_users": "_makavelijones",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554492904312835,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@vivimendes_sp Os bilion\u00e1rios/ricos SEMPRE estar\u00e3o do lado oposto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o humilde e desfavorecida,portanto, torna-se urgente que essa camada de desfavorecidos votem em candidaturas que os favore\u00e7am, seja como for. \nEm S\u00e3o Paulo, MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA, viraremos e ganharemos no 50!",
    "mentioned_users": "vivimendes_sp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554475472875530,
    "Label": "Hailtonsilva17",
    "link": "https://twitter.com/Hailtonsilva17",
    "followers": 13,
    "content": "Vamos ver a posi\u00e7\u00e3o dele ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es.\nT\u00e1 com medo do Boulos. Mas \u00e9 isso mesmo, que seja o melhor do pior. twitter.com/infomoney/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "infomoney",
    "content_of_rt": "Covas afirma que n\u00e3o existe segunda onda de coronav\u00edrus em SP e descarta novo lockdown https://t.co/PCsxDvTo3E",
    "rt_id": 1329485347399622668
  },
  {
    "Id": 1329554474264895498,
    "Label": "PaixaoRoosevelt",
    "link": "https://twitter.com/PaixaoRoosevelt",
    "followers": 199,
    "content": "@ReinaldoNovell4 @wandscg @UOLNoticias E ? Bolsonaro e os filhos s\u00e3o bandidos mesmo.\nO que n\u00e3o exclui a canalhice do Boulos que defende ditaduras, terraplanismo fiscal, invas\u00f5es ilegais, etc",
    "mentioned_users": "ReinaldoNovell4 wandscg UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554411052556288,
    "Label": "RodCaraDCavallo",
    "link": "https://twitter.com/RodCaraDCavallo",
    "followers": 84,
    "content": "@EUSOUCADU Boulos governa meu pa\u00eds kkk",
    "mentioned_users": "EUSOUCADU",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554400952643587,
    "Label": "jammi_gui",
    "link": "https://twitter.com/jammi_gui",
    "followers": 1267,
    "content": "\u00c9 bizarro votar no boulos em pleno 2020. Mas quem sabe seja o remedinho pro povo acordar dos devaneios ( no dos outros \u00e9 mais f\u00e1cil rsrs )",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554399883038725,
    "Label": "trancista_josy",
    "link": "https://twitter.com/trancista_josy",
    "followers": 64,
    "content": "@MussumAlive Ele deve t\u00e1 pensando q se os eleitores morrerem \u00e9 menos gnt pra votar no Boulos...",
    "mentioned_users": "MussumAlive",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554363661086720,
    "Label": "tineopqsim",
    "link": "https://twitter.com/tineopqsim",
    "followers": 47,
    "content": "@FreiTas39495616 @Estadao Eu geralmente n\u00e3o respondo bot, mas caso um desavisado caia aqui: a declara\u00e7\u00e3o a que este bot se refere \u00e9 um recorte sem contexto que n\u00e3o lida com a pergunta inteira. O pr\u00f3prio boulos desmente essa afirma\u00e7\u00e3o no twitter oficial. N\u00e3o caiam em fake news",
    "mentioned_users": "FreiTas39495616 Estadao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554332283527168,
    "Label": "cvltelecom",
    "link": "https://twitter.com/cvltelecom",
    "followers": 338,
    "content": "@MarcosQuezado1 Foda-se o \"Fruta\", o Bruno das COVAS e o Governador BOSTA...\nVou votar Boulos 50 para a merda feder de vez...\nFoda-se o Psdb e o Fernando Henrique Cardoso juntos...\n \nImportante \u00e9 tirar S\u00e3o Paulo das garras do Psdb, o Estado de SP, financia essa corja de Socialista faz 40 Anos.",
    "mentioned_users": "MarcosQuezado1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554320094859264,
    "Label": "SerafimRinaldo",
    "link": "https://twitter.com/SerafimRinaldo",
    "followers": 344,
    "content": "@Vitor__RJ @benjafpires @ferviac @Maria61163180 S\u00e3o Paulo e boulos",
    "mentioned_users": "Vitor__RJ benjafpires ferviac Maria61163180",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554275211603970,
    "Label": "pedrobennin",
    "link": "https://twitter.com/pedrobennin",
    "followers": 187,
    "content": "Relaxa, o problema \u00e9 o Boulos twitter.com/ggreenwald/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ggreenwald",
    "content_of_rt": "Crivella \u00e9 completamente nojento e desesperado. https://t.co/VOzDzxL29J",
    "rt_id": 1329535661733507075
  },
  {
    "Id": 1329554204747296769,
    "Label": "MBLivre",
    "link": "https://twitter.com/MBLivre",
    "followers": 487301,
    "content": "BOULOS TERRAPLANISTA | MBL NEWS | ALAN EGAMI, F\u00c1BIO RAPP youtu.be/ARFFj4vL2UE via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554148266811401,
    "Label": "DaniloCanabarra",
    "link": "https://twitter.com/DaniloCanabarra",
    "followers": 283,
    "content": "@jeffs_araujo35 Espero que Boulos ganhe pra paulista servi de exemplo, e receber o socialismo maravilhosos psol.",
    "mentioned_users": "jeffs_araujo35",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554129908273154,
    "Label": "eldermais",
    "link": "https://twitter.com/eldermais",
    "followers": 596,
    "content": "@paulomathias Voc\u00ea \u00e9 apaixonado pelo Boulos.",
    "mentioned_users": "paulomathias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554127542767617,
    "Label": "janvital1",
    "link": "https://twitter.com/janvital1",
    "followers": 13,
    "content": "@LuizPersechini Comparar Boulos um zero a esquerda a guedes com doutorado em economia pela universidade de Chicago, parabens voc\u00eas est\u00e3o se superando ! Kkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "LuizPersechini",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554115232456708,
    "Label": "rafacasal",
    "link": "https://twitter.com/rafacasal",
    "followers": 2204,
    "content": "90% do meu tempo eu falava de Boulos e nos outros 10% eu torcia para que algu\u00e9m falasse dele https://t.co/hgGwXvPoXb",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554079379562499,
    "Label": "mlklaser",
    "link": "https://twitter.com/mlklaser",
    "followers": 3951,
    "content": "Imagina se o Boulos fala isso... twitter.com/BDM_Online/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BDM_Online",
    "content_of_rt": "++ATEN\u00c7\u00c3O/Guedes em evento agora no Bradesco: \u201creduzir d\u00edvida passa por at\u00e9 vender um pouco de reservas\u201d",
    "rt_id": 1329550074997829632
  },
  {
    "Id": 1329554078804946946,
    "Label": "Fonseca_Robbins",
    "link": "https://twitter.com/Fonseca_Robbins",
    "followers": 539,
    "content": "@PastorMalafaia Boulos fora j\u00e1",
    "mentioned_users": "PastorMalafaia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329554068759588864,
    "Label": "pvnkfairy",
    "link": "https://twitter.com/pvnkfairy",
    "followers": 15319,
    "content": "pessoal de s\u00e3o paulo que quer ajudar o boulos a virar, da pra fazer isso s\u00f3 usando rede social, todo papo de engajamento \u00e9 real!\n\nno instagram do boulos tem v\u00eddeos did\u00e1ticos e rapidinhos sobre os valores e propostas dele \n\npor incr\u00edvel que pare\u00e7a o stories do wpp servem pra algo twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Quem \u00e9 Guilherme Boulos? Voc\u00ea provavelmente j\u00e1 ouviu muita Fake News a meu respeito. Quer descobrir a verdade? #Boulos50 https://t.co/HKO5zntLUG",
    "rt_id": 1328326474684837888
  },
  {
    "Id": 1329554052250804233,
    "Label": "AquelaSeja",
    "link": "https://twitter.com/AquelaSeja",
    "followers": 16,
    "content": "@gabifialh0 @GuilhermeBoulos Precisa descobrir um ponto fraco dele pra encontrar propostas do Boulos que o conven\u00e7a! \ud83d\ude01",
    "mentioned_users": "gabifialh0 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553950928998400,
    "Label": "kitgaycomunista",
    "link": "https://twitter.com/kitgaycomunista",
    "followers": 3283,
    "content": "@GuilhermeBoulos VIRA BOULOS!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553946139037697,
    "Label": "souarmyblink",
    "link": "https://twitter.com/souarmyblink",
    "followers": 296,
    "content": "namoral se o boulos ganhar eu vou lan\u00e7ar um churrasquin serinho papo reto geral convidado hein",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553926392336386,
    "Label": "Silbass",
    "link": "https://twitter.com/Silbass",
    "followers": 1475,
    "content": "Relembrando a vidinha do Boulos  #BoulosNao youtube.com/watch?v=ZhUdSk\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553891759976452,
    "Label": "JeivisonF",
    "link": "https://twitter.com/JeivisonF",
    "followers": 6,
    "content": "@conexaopolitica Ent\u00e3o o Boulos de merda t\u00e1 eleito...",
    "mentioned_users": "conexaopolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553861535801346,
    "Label": "ItoOliveira1",
    "link": "https://twitter.com/ItoOliveira1",
    "followers": 922,
    "content": "@zehdeabreu @sandra_miria @GringaBrazilien @OniRocha @MendesOnca @LulaOficial @pt Lula \u00e9 enorme e Boulos \u00e9 gigante",
    "mentioned_users": "zehdeabreu sandra_miria GringaBrazilien OniRocha MendesOnca LulaOficial pt",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553837594714116,
    "Label": "soldadonofront",
    "link": "https://twitter.com/soldadonofront",
    "followers": 8539,
    "content": "#ELEI\u00c7\u00c3O2020 #S\u00c3OPAULO:\n\nEnt\u00e3o o voto \u00fatil bolsonarista deveria ser em Boulos. Assim atrapalham o v\u00f4o tucano at\u00e9 o Planalto em 2022. twitter.com/marciapira/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "marciapira",
    "content_of_rt": "@Estadao @brpolitico N\u00e3o mentiu Crivella! Doria \u00e9 um vagabundo mesmo! Pior voto da minha vida! Usou o Presidente Bolsonaro e depois virou as costas!",
    "rt_id": 1329538707939090432
  },
  {
    "Id": 1329553795081244672,
    "Label": "jclpaula",
    "link": "https://twitter.com/jclpaula",
    "followers": 729,
    "content": "@JesusBaccaro Meu voto e meu empenho \u00e9 pelo Boulos... mas minha preocupa\u00e7\u00e3o principal segue sendo o PT... o futuro que eu sonho depende do PT...",
    "mentioned_users": "JesusBaccaro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553786856239107,
    "Label": "danielghs_",
    "link": "https://twitter.com/danielghs_",
    "followers": 796,
    "content": "@Jonatha_F34 @DaniloGentili Resumo:\n\n- Boulos, a piscina esta esvaziando!!\n- Boulos: f\u00e1cil, \u00e9 s\u00f3 colocar mais agua!",
    "mentioned_users": "Jonatha_F34 DaniloGentili",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553771286966273,
    "Label": "RomuloBahiano",
    "link": "https://twitter.com/RomuloBahiano",
    "followers": 25,
    "content": "@DCM_online Boulos e ERUNDINA . O melhor da pol\u00edtica no Brasil. Vamos virar.",
    "mentioned_users": "DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553764047593472,
    "Label": "01lucaspessoa",
    "link": "https://twitter.com/01lucaspessoa",
    "followers": 294,
    "content": "ent\u00e3o \u00e9 esta a vers\u00e3o \"e o lula? e o pt?\" dos eleitores do boulos? twitter.com/luide/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "luide",
    "content_of_rt": "\"boulos n\u00e3o entende de economia\"\n\na turma que entende de economia: https://t.co/4rAUo1axqH",
    "rt_id": 1329407160372047876
  },
  {
    "Id": 1329553762999037952,
    "Label": "HerosMoraes",
    "link": "https://twitter.com/HerosMoraes",
    "followers": 3973,
    "content": "@vivimendes_sp Os bilion\u00e1rios/ricos SEMPRE estar\u00e3o do lado oposto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o humilde e desfavorecida,portanto, torna-se urgente que essa camada de desfavorecidos votem em candidaturas que os favore\u00e7am, seja como for. \nEm S\u00e3o Paulo, MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA, viraremos e ganharemos no 50!",
    "mentioned_users": "vivimendes_sp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553723840999426,
    "Label": "herdsherdsherds",
    "link": "https://twitter.com/herdsherdsherds",
    "followers": 28359,
    "content": "at\u00e9 a Laura Carvalho que \u00e9 economista bem da esquerda criticou o plano econ\u00f4mico do Guilherme Boulos...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553709068652544,
    "Label": "SnowFTrigger",
    "link": "https://twitter.com/SnowFTrigger",
    "followers": 360,
    "content": "@conexaopolitica ela quer eleger o Boulos?",
    "mentioned_users": "conexaopolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553700273217537,
    "Label": "adrianolino26",
    "link": "https://twitter.com/adrianolino26",
    "followers": 1536,
    "content": "@RoseStudioFama @deltaservtec O brasileiro tem o que merece. Por exemplo, mandaram o Covas e o Boulos pro segundo turno em SP, claro que a evid\u00eancias de fraude, mas esperar o que de uma na\u00e7\u00e3o como a do Brasil?",
    "mentioned_users": "RoseStudioFama deltaservtec",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553698775818247,
    "Label": "Marakrist",
    "link": "https://twitter.com/Marakrist",
    "followers": 133,
    "content": "@querido_arado concordo, Boulos pode ganhar apoiadores mas pode deixar de ganhar outros tantos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553697320394758,
    "Label": "_luzzyz",
    "link": "https://twitter.com/_luzzyz",
    "followers": 832,
    "content": "@Hopemmi os dois s\u00e3o horr\u00edveis, mas que a economia de sp vai ficar pior com o Boulos do que com qualquer outro candidato \u00e9 fato, s\u00f3 n\u00e3o seria pior que um Ciro da vida",
    "mentioned_users": "Hopemmi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553684339060745,
    "Label": "nosrednav17",
    "link": "https://twitter.com/nosrednav17",
    "followers": 261,
    "content": "@riiicac @gateiraveg7 @efeitodk @crislorenzo @Walldecio @deccache E quem disse que eu falei isso? No v\u00eddeo do boulos inclusive, ele diz exatamente q o d\u00e9ficit n\u00e3o pode ser justificativa p/ deixar de contratar, como est\u00e3o apregoando. \n\nNao sou economista.",
    "mentioned_users": "riiicac gateiraveg7 efeitodk crislorenzo Walldecio deccache",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553649534636044,
    "Label": "Wilha96",
    "link": "https://twitter.com/Wilha96",
    "followers": 2800,
    "content": "@CezarLimaPanhan @g1 Boulos \u00e9 do PT? Uai",
    "mentioned_users": "CezarLimaPanhan g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553631927029765,
    "Label": "jotapemagalhaes",
    "link": "https://twitter.com/jotapemagalhaes",
    "followers": 21,
    "content": "guilherme boulos \u00e9 uma revendedora jequiti repassem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553621076340737,
    "Label": "JoseleaPimentel",
    "link": "https://twitter.com/JoseleaPimentel",
    "followers": 38,
    "content": "@KatyaStefanoni @jairbolsonaro Quem colocou o Bolsonaro na cadeira de presidente fomos n\u00f3s.Da mesma forma podemos tirar.Dilma n\u00e3o caiu?Nosso pa\u00eds est\u00e1 amadurecendo e o povo sabe seus direitos e deveres. Queremos tudo que governos anteriores de corrup\u00e7\u00e3o do presidi\u00e1rio e seus amigos inclusive Boulos tiraram",
    "mentioned_users": "KatyaStefanoni jairbolsonaro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553605905494018,
    "Label": "marinadoes",
    "link": "https://twitter.com/marinadoes",
    "followers": 238,
    "content": "Boulos twitter.com/RealitysVip/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "RealitysVip",
    "content_of_rt": "Voc\u00eas est\u00e3o votando em quem???",
    "rt_id": 1329553089104318466
  },
  {
    "Id": 1329553585693220864,
    "Label": "de_matheusde",
    "link": "https://twitter.com/de_matheusde",
    "followers": 266,
    "content": "@Evertonms2 @ultranol @GuilhermeBoulos Burgu\u00eas de verdade n\u00e3o fecha com Boulos, e n\u00e3o tem problema, a gente n precisa dele e nem queremos...",
    "mentioned_users": "Evertonms2 ultranol GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553569327034370,
    "Label": "RychardCastro97",
    "link": "https://twitter.com/RychardCastro97",
    "followers": 124,
    "content": "Cada vez que o Boulos fala de economia me d\u00e1 uma vergonha alheia do caraca..",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553505745575938,
    "Label": "luan_vcosta",
    "link": "https://twitter.com/luan_vcosta",
    "followers": 12,
    "content": "@ratoborrachudo COSPLAY DO BOULOS",
    "mentioned_users": "ratoborrachudo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553503820374021,
    "Label": "Gamboa_leo",
    "link": "https://twitter.com/Gamboa_leo",
    "followers": 479,
    "content": "Lula na propaganda do boulos n\u00e3o porra",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553449286049797,
    "Label": "MarcosQuezado1",
    "link": "https://twitter.com/MarcosQuezado1",
    "followers": 70649,
    "content": "Frota diz que Guilherme Boulos \u00e9 \u201cagente imobili\u00e1rio de invas\u00f5es\u201d.\nDeputado disse que est\u00e1 confiante na vit\u00f3ria de Bruno Covas.\npleno.news/brasil/eleicoe\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553395385069571,
    "Label": "fiilliippe",
    "link": "https://twitter.com/fiilliippe",
    "followers": 358,
    "content": "Concordo, mas levanto o seguinte ponto: n\u00e3o faz diferen\u00e7a pra algumas pessoas se ele \u00e9 ou n\u00e3o. Em nome do continu\u00edsmo do sdb, n\u00e3o v\u00e3o votar em Boulos.\n\nMas acaso Bruno fosse fascista, especulo que ainda assim n\u00e3o votariam contra o PSol. twitter.com/alexandres01/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "alexandres01",
    "content_of_rt": "Bruno Covas n\u00e3o \u00e9 facista. \u00c9 um democrata, que inclusive liderou um movimento para arrecadar fundos para Luiza Erundina, condenada injustamente pelo STF em 2003. Esse jeito de fazer pol\u00edtica nos trouxe at\u00e9 o impasse que vivemos. Olho por olho, todos ficam cegos.",
    "rt_id": 1329537598847668233
  },
  {
    "Id": 1329553384291045377,
    "Label": "FlavioPradela",
    "link": "https://twitter.com/FlavioPradela",
    "followers": 1019,
    "content": "Vejo muitos afiliados e pol\u00edticos do Novo declarando voto em Covas contra o Boulos/PSOL, algo \u00f3bvio claro, mas ser\u00e1 que os tucanos que t\u00e3o revoltados com Boulos iriam votar no Moro em 2022 pelo Novo se fosse contra um esquerdista como Ciro Gomes? Estamos de olho amiguinhos \ud83d\udc40",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553309552807939,
    "Label": "ZeliaSoussi",
    "link": "https://twitter.com/ZeliaSoussi",
    "followers": 2927,
    "content": "@ferrlorenzon @ka_3023 O Boulos da campanha, que parece asseado e bonzinho n\u00e3o se parece com o verdadeiro Boulos, invasor de propriedades, agitador a arruaceiro que ele \u00e9. S\u00e3o Paulo n\u00e3o merece! #BoulosNao",
    "mentioned_users": "ferrlorenzon ka_3023",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553287599828996,
    "Label": "prazerdel",
    "link": "https://twitter.com/prazerdel",
    "followers": 20,
    "content": "@ratoborrachudo Chama o Boulos",
    "mentioned_users": "ratoborrachudo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553286865760257,
    "Label": "betomonteiro",
    "link": "https://twitter.com/betomonteiro",
    "followers": 948,
    "content": "Se restam d\u00favida da superioridade de @GuilhermeBoulos  sobre o @brunocovas, compare os vices.\n\nRicardo Nunes e Luiza Erundina: quem s\u00e3o os vices de Covas e de Boulos diariodocentrodomundo.com.br/ricardo-nunes-\u2026",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553279802544132,
    "Label": "fabinhoagomes",
    "link": "https://twitter.com/fabinhoagomes",
    "followers": 117,
    "content": "A in\u00e9pcia de alguns analistas e a incapacidade de boulos n\u00e3o s\u00e3o mutuamente excludentes. twitter.com/luide/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "luide",
    "content_of_rt": "\"boulos n\u00e3o entende de economia\"\n\na turma que entende de economia: https://t.co/4rAUo1axqH",
    "rt_id": 1329407160372047876
  },
  {
    "Id": 1329553275339874304,
    "Label": "marsubarb",
    "link": "https://twitter.com/marsubarb",
    "followers": 1441,
    "content": "@bernardokuster2 @YonneSantiago Ah, mas foi Bolsonaro que disse,  se tivesse sido um queridinho da imprensa tipo Hulk ou Boulos estaria sendo tratado como her\u00f3i por defender o pa\u00eds.  Pra variar n\u00e3o \u00e9 o que se fala,  mas quem fala.",
    "mentioned_users": "bernardokuster2 YonneSantiago",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553272949010432,
    "Label": "mpvelloso",
    "link": "https://twitter.com/mpvelloso",
    "followers": 1059,
    "content": "Bem Boulos kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk twitter.com/pauloganime/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "pauloganime",
    "content_of_rt": "Boulos fez um v\u00eddeo agora dizendo q n\u00e3o disse o q disse. Pois como l\u00edder do MTST dava para dizer o q disse, mas como candidato \"moderado\" da \"burguesia\" paulistana n\u00e3o d\u00e1 para dizer o q ele diz n\u00e3o ter dito mas disse. \u00c9 muito dif\u00edcil ser o q n\u00e3o \u00e9 por muito tempo sem escorregar.",
    "rt_id": 1329442845242109958
  },
  {
    "Id": 1329553267504914435,
    "Label": "pmars57",
    "link": "https://twitter.com/pmars57",
    "followers": 868,
    "content": "@DCM_online Se isto for educa\u00e7\u00e3o Boulos \u00e9 um Lord.",
    "mentioned_users": "DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553221174571010,
    "Label": "albertini_andre",
    "link": "https://twitter.com/albertini_andre",
    "followers": 244,
    "content": "Muito bom o fio da @marina_helou. Se decidir por Boulos boa parte dos motivos est\u00e3o a\u00ed, al\u00e9m do p\u00e9ssimo vice escolhido por um PSDB que costuma abandonar mandato.\nMas, ainda n\u00e3o estou completamente convencido a entrar  no barco dos que chamaram Marina Silva de fascista... twitter.com/marina_helou/s\u2026",
    "mentioned_users": "marina_helou",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "marina_helou",
    "content_of_rt": "Por que decidi apoiar @GuilhermeBoulos e @luizaerundina \ud83d\udc47",
    "rt_id": 1329450076184453123
  },
  {
    "Id": 1329553218477707265,
    "Label": "Eline_eu_",
    "link": "https://twitter.com/Eline_eu_",
    "followers": 2282,
    "content": "Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a.\nSe boulos de merda ganhar em S\u00e3o Paulo. \n\u00c9 pq o povo que a destrui\u00e7\u00e3o da cidade.\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "N\u00e3o h\u00e1 segunda onda de covid-19 na cidade de S\u00e3o Paulo, diz Covas #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/OYO6Da68ff",
    "rt_id": 1329422973313355781
  },
  {
    "Id": 1329553206188404737,
    "Label": "gabzaffari",
    "link": "https://twitter.com/gabzaffari",
    "followers": 520,
    "content": "@jcaetanoleite Carta a classe trabalhadora por favor Boulos",
    "mentioned_users": "jcaetanoleite",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553174227726343,
    "Label": "brunocoutin7",
    "link": "https://twitter.com/brunocoutin7",
    "followers": 6,
    "content": "@Ideias_Radicais Aaah puta que pariu! Pra onde mandar esse Boulos ir??",
    "mentioned_users": "Ideias_Radicais",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553171337932809,
    "Label": "Pedro4FON20",
    "link": "https://twitter.com/Pedro4FON20",
    "followers": 380,
    "content": "@MussumAlive Pra ver o naipe de quem vota nele com o boulos como outra op\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "MussumAlive",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553154179035139,
    "Label": "matheusfernandz",
    "link": "https://twitter.com/matheusfernandz",
    "followers": 1278,
    "content": "Boulos e manu ganhando nas capitais seria tudo mesmo, mas voc\u00eas sabem n\u00e9.........",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553147774251008,
    "Label": "anaeliz07348311",
    "link": "https://twitter.com/anaeliz07348311",
    "followers": 1992,
    "content": "@PastorMalafaia @jurandirsas Temos que votar no Covas, o menos ruim! BOULOS JAMAIS, pois corremos o risco de termos nossas casas invadidas. Boulos \u00e9 sin\u00f4nimo de LULA, ent\u00e3o podemos esperar desse homem, somente roubos e invas\u00f5es. Fiquem atentos!",
    "mentioned_users": "PastorMalafaia jurandirsas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553132758704129,
    "Label": "RenataJ20052487",
    "link": "https://twitter.com/RenataJ20052487",
    "followers": 4114,
    "content": "@DillRusseffi Pra mim Covas/ Boulos tudo igualzinho.",
    "mentioned_users": "DillRusseffi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553090878578689,
    "Label": "de_matheusde",
    "link": "https://twitter.com/de_matheusde",
    "followers": 266,
    "content": "@Evertonms2 @ultranol @GuilhermeBoulos Pode olhae os votos por zona eleitoral vc vai ver que a disputa nas periferias \u00e9 mt mais ferrenha entre Covas e Boulos do que no centro expandido de SP, na live da twitch do @luide ele mostrou isso.",
    "mentioned_users": "Evertonms2 ultranol GuilhermeBoulos luide",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553074927579143,
    "Label": "eusouar1",
    "link": "https://twitter.com/eusouar1",
    "followers": 128,
    "content": "Estou apostando que Boulos perde . Algu\u00e9m?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553068476796928,
    "Label": "SamuelLibarr",
    "link": "https://twitter.com/SamuelLibarr",
    "followers": 495,
    "content": "@MarleneFFL Pois \u00e9! N\u00e3o sou paulista m\u00e1s n\u00e3o acredito que esse resultado foi leg\u00edtimo, esse z\u00e9 ruela do Boulos n\u00e3o teria resultado t\u00e3o expressivo em lugar nenhum.",
    "mentioned_users": "MarleneFFL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553059798724615,
    "Label": "LuizBar98124809",
    "link": "https://twitter.com/LuizBar98124809",
    "followers": 5579,
    "content": "@BolsonaroSP Boulos bo\u00e7alllll",
    "mentioned_users": "BolsonaroSP",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329553033433407497,
    "Label": "dreybueno",
    "link": "https://twitter.com/dreybueno",
    "followers": 402,
    "content": "pior que o boulos falando da previdencia foi foda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552993629433860,
    "Label": "PBaderneiro",
    "link": "https://twitter.com/PBaderneiro",
    "followers": 210,
    "content": "@UOLNoticias Meu amigo, se bobear tem biqueira aqui no meu pr\u00e9dio na zona sul de S\u00e3o Paulo! S\u00f3 n\u00e3o me venham falar que o Boulos \u00e9 respons\u00e1vel por isso. Nem o Batman ia conseguir evitar esse tipo de coisa em SP.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552969541488646,
    "Label": "galegolucasm",
    "link": "https://twitter.com/galegolucasm",
    "followers": 67,
    "content": "@RafaelFM_55 Verdade. Tem gente colocando tanto problema na pol\u00edtica econ\u00f4mica do Boulos que parece at\u00e9 que o munic\u00edpio cuida da pol\u00edtica monet\u00e1ria. O que ele conseguir fazer para reduzir a desigualdade \u00e9 lucro, mas que vai ser f\u00e1cil n\u00e3o vai.",
    "mentioned_users": "RafaelFM_55",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552886779482112,
    "Label": "LyPimenta",
    "link": "https://twitter.com/LyPimenta",
    "followers": 13,
    "content": "Hoje vai ter mais uma goleada do Boulos no Covas.\n\n#ViraSP50 &lt;3 #Boulos50 &lt;3 #BoulosErundina50 twitter.com/taliriapetrone\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "taliriapetrone",
    "content_of_rt": "Hoje tem #DebateNaBand com @GuilhermeBoulos \u00e0s 22h30. #ViradaComBoulos50 #ViraSP50 @BandTV https://t.co/197m5Ty962",
    "rt_id": 1329549383730425856
  },
  {
    "Id": 1329552873743667201,
    "Label": "MaluCarbo",
    "link": "https://twitter.com/MaluCarbo",
    "followers": 380,
    "content": "@AlexMartinsSTSS @djalmafnds10 @arthurmoledoval Esse \u00e9 Moradia Para Todos. Nada a ver com Boulos. N\u00e3o \u00e9 o MTST.",
    "mentioned_users": "AlexMartinsSTSS djalmafnds10 arthurmoledoval",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552869989736452,
    "Label": "MasterDoZapZap1",
    "link": "https://twitter.com/MasterDoZapZap1",
    "followers": 190,
    "content": "@carlinhoscury @Lindasod Teve gente da terceira idade que votou no Boulos tamb\u00e9m \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f t\u00e1 explicado pq queriam limitar o whatsapp",
    "mentioned_users": "carlinhoscury Lindasod",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552863379525635,
    "Label": "Felippe_Hermes",
    "link": "https://twitter.com/Felippe_Hermes",
    "followers": 43592,
    "content": "E Boulos segue incans\u00e1vel. \n\nAgora a ideia \u00e9 reverter a reforma da previd\u00eancia.\n\nNem no curto prazo essa ideia de contratar mais funcion\u00e1rios p\u00fablicos vai reduzir o d\u00e9ficit \n\nUma cidade q gasta 10x mais em previd\u00eancia q habita\u00e7\u00e3o\n\nEm prioridades privilegiar o funcionalismo lidera",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552859873087489,
    "Label": "rafacasal",
    "link": "https://twitter.com/rafacasal",
    "followers": 2204,
    "content": "MEU DEUS EU ESTOU OBCECADA PELO BOULOS https://t.co/91mV3yhMis",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552762812706816,
    "Label": "saintliberte",
    "link": "https://twitter.com/saintliberte",
    "followers": 3502,
    "content": "a solu\u00e7\u00e3o do Boulos pra Previd\u00eancia de S\u00e3o Paulo https://t.co/8LmjZM4xKn",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552756009553927,
    "Label": "Oexpresso",
    "link": "https://twitter.com/Oexpresso",
    "followers": 3403,
    "content": "A tradi\u00e7\u00e3o progressista do RGS e de SP vai reencontrar seu caminho com Boulos e Manu. twitter.com/ManuelaDavila/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ManuelaDavila",
    "content_of_rt": "O que Porto Alegre e S\u00e3o Paulo tem em comum? V\u00e3o recuperar esperan\u00e7a com um governo que trabalhe por justi\u00e7a social, desenvolvimento e cultura \u2764\ufe0f E voc\u00eas, v\u00e3o votar em qual cidade? #Agora\u00c9Manuela65 #Vira65 #Onda65 https://t.co/TFV8XDSsEn",
    "rt_id": 1329507974902149121
  },
  {
    "Id": 1329552741002252289,
    "Label": "ravifreitas",
    "link": "https://twitter.com/ravifreitas",
    "followers": 2222,
    "content": "@arturart @leonardowski pq se o boulos sobe 1 ponto o covas perde 1. se o boulos sobe 8, ambos ficam com 50%",
    "mentioned_users": "arturart leonardowski",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552737000976389,
    "Label": "MarivoneLula",
    "link": "https://twitter.com/MarivoneLula",
    "followers": 27435,
    "content": "#Boulos50 \u2600\ufe0f\ud83c\udf82\u2600\ufe0f&gt; DATAFOLHA: Guilherme Boulos tem 42% dos votos v\u00e1lidos, contra 58% de Bruno Bolsonaro \ud83d\udc00Covas., POR ENQUANTO\ud83e\udd28. Veja os demais dados. - \ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34apostagem.com.br/2020/11/19/dat\u2026 @a_postagem",
    "mentioned_users": "a_postagem",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552728968880129,
    "Label": "gpinheirooooooo",
    "link": "https://twitter.com/gpinheirooooooo",
    "followers": 18,
    "content": "@luide Quando ele foi eleito o d\u00f3lar abaixou, a alta come\u00e7ou meses depois dele assumir (mais por fatores internacionais doq nacionais), e virou essa desgra\u00e7a q ta atualmente com a pandemia. O Bolsonaro por pior q seja nunca prop\u00f4s um projeto econ\u00f4mico absurdo como o Boulos prop\u00f5e",
    "mentioned_users": "luide",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552718088851464,
    "Label": "ana_xx444",
    "link": "https://twitter.com/ana_xx444",
    "followers": 138,
    "content": "@meneses_quinze Relembrando q o intuito do Tweet foi atingir Bolsonaro e sua trupe (e conseguiu) se era pra defender o boulos ou n nunca saberemos mas como eu disse tem tweets defendendo o boulos s\u00f3 procurar",
    "mentioned_users": "meneses_quinze",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552701470990341,
    "Label": "bcatini",
    "link": "https://twitter.com/bcatini",
    "followers": 1269,
    "content": "Isso \u00e9 elogio ou cr\u00edtica \u00e0 candidatura do Boulos? \ud83e\udd14 twitter.com/DeprEconomist/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DeprEconomist",
    "content_of_rt": "Erundina j\u00e1 teve Michel Temer de vice. https://t.co/8gGeVCALhu",
    "rt_id": 1329265976702083073
  },
  {
    "Id": 1329552679777996802,
    "Label": "MartinsMarco",
    "link": "https://twitter.com/MartinsMarco",
    "followers": 1628,
    "content": "Interessant\u00edssimo, no vacuo do PT e nas zonas centrais, o PSOL do Boulos passou o carro em todos os outros partidos do campo progressista. Os vereadores petistas eleitos s\u00e3o os mesmos de sempre, que n\u00e3o precisam desse voto jovem Pinheiros. \n\nbbc.com/portuguese/bra\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552657669877760,
    "Label": "MaluCarbo",
    "link": "https://twitter.com/MaluCarbo",
    "followers": 380,
    "content": "@AlexMartinsSTSS @djalmafnds10 @arthurmoledoval Esse \u00e9 Moradia Para Todos. N\u00e3o tem nada a ver com Boulos.\nN\u00f3s que n\u00e3o fazemos parte dos 1% dos ricos desse pa\u00eds dev\u00edamos ser mais emp\u00e1tico com os que t\u00eam menos que n\u00f3s. \nVoc\u00ea e eu estamos mais pr\u00f3ximos desse povo do que da famosa do Doria/Covas",
    "mentioned_users": "AlexMartinsSTSS djalmafnds10 arthurmoledoval",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552616792133632,
    "Label": "Hopemmi",
    "link": "https://twitter.com/Hopemmi",
    "followers": 1931,
    "content": "mas de qualquer forma, te convido a votar no Boulos 50 caso voc\u00ea vote em S\u00e3o Paulo. posso te mandar as propostas \u2026 \u2014 Ah sim, seria legal se vc me mandasse, gosto quando me mandam :)) curiouscat.qa/Hopemmi/post/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552576254242816,
    "Label": "AlexMonteiro93",
    "link": "https://twitter.com/AlexMonteiro93",
    "followers": 934,
    "content": "\"PRIMEIRA-DAMA P\u00c9 NO BARRO\"\nNatalia Szermeta \u00e9 a companheira de Boulos na lideran\u00e7a do MTST e coordena 55 mil fam\u00edlias em 13 estados uol.com.br/universa/espec\u2026 via @UOL",
    "mentioned_users": "UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552549138079749,
    "Label": "NeusaMendesdeO1",
    "link": "https://twitter.com/NeusaMendesdeO1",
    "followers": 2,
    "content": "@portalR7 Esse vagabundo  do Boulos  me obriga a votar  nesta  outra  \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9",
    "mentioned_users": "portalR7",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552545266753539,
    "Label": "juninholima",
    "link": "https://twitter.com/juninholima",
    "followers": 12072,
    "content": "@UOLNoticias Nao brinca, achei que iam apoiar o boulos.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552531157037056,
    "Label": "iltoncostaf",
    "link": "https://twitter.com/iltoncostaf",
    "followers": 2047,
    "content": "n\u00e3o acredito que vai ter outro ciro j\u00e1 virou mas agora com o boulos...... vou ficar t\u00e3o triste twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329552505496334337,
    "Label": "avefenix2121",
    "link": "https://twitter.com/avefenix2121",
    "followers": 6,
    "content": "O POVO GOSTA DE SOFRER VAI VOTAR ERRADO NOVAMENTE ( QUER SABER QUEM \u00c9 ESSE CANDIDATO pesquise no google ASSIM : PROCESSOS POLITICOS DE Guilherme Boulos ) VC N\u00c3O VAI SER ENGANADO MAIS twitter.com/VlogdoLisboa/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "VlogdoLisboa",
    "content_of_rt": "OLHA O TAMANHO DA TRETA!!!! Cuba n\u00e3o \u00e9  uma ditadura, Venezuela n\u00e3o  \u00e9  uma ditadura, mas o Brasil  \u00e9  uma ditadura\nVenezuela  e  Cuba ambos   elegeram  um presidente  democraticamente https://t.co/bo7sr02jme",
    "rt_id": 1328814539677294594
  },
  {
    "Id": 1329552494834356227,
    "Label": "FERNANDOMORI19",
    "link": "https://twitter.com/FERNANDOMORI19",
    "followers": 65,
    "content": "@LuizCamargoVlog @jairbolsonaro E cad\u00ea as malditas provas?????\n\nCovas ou boulos ser\u00e1 prefeito, aqui em SP. \u00c9 onde est\u00e3o as malditas provas???",
    "mentioned_users": "LuizCamargoVlog jairbolsonaro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552486072545288,
    "Label": "feldavida",
    "link": "https://twitter.com/feldavida",
    "followers": 564,
    "content": "@MarceloPintoBA @iG \u00c9 por isso que o Brasil torce pra Boulos,  desapropriar essa elite do atraso come\u00e7a por S\u00e3o Paulo.\n#Boulos50",
    "mentioned_users": "MarceloPintoBA iG",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552484650676230,
    "Label": "JotaMErre",
    "link": "https://twitter.com/JotaMErre",
    "followers": 7,
    "content": "S\u00e3o Paulo s\u00f3 nos da alegria , j\u00e1 elegeu Maluf, Pita, Erundina, Tiririca, Thammy Gretchen  e outros que nem me lembro mais,, agora v\u00e3o eleger Boulos. PQP.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552474655641601,
    "Label": "VilminhaBarret1",
    "link": "https://twitter.com/VilminhaBarret1",
    "followers": 8156,
    "content": "Vira Boulos!. Paulistanos, d\u00eaem uma chance a voc\u00eas mesmos. Chega dessa tucanalhada anos no poder. twitter.com/BernardoMF/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BernardoMF",
    "content_of_rt": "Datafolha S\u00e3o Paulo:\n\nCovas 58% \nBoulos 42%",
    "rt_id": 1329519218837098500
  },
  {
    "Id": 1329552466430595074,
    "Label": "jcaetanoleite",
    "link": "https://twitter.com/jcaetanoleite",
    "followers": 4829,
    "content": "Bicho, eu realmente n\u00e3o consigo entender qual \u00e9 a dificuldade de entender: tem gente que simplesmente n\u00e3o t\u2026 \u2014 E no entanto essa gente ap\u00f3ia f\u00e3s de ditadores. Se for para julgar o Boulos pela fala sobre Cuba, vai ter q\u2026 curiouscat.qa/jcaetanoleite/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552412827381761,
    "Label": "SilvioMouraCam1",
    "link": "https://twitter.com/SilvioMouraCam1",
    "followers": 690,
    "content": "@MarcelaMarao \u00c9 vc Marcela, vai votar no Covas ou no Boulos ? pensa bem ... kkk",
    "mentioned_users": "MarcelaMarao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552397895602176,
    "Label": "joopedrofr",
    "link": "https://twitter.com/joopedrofr",
    "followers": 112,
    "content": "O fato de o Bolsonaro e sua equipe serem totais imbecis n\u00e3o faz do Boulos economicamente vi\u00e1vel... twitter.com/luide/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "luide",
    "content_of_rt": "\"boulos n\u00e3o entende de economia\"\n\na turma que entende de economia: https://t.co/4rAUo1axqH",
    "rt_id": 1329407160372047876
  },
  {
    "Id": 1329552388076736516,
    "Label": "ocoringadobem",
    "link": "https://twitter.com/ocoringadobem",
    "followers": 2521,
    "content": "Em S\u00e3o Paulo: Covas e Boulos;\n\nNo Rio de Janeiro: Paes e Crivella;\n\nEm POA: Melo e Manuela;\n\nEm Bel\u00e9m: Rodrigues e Eguchi;\n\nEm Manaus: Almeida e Amazonino",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552385350447107,
    "Label": "ana_xx444",
    "link": "https://twitter.com/ana_xx444",
    "followers": 138,
    "content": "@meneses_quinze O intuito era atingir Bolsonaro/bolsominions e conseguiu ponto sei l\u00e1 se o intuito do tt era realmente defender a cr\u00edtica ao boulos ou n",
    "mentioned_users": "meneses_quinze",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552274356637706,
    "Label": "grasicardoso2",
    "link": "https://twitter.com/grasicardoso2",
    "followers": 102,
    "content": "@joicehasselmann @GuilhermeBoulos @brunocovas Ahhh Boulos \u00e9 amea\u00e7a? Bolsonaro n\u00e3o n\u00e9. Papinho furado. Todos que hoje batem no Boulos, s\u00e3o os msms que elegeram o bolsonaro. Me poupem, vcs n\u00e3o tem moral pra nada",
    "mentioned_users": "joicehasselmann GuilhermeBoulos brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552268002254850,
    "Label": "juninholima",
    "link": "https://twitter.com/juninholima",
    "followers": 12072,
    "content": "@UOLNoticias Que constatac\u00e3o rid\u00edcula. Eu desafio essa pol\u00edcia canalha a me apresentar um unico aglomerado no Brasil que n\u00e3o tenha uma biqueira. At\u00e9 no avi\u00e3o do presidente tinha uma. Isso \u00e9  pra por na conta do boulos. Canalhas.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552265259126785,
    "Label": "edgarsouza45",
    "link": "https://twitter.com/edgarsouza45",
    "followers": 2389,
    "content": "Boulos \u00e9 perfeito representante da esquerda que adora lacrar , mas n\u00e3o faz nada de concreto para nossas lutas. Apoia com entusiasmo governos e movimentos homotransfobicos no mundo todo. twitter.com/FlorianoPesaro\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "FlorianoPesaro",
    "content_of_rt": "Ouviu dizer que o @brunocovas n\u00e3o defende e \u00e9 contra as pol\u00edticas LGBTI+? \n\nEnt\u00e3o, segue esse fio!\n\nQuero falar com voc\u00ea enquanto aliado da causa LGBTI+ e da defesa da diversidade na Cidade de S\u00e3o Paulo. https://t.co/yTRUzRbTec",
    "rt_id": 1329546526385909761
  },
  {
    "Id": 1329552259890499584,
    "Label": "ricardoenumeros",
    "link": "https://twitter.com/ricardoenumeros",
    "followers": 123,
    "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552253666078728,
    "Label": "AlectoLeo",
    "link": "https://twitter.com/AlectoLeo",
    "followers": 655,
    "content": "BOULOS \u00c9 PAU MANDADO DE LULA twitter.com/_claudia2020/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "_claudia2020",
    "content_of_rt": "BOULOS N\u00c3O, NUNCA, JAMAIS! \nFor\u00e7a SP, n\u00e3o podemos permitir. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #derreteboulos Vem Covas. \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
    "rt_id": 1329541698268049408
  },
  {
    "Id": 1329552239061569544,
    "Label": "sam_schatzmann",
    "link": "https://twitter.com/sam_schatzmann",
    "followers": 395,
    "content": "@96Henrique Fazer uma \"Carta dos economistas razo\u00e1veis\" ao Boulos pedindo isso? rsssss...",
    "mentioned_users": "96Henrique",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552236993712137,
    "Label": "luzdocerrado",
    "link": "https://twitter.com/luzdocerrado",
    "followers": 789,
    "content": "@Scan_Rod @lauraabcarvalho ScanRod, senti machismo no seu coment\u00e1rio. A Laura \u00e9 a economista, cabe ao Boulos ouvir, aprender e considerar os conhecimentos dela, as contribui\u00e7\u00f5es dela. Por que vc j\u00e1 est\u00e1 supondo que a Laura que vai se dobrar ao \"Terraplanismo\" do Boulos?!",
    "mentioned_users": "Scan_Rod lauraabcarvalho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552230249328645,
    "Label": "JoseleaPimentel",
    "link": "https://twitter.com/JoseleaPimentel",
    "followers": 38,
    "content": "@MBLivre Vou dar um bolo no Boulos. Para tentar ganhar as elei\u00e7\u00f5es mudou de roupa, discurso moderado e controlado.Igual a Lulinha paz e amor.Quando pressionado, perde a compostura e se mostra autorit\u00e1rio.Governos anteriores de corrup\u00e7\u00e3o do presidi\u00e1rio e seus amigos inclusive Boulos n\u00e3o!!",
    "mentioned_users": "MBLivre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552201962950657,
    "Label": "ChostaElber",
    "link": "https://twitter.com/ChostaElber",
    "followers": 128,
    "content": "@jvictor019 @g1 De qualquer forma boulos sai fortalecido nessa elei\u00e7\u00e3o, e pode surgir como grande nome da esquerda para disputa presidencial, se continuar nessa pegada sendo menos radicalista e ganhando nome entre o pov\u00e3o do brasil a fora.",
    "mentioned_users": "jvictor019 g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552201652514823,
    "Label": "EdenilsonFF",
    "link": "https://twitter.com/EdenilsonFF",
    "followers": 73,
    "content": "@felipeschuh Boulos t\u00e1 mais para um anarquista, mesmo.",
    "mentioned_users": "felipeschuh",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552200251662337,
    "Label": "Caique09225248",
    "link": "https://twitter.com/Caique09225248",
    "followers": 26,
    "content": "O @MBLivre  diz que n\u00e3o est\u00e1 apoiando nenhum prefeito mas s\u00f3 ataca o Boulos kkkkkk. T\u00f4 de olho viu seus sacanas",
    "mentioned_users": "MBLivre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552197147832324,
    "Label": "Evertonms2",
    "link": "https://twitter.com/Evertonms2",
    "followers": 14,
    "content": "@de_matheusde @ultranol @GuilhermeBoulos O Boulos tem o discurso de defender a classe trabalhadora mas s\u00f3 tem votos de pessoas da parte mais alta da pir\u00e2mide e s\u00f3 tem um t\u00edmido apoio da classe C e D pq abriu m\u00e3o do radicalismo e est\u00e1 tentando se deslocar, pelo menos discurso, da extrema esquerda.",
    "mentioned_users": "de_matheusde ultranol GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552194186711040,
    "Label": "meneses_quinze",
    "link": "https://twitter.com/meneses_quinze",
    "followers": 96,
    "content": "@ana_xx444 Mas eu n\u00e3o quero ajudar cara, eu n\u00e3o sou apoiador do Boulos KKKKKKKKK s\u00f3 t\u00f4 falando que n\u00e3o agrega em nada. Se continuar nessa de ataques pessoais, ningu\u00e9m evolui",
    "mentioned_users": "ana_xx444",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552119406473219,
    "Label": "Lioncourt56",
    "link": "https://twitter.com/Lioncourt56",
    "followers": 1553,
    "content": "Algu\u00e9m sabe se o BOULOS\ud83d\udca9tem um \"endere\u00e7o fixo\"?!?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nSim, se souber DIVULGUEM porque ele estava sendo procurado pela JUSTI\u00c7A at\u00e9 ent\u00e3o...\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 tercalivre.com.br/boulos-precisa\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552118043324418,
    "Label": "Kkkkkkkrisos1",
    "link": "https://twitter.com/Kkkkkkkrisos1",
    "followers": 1100,
    "content": "Absolutamente todas as pessoas  mais asquerosas deste pa\u00eds est\u00e3o em uma campanha encarni\u00e7ada contra o Boulos, a possibilidade de faz\u00ea-las SOFRER com a vit\u00f3ria de algu\u00e9m que elas odeiam \u00e9 um motivo a mais pra apertar 50 no dia 29",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552085252239362,
    "Label": "JoiceRaini",
    "link": "https://twitter.com/JoiceRaini",
    "followers": 6730,
    "content": "@Ana_nach81 A cerejinha do Boulos\u2698\u2764",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552084774121485,
    "Label": "TEsporadico",
    "link": "https://twitter.com/TEsporadico",
    "followers": 4,
    "content": "@MBLivre @kimpkat \u00d3 o gado do boulos a\u00ed, depois reclama dos gados bolsonaristas. Todos iguais.",
    "mentioned_users": "MBLivre kimpkat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552079761891329,
    "Label": "PaixaoRoosevelt",
    "link": "https://twitter.com/PaixaoRoosevelt",
    "followers": 199,
    "content": "@rafamendias @UOLNoticias Gado do Boulos",
    "mentioned_users": "rafamendias UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552047688048642,
    "Label": "audifalcao",
    "link": "https://twitter.com/audifalcao",
    "followers": 17,
    "content": "@GuilhermeBoulos cai fora boulos!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552047516119046,
    "Label": "PaixaoRoosevelt",
    "link": "https://twitter.com/PaixaoRoosevelt",
    "followers": 199,
    "content": "@wandscg @UOLNoticias Gado do Boulos",
    "mentioned_users": "wandscg UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552035948191746,
    "Label": "francis77921954",
    "link": "https://twitter.com/francis77921954",
    "followers": 2413,
    "content": "Boulos disse que na Venezuela e em Cuba n\u00e3o existe ditadura. E completou afirmando que em Cuba \"teve at\u00e9 elei\u00e7\u00f5es\". Sim, teve elei\u00e7\u00e3o com candidato \u00fanico do Partido Comunista e com sele\u00e7\u00e3o de eleitores. Nem todos podem votar, principalmente se for opositor do regime comunista. https://t.co/yS9XRmbNbe",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552035046436864,
    "Label": "agimarsantos",
    "link": "https://twitter.com/agimarsantos",
    "followers": 2810,
    "content": "S\u00e3o Paulo n\u00e3o precisa de Playboy para prefeito SP precisa de Boulos comprometido com o povo paulista. twitter.com/DCM_online/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DCM_online",
    "content_of_rt": "Ap\u00f3s posar com Bolsonaro, viraliza foto de Covas com amigos na Europa enquanto SP se afoga na enchente https://t.co/RwBtG62alI",
    "rt_id": 1329537050803130370
  },
  {
    "Id": 1329552014699864069,
    "Label": "laurabraz42",
    "link": "https://twitter.com/laurabraz42",
    "followers": 78,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, porque voc\u00ea n\u00e3o faz um daqueles v\u00eddeos bacanas da campanha explicando aquela sua fala sobre os concursos p\u00fablicos e previd\u00eancia? T\u00e1 chato ter que explicar, melhor compartilhar logo um v\u00eddeo seu kkk",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329552010488713216,
    "Label": "PaixaoRoosevelt",
    "link": "https://twitter.com/PaixaoRoosevelt",
    "followers": 199,
    "content": "@ricardope @UOLNoticias Gado do Boulos",
    "mentioned_users": "ricardope UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551957971898372,
    "Label": "Anabeaw1",
    "link": "https://twitter.com/Anabeaw1",
    "followers": 34,
    "content": "Na pol\u00edtica atual eu me alimento do Boulos e da Erundina que me fortalece. Vota direito, SP. D\u00e1 essa alegria para o Brasil.\n#Boulos50 #ViradaComBoulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551952699658242,
    "Label": "VecchiLeandro",
    "link": "https://twitter.com/VecchiLeandro",
    "followers": 305,
    "content": "@SandroMucio @didiomameluco @luizaerundina @GuilhermeBoulos A sua conta s\u00f3 est\u00e1 correta na transfer\u00eancia de votos - se migrarem do covas para o boulos - se for atr\u00e1s dos indecisos, brancos e nulos s\u00e3o os 16%",
    "mentioned_users": "SandroMucio didiomameluco luizaerundina GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551944344612867,
    "Label": "VascSantos",
    "link": "https://twitter.com/VascSantos",
    "followers": 2135,
    "content": "Bora Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329551940267765762,
    "Label": "EverrTonZe",
    "link": "https://twitter.com/EverrTonZe",
    "followers": 88,
    "content": "O cara acreditou que o Guedes ia zerar o d\u00e9ficit p\u00fablico em 1 ano e agora acha um absurdo quem vota no Boulos 50 apesar do deslize na previd\u00eancia, vai catar coquinhos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551920609042434,
    "Label": "JulioDeLaMancha",
    "link": "https://twitter.com/JulioDeLaMancha",
    "followers": 29,
    "content": "@Jubahrtine @Trunfim Ela vai deixar de apoiar o Boulos por causa dos militantes chatos dele",
    "mentioned_users": "Jubahrtine Trunfim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551919069745157,
    "Label": "PatiPantoja",
    "link": "https://twitter.com/PatiPantoja",
    "followers": 28,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos vcs precisam ser mais agressivos na campanha. Vai para as comunidades. Se divulgue mais.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551871791476736,
    "Label": "samuuuub",
    "link": "https://twitter.com/samuuuub",
    "followers": 5,
    "content": "@cynaramenezes Eu acho que a melhor pesquisa \u00e9 a urna, olhe as \u00faltimas pesquisas, e veja qual acertou, fa\u00e7a sua camapanha ai pra boulos e sua turma, \u00e9 assim que a democracia faz, caso contr\u00e1rio, vai ficar continuar chorando ai",
    "mentioned_users": "cynaramenezes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551861423202306,
    "Label": "DiogoSuk",
    "link": "https://twitter.com/DiogoSuk",
    "followers": 69,
    "content": "@danielbispobr Eu concordo que boa parte da milit\u00e2ncia dele \u00e9 insuport\u00e1vel, e que vivem em suas bolhas intelectuais (muito diferente do Boulos). Mas n\u00e3o consigo enxergar derrota do Boulos nesse processo eleitoral. Ou algu\u00e9m aqui imaginou no come\u00e7o que ele chegaria no segundo turno?",
    "mentioned_users": "danielbispobr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551860693307397,
    "Label": "CARLOSC91411459",
    "link": "https://twitter.com/CARLOSC91411459",
    "followers": 18,
    "content": "@masvilhena @mariliagr @g1 Votar em BOULOS \u00c9 O MESMO QUE ACREDITAR EM ESTRELA CADENTE E FAZER UM PEDIDO \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "masvilhena mariliagr g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551747854045188,
    "Label": "marcio0666",
    "link": "https://twitter.com/marcio0666",
    "followers": 28,
    "content": "@sapizzi @brunocovas Ent\u00e3o vota no Boulos! Garantia de um governo mais justo, sem nenhum vi\u00e9s bolsonarista!",
    "mentioned_users": "sapizzi brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551692728295425,
    "Label": "OutroEdu",
    "link": "https://twitter.com/OutroEdu",
    "followers": 341,
    "content": "Vamos de LIVE de Bloodborne antes do debate do Boulos? Busca l\u00e1 o ferro e venha passar essa vergonha com a gente! R\u00e1! Vou comer um lancho e arrumar as coisas aqui\ntwitch.tv/outroedu\ntwitch.tv/outroedu\ntwitch.tv/outroedu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551668585902093,
    "Label": "HelioqueirozC",
    "link": "https://twitter.com/HelioqueirozC",
    "followers": 243,
    "content": "@_caronilda_ @gduvivier @GuilhermeBoulos Kkkkkkkkk vc acredita no Boulos? Kkkkkkkkkkkk isso sim e passar vergonha.",
    "mentioned_users": "gduvivier GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551636612734980,
    "Label": "andrefmontoro",
    "link": "https://twitter.com/andrefmontoro",
    "followers": 490,
    "content": "@EuSouLivres @lucsmarcondes0 Abra\u00e7\u00e3o @Mathector, elevando o n\u00edvel!!! Junto com o @manoferreira ! Boulos elevado ao centrista radical hahahahah!",
    "mentioned_users": "EuSouLivres Mathector manoferreira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551560687431682,
    "Label": "imperiobr_Pv",
    "link": "https://twitter.com/imperiobr_Pv",
    "followers": 590,
    "content": "@nauru_the_best cabe\u00e7a vermelha quer dizer comunista pronto para votar no boulos",
    "mentioned_users": "nauru_the_best",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551550340009986,
    "Label": "MariaFarinha16",
    "link": "https://twitter.com/MariaFarinha16",
    "followers": 149,
    "content": "@vivimendes_sp Eu espero que o Psol e Boulos tb tenham feito suas autocr\u00edticas, principalmente de 2013 pra c\u00e1. N\u00e3o precisa ser expia\u00e7\u00e3o p\u00fablica, mas \u00e9 bom avaliar o passado e equalizar as a\u00e7\u00f5es. Eu apoio, mas estarei de olho.",
    "mentioned_users": "vivimendes_sp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551502952816647,
    "Label": "renatofergo1",
    "link": "https://twitter.com/renatofergo1",
    "followers": 130,
    "content": "@gduvivier @GuilhermeBoulos Se boulos for de centro,  vc \u00e9 um pau no cu\nSe for de esquerda,  vc \u00e9 um pau no cu\nSe for de extrema esquerda,  vc \u00e9 um pau no cu",
    "mentioned_users": "gduvivier GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551488918712323,
    "Label": "apolinarios",
    "link": "https://twitter.com/apolinarios",
    "followers": 427,
    "content": "@AkaFigliollo @EsquinesCangia1 eu vi um post supostamente do pstu dizendo q boulos e covas \u00e9 a mesma coisa, pedindo voto nulo... n\u00e3o sei se \u00e9 fake news",
    "mentioned_users": "AkaFigliollo EsquinesCangia1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551469322915840,
    "Label": "MontanValdemir",
    "link": "https://twitter.com/MontanValdemir",
    "followers": 624,
    "content": "@Patrcia30563121 Manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria, na minha opini\u00e3o as urnas foram fraudadas, os resultados j\u00e1 estavam nelas antes da vota\u00e7\u00e3o. Basta ver que n\u00e3o houve varia\u00e7\u00e3o em nenhum momento da apura\u00e7\u00e3o, sempre na casa de 20% boulos e 30% covas. Cabe a quem foi prejudicado se manifestar.",
    "mentioned_users": "Patrcia30563121",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551452990283776,
    "Label": "alessandrosl74",
    "link": "https://twitter.com/alessandrosl74",
    "followers": 6,
    "content": "@CarlaZambelli38 Esse Boulos de MERDA \u00e9 um \"J\u00eanio\"...\n\u00c9 essa DESGRA\u00c7A que S\u00e3o Paulo quer como prefeito????",
    "mentioned_users": "CarlaZambelli38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551421868568576,
    "Label": "meiocentro",
    "link": "https://twitter.com/meiocentro",
    "followers": 83,
    "content": "@xicosa @UOLNoticias @UOL Sou eleitor do Boulos, mas... pelo menos nos hospitais p\u00fablicos a taxa de interna\u00e7\u00e3o variou 1%. \nMas me parece que os particulares est\u00e3o com alguns problemas, mas ai n\u00e3o tenho acesso a informa\u00e7\u00f5es.\nSe estamos na segunda onda? N\u00e3o sei.\nSe teremos? Puta merda, ctz.",
    "mentioned_users": "xicosa UOLNoticias UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551417393221634,
    "Label": "yugor0",
    "link": "https://twitter.com/yugor0",
    "followers": 314,
    "content": "Boulos entende de economia, assim como eu entendo de maquiagem. Mais 4 anos com a cidade parada ou destru\u00edda.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551414864044033,
    "Label": "samueldegois",
    "link": "https://twitter.com/samueldegois",
    "followers": 5298,
    "content": "A \u00fanica coisa que me incomoda no Boulos \u00e9 que ele usa a express\u00e3o \"brilho no olho\". Quero nunca ele como chefe. Essa express\u00e3o n\u00e3o se usa nem com boa inten\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551412909514752,
    "Label": "nicolas96281374",
    "link": "https://twitter.com/nicolas96281374",
    "followers": 66,
    "content": "O Fant\u00e1stico Mundo de Boulos - Contratar para reduzir o d\u00e9ficit da previ... youtu.be/_vc6IDN6pow via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551394131619840,
    "Label": "MariaFl38850356",
    "link": "https://twitter.com/MariaFl38850356",
    "followers": 681,
    "content": "@UOLNoticias Quer enganar quem ?!\nAt\u00e9 dia 30/11, caso ele ganhe a elei\u00e7\u00e3o , ai a segunda onde vir\u00e1. DOIS LIXOS.. Boulos e Covas.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551378180616192,
    "Label": "Ceclia29525021",
    "link": "https://twitter.com/Ceclia29525021",
    "followers": 391,
    "content": "@UOLNoticias J\u00e1 come\u00e7ou, se SP eleger Boulos se preparem...",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551375676682241,
    "Label": "sereiaIuz",
    "link": "https://twitter.com/sereiaIuz",
    "followers": 4757,
    "content": "Estou no Uber, acabamos entrando no assunto de elei\u00e7\u00e3o, e o motorista: eu vou votar na mudan\u00e7a!!! E vamos de Boulos prefeito, porra. \u2764\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551372216307712,
    "Label": "BrDestra",
    "link": "https://twitter.com/BrDestra",
    "followers": 5099,
    "content": "@joicehasselmann apoiando Boulos \u00e9 igual a pessoa se afogando. Tenta se apoiar at\u00e9 em lixo.",
    "mentioned_users": "joicehasselmann",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551331124719617,
    "Label": "hortencia_veiga",
    "link": "https://twitter.com/hortencia_veiga",
    "followers": 58,
    "content": "@eu_criscosta Boulos, o presidi\u00e1rio, Doria nem devem saber cantar esse hino.",
    "mentioned_users": "eu_criscosta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551295791947778,
    "Label": "denise47613384",
    "link": "https://twitter.com/denise47613384",
    "followers": 13321,
    "content": "Boulos precisar\u00e1 pagar por reparos em pr\u00e9dio vandalizado pelo MTST para evitar condena\u00e7\u00e3o criminal - Ter\u00e7a Livre TV\nSobre o Boubos tercalivre.com.br/boulos-precisa\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551293942095872,
    "Label": "RafaelFM_55",
    "link": "https://twitter.com/RafaelFM_55",
    "followers": 182,
    "content": "@galegolucasm Pois \u00e9, acho q esse \u00e9 o ponto. Acusam o Boulos de ser fiscalmente irrespons\u00e1vel, mas esquecem de duas coisas\n1 - quase todos os candidatos de todos os munic\u00edpios s\u00e3o\n2 - a LRF existe e Boulos n pode descumprir t\u00e3o f\u00e1cil.",
    "mentioned_users": "galegolucasm",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551265366503427,
    "Label": "angwlini",
    "link": "https://twitter.com/angwlini",
    "followers": 588,
    "content": "se boulos conseguir mais de 45% em sp eu corto mullet",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551255488827399,
    "Label": "vinicampos99",
    "link": "https://twitter.com/vinicampos99",
    "followers": 558,
    "content": "Esse Pilantra desse Boulos podia tanto ganhar a elei\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo pra essa paulistada se lascar ... os caras est\u00e3o brincando com coisa s\u00e9ria!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551249558081537,
    "Label": "JulioDeLaMancha",
    "link": "https://twitter.com/JulioDeLaMancha",
    "followers": 29,
    "content": "@MendesOnca @bentoquadros @cartacapital Se o Boulos n\u00e3o adotar essa postura que os militantes pede eu ainda t\u00f4 de boa com ele. At\u00e9 gosto dele, o f\u00e3 clube dele \u00e9 que \u00e9 insuport\u00e1vel.",
    "mentioned_users": "MendesOnca bentoquadros cartacapital",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551249092599808,
    "Label": "xaviercac",
    "link": "https://twitter.com/xaviercac",
    "followers": 15,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos cobre o atual prefeito sobre o aumento do cont\u00e1gio do covid. Ele j\u00e1 cancelou as cirurgias eletivas e continua com o discurso que a pandemia est\u00e1 controlada.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551224966930436,
    "Label": "PBaderneiro",
    "link": "https://twitter.com/PBaderneiro",
    "followers": 210,
    "content": "@UOLNoticias Ahhh, agora vao fala que o Boulos \u00e9 chefe do tr\u00e1fico, vao plantar droga em todas as ocupa\u00e7\u00f5es, e por a\u00ed vai. Pode ter certeza. Jogam mto baixo. Pqp!",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551201235570691,
    "Label": "victortr",
    "link": "https://twitter.com/victortr",
    "followers": 243,
    "content": "@UOLNoticias Boulos tava l\u00e1, falem a verdade!",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551181505556483,
    "Label": "RicardoLaizo",
    "link": "https://twitter.com/RicardoLaizo",
    "followers": 1775,
    "content": "Voc\u00ea pode at\u00e9 achar que o Boulos \u00e9 uma pessoa boazinha (o que n\u00e3o \u00e9!), mas \u00e9 indefens\u00e1vel que ele \u00e9 totalmente despreparado em quest\u00e3o de economias e neg\u00f3cios. Surreal.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551160995405831,
    "Label": "oifernunes",
    "link": "https://twitter.com/oifernunes",
    "followers": 52108,
    "content": "Est\u00e1 querendo viajar mas est\u00e1 sem dinheiro? Boulos tem a solu\u00e7\u00e3o perfeita para vc: Gaste muito no cart\u00e3o de cr\u00e9dito, abuse mesmo! Assim vc ir\u00e1 ganhar milhas e depois partiu conhecer o mundo com quem vc ama!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551146218893317,
    "Label": "CorreaAssis",
    "link": "https://twitter.com/CorreaAssis",
    "followers": 3998,
    "content": "Para mim foram as Elei\u00e7\u00f5es do Advogado do Batisti!? e os Projetos do Boulos sobre a Previd\u00eancia dos Servidosres Hahahahahaha twitter.com/BlitzSpitfire/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BlitzSpitfire",
    "content_of_rt": "Quel a Fake News do ano?\nPara mim \u00e9: AULAS ONLINE NA REDE P\u00daBLICA\nE para voc\u00eas?",
    "rt_id": 1329550227469180928
  },
  {
    "Id": 1329551142213312516,
    "Label": "raulcoite",
    "link": "https://twitter.com/raulcoite",
    "followers": 96,
    "content": "Agora \u00e9 torcer para Covas, Paes e Melo contra Boulos, Crivela e Manuela, respectivamente.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551129567522817,
    "Label": "SJoaopa",
    "link": "https://twitter.com/SJoaopa",
    "followers": 415,
    "content": "@antoniotabet Crivella e Boulos...Mas o RJ est\u00e1 bem, vai ficar na turma do Lula, Cabral e Pez\u00e3o...",
    "mentioned_users": "antoniotabet",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551115642351616,
    "Label": "WagnerRomeuVie1",
    "link": "https://twitter.com/WagnerRomeuVie1",
    "followers": 79,
    "content": "A Boulos\nA Boulos\nAbolous, Abolous\nSacudiu, balan\u00e7ou\nCora\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 felicidade\nAbalou, abalou, isso sim\n\u00c9 amor de verdade\nO povo do Gueto mandou avisar\nDia 29 Boulos na urna nos vamos votar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551109338271744,
    "Label": "UzalaAntifa",
    "link": "https://twitter.com/UzalaAntifa",
    "followers": 1640,
    "content": "quando o Boulos for presidente (sim, eu penso longe) uma das primeiras coisas que ele tem que fazer \u00e9 cassar a concess\u00e3o desses criminosos da f\u00e9 twitter.com/1917gabrieltvr\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "1917gabrieltvrs",
    "content_of_rt": "O in\u00edcio de um sonho || deu tudo certo https://t.co/vmC7y5jR0B",
    "rt_id": 1329498044728025100
  },
  {
    "Id": 1329551101201440772,
    "Label": "joaomrochalima",
    "link": "https://twitter.com/joaomrochalima",
    "followers": 227,
    "content": "@RaphaelAlves Rsrsrs u\u00e9. Vc n\u00e3o t\u00e1 cobrando apoio ao Boulos em SP?",
    "mentioned_users": "RaphaelAlves",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551081484021760,
    "Label": "Bernartu",
    "link": "https://twitter.com/Bernartu",
    "followers": 67,
    "content": "@cynaramenezes Isso \u00e9 pesquisa,mas a virada Boulos e Herondina t\u00e1 no Ar!,",
    "mentioned_users": "cynaramenezes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551074261430272,
    "Label": "ana_xx444",
    "link": "https://twitter.com/ana_xx444",
    "followers": 138,
    "content": "@meneses_quinze Pq q tu t\u00e1 t\u00e3o preocupado com isso? Faz ai teu Tweet defendendo o boulos ent\u00e3o mano",
    "mentioned_users": "meneses_quinze",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551042883760131,
    "Label": "euwillmachado",
    "link": "https://twitter.com/euwillmachado",
    "followers": 90,
    "content": "@UOLNoticias Ta ai! Acharam um \"Triplex\" do Boulos.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551015763456000,
    "Label": "kalunga321",
    "link": "https://twitter.com/kalunga321",
    "followers": 95,
    "content": "@jmiltonrosa Nesse momento, estamos com Boulos e ponto final.",
    "mentioned_users": "jmiltonrosa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329551003482546184,
    "Label": "gfo1986",
    "link": "https://twitter.com/gfo1986",
    "followers": 68,
    "content": "@JornalismoWando Boulos n\u00e3o \u00e9 comunista, mas todo paulistano comunista vai votar no Boulos...que papinho mais fraco.",
    "mentioned_users": "JornalismoWando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550981772816386,
    "Label": "mecutuka",
    "link": "https://twitter.com/mecutuka",
    "followers": 725,
    "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550934268141570,
    "Label": "lucasmehero",
    "link": "https://twitter.com/lucasmehero",
    "followers": 1507,
    "content": "@CaiqueSuenson @arthurmoledoval T\u00f4 falando que n\u00e3o fizeram mat\u00e9ria assim sobre o Arthur na \u00e9poca do primeiro turno, enquanto j\u00e1 faziam mat\u00e9ria pro Boulos at\u00e9 quando ele lan\u00e7ava um jingle.",
    "mentioned_users": "CaiqueSuenson arthurmoledoval",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550926496075776,
    "Label": "dcmingus",
    "link": "https://twitter.com/dcmingus",
    "followers": 5,
    "content": "@GuilhermeBoulos @MarceloAdnet Doria disse ao Boulos:\n- a piscina est\u00e1 esvaziando. \nBoulos respondeu:\n- coloca mais \u00e1gua.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos MarceloAdnet",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550919218974723,
    "Label": "SBouchud",
    "link": "https://twitter.com/SBouchud",
    "followers": 17407,
    "content": "Boulos precisar\u00e1 pagar por reparos em pr\u00e9dio vandalizado pelo MTST para evitar condena\u00e7\u00e3o criminal tercalivre.com.br/boulos-precisa\u2026 esse tro\u00e7o tem que ser preso!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550903905554439,
    "Label": "marcelo_izabel",
    "link": "https://twitter.com/marcelo_izabel",
    "followers": 18,
    "content": "@arthurmoledoval Boulos \u00e9 a mentira junto com a ilus\u00e3o... Se nada se perguntar,  se nenhuma conta fazer...\nAgora voc\u00ea pergunta ,\nDa onde vir\u00e1 o dinheiro? \nSe acha a mentira e se revela a ilus\u00e3o",
    "mentioned_users": "arthurmoledoval",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550897895125001,
    "Label": "GilneiBorba",
    "link": "https://twitter.com/GilneiBorba",
    "followers": 3196,
    "content": "@itamarzinfranco AiasiIziziz... Boulos e o revolucion\u00e1rio de margarina",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550873270378501,
    "Label": "jamszeca",
    "link": "https://twitter.com/jamszeca",
    "followers": 2185,
    "content": "Ricardo Nunes e Luiza Erundina: quem s\u00e3o os vices de Bruno Covas e de Guilherme Boulos redebrasilatual.com.br/politica/2020/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550858271531009,
    "Label": "candynheba",
    "link": "https://twitter.com/candynheba",
    "followers": 348,
    "content": "Hoje quero ver o Boulos massacrar no debate #DebateNaBand",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550802776715273,
    "Label": "matheusyurimax",
    "link": "https://twitter.com/matheusyurimax",
    "followers": 100,
    "content": "@Marcolan @ivanmussa @juaumcreycrey @OkazawaAA @luide @luquitameu10 Erro do boulos eh amar demais\nTinha que botar todo mundo de concursado e deixar o or\u00e7amento cair no integer overflow",
    "mentioned_users": "Marcolan ivanmussa juaumcreycrey OkazawaAA luide luquitameu10",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550768995700738,
    "Label": "Adrihasp",
    "link": "https://twitter.com/Adrihasp",
    "followers": 1480,
    "content": "@felipeneto @brunocovas 28 motivos?\nE do Boulos tudo que conseguem acusar e de invadir propriedade desocupada?",
    "mentioned_users": "felipeneto brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550745281163270,
    "Label": "TiagoBo67104014",
    "link": "https://twitter.com/TiagoBo67104014",
    "followers": 7,
    "content": "@_makavelijones \u00c9 aquele neg\u00f3cio, meu consagrado, existe o gado bolsonarista e existe o gado do PT e do Psol... Defender aquela l\u00f3gica argumentativa do Boulos \u00e9 bastante do\u00eddo, particularmente quando o pr\u00f3prio Boulos se retratou por ter dito besteiras... Repensa isso a\u00ed! Abra\u00e7o",
    "mentioned_users": "_makavelijones",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550714692120576,
    "Label": "Rogerio22022",
    "link": "https://twitter.com/Rogerio22022",
    "followers": 597,
    "content": "@cynaramenezes E da\u00ed?  O Boulos vai perder mesmo.",
    "mentioned_users": "cynaramenezes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550707284914177,
    "Label": "meneses_quinze",
    "link": "https://twitter.com/meneses_quinze",
    "followers": 96,
    "content": "@ana_xx444 Exatamente o que eu disse. No que criticar a hipocrisia dos APOIADORES DO PRESIDENTE vai ajudar no debate sobre o Boulos entender ou n\u00e3o de economia?",
    "mentioned_users": "ana_xx444",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550691946393601,
    "Label": "RodP13",
    "link": "https://twitter.com/RodP13",
    "followers": 31857,
    "content": "Boulos precisa de mais ajuda em SP. Como \u00e9 uma vitrine, espero que todo o campo progressista se mobilize.\n#Boulos50 twitter.com/brasil247/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "brasil247",
    "content_of_rt": "Datafolha: Covas tem 58% e Boulos tem 42% dos votos v\u00e1lidos em S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/zAcUG1fDze",
    "rt_id": 1329519415222816769
  },
  {
    "Id": 1329550690230956033,
    "Label": "Fabio_S_Pinto",
    "link": "https://twitter.com/Fabio_S_Pinto",
    "followers": 36,
    "content": "@junior_psantana E \u00e9 poss\u00edvel que o Boulos ganhem em alguns bairros perif\u00e9ricos mesmo perdendo a elei\u00e7\u00e3o no geral.",
    "mentioned_users": "junior_psantana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550682056220672,
    "Label": "BrDestra",
    "link": "https://twitter.com/BrDestra",
    "followers": 5099,
    "content": "Com perd\u00e3o da palavra, Boulos e bolo fecal para mim \u00e9 igual. \nAt\u00e9 rimou!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550679665422338,
    "Label": "rhtatemoto",
    "link": "https://twitter.com/rhtatemoto",
    "followers": 217,
    "content": "@NatuzaNery @GitoWendel E os provincianos de Sampa ficam de mimimi pq o Boulos \u00e9 a favor de ocupar moradias sem uso.\nS\u00e3o mto hip\u00f3critas mesmo!",
    "mentioned_users": "NatuzaNery GitoWendel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550649340596231,
    "Label": "AnaZus2019",
    "link": "https://twitter.com/AnaZus2019",
    "followers": 2441,
    "content": "@conexaopolitica @vilar_deise Putz! \u00c9 agora que Boulos vence...! \ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "conexaopolitica vilar_deise",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550648636043268,
    "Label": "eunbijungz",
    "link": "https://twitter.com/eunbijungz",
    "followers": 359,
    "content": "o boulos no segundo turno, ningu\u00e9m esperava essaaaa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550601374621696,
    "Label": "Dletoneiva",
    "link": "https://twitter.com/Dletoneiva",
    "followers": 117,
    "content": "Ps: o Boulos falou merda sobre a previd\u00eancia mesmo. Mas se voc\u00ea quiser ferir com ferro tem que lembrar tamb\u00e9m que com ferro ser\u00e1 ferido",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550561507729409,
    "Label": "luis_jacon",
    "link": "https://twitter.com/luis_jacon",
    "followers": 1048,
    "content": "O Boulos \u00e9 a vers\u00e3o do Lula na d\u00e9cada de 80 \nNos dias atuais \u2014 Nao. curiouscat.qa/Luis_jacon/pos\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550549440753665,
    "Label": "vicddvd",
    "link": "https://twitter.com/vicddvd",
    "followers": 253,
    "content": "apenas manu e boulos eleitos poder\u00e3o me fazer feliz nesse final de ano",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550545246416898,
    "Label": "amandarebanho",
    "link": "https://twitter.com/amandarebanho",
    "followers": 464,
    "content": "lendo umas ideias tortas num texto, fui pesquisar sobre o cara e achei texto dele dizendo que ciro vai ser o grande nome das elei\u00e7\u00f5es de 2022 e q boulos deve apoiar rsrsrs",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550522748203010,
    "Label": "globeyleza",
    "link": "https://twitter.com/globeyleza",
    "followers": 12112,
    "content": "urgente boulos ja virou twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329550513684312068,
    "Label": "thiagge",
    "link": "https://twitter.com/thiagge",
    "followers": 316,
    "content": "postando um monte de status pro povo ver o v\u00eddeo do Boulos que postei ontem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550506042265600,
    "Label": "tagidedotiete",
    "link": "https://twitter.com/tagidedotiete",
    "followers": 1227,
    "content": "T\u00e1 6 pra 4 ainda... \u00c9 a mesma diferen\u00e7a de Freixo x Crivella em 2016. Crivella era p\u00e9ssimo e conseguiu 60% pela rejei\u00e7\u00e3o do PSOL. Boulos t\u00e1 bem de tudo contra um moderado. D\u00e1 pra ir pra cima ainda! twitter.com/demlocesar/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "demlocesar",
    "content_of_rt": "Datafolha - SP\n\nCovas - 48%\nBoulos 35%\n\nV\u00e1lidos\n\nCovas 58%\nBoulos 42%",
    "rt_id": 1329517011047763983
  },
  {
    "Id": 1329550503517298695,
    "Label": "fabio_19672012",
    "link": "https://twitter.com/fabio_19672012",
    "followers": 440,
    "content": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o moro em S\u00e3o Paulo, mas se morasse votaria em @GuilhermeBoulos e n\u00e3o mudaria nem por #ummilhao Avante Boulos.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550482537410561,
    "Label": "Eusou_Gabriella",
    "link": "https://twitter.com/Eusou_Gabriella",
    "followers": 75,
    "content": "@fernandofferre Sim, a m\u00e3e do Boulos",
    "mentioned_users": "fernandofferre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550479647453186,
    "Label": "cesarxfonseca",
    "link": "https://twitter.com/cesarxfonseca",
    "followers": 417,
    "content": "@chrismaia20 @Pauliiiinhas Quem t\u00e1 no segundo turno em Fortaleza? O PDT.\nQuem t\u00e1 apoiando Boulos em SP? O PDT.\nQuem t\u00e1 apoiando Manuela D'\u00c1vila em POA? O PDT.",
    "mentioned_users": "chrismaia20",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550468159299584,
    "Label": "luzdocerrado",
    "link": "https://twitter.com/luzdocerrado",
    "followers": 789,
    "content": "Muito bom saber que o Boulos est\u00e1 ouvindo mais economistas pra melhorar as propostas para a prefeitura de S\u00e3o Paulo. Ouvir diferentes pontos de vista \u00e9 uma capacidade pol\u00edtica importante twitter.com/lauraabcarvalh\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "lauraabcarvalho",
    "content_of_rt": "Como disse antes aqui, n\u00e3o participei da equipe que elaborou o programa dele nessas elei\u00e7\u00f5es mas aceitei o convite do @GuilhermeBoulos para contribuir com sugest\u00f5es na reuni\u00e3o que fizemos de manh\u00e3 https://t.co/EC6bJDf7L1",
    "rt_id": 1329540287190986757
  },
  {
    "Id": 1329550466485727232,
    "Label": "Fabio_S_Pinto",
    "link": "https://twitter.com/Fabio_S_Pinto",
    "followers": 36,
    "content": "@junior_psantana Os eleitores do Tatto v\u00e3o obviamente para o Boulos enquanto os do Arthur v\u00e3o para o Covas.\n\nOs do Russomano est\u00e3o em disputa, pois s\u00e3o eleitores meio perdidos ou bolsonaristas que odeiam o d\u00f3ria com a mesma for\u00e7a que odeiam os comunistas.",
    "mentioned_users": "junior_psantana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550419530575873,
    "Label": "sunmlikesgirls",
    "link": "https://twitter.com/sunmlikesgirls",
    "followers": 101,
    "content": "A\u00ed gente me racho com essas fotos para muito que o Covas \u00e9 o vil\u00e3o o Boulos \u00e9 o mocinho q vai acabar k ra\u00e7a dele sonho https://t.co/3YoZ2PnORK",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550414124085250,
    "Label": "GrnRocha",
    "link": "https://twitter.com/GrnRocha",
    "followers": 17,
    "content": "@tparanhos Me lembra muito um grande l\u00edder que saiu do interior do Nordeste e ganhou o Mundo! Vamos \u00e0 Luta Companheiro. No momento meu domic\u00edlio eleitoral me impede de votar no Boulos! Mais quem sabe daqui a 2 anos com uma vota\u00e7\u00e3o Nacional.",
    "mentioned_users": "tparanhos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550410902888450,
    "Label": "lucia98624147",
    "link": "https://twitter.com/lucia98624147",
    "followers": 234,
    "content": "Exclusivo: Boulos queria sa\u00edda pac\u00edfica em Pinheirinho, diz oficial que negociou desocupa\u00e7\u00e3o com candidato do PSOL | Revista F\u00f3rum revistaforum.com.br/noticias/exclu\u2026 https://t.co/6IPer23GGD",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550397862711301,
    "Label": "mitoixpertinho",
    "link": "https://twitter.com/mitoixpertinho",
    "followers": 38,
    "content": "A explica\u00e7\u00e3o do Boulos para o que ele falou da previd\u00eancia \u00e9 tipo isso aqui. https://t.co/vVhaYx6Vek",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550363104567297,
    "Label": "Nitiao",
    "link": "https://twitter.com/Nitiao",
    "followers": 651,
    "content": "Apoiamos o Boulos, n\u00e3o os psolistas idiotas twitter.com/Aldenira13A/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Aldenira13A",
    "content_of_rt": "Vi tweets pedindo q Guilherme Boullos n\u00e3o grave video c o Pres. Lula, p n\u00e3o associar sua imagem c o ex-presidente e o antipetismo. Sinceramente n\u00e3o sei como militantes do PT aceitam tanta humilha\u00e7\u00e3o. Eu como Petista e por gostar do Presidente Lula me recuso apoiar isso.",
    "rt_id": 1329485913861320706
  },
  {
    "Id": 1329550303310573573,
    "Label": "prixish",
    "link": "https://twitter.com/prixish",
    "followers": 94,
    "content": "Boulos n seja igual o Ciro que s\u00f3 tem votos na Internet por favorrrrr precisamos de vc \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329550258532216838,
    "Label": "jovensreacinhas",
    "link": "https://twitter.com/jovensreacinhas",
    "followers": 48741,
    "content": "A turminha sabichona fazendo terrorismo (\"cuidado, Boulos cobunista vai quebrar a cidade!!\") \u00e9 a mesma que previu que sem o PT o PIB dobrava, que a reforma trabalhista resolveria o desemprego, que a elei\u00e7\u00e3o do Bozo derrubaria o d\u00f3lar, que a reforma da previd\u00eancia salvaria o pa\u00eds.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550205964922887,
    "Label": "sigasetadireita",
    "link": "https://twitter.com/sigasetadireita",
    "followers": 3274,
    "content": "Ao Paulista que diz que Nordestino que n\u00e3o sabe votar\nEsse \" boulos\" de merda prop\u00f5e fazer concurso para arrecadar com a Inscri\u00e7\u00e3o. Ou seja, te enganar \nE voc\u00ea eleitor? Quer ser enganado mesmo\nBola p frente . Se f..a! twitter.com/Ignoracio/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Ignoracio",
    "content_of_rt": "Como ningu\u00e9m nunca pen\u00e7ou nisso antes?\nV\u00e2mo tudo mundo vira funsion\u00e1rio p\u00fabrico que acaba o dizimprego e a mize\u00e9ria no pa\u00eds,  j\u00eanio! https://t.co/lESffO1ci1",
    "rt_id": 1329469665526034433
  },
  {
    "Id": 1329550179855372291,
    "Label": "KateMarxiano",
    "link": "https://twitter.com/KateMarxiano",
    "followers": 19,
    "content": "Boulos no 2\u00ba turno de SP rodando o mundo twitter.com/jacobinlat/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jacobinlat",
    "content_of_rt": "Guilherme Boulos llega a la segunda vuelta de las elecciones municipales m\u00e1s importantes del pa\u00eds en S\u00e3o Paulo, imponiendo una dura derrota a Bolsonaro y posicion\u00e1ndose como una alternativa para el futuro de la izquierda. | Por @hugoalbuquerque\nhttps://t.co/VkjunSQG1B",
    "rt_id": 1329396290665537536
  },
  {
    "Id": 1329550176772567043,
    "Label": "kdoyoungg",
    "link": "https://twitter.com/kdoyoungg",
    "followers": 882,
    "content": "Estou vivendo ou apenas esperando o dia de votar no boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550170007154688,
    "Label": "Laripstu",
    "link": "https://twitter.com/Laripstu",
    "followers": 269,
    "content": "Defende, nesse sentido, um tipo de governo semelhante aos do PT, que geriram durante tantos anos o capitalismo brasileiro, em alian\u00e7a com a burguesia brasileira e parte de seus partidos. Por isso, chamamos um voto cr\u00edtico ao Boulos neste 2\u00b0 turno.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550167163408385,
    "Label": "Laripstu",
    "link": "https://twitter.com/Laripstu",
    "followers": 269,
    "content": "O projeto de Boulos e o do PSOL \u00e9 de um governo de colabora\u00e7\u00e3o de classes com parte do grande empresariado e dos partidos burgueses, para governar o sistema \u201cpara todos\u201d (trabalhadores e capitalistas).",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550159290707970,
    "Label": "Laripstu",
    "link": "https://twitter.com/Laripstu",
    "followers": 269,
    "content": "CONTRA COVAS E D\u00d3RIA, CHAMAMOS EM SP VOTO CR\u00cdTICO EM BOULOS 50 NO 2\u00b0 TURNO https://t.co/8FXZvYjUhZ",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550130928898052,
    "Label": "gabixpimenta",
    "link": "https://twitter.com/gabixpimenta",
    "followers": 1196,
    "content": "Depois desse v\u00eddeo n\u00e3o t\u00eam como n\u00e3o votar no BOULOS \ud83d\ude0a twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "As coisas n\u00e3o acontecem por acaso. #Boulos50 #ViraSP50 https://t.co/Y1iLQ0q0e2",
    "rt_id": 1329391869600669697
  },
  {
    "Id": 1329550123240730625,
    "Label": "LevyGamarra",
    "link": "https://twitter.com/LevyGamarra",
    "followers": 2769,
    "content": "o cara que quer viajar, mas n\u00e3o tem dinheiro para comprar as passagens, da\u00ed ele aumenta as compras no cart\u00e3o de cr\u00e9dito, para ganhar os b\u00f4nus e assim ganhar as passagens, nos planos de fidelidade.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Esse Boulos \u00e9 um piadista. Na verdade o PSOL foi fundado por um",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550121516888064,
    "Label": "LevyGamarra",
    "link": "https://twitter.com/LevyGamarra",
    "followers": 2769,
    "content": "Boulos pretende contratar funcion\u00e1rios p\u00fablicos, para aumentar o recolhimento de tributos previdenci\u00e1rios (14%) e poder aumentar o caixa da previd\u00eancia, e diminuir os custos com o pagamento de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios. Ahahahah ... t\u00e1 de xakanagi ... \u00c9 parecido com",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550103598739461,
    "Label": "Dletoneiva",
    "link": "https://twitter.com/Dletoneiva",
    "followers": 117,
    "content": "Uma coisa que \u00e9 quase consenso \u00e9 que esse imposto tem muito mais valor simb\u00f3lico e educativo que de fato arrecadatorio.\n\nMas o mesmo cara que outro dia falou que o Boulos n\u00e3o sabia nada de gest\u00e3o p\u00fablica sair falando senso comum \u00e9 o c\u00famulo da hipocrisia twitter.com/_thalesnogueir\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "_thalesnogueira",
    "content_of_rt": "Caro deputado @TiagoMitraud, sugiro ler o \u00f3timo compilado da literatura de tributa\u00e7\u00e3o e imposto sobre riqueza/grandes fortunas, feito pelo @96Henrique (https://t.co/D9Oq2dBYGg).\n\nAs evid\u00eancias tem muito mais nuances do que voc\u00ea sugere nesse post para seus seguidores do Instagram https://t.co/A4sNNG7TOw",
    "rt_id": 1329545490380230656
  },
  {
    "Id": 1329550098578223106,
    "Label": "vmvisoni",
    "link": "https://twitter.com/vmvisoni",
    "followers": 6,
    "content": "@anterolf @joaosabinera @_makavelijones Cara, assiste esse v\u00eddeo, vai te explicar direitinho o que o Boulos disse: youtu.be/x7U3jGXVICk",
    "mentioned_users": "anterolf joaosabinera _makavelijones",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550091586244608,
    "Label": "Rick_Olimpio",
    "link": "https://twitter.com/Rick_Olimpio",
    "followers": 866,
    "content": "@FlorianoPesaro @brunocovas Boulos nem sabe o que \u00e9 previd\u00eancia, o que dir\u00e1 pol\u00edticas LGBT. Realmente com @brunocovas S\u00e3o Paulo est\u00e1 em boas m\u00e3os",
    "mentioned_users": "FlorianoPesaro brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550091514998785,
    "Label": "xiculipe",
    "link": "https://twitter.com/xiculipe",
    "followers": 1354,
    "content": "Vamo l\u00e1 gnt! A vit\u00f3ria de Boulos em SP \u00e9 muito importante pra maior cidade do BR e o come\u00e7o de uma frente ampla em 2022! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Precisamos arrecadar R$400 mil at\u00e9 s\u00e1bado p/ imprimir novos materiais e bancar a estrutura de grava\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio eleitoral. Nos ajude a enfrentar a m\u00e1quina do PSDB. Eles t\u00eam a campanha mais cara do pa\u00eds, mas n\u00f3s temos voc\u00eas para virar o jogo: https://t.co/EDz5j7NPq5 https://t.co/7bVwfqOk08",
    "rt_id": 1329512373258948610
  },
  {
    "Id": 1329550070858047492,
    "Label": "CCambara2",
    "link": "https://twitter.com/CCambara2",
    "followers": 23865,
    "content": "@EsquerdaDeboch1 @pohamila O PSOL \u00e9 risco pro PT SIM, Boulos ficar\u00e1 maior que Andrade, Lula n\u00e3o poder\u00e1 concorrer. PSOL controla todas as m\u00eddias de esquerda. E outra PSOL n\u00e3o derrotou o PT em SP. O PT que sabotou a candidatura do Tatto.",
    "mentioned_users": "EsquerdaDeboch1 pohamila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550052566700032,
    "Label": "SILASVIEIRADEA1",
    "link": "https://twitter.com/SILASVIEIRADEA1",
    "followers": 69,
    "content": "Ricardo Nunes e Luiza Erundina: quem s\u00e3o os vices de Covas e de Boulos diariodocentrodomundo.com.br/ricardo-nunes-\u2026 via @Di\u00e1rio do Centro do Mundo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550042785525763,
    "Label": "MiningTbox",
    "link": "https://twitter.com/MiningTbox",
    "followers": 36,
    "content": "@PauloMartins10 Vem c\u00e1... o que meu povo tem a ver com o Boulos?!? Claro que temos Psolistas entre n\u00f3s, mas essa doen\u00e7a quando pega \u00e9 incur\u00e1vel e tem em todas as classes. N\u00f3s somos capitalistas na ess\u00eancia!!",
    "mentioned_users": "PauloMartins10",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329550009336029188,
    "Label": "AnaPaulaResist2",
    "link": "https://twitter.com/AnaPaulaResist2",
    "followers": 270,
    "content": "Eu apoio Boulos do Rio de Janeiro- RJ.\nDe qual lugar do Brasil voc\u00ea apoia Boulos? twitter.com/GaucheenAvant/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GaucheenAvant",
    "content_of_rt": "Eu apoio Boulos de Feira de Santana - Bahia.\nDe qual lugar do Brasil voc\u00ea apoia Boulos?",
    "rt_id": 1329380147208876032
  },
  {
    "Id": 1329549989895352321,
    "Label": "Carlos_Trumpp",
    "link": "https://twitter.com/Carlos_Trumpp",
    "followers": 501,
    "content": "Boulos \u00e9 \u201cagente imobili\u00e1rio de invas\u00f5es\u201d dispara FROTA -\nO ROTO FALANDO DO RASGADO\nVTNC !!! publicabrasil.com/boulos-e-agent\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549943825190914,
    "Label": "marcosjoker",
    "link": "https://twitter.com/marcosjoker",
    "followers": 376,
    "content": "@pe_oliveira Eu acho que ele n\u00e3o sairia pq ele n\u00e3o tem for\u00e7a pol\u00edtica ainda pra ser governador, mas talvez nesses dois anos ele ganhe proje\u00e7\u00e3o se a vacina que o d\u00f3ria t\u00e1 usando de palanque der certo, mas estou extremamente confiante no boulos e esse n\u00e3o sai da prefeitura s\u00f3 se fosse pra pres",
    "mentioned_users": "pe_oliveira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549936384413697,
    "Label": "Rosanam_78",
    "link": "https://twitter.com/Rosanam_78",
    "followers": 53,
    "content": "@luide @Haddad_Fernando Quem disse que Boulos n\u00e3o entende de economia? Ele n\u00e3o entende \u00e9 de matem\u00e1tica b\u00e1sica.",
    "mentioned_users": "luide Haddad_Fernando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549907137531905,
    "Label": "marceloalmeid_a",
    "link": "https://twitter.com/marceloalmeid_a",
    "followers": 2173,
    "content": "Imagina um pessoal que vai chegar urna e n\u00e3o vai ter a foto do boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549813160042502,
    "Label": "marcio0666",
    "link": "https://twitter.com/marcio0666",
    "followers": 28,
    "content": "@jdoriajr Tem toda raz\u00e3o, Doria. E soh pra lembrar: S\u00e3o Paulo vota BOULOS!!! \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 Chega de tucano usando a prefeitura de trampolim pro governo do estado!",
    "mentioned_users": "jdoriajr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549800413466629,
    "Label": "BetoValle18",
    "link": "https://twitter.com/BetoValle18",
    "followers": 33,
    "content": "@CNNBrasil Seja qual o resultado Boulos sai mais forte do que entrou !\nAt\u00e9 acho melhor n\u00e3o ganhar e ficar livre para disputar 2022",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549796286361606,
    "Label": "mileneapa",
    "link": "https://twitter.com/mileneapa",
    "followers": 40,
    "content": "\"a nova fase da esquerda americana \u00e9 de jovens universit\u00e1rios e rec\u00e9m formados j\u00e1 endividados at\u00e9 o pesco\u00e7o pois n\u00e3o conseguem bancar o cr\u00e9dito estudantil e al\u00e9m disso sem nenhuma expectativa de emprego\" - Boulos p/ Pond\u00e9",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549764246069248,
    "Label": "AmandaEscritora",
    "link": "https://twitter.com/AmandaEscritora",
    "followers": 68,
    "content": "Eixo padaria (Paes e Boulos) foi pra matar... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549711188123651,
    "Label": "xlucassantiago",
    "link": "https://twitter.com/xlucassantiago",
    "followers": 30,
    "content": "@Felippe_Hermes A l\u00f3gica do Boulos \u00e9: abre concurso, mais  contribuinte pra previd\u00eancia e para os sindicatos e o rombo com os gastos salariais, fica pra pr\u00f3xima Adm.",
    "mentioned_users": "Felippe_Hermes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549695925055492,
    "Label": "lesbiangranger",
    "link": "https://twitter.com/lesbiangranger",
    "followers": 1865,
    "content": "meu av\u00f4 dizendo que acha que o boulos vai ganhar \ud83e\udd70",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549694930989064,
    "Label": "VanSpirandeo",
    "link": "https://twitter.com/VanSpirandeo",
    "followers": 167,
    "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549681429540867,
    "Label": "gi0vaniruiz",
    "link": "https://twitter.com/gi0vaniruiz",
    "followers": 345,
    "content": "off fariam o boulos resposta sim",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549678661296131,
    "Label": "mulherdosubsolo",
    "link": "https://twitter.com/mulherdosubsolo",
    "followers": 194,
    "content": "guilherme boulos me ajude",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549674374639617,
    "Label": "Audasiro",
    "link": "https://twitter.com/Audasiro",
    "followers": 270,
    "content": "Vamos de Boulos em SP e Coser em Vit\u00f3ria! Esperan\u00e7a n\u00e3o pode morrer! twitter.com/renatosimoespt\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "renatosimoespt",
    "content_of_rt": "T\u00f4 com o @gduvivier: em Vit\u00f3ria, @joaoccoser Prefeito 13! \nO obscurantismo damarista existe, e j\u00e1 fez v\u00edtimas por 4 anos no Rio de Janeiro. Vit\u00f3ria merece mais!\n\n#AgoraEJoao13 #Vote13 https://t.co/OeRka24baE",
    "rt_id": 1329546285695819777
  },
  {
    "Id": 1329549669261840388,
    "Label": "Alecollive",
    "link": "https://twitter.com/Alecollive",
    "followers": 773,
    "content": "@JRCaveiraMetal5 Em S\u00e3o Paulo nem Covas e nem Boulos.\n#FiqueEmCasa evite aglomera\u00e7\u00f5es, dobre a meta de absten\u00e7\u00f5es de 30% para 60% e retire mais ainda a legitimidade do TSE.\ud83d\ude0e",
    "mentioned_users": "JRCaveiraMetal5",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549656490176512,
    "Label": "CastroMGBH",
    "link": "https://twitter.com/CastroMGBH",
    "followers": 75,
    "content": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk o boulos vive em um paraiso",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549652102766594,
    "Label": "fdaia1",
    "link": "https://twitter.com/fdaia1",
    "followers": 2721,
    "content": "@fabiovbarreto Tem gente com medo disso? S\u00e9rio?\n\nPrimeiro n\u00e3o vai acontecer. Segundo, se acontecesse seria at\u00e9 bom, porque o Boulos vai se queimar na prefeitura - \u00e9 capaz at\u00e9 de ser preso enquanto prefeito.\n\nFHC teve sorte em perder pra J\u00e2nio Quadros. Ele nunca teria sido presidente se ganhasse",
    "mentioned_users": "fabiovbarreto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549621979385858,
    "Label": "olhodesol",
    "link": "https://twitter.com/olhodesol",
    "followers": 10,
    "content": "@_andreasantos18 @zehdeabreu @GuilhermeBoulos @LulaOficial boulos se parece muito com o que lula se parecia antes de se tornar presidente, tor\u00e7o para que a semelhan\u00e7a acabe a\u00ed e os meios para os fins sejam outros.",
    "mentioned_users": "_andreasantos18 zehdeabreu GuilhermeBoulos LulaOficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549620494675968,
    "Label": "sfvanderley",
    "link": "https://twitter.com/sfvanderley",
    "followers": 1768,
    "content": "SUPERLIVE - Boulos Vs Covas - Quem leva? youtu.be/JhZ5vtuyKEQ via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549616753348611,
    "Label": "carolborges50",
    "link": "https://twitter.com/carolborges50",
    "followers": 21,
    "content": "@Brendamarxx Hahahahaha a piscadinha do Boulos quase me seduziu no \u00faltimo debate! S\u00f3 n\u00e3o deu certo pq sou sapatao! #BoulosErundina50",
    "mentioned_users": "Brendamarxx",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549615188889600,
    "Label": "artedanimattos",
    "link": "https://twitter.com/artedanimattos",
    "followers": 638,
    "content": "@NORDESTEPATRIO1 Gente... seboso \u00e9 o D\u00f3ria... asqueroso \u00e9 o Maia.... e o Boulos \u00e9 idi_ _ _ mesmo....",
    "mentioned_users": "NORDESTEPATRIO1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549607878221827,
    "Label": "johnnymarstonny",
    "link": "https://twitter.com/johnnymarstonny",
    "followers": 0,
    "content": "@epinha @luide @ladyrasta Baguio \u00e9 q boulos ta certo\ndecadas de PSDB no poder, esses caras n vao mudar nada na cidade, quem pode \u00e9 boulos",
    "mentioned_users": "epinha luide ladyrasta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549593105797128,
    "Label": "Fredd4rruda",
    "link": "https://twitter.com/Fredd4rruda",
    "followers": 93,
    "content": "@isacarolinda1 @argumentalista_ @renatotareco @GabrielaSchles @RevistaISTOE Voc\u00eas quem? Por acaso tu acha q eu fa\u00e7o parte de elit,  mafia ou politica?\nE tu acha que politico se importa? 30 anos de esquerda, 2 anos de direita e continua a mesma bosta. Estado sobrecarregado de parasitas como o boulos e os filhos do presidente inapto e tu querendo (+)",
    "mentioned_users": "isacarolinda1 argumentalista_ renatotareco GabrielaSchles RevistaISTOE",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549574118240262,
    "Label": "Thiago15968690",
    "link": "https://twitter.com/Thiago15968690",
    "followers": 22,
    "content": "Guilherme Boulos: \"O que causa mais defict na previd\u00eancia \u00e9 a falta de concursos. Defict n\u00e3o \u00e9 justificativa para n\u00e3o fazer concursos.\"\n\nLudwig von Mises:\nMilton Friedman:\nAdam Smith: https://t.co/Qls3hVENcX",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549513200185344,
    "Label": "LuizNun81660758",
    "link": "https://twitter.com/LuizNun81660758",
    "followers": 216,
    "content": "@Miltonneves Boa Noite Milt\u00e3o! Desculpe de dar uma de Boulos e Invadir sua p\u00e1gina. Mas, \u00e9 por um motivo nobre ao Servi\u00e7o de Utilidade P\u00fablica/Sa\u00fade. \u00c9 impressionante o descaso de milhares de Pessoas com a pr\u00f3pria Sa\u00fade e a Sa\u00fade do Pr\u00f3ximo. Isso tem que mudar. Grato https://t.co/qr4OMx9uEm",
    "mentioned_users": "Miltonneves",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549494917214211,
    "Label": "anjossr",
    "link": "https://twitter.com/anjossr",
    "followers": 2301,
    "content": "D\u00e1 tempo de transferir o t\u00edtulo pra SP e votar no Boulos? \ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549473161367553,
    "Label": "zevallter",
    "link": "https://twitter.com/zevallter",
    "followers": 178,
    "content": "@LuaSantis Concordo que grande parte do esfor\u00e7o que levou o Boulos ao segundo turno tenha vindo do eleitorado do PT; mas da\u00ed n\u00e3o reconhecer que o real protagonista desses eventos n\u00e3o seja o pr\u00f3prio Boulos e sua capacidade de aglutinar as for\u00e7as \u00e9 falsear a verdade.",
    "mentioned_users": "LuaSantis",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549420644495361,
    "Label": "benebarbosa_mvb",
    "link": "https://twitter.com/benebarbosa_mvb",
    "followers": 345391,
    "content": "Aten\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo! Se o Covas n\u00e3o fechar ou o Boulos n\u00e3o invadir... Lan\u00e7amento do meu novo livro no Clube Hebraica! gunpass.com.br/index.php/pale\u2026 https://t.co/wCPcecGKAe",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549397902979073,
    "Label": "idcthais",
    "link": "https://twitter.com/idcthais",
    "followers": 2483,
    "content": "@mafezinho KKKKKKKKKK vei e teve muito mais coisa, mas eu n\u00e3o consigo contextualizar, uma hora eu lembro que eu entrei no twitter e o boulos tinha curtido um tweet meu",
    "mentioned_users": "mafezinho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549397198319621,
    "Label": "ana_xx444",
    "link": "https://twitter.com/ana_xx444",
    "followers": 138,
    "content": "@meneses_quinze De qualquer jeito tem tweets rebatendo isso do boulos n saber economia \u00e9 s\u00f3 vc procurar q acha",
    "mentioned_users": "meneses_quinze",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549387941474306,
    "Label": "KikoKikomuller",
    "link": "https://twitter.com/KikoKikomuller",
    "followers": 79,
    "content": "@GugaNoblat Boulos \u00e9 top!",
    "mentioned_users": "GugaNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549330773118976,
    "Label": "Heitorerthal",
    "link": "https://twitter.com/Heitorerthal",
    "followers": 296,
    "content": "Vai dar Boulos \ud83d\udc99 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329549304491552777,
    "Label": "DelavechiaJoao",
    "link": "https://twitter.com/DelavechiaJoao",
    "followers": 76,
    "content": "N precisa me odiar pq eu n apoio o covas ou o boulos, so fale \u201cpo n concordo com vc irmao\u201d e continuamos felizes , amigos e cada um com o q acredita \ud83d\udc4d\ud83c\udffd",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549300318281728,
    "Label": "DidigoSantini",
    "link": "https://twitter.com/DidigoSantini",
    "followers": 4973,
    "content": "Boulos acaba de entregar a elei\u00e7\u00e3o pro Covas. Parab\u00e9ns aos envolvidos.  brasil247.com/brasil/boulos-\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549292990816262,
    "Label": "PaidaLaura4",
    "link": "https://twitter.com/PaidaLaura4",
    "followers": 2198,
    "content": "@_makavelijones \u00danico erro de  boulos \u00e9 existir, junto dessa esquerda maldita!",
    "mentioned_users": "_makavelijones",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549270056398850,
    "Label": "AlectoLeo",
    "link": "https://twitter.com/AlectoLeo",
    "followers": 655,
    "content": "@o_antagonista JAMAIS VOTAREI NESSA TAL BOULOS,POIS N\u00c3O PASSA DE UM PAU MANDADO DE LULA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\n\nNA VERDADE BOLSOLULA",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549253417570304,
    "Label": "bobeenaro_38",
    "link": "https://twitter.com/bobeenaro_38",
    "followers": 16,
    "content": "@taoquei1 Fraude Houve... Pq nao tem como Boulos e Manuela Davila estarem concorrendo no segundo turno a prefeitura de suas cidades....",
    "mentioned_users": "taoquei1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549241438629890,
    "Label": "carol_merlo",
    "link": "https://twitter.com/carol_merlo",
    "followers": 818,
    "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549240444596225,
    "Label": "Wanessa28alves",
    "link": "https://twitter.com/Wanessa28alves",
    "followers": 264,
    "content": "@Brazil_eh_Brasi @eitaluccass @EmersonFFon @GuilhermeBoulos E provavelmente j\u00e1 atingirem o teto de 35/37,mesmo teto da esquerda nacional,nas duas \u00faltimas pesquisas boulos continuou com os mesmos 35%,foram avisados que um candidato extremista s\u00f3 tinha passe livre na esquerda,mas insistem em brigar com a realidade.",
    "mentioned_users": "Brazil_eh_Brasi eitaluccass EmersonFFon GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549229304504322,
    "Label": "edmundo_burgos",
    "link": "https://twitter.com/edmundo_burgos",
    "followers": 16,
    "content": "@orasirene @santomeah @GCasaroes @GuilhermeBoulos @luizaerundina Ora, porra. Tirando a associa\u00e7\u00e3o de Boulos \u00e0 URSS - n\u00e3o porque seja absurda, porque \u00e9 completamente argu\u00edvel, mas porque \u00e9 subjetiva - o resto \u00e9 absolutamente tudo verdade, objetivamente verdadeiro.",
    "mentioned_users": "orasirene santomeah GCasaroes GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549208026800129,
    "Label": "ThiagooTeodoro",
    "link": "https://twitter.com/ThiagooTeodoro",
    "followers": 4041,
    "content": "Boulos me ajuda a te ajudar cara twitter.com/ThiagooTeodoro\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ThiagooTeodoro",
    "content_of_rt": "\u00c9 dif\u00edcil demais voc\u00ea apoiar um candidato/partido porque sempre tem algo que voc\u00ea discorda. O v\u00eddeo do Boulos falando que a Venezuela \u00e9 uma democracia e que o Maduro \u00e9 presidente leg\u00edtimo \ud83e\udd2e",
    "rt_id": 1329549179757191170
  },
  {
    "Id": 1329549191677440001,
    "Label": "garricsoat",
    "link": "https://twitter.com/garricsoat",
    "followers": 1703,
    "content": "VAI BOULOS CARALHO PFV twitter.com/luanborges/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "luanborges",
    "content_of_rt": "Datafolha SP (Globo News) https://t.co/dClhT2jaOi",
    "rt_id": 1329516672789712900
  },
  {
    "Id": 1329549179757191170,
    "Label": "ThiagooTeodoro",
    "link": "https://twitter.com/ThiagooTeodoro",
    "followers": 4041,
    "content": "\u00c9 dif\u00edcil demais voc\u00ea apoiar um candidato/partido porque sempre tem algo que voc\u00ea discorda. O v\u00eddeo do Boulos falando que a Venezuela \u00e9 uma democracia e que o Maduro \u00e9 presidente leg\u00edtimo \ud83e\udd2e",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549179543310336,
    "Label": "pfvranalucia",
    "link": "https://twitter.com/pfvranalucia",
    "followers": 18834,
    "content": "taca fermento nesse boulos #ViradaComBoulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549176728850436,
    "Label": "HumbleRathaway",
    "link": "https://twitter.com/HumbleRathaway",
    "followers": 2822,
    "content": "Podem anotar: em 2022, ou at\u00e9 antes, vai ter petista falando que o PDT n\u00e3o apoiou a Manu e o Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549173356687362,
    "Label": "FreixoDebochado",
    "link": "https://twitter.com/FreixoDebochado",
    "followers": 40008,
    "content": "Vamos conhecer a parceira do Guilherme Boulos!!!! #Agora\u00c9Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "A Nat\u00e1lia \u00e9 minha companheira h\u00e1 mais de 10 anos. Quando nos conhecemos, logo a gente se identificou com esse inc\u00f4modo com o mundo tal como ele \u00e9. Hoje lutamos juntos pra construir um mundo melhor pras nossas filhas.\n\nhttps://t.co/NwmJ1gy9Tx",
    "rt_id": 1329474562774413313
  },
  {
    "Id": 1329549172522016771,
    "Label": "pretitudejr",
    "link": "https://twitter.com/pretitudejr",
    "followers": 498,
    "content": "eu duvido q esses arrombado elejam o boulos mah por\u00e9m queria muito\n\n(tuitando de uma cidade q levou dois bolsominion pro segundo turno)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549112040189954,
    "Label": "TatianaScalco",
    "link": "https://twitter.com/TatianaScalco",
    "followers": 58,
    "content": "Mais uma, afe . Agora \u00e9 Boulos ! twitter.com/ErikakHilton/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ErikakHilton",
    "content_of_rt": "Enquanto dizem que seus advers\u00e1rios pol\u00edticos s\u00e3o \"extremistas\" por ousarem falar de uma cidade mais equ\u00e2nime, \u00e9 assim que a gest\u00e3o PSDB trata moradores da nossa cidade https://t.co/Avg2v9OV7T",
    "rt_id": 1329539614827220998
  },
  {
    "Id": 1329549105014726661,
    "Label": "Lindonesia3",
    "link": "https://twitter.com/Lindonesia3",
    "followers": 4,
    "content": "@o_antagonista Quando os eleitores levam um candidato como o Boulos ao segundo turno mostram  que tipo de pol\u00edtico eles seguem !",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549103555108872,
    "Label": "Miranha70",
    "link": "https://twitter.com/Miranha70",
    "followers": 15,
    "content": "@AMGTEIXEIRA @Leo_abboud @Adrianocfranca @nat21268 @flaviocpinheiro @GuilhermeBoulos Gastou fazendo d\u00edvida, S\u00e3o Paulo j\u00e1 est\u00e1 a rumo de quebar com Covas e se Boulos assumir vai quebar de certeza, se S\u00e3o Paulo quebar o Brasil inteiro quebra",
    "mentioned_users": "AMGTEIXEIRA Leo_abboud nat21268 flaviocpinheiro GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549094101131272,
    "Label": "VozBrasilis",
    "link": "https://twitter.com/VozBrasilis",
    "followers": 5554,
    "content": "@conexaopolitica Ferrou, agora o Boulos tem chance.",
    "mentioned_users": "conexaopolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549087495122945,
    "Label": "MariaCr56384127",
    "link": "https://twitter.com/MariaCr56384127",
    "followers": 134,
    "content": "@conexaopolitica Se ela t\u00e1 fazendo isso \u00e9 porque ela est\u00e1 apoiando o Boulos de laranja,ela consegue queimar",
    "mentioned_users": "conexaopolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549078880006145,
    "Label": "ViniciusSiigs",
    "link": "https://twitter.com/ViniciusSiigs",
    "followers": 1341,
    "content": "Covas desumaniza os dependentes qu\u00edmicos, os trata como lixo que n\u00e3o merece ajuda pra sair dessa situa\u00e7\u00e3o. A \u00fanica sa\u00edda pra eles \u00e9 a bala de borracha e a bomba de g\u00e1s. Boulos apresenta propostas reais pra acolhimento dessas pessoas, \u00e9 o humanista que SP precisa. twitter.com/pejulio/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "pejulio",
    "content_of_rt": "N\u00e3o \u00e9 Beirute \u00e9 S\u00e3o Paulo, agora, ataque a dependentes qu\u00edmicos na Luz https://t.co/u6fLO9J2KQ",
    "rt_id": 1329522733827444738
  },
  {
    "Id": 1329549075562307587,
    "Label": "FernandoKobal",
    "link": "https://twitter.com/FernandoKobal",
    "followers": 76,
    "content": "@joicehasselmann @GuilhermeBoulos @brunocovas Se vc est\u00e1 com Bruno Covas - voto no Boulos.",
    "mentioned_users": "joicehasselmann GuilhermeBoulos brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549046923616256,
    "Label": "curuminho1",
    "link": "https://twitter.com/curuminho1",
    "followers": 8,
    "content": "@pedromeletti @apyus Eu corro entre duas esta\u00e7\u00f5es pelado na Av paulista se o Arthur apoiar o boulos.",
    "mentioned_users": "pedromeletti apyus",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329549039780716551,
    "Label": "joaovitorjv",
    "link": "https://twitter.com/joaovitorjv",
    "followers": 2220,
    "content": "e digo uma diferen\u00e7a *muito* forte: Boulos 18 pontos acima no segmento 16-24, Covas 48 pontos acima entre os idosos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548994662510595,
    "Label": "pixumm1",
    "link": "https://twitter.com/pixumm1",
    "followers": 1194,
    "content": "Toda vez que eu ou\u00e7o o nome Boulos, \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o pensar em bolos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548985267326976,
    "Label": "ana_xx444",
    "link": "https://twitter.com/ana_xx444",
    "followers": 138,
    "content": "@meneses_quinze O ponto \u00e9 criticar a hipocrisia de quem t\u00e1 cobrando q o boulos saiba uma coisa q nem o presidente q eles tanto defendem sabe",
    "mentioned_users": "meneses_quinze",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548979114283009,
    "Label": "caiocezar420",
    "link": "https://twitter.com/caiocezar420",
    "followers": 908,
    "content": "A pessoa que escolhe votar no Lex Luthor ao inv\u00e9s de votar no Boulos, na moral, t\u00e1 correndo perigo constante com seus pr\u00f3prios julgamentos \ud83d\ude05\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548948395188224,
    "Label": "SSQNS1",
    "link": "https://twitter.com/SSQNS1",
    "followers": 1305,
    "content": "Se existe possibilidade de fraude nas urnas eletr\u00f4nicas, \u00e9 poss\u00edvel que isso aconteceu agora com Boulos no 2o turno.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548946839056384,
    "Label": "TuliaodaBroca",
    "link": "https://twitter.com/TuliaodaBroca",
    "followers": 918,
    "content": "@RFragoso_EI Cara, voc\u00ea fica fascinado pelas estrat\u00e9gias de cada candidato, mas s\u00f3 curte tweets sobre a campanha do Boulos? (Pergunta sem maldade).",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548944569999360,
    "Label": "noahshuster",
    "link": "https://twitter.com/noahshuster",
    "followers": 3790,
    "content": "Um dia antes da entrevista do Boulos sobre o d\u00e9ficit da previd\u00eancia, eu comentei isso aqui. N\u00e3o tenho bola de cristal, s\u00f3 conhe\u00e7o a turma mesmo. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f twitter.com/noahshuster/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "noahshuster",
    "content_of_rt": "As falsas equival\u00eancias. O Bruno acabou de fazer uma reforma da previd\u00eancia, acha que n\u00e3o ter\u00e1 capital pol\u00edtico nesse momento para aprovar outra. J\u00e1 o Boulos defende uma previd\u00eancia mais \u201cgenerosa\u201d, ou seja, quer arrombar a porta fiscal. N\u00e3o d\u00e1 para coloc\u00e1-los no mesmo time. https://t.co/KUVLVaaUYn",
    "rt_id": 1328728205264609287
  },
  {
    "Id": 1329548943915618313,
    "Label": "hugobbezerra",
    "link": "https://twitter.com/hugobbezerra",
    "followers": 8782,
    "content": "Guilherme Boulos segue em alta em S\u00e3o Paulo\nredebrasilatual.com.br/politica/2020/\u2026\n*\n#BoulosNoSegundoTurno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548878006378499,
    "Label": "the_lucn",
    "link": "https://twitter.com/the_lucn",
    "followers": 85,
    "content": "@analizzzzz_ @lauraabcarvalho moro, aqui do lado da Paulista.\nA cidade tem problemas? Tem! Muitos. Que davam para resolver em 4 anos? N\u00e3o. Pelo menos n\u00e3o a maioria.\nO Bruno tem muito mais capacidade de gest\u00e3o, por entender o m\u00ednimo de economia, do q o Boulos jamais ter\u00e1.",
    "mentioned_users": "analizzzzz_ lauraabcarvalho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548875602989058,
    "Label": "CabralBcn",
    "link": "https://twitter.com/CabralBcn",
    "followers": 244,
    "content": "@elavushoronahag @GuilhermeBoulos Desculpa pelas palavras, mais tem que ser doente mesmo, para nao votar no Boulos, por tudo o que ele \u00e9, e representa. O que nos alegra, \u00e9 saber que a sua mensagem \u00e9 muito maior do que qualquer elei\u00e7ao. Sem ele mesmo perceber, ele se tornou transcedental.",
    "mentioned_users": "elavushoronahag GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548865289285638,
    "Label": "rodrigo_pinto",
    "link": "https://twitter.com/rodrigo_pinto",
    "followers": 1776,
    "content": "@MarceloFreixo @GuilhermeBoulos Avisa pro Boulos parar de falar na previd\u00eancia e focar na cidade democr\u00e1tica, por favor",
    "mentioned_users": "MarceloFreixo GuilhermeBoulos",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548832263327747,
    "Label": "GlauciaCPiment1",
    "link": "https://twitter.com/GlauciaCPiment1",
    "followers": 1152,
    "content": "ESPERO Q A ESQUERDA AJUDE ALAVANCAR BOULOS, pois o lixo do fran\u00e7a e seus seguidores provaram sua \u00edndole fedorenta. Me ajudem a repassar material pelo nosso sonho em S. Paulo. Merecemos nos livrar dos 20 anos dessa corja PSDBista.\ninstagram.com/tv/CHxxyHQhNbe\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548817797091334,
    "Label": "JosNilt80149815",
    "link": "https://twitter.com/JosNilt80149815",
    "followers": 35,
    "content": "Povo.paulistano n\u00e3o volte em boulos  .Esse cara n\u00e3o presta  escolha o melhor pra SP  esse lixo tem que T\u00e1 na cadeia e n\u00e3o na prefeitura  de SP acorde paulistano.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548796787892228,
    "Label": "vinycostamiguel",
    "link": "https://twitter.com/vinycostamiguel",
    "followers": 165,
    "content": "Exclusivo: Boulos queria sa\u00edda pac\u00edfica em Pinheirinho, diz oficial que negociou desocupa\u00e7\u00e3o com candidato do PSOL | Revista F\u00f3rum revistaforum.com.br/noticias/exclu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548791146491905,
    "Label": "opovoonline",
    "link": "https://twitter.com/opovoonline",
    "followers": 882961,
    "content": "Resultado da Pesquisa Datafolha para prefeito de S\u00e3o Paulo (SP): Covas tem 58% e Boulos, 42% - 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es.\nopovo.com.br/noticias/polit\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548786599911427,
    "Label": "PedroHe68839593",
    "link": "https://twitter.com/PedroHe68839593",
    "followers": 4,
    "content": "@ManuelaDavila Bem assim mesmo \ud83d\ude02 \n\u00c9 como dizer que o Boulos e a Erundina s\u00e3o radicais. Mano!\nUm cara quer casa pra todo mundo e a outra parece a Palmirinha. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Boulos50 \u2764\ufe0f",
    "mentioned_users": "ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548756753281027,
    "Label": "Bozonazisincer0",
    "link": "https://twitter.com/Bozonazisincer0",
    "followers": 2928,
    "content": "Ades\u00e3o \u00e0 campanha de Boulos cresce com Rede e PSB; Covas | Pol\u00edtica brasildefato.com.br/2020/11/19/ade\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548746519097346,
    "Label": "IrineuRSilva",
    "link": "https://twitter.com/IrineuRSilva",
    "followers": 8535,
    "content": "ORCRIM se reinventando...N\u00e3o vai ter Boulos desta vez na festa PTralha....KKKKK..Um pior que outro. twitter.com/Furlan_Maiara3\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Furlan_Maiara38",
    "content_of_rt": "Peppa declarou apoio ao capacho do Doria, qual a novidade? Mam\u00e3e faltei nem precisa declarar, afinal, MBL sempre foi PSDB!!",
    "rt_id": 1329548384810770433
  },
  {
    "Id": 1329548741284655106,
    "Label": "sam_schatzmann",
    "link": "https://twitter.com/sam_schatzmann",
    "followers": 395,
    "content": "Boulos podia soltar a Carta ao povo paulistano logo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548729301544962,
    "Label": "Marcolan",
    "link": "https://twitter.com/Marcolan",
    "followers": 574,
    "content": "@matheusyurimax @ivanmussa @juaumcreycrey @OkazawaAA @luide @luquitameu10 Eu acho que o erro do Boulos \u00e9 pensar pequeno. Por que parar no equil\u00edbrio da previd\u00eancia? \u00c9 s\u00f3 continuar fazendo concurso at\u00e9 o d\u00e9ficit virar super\u00e1vit e deixar a cidade com o or\u00e7amento do tamanho do or\u00e7amento da Noruega \n\n/s",
    "mentioned_users": "matheusyurimax ivanmussa juaumcreycrey OkazawaAA luide luquitameu10",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548715531571206,
    "Label": "luishipolito",
    "link": "https://twitter.com/luishipolito",
    "followers": 97,
    "content": "Pesquisa Datafolha para 2\u00ba turno em S\u00e3o Paulo: Bruno Covas, 48%; Guilherme Boulos, 35% | Elei\u00e7\u00f5es 2020 em S\u00e3o Paulo | G1 g1.globo.com/sp/sao-paulo/e\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548709294710785,
    "Label": "jrebesquini",
    "link": "https://twitter.com/jrebesquini",
    "followers": 83,
    "content": "@Luciandrade Isso explica o Boulos no segundo turno, agora \u00e9 mostrar esse v\u00eddeo ao @TSEjusbr e procurar entender pq n\u00e3o temos uma auditoria independente das elei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "Luciandrade TSEjusbr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548698104246272,
    "Label": "nes_poli",
    "link": "https://twitter.com/nes_poli",
    "followers": 67,
    "content": "Paulistano tem uma chance de ouro para mudar os rumos da cidade e colocar Boulos na prefeitura. \n\nMas como tem tara por apertar 45 vem com esse papinho de voto nulo e passa o dia enviando fakenews. \n\nVai entender...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548653112012801,
    "Label": "luizaexnoiva",
    "link": "https://twitter.com/luizaexnoiva",
    "followers": 352,
    "content": "N\u00e3o fala mal de Guilherme Boulos perto de mim n\u00e3o fi doulhe um safan\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548605624119297,
    "Label": "semsobrenome_1",
    "link": "https://twitter.com/semsobrenome_1",
    "followers": 447,
    "content": "@elenalandau @luide Isso que falta para essa galera entender. O fato do Bolsonaro ser uma mula n\u00e3o ajuda o Boulos em nada. Ali\u00e1s, o pensamento dos dois sobre contas p\u00fablicas \u00e9 o mesmo.",
    "mentioned_users": "luide",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548580303073292,
    "Label": "jordanlves",
    "link": "https://twitter.com/jordanlves",
    "followers": 22,
    "content": "@visolive Queremos Paes e Boulos, por favor",
    "mentioned_users": "visolive",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548574921723909,
    "Label": "andressaramalho",
    "link": "https://twitter.com/andressaramalho",
    "followers": 526,
    "content": "Oia! kkkkkkk o apoio que o Boulos precisava\n\nAgora o homem dispara! twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "Joice Hasselmann e PSL declaram apoio a Covas no segundo turno em SP #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/bDZ16XLTNn",
    "rt_id": 1329472722687102981
  },
  {
    "Id": 1329548567934083074,
    "Label": "sdebri11o",
    "link": "https://twitter.com/sdebri11o",
    "followers": 174,
    "content": "Se o Eduardo paes ganhar no Rio e o Guilherme Boulos em SP\nPoderiam se juntar e formar uma padaria .\n\nPadaria Paes e Boulos\n\n#piadasqueeugosto hasuhaushuash",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548534278971392,
    "Label": "davidvix50",
    "link": "https://twitter.com/davidvix50",
    "followers": 2345,
    "content": "@Dgz38 @AyurvedaPoa Quem em s\u00e3 consci\u00eancia votaria em Boulos Fecais ou Mil  Covas? Possibilidade de manipula\u00e7\u00e3o de resultado? Riram do Levy, agora v\u00e3o pagar caro paulistanos.",
    "mentioned_users": "Dgz38 AyurvedaPoa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548521452802051,
    "Label": "ricardoborgesma",
    "link": "https://twitter.com/ricardoborgesma",
    "followers": 3383,
    "content": "Boulos n\u00e3o \u00e9 extremista. Covas n\u00e3o \u00e9 fascista. Boulos n\u00e3o \u00e9 invasor de casa. Covas n\u00e3o \u00e9 bolsonarista.\n\nAmbos podem e devem ser criticados por suas propostas, hist\u00f3rico e alian\u00e7as. Mas que se critique pelo que s\u00e3o, e n\u00e3o pelas caricaturas grosseiras que est\u00e3o circulando.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548510652493826,
    "Label": "glitertomlinson",
    "link": "https://twitter.com/glitertomlinson",
    "followers": 407,
    "content": "gente o boulos ta perdendo por 4% dos votos, tem como emitir meu t\u00edtulo hoje?????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548498816151560,
    "Label": "marceloprates_",
    "link": "https://twitter.com/marceloprates_",
    "followers": 453,
    "content": "apoiam manuela: chico buarque, gilberto gil, caetano veloso, teresa cristina, ciro gomes, marina silva, lula, boulos, haddad, freixo, melchiona, fl\u00e1vio dino, silvio almeida, emicida, todos os partidos de esquerda\n\napoia melo: valter nagelstein",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548485524336641,
    "Label": "proestelagomes",
    "link": "https://twitter.com/proestelagomes",
    "followers": 269,
    "content": "Estamos com Manu no RS e Boulos em SP.\n#pdt instagram.com/p/CHyegy5HyyP/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548444055318528,
    "Label": "hoff_marcos",
    "link": "https://twitter.com/hoff_marcos",
    "followers": 3767,
    "content": "PDT confirma apoio a Boulos em S\u00e3o Paulo: 'vamos derrotar o Bolsodoria'.\nbrasil247.com/regionais/sude\u2026\n\nvia @GoogleNews",
    "mentioned_users": "googlenews",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548436107120647,
    "Label": "otempo",
    "link": "https://twitter.com/otempo",
    "followers": 368439,
    "content": "Datafolha em S\u00e3o Paulo: Bruno Covas tem 58% no 2\u00ba turno, contra 42% de Boulos otempo.com.br/hotsites/eleic\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548417115312129,
    "Label": "fidalgohonesto",
    "link": "https://twitter.com/fidalgohonesto",
    "followers": 162,
    "content": "Agora o Boulos ganha twitter.com/conexaopolitic\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "conexaopolitica",
    "content_of_rt": "Joice declara apoio a Covas em S\u00e3o Paulo https://t.co/BbKdSlxPgG",
    "rt_id": 1329526872200204288
  },
  {
    "Id": 1329548406864359425,
    "Label": "joaovitorjv",
    "link": "https://twitter.com/joaovitorjv",
    "followers": 2220,
    "content": "o perfil da disputa Boulos x Covas lembra os da esquerda x direita no Reino Unido na \u00e9poca do Corbyn e os da disputa Sanders x Biden: esquerda mais forte na juventude, direita mais forte no eleitorado idoso.\n\nna disputa nacional em 2018 a divis\u00e3o et\u00e1ria foi muito menos marcante",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548385142140931,
    "Label": "jfmathias",
    "link": "https://twitter.com/jfmathias",
    "followers": 1605,
    "content": "Admito que o Boulos tem uma excelente capacidade de comunica\u00e7\u00e3o. Falo de forma mesmo, n\u00e3o estou julgando conte\u00fado.\n\nMas preciso dizer que sou fascinado pela Erundina, desde que soube da exist\u00eancia dela em 1988.\n\nE falo de forma e conte\u00fado.\n\nQue mulher!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548374689845257,
    "Label": "rodolfouai",
    "link": "https://twitter.com/rodolfouai",
    "followers": 199,
    "content": "o povo t\u00e1 esquecendo das elei\u00e7\u00f5es nas pr\u00f3prias cidades pra ficar cheirando o saco do boulos. que porre.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548360567676928,
    "Label": "fecordeiros",
    "link": "https://twitter.com/fecordeiros",
    "followers": 366,
    "content": "@abazzan Muito tarde, Bazzan. Eu acordo muito cedo amanh\u00e3. Voc\u00ea poderia pedir para o Boulos e para o Covas come\u00e7arem agora \u00e0s 8 da noite.",
    "mentioned_users": "abazzan",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548342070751237,
    "Label": "ESAUJUJU",
    "link": "https://twitter.com/ESAUJUJU",
    "followers": 163,
    "content": "@Datoworld A Bolsonaro le conviene m\u00e1s que ganen Boulos (SP), Manuela (Porto Alegre) y Arraes (Recife), podr\u00e1 polarizar con ellos, a Bolsonaro no le conviene que surjan figuras de centro como Covas o Campos.",
    "mentioned_users": "Datoworld",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548335297028097,
    "Label": "betomartinsp5",
    "link": "https://twitter.com/betomartinsp5",
    "followers": 277,
    "content": "@reflexodotodo Faz uns Boulos de chuckle na barriga.",
    "mentioned_users": "reflexodotodo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548329987018753,
    "Label": "meneses_quinze",
    "link": "https://twitter.com/meneses_quinze",
    "followers": 96,
    "content": "@ana_xx444 N\u00e3o concordo que seja cab\u00edvel comparar justamente pq fica nessa hist\u00f3ria de \"mas fulano tamb\u00e9m \u00e9 assim\". Seria s\u00f3 melhor falar PQ o Boulos entender de economia e o que ele entende que comparar dessa forma. Isso n\u00e3o t\u00e1 muito longe de um ad hominem",
    "mentioned_users": "ana_xx444",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548322042941440,
    "Label": "josue_carniel",
    "link": "https://twitter.com/josue_carniel",
    "followers": 101,
    "content": "@AramisBarros @NORDESTEPATRIO1 Hoje ouvindo a Radio. Bandeirante ouvi im comentarista dizer que o povo aprendeu a votar.Ai me pergunto Boulos segundo.Turno Manuela segundo turno tentam nos manipular de todas as formas.\nPra votar em cidad\u00e3os como esses tem que estar insanos.",
    "mentioned_users": "AramisBarros NORDESTEPATRIO1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548315013373953,
    "Label": "Miranha70",
    "link": "https://twitter.com/Miranha70",
    "followers": 15,
    "content": "@lenontorma @WolfCheezo @samydana @johnpelegrini @GuilhermeBoulos O covas \u00e9 menos ruim que o boulos pelo menso",
    "mentioned_users": "lenontorma WolfCheezo samydana johnpelegrini GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548278942326786,
    "Label": "Gustavo70257602",
    "link": "https://twitter.com/Gustavo70257602",
    "followers": 5,
    "content": "@jandira_feghali Afundar igual ao Boulos!!",
    "mentioned_users": "jandira_feghali",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548257568100355,
    "Label": "TiringaPBlinder",
    "link": "https://twitter.com/TiringaPBlinder",
    "followers": 4,
    "content": "@cabralbruno @Mrcio41684191 @GuilhermeBoulos Pqp, se o cara n\u00e3o consegue aceitar que o Boulos falou merda, \u00e9 um completo lun\u00e1tico.",
    "mentioned_users": "cabralbruno Mrcio41684191 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548232217735170,
    "Label": "choruminha",
    "link": "https://twitter.com/choruminha",
    "followers": 335,
    "content": "@petalsforbea Amiga amo q vem nos dias revezando bate e volta na praia com o celtinua modelo boulos eh isso mesmo?",
    "mentioned_users": "petalsforbea",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548219395821572,
    "Label": "luis_duartelima",
    "link": "https://twitter.com/luis_duartelima",
    "followers": 132,
    "content": "Quem diz que Boulos n\u00e3o entende de economia s\u00e3o os mesmos que babam o ovo de Paulo Guedes e acreditam que o Livre Mercado funciona... twitter.com/luide/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "luide",
    "content_of_rt": "\"boulos n\u00e3o entende de economia\"\n\na turma que entende de economia: https://t.co/4rAUo1axqH",
    "rt_id": 1329407160372047876
  },
  {
    "Id": 1329548208830361605,
    "Label": "biancoss",
    "link": "https://twitter.com/biancoss",
    "followers": 1477,
    "content": "Datafolha pro segundo turno:\n\nCovas com 48%\nBoulos com 35%\n\n13% brancos e nulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548180611076105,
    "Label": "let_cristina22",
    "link": "https://twitter.com/let_cristina22",
    "followers": 79,
    "content": "@GuilhermeBoulos O Boulos t\u00e1 sentindo na pele agr oq o Bolsonaro j\u00e1 sente a muito tempo..  A m\u00eddia t\u00f3xica",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548179256258564,
    "Label": "LeonardoGranje1",
    "link": "https://twitter.com/LeonardoGranje1",
    "followers": 663,
    "content": "@jdoriajr Ainda tem quem aplauda esse canalha. Por isso Boulos esta no segundo turno. Depois dizem que nordestinos n\u00e3o sabem votar.\nPqp!",
    "mentioned_users": "jdoriajr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548178140573699,
    "Label": "imperiobr_Pv",
    "link": "https://twitter.com/imperiobr_Pv",
    "followers": 590,
    "content": "Eu imp\u00e9rio do Brasil apoio o candidato Guilherme Boulos para prefeito de s\u00e3o Paulo #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548126261284864,
    "Label": "LeoFeijo_RJ",
    "link": "https://twitter.com/LeoFeijo_RJ",
    "followers": 74,
    "content": "@JoelPinheiro85 Concordo que est\u00e1 bem estruturada, mas vc n\u00e3o acha que o Boulos deu um tiro no p\u00e9 qdo falou sobre a previd\u00eancia?",
    "mentioned_users": "JoelPinheiro85",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548113028263936,
    "Label": "gabrielkanner",
    "link": "https://twitter.com/gabrielkanner",
    "followers": 4732,
    "content": "Solu\u00e7\u00e3o do Boulos para resolver o rombo da previd\u00eancia em SP: contratar mais funcion\u00e1rio p\u00fablico.\n\nQue genial! Vou contratar mais funcion\u00e1rios na minha empresa pra alavancar a receita tamb\u00e9m.\n\nEssa turma realmente acredita que o dinheiro do Estado cresce em \u00e1rvore.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548112847892480,
    "Label": "ArmandoNeto__",
    "link": "https://twitter.com/ArmandoNeto__",
    "followers": 224,
    "content": "Botulismo sendo boulos twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "roxmo",
    "content_of_rt": "https://t.co/GAHBSVK5G4",
    "rt_id": 1329459360687382531
  },
  {
    "Id": 1329548103993733121,
    "Label": "_Zamiliano",
    "link": "https://twitter.com/_Zamiliano",
    "followers": 33339,
    "content": "Acabei de mandar um v\u00eddeo do @GuilhermeBoulos pra minha m\u00e3e. A velha \u00e9 conhecida por ser do-contra (pra direita) e fatalista.\n\nE n\u00e3o \u00e9 que ela j\u00e1 t\u00e1 no 5 v\u00eddeo direto ouvindo o boulos? Se boulos prendeu aten\u00e7\u00e3o dela, prende de qualquer um",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548085358436354,
    "Label": "CYBERPISTOLA",
    "link": "https://twitter.com/CYBERPISTOLA",
    "followers": 7617,
    "content": "conversando com a nana como ser\u00e1 que o boulos gosta de *",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548061962604550,
    "Label": "JooFelipeSoare2",
    "link": "https://twitter.com/JooFelipeSoare2",
    "followers": 9,
    "content": "@luide @Haddad_Fernando Boulos n\u00e3o errou https://t.co/tST7dCNj4P",
    "mentioned_users": "luide Haddad_Fernando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548055654391809,
    "Label": "MamanaSimone",
    "link": "https://twitter.com/MamanaSimone",
    "followers": 1683,
    "content": "Covas 58% \u00c9 Boulos 42%. VAMOS VIRAR!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548041532141568,
    "Label": "eusoujoabe",
    "link": "https://twitter.com/eusoujoabe",
    "followers": 1064,
    "content": "Eu quero Boulos porque \"a esperan\u00e7a vai vencer o \u00f3dio\". Bicho, \u00e9 s\u00e9rio mesmo?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548025421815808,
    "Label": "nauru_the_best",
    "link": "https://twitter.com/nauru_the_best",
    "followers": 670,
    "content": "@ImperioBrasil_ Eu imp\u00e9rio do Brasil apoio o candidato Guilherme Boulos para prefeito de s\u00e3o Paulo #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329548024603873283,
    "Label": "a_bruneca",
    "link": "https://twitter.com/a_bruneca",
    "followers": 52,
    "content": "Meu pai t\u00e1 achando que ele vai vir na cozinha beber \u00e1gua e vai achar o boulos lavando a lou\u00e7a KKKKKKKKKKKKKKK",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547992756523010,
    "Label": "pailaluiza",
    "link": "https://twitter.com/pailaluiza",
    "followers": 142,
    "content": "@dorothytrip eu gosto de gnt bonita manu e boulos lindos gatos !!!",
    "mentioned_users": "dorothytrip",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547990604910593,
    "Label": "Alessan85319364",
    "link": "https://twitter.com/Alessan85319364",
    "followers": 1600,
    "content": "Quem vota no patido comunista de Manuela D'avila, consente com assassinatos por fuzilamentos de Crist\u00e3o em Cuba por Fidel Castro. \nQuem vota em Boulos consente com vandalismo e desordem.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547957738278915,
    "Label": "ligiadias561",
    "link": "https://twitter.com/ligiadias561",
    "followers": 669,
    "content": "@taoquei1 @osvaldorsilva81 Poxa, o Boulos deve estar se rasgando...",
    "mentioned_users": "taoquei1 osvaldorsilva81",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547957180444680,
    "Label": "viclucchesi",
    "link": "https://twitter.com/viclucchesi",
    "followers": 4898,
    "content": "Boulos mente. \n\nPrimeiro, Guilherme Boulos afirmou que a realiza\u00e7\u00e3o de mais concursos p\u00fablicos ajudaria a reduzir o d\u00e9ficit previdenci\u00e1rio - o que n\u00e3o faz sentido, pois aumentam-se os custos do estado e isso s\u00f3 agrava o d\u00e9ficit, por \u00f3bvio...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547929909071873,
    "Label": "jcaetanoleite",
    "link": "https://twitter.com/jcaetanoleite",
    "followers": 4829,
    "content": "Votaria no covas msm o vice sendo quem \u00e9? \u2014 Honestamente, cada vez mais na d\u00favida, ajudaria se o Boulos desse uma ajeitada no discurso econ\u00f4mico. curiouscat.qa/jcaetanoleite/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547878994497545,
    "Label": "LuSampaioBass",
    "link": "https://twitter.com/LuSampaioBass",
    "followers": 86,
    "content": "@alexandres01 Realmente, Bruno Covas n\u00e3o \u00e9 fascista, aparentemente. Gostaria de ver uma defesa assim do Boulos, que os jornal\u00f5es tem insistido em chamar de extremista, ao contr\u00e1rio do candidato \"do DNA\"...",
    "mentioned_users": "alexandres01",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547811336179713,
    "Label": "monicaarantes",
    "link": "https://twitter.com/monicaarantes",
    "followers": 90,
    "content": "H\u00e1 mais de 20 anos, Boulos! twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jairbolsonaro",
    "content_of_rt": "- Entrega de 1.700 t\u00edtulos de propriedade a assentados da Reforma Agr\u00e1ria em Goi\u00e1s.\n- H\u00e1 mais de 20 anos esses agricultores aguardavam por esse dia.\n\n. No YouTube: https://t.co/FVFdOhJLhX https://t.co/M7QalFXl5u",
    "rt_id": 1329430266302099464
  },
  {
    "Id": 1329547803983568899,
    "Label": "Junior44800963",
    "link": "https://twitter.com/Junior44800963",
    "followers": 1,
    "content": "Estou contigo Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Pesquisas Datafolha entre os dias 13 e 14 e 17 e 18 de novembro, 2.897 eleitores e 1.254 pessoas na cidade de S\u00e3o Paulo. Margem de erro: 2 e 3 pontos percentuais. SP-01587/2020 e SP-03437/2020. N\u00edvel de confian\u00e7a estimado: 95%. Contratantes: Folha de S.Paulo e Rede Globo.",
    "rt_id": 1329526756932546560
  },
  {
    "Id": 1329547791094468608,
    "Label": "chamander_puto",
    "link": "https://twitter.com/chamander_puto",
    "followers": 802,
    "content": "@folha @folha_poder \u00c9... Boulos vai virar.",
    "mentioned_users": "folha folha_poder",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547777521692680,
    "Label": "tatunotoco",
    "link": "https://twitter.com/tatunotoco",
    "followers": 1958,
    "content": "AGORA \u00c9 BOULOS 50!\n\nQUEM N\u00c3O VOTAR, J\u00c1 SABE, N\u00c9? \u2744\ufe0f https://t.co/1ctLNbOEJU",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547732168679430,
    "Label": "jczanluca",
    "link": "https://twitter.com/jczanluca",
    "followers": 3201,
    "content": "@marcelloneves72 S\u00f3 para irritar (ironia, pessoal): que o Boulos ven\u00e7a para vermos o circo pegar fogo!",
    "mentioned_users": "marcelloneves72",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547724178460672,
    "Label": "t13tr1",
    "link": "https://twitter.com/t13tr1",
    "followers": 169,
    "content": "Anotem a profecia\nErundina ---&gt; Maluf\nMarta ---&gt; Kassab\nHaddad ---&gt; Doria\nBoulos ---&gt; Pastor neopentecostal rec\u00e9m convertido, ex-PM integrante de esquadr\u00e3o da morte\nO problema n\u00e3o \u00e9 eleger um prefeito do PT ou de uma sublegenda, \u00e9 o sucessor.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547693102915588,
    "Label": "tylwrj",
    "link": "https://twitter.com/tylwrj",
    "followers": 1332,
    "content": "mano se continuar assim semana que vem o boulos ja passa\n\ndeus por favor se tu existe faz isso twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329547684982771719,
    "Label": "rosuel",
    "link": "https://twitter.com/rosuel",
    "followers": 100,
    "content": "@liberdademedico @mab_sp125 @DrLuc_Azevedo38 A esquerda discorda entre si de 1%, mas se une pelos 99% restantes. A direita concorda em 99%, mas se mata pelo 1% em que discorda. Parab\u00e9ns, t\u00e3o fazendo um excelente trabalho pra colocar Boulos e Manuelas no poder, tudo pelo fato de algumas pessoas n\u00e3o concordarem 100% com vcs!",
    "mentioned_users": "liberdademedico mab_sp125",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547646047035394,
    "Label": "milioneduardo",
    "link": "https://twitter.com/milioneduardo",
    "followers": 31,
    "content": "Ricardo Nunes e Luiza Erundina: quem s\u00e3o os vices de Covas e de Boulos diariodocentrodomundo.com.br/ricardo-nunes-\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547601004408840,
    "Label": "_party4u",
    "link": "https://twitter.com/_party4u",
    "followers": 840,
    "content": "@IittIequeenie to acreditando que o boulos vai ganhar amg......",
    "mentioned_users": "IittIequeenie",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547589088370692,
    "Label": "Dnlmar",
    "link": "https://twitter.com/Dnlmar",
    "followers": 251,
    "content": "@marcurelio Acho que foi reflexo do debate, t\u00f4 achando que a diferen\u00e7a vai cair mais. Boulos se sai melhor nos debates.",
    "mentioned_users": "marcurelio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547578602643458,
    "Label": "italocrcosta",
    "link": "https://twitter.com/italocrcosta",
    "followers": 81,
    "content": "Gente vcs sabem se o Boulos vai distribuir kit gay e mamadeira de piroca mas escolas?????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547570037874688,
    "Label": "Alexand35027900",
    "link": "https://twitter.com/Alexand35027900",
    "followers": 205,
    "content": "@DepGuigaPeixoto Vou ser bem sincero, Bruno Covas \u00e9 um p\u00e9ssimo prefeito e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel, mas Boulos seria jogar a cidade literalmente no inferno, assim acho que influenciadores deveriam evitar cr\u00edticas a ele nesse momento.\n\nA situa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo \u00e9 triste, mas pode ficar MUITO pior",
    "mentioned_users": "DepGuigaPeixoto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547551406755840,
    "Label": "martyratoa",
    "link": "https://twitter.com/martyratoa",
    "followers": 182,
    "content": "VOTEM NO BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547548206505985,
    "Label": "oficialdarven",
    "link": "https://twitter.com/oficialdarven",
    "followers": 0,
    "content": "@GuilhermeBoulos Vira Boulos,mas responde minhas d\u00favidas!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547519202877442,
    "Label": "eusoujoabe",
    "link": "https://twitter.com/eusoujoabe",
    "followers": 1064,
    "content": "Uma breve pesquisa sobre o plano de governo de Boulos \u00e9 suficiente pra entender porque ele n\u00e3o ser\u00e1 um bom gestor. \u00c9 sobre economia. \u00c9 um projeto matematicamente invi\u00e1vel. \u00c9 um estrago que pode e deve ser evitado. O discurso \u00e9 bonito, mas n\u00e3o paga a conta.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547516644368384,
    "Label": "JesusBaccaro",
    "link": "https://twitter.com/JesusBaccaro",
    "followers": 773,
    "content": "@jclpaula Vou votar no Boulos, porque Petista n\u00e3o foge a luta, mas aqui vou fazer campanha para os nossos.",
    "mentioned_users": "jclpaula",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547505319759873,
    "Label": "soniatrevisan3",
    "link": "https://twitter.com/soniatrevisan3",
    "followers": 525,
    "content": "@carolinatre @UOLNoticias @UOL Prima eu sinto que Boulos vai ganhar com certa vantagem , eu nem sou partid\u00e1ria dele ou de S\u00e3o PAULO.",
    "mentioned_users": "carolinatre UOLNoticias UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547493500043269,
    "Label": "NABUKODONOSOR16",
    "link": "https://twitter.com/NABUKODONOSOR16",
    "followers": 4,
    "content": "@Joao_7Rodrigues @jlpietsch @JoelPinheiro85 @DosDonery Cara a fala do Boulos \u00e9 simples: se o munic\u00edpio contrata indiretamente um trabalhador terceirizado que n\u00e3o contribui para o regime pr\u00f3prio (paga p/ o INSS - Uni\u00e3o) ao inv\u00e9s de um concursado que contribui, h\u00e1 perda de arrecada\u00e7\u00e3o para a previd\u00eancia do munic\u00edpio. Esse \u00e9 o debate",
    "mentioned_users": "Joao_7Rodrigues jlpietsch JoelPinheiro85 DosDonery",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547488441798656,
    "Label": "KelvinTonatto",
    "link": "https://twitter.com/KelvinTonatto",
    "followers": 42,
    "content": "@eloizemitzi Medo de ir no banheiro e encontrar o Boulos falando que mora no Campo Limpo",
    "mentioned_users": "eloizemitzi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547474734878723,
    "Label": "JulioDeLaMancha",
    "link": "https://twitter.com/JulioDeLaMancha",
    "followers": 29,
    "content": "@JesusBaccaro @albertocalmeida Foram votos de petistas, e est\u00e3o garantidos que v\u00e3o se manter com Boulos no 2 turno. Mas acho que entendi o que voc\u00ea quer dizer, voc\u00ea pensa que esses petistas v\u00e3o ficar de birra e desistir do voto se Lula n\u00e3o aparecer ativamente. \u00c9 isso?",
    "mentioned_users": "JesusBaccaro albertocalmeida",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547461195599880,
    "Label": "ibortolotti",
    "link": "https://twitter.com/ibortolotti",
    "followers": 169,
    "content": "@GuilhermeBoulos @LaerteCoutinho1 Vaaaaaaai Boulos!!! \ud83d\ude80\ud83d\ude0d",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos LaerteCoutinho1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547443550134272,
    "Label": "Marquinhossvc",
    "link": "https://twitter.com/Marquinhossvc",
    "followers": 40,
    "content": "Sextou e eu estou totalmente Boulos falando da previd\u00eancia das ideia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547425527312386,
    "Label": "vanesfe",
    "link": "https://twitter.com/vanesfe",
    "followers": 296,
    "content": "Sem palavras... por mais pessoas e, pol\u00edticos, inclusive, como o Boulos! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "As coisas n\u00e3o acontecem por acaso. #Boulos50 #ViraSP50 https://t.co/Y1iLQ0q0e2",
    "rt_id": 1329391869600669697
  },
  {
    "Id": 1329547408783642627,
    "Label": "lizicamargonut",
    "link": "https://twitter.com/lizicamargonut",
    "followers": 491,
    "content": "@GuilhermeBoulos @LaerteCoutinho1 \u00c9 Boulos 50 em SP e Manu 65 em Porto Alegre \ud83d\udc97",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos LaerteCoutinho1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547404174106632,
    "Label": "vinibalestra",
    "link": "https://twitter.com/vinibalestra",
    "followers": 490,
    "content": "@0humm kkk vou te mandar o gif do boulos",
    "mentioned_users": "0humm",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547387497553920,
    "Label": "AdrianaaWeber",
    "link": "https://twitter.com/AdrianaaWeber",
    "followers": 740,
    "content": "Guardei este vinho para tomar assistindo ao debate hoje na Band. Boulos x Covas. Melhor que filme, melhor do que s\u00e9rie. \n#BoulosErundina50 https://t.co/tfuh7nAPq9",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547382078443521,
    "Label": "SoldierFire1",
    "link": "https://twitter.com/SoldierFire1",
    "followers": 32641,
    "content": "Me sinto envergonhado em ver que SP n\u00e3o teve um candidato conservador p prefeito.\nBoulos e Covas pode ser um aviso para 2022.\n\u00c9 - hora - de - acordar - Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547371626307585,
    "Label": "GatoConectado",
    "link": "https://twitter.com/GatoConectado",
    "followers": 6676,
    "content": "DEBATE BAND. Hoje 22h30.\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffd Assista, compare as propostas e compartilhe! Vamos Virar o Jogo em SP.\nAssista no link: youtu.be/y2S6hg5vH8c \n\n*Boulos\ud83d\udd06Erundina*\n#ViraSP50 https://t.co/thRJFJyibF",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547352441573377,
    "Label": "spiritual_body",
    "link": "https://twitter.com/spiritual_body",
    "followers": 199,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos por favor me responde! Sobre o que vc pretende fazer com as creches conveniadas, as pessoas est\u00e3o com medo de perderem seus empregos",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547346745712640,
    "Label": "Fuma_Dorme",
    "link": "https://twitter.com/Fuma_Dorme",
    "followers": 139,
    "content": "ae namoral: n\u00e3o deixem o covas vencer caralho, votem o Boulos twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BlogdoNoblat",
    "content_of_rt": "Datafolha para prefeito de S\u00e3o Paulo:\n\nCovas, 58%\n\nBoulos: 42% https://t.co/CRE0djIHeY",
    "rt_id": 1329516643676991489
  },
  {
    "Id": 1329547286121226241,
    "Label": "cristinavogel3",
    "link": "https://twitter.com/cristinavogel3",
    "followers": 25,
    "content": "@edgarjdasilva1 @Estadao Bom... protejam suas casas! Porque Boulos paz e amor s\u00f3 vai agir assim antes da elei\u00e7\u00e3o. Aguarde o day alter",
    "mentioned_users": "edgarjdasilva1 Estadao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547283847909382,
    "Label": "Miranha70",
    "link": "https://twitter.com/Miranha70",
    "followers": 15,
    "content": "@paulo_canepa @Daniel_MouraES @GuilhermeBoulos O boulos ama queimar im\u00f3veis ou invadilos, ou queimar pneus em dis de semana",
    "mentioned_users": "paulo_canepa Daniel_MouraES GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547279880097792,
    "Label": "ediomelo_",
    "link": "https://twitter.com/ediomelo_",
    "followers": 1433,
    "content": "Hoje eu t\u00f4 s\u00f3 o Boulos falando de previd\u00eancia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547278009438213,
    "Label": "aquino_newton",
    "link": "https://twitter.com/aquino_newton",
    "followers": 69,
    "content": "@GuilhermeBoulos @chrismaia20 2/Sr Boulos! N\u00e3o cometa o mesmo pecado do Sr Lula. Manteve o modelo politco, deixado pelo os predadores EUA, no p\u00f3s golpe militar de 1964. Veja q Lula hoje usa D Dilma, para criticar um deputado de baixo clero, o pobre lacaio dos predadores EUA, q n\u00e3o tem prest\u00edgio, e agora pior!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos chrismaia20",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547271185321987,
    "Label": "Rengo_42",
    "link": "https://twitter.com/Rengo_42",
    "followers": 770,
    "content": "@evandrocff @carteiroreaca @Bolsobrothers Velho, n\u00e3o vem tirar onda, SP escolheu Boulos pro segundo turno.",
    "mentioned_users": "evandrocff carteiroreaca Bolsobrothers",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547270908497922,
    "Label": "gsventura",
    "link": "https://twitter.com/gsventura",
    "followers": 873,
    "content": "T\u00e1 tudo bem achar que Boulos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o hoje para quebrar a hegemonia tucana na capital E ao mesmo tempo acreditar que ele errou em algum ponto. T\u00e1 tudo bem, ningu\u00e9m se obriga a concordar 100% com todo mundo.\n\nParem de for\u00e7ar essa vis\u00e3o 8 ou 80 em tudo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547250192834563,
    "Label": "EmanoelManno",
    "link": "https://twitter.com/EmanoelManno",
    "followers": 236,
    "content": "@PastorMalafaia Por que os crist\u00e3os n\u00e3o devem votar em Boulos?\nOra, porque gente como @Malafaia vai perder a boquinha do poder, e isso \u00e9 ruim para os \"neg\u00f3cios\" \nJ\u00e1 basta o Bolsonaro ter-lhe passada a perna na escolha do novo ministro do STF. N\u00e3o se faz isso com os par\u00e7a, presida!",
    "mentioned_users": "PastorMalafaia Malafaia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547229196115973,
    "Label": "vivimendes_sp",
    "link": "https://twitter.com/vivimendes_sp",
    "followers": 13537,
    "content": "No debate dessa semana quando perguntado sobre a Cracol\u00e2ndia, Bruno Covas falou sobre assist\u00eancia, apoio por parte da prefeitura e de sa\u00fade. \n\nMas a pr\u00e1tica \u00e9 na porrada, como bem disse o Boulos. Esse v\u00eddeo \u00e9 de hoje e mostra o tratamento absurdo\nhttps://t.co/mZHb1RTQCZ",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547160103362562,
    "Label": "FELIPELEAL1000",
    "link": "https://twitter.com/FELIPELEAL1000",
    "followers": 433,
    "content": "@Felippe_Hermes Se esse Jones fosse o vice do Boulos eles o chamariam de esquerda moderada tamb\u00e9m. Muita hipocrisia",
    "mentioned_users": "Felippe_Hermes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547149831450625,
    "Label": "pequenamandita",
    "link": "https://twitter.com/pequenamandita",
    "followers": 386,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Curitiba-PR  VAI DAR BOULOOOOOOS \ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\nBoulos - 50 em SP\nManu - 65 em RS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547103895490573,
    "Label": "PaulokO_o",
    "link": "https://twitter.com/PaulokO_o",
    "followers": 7,
    "content": "@Aristot37126020 @TheoDAlmeida2 @GuilhermeBoulos Na verdade o eleitorarado dele tem uma casa provavelmente maior q a do Boulos",
    "mentioned_users": "Aristot37126020 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547080004677632,
    "Label": "Mrcio41684191",
    "link": "https://twitter.com/Mrcio41684191",
    "followers": 88,
    "content": "@cabralbruno @GuilhermeBoulos Boulos vai ser prefeito  para  cuidar da   cidade  de SP.\nCreche, posto de sa\u00fade, rem\u00e9dios, transporte, moradia, emprego educa\u00e7\u00e3o, tr\u00e2nsito, etc etc",
    "mentioned_users": "cabralbruno GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329547001197961217,
    "Label": "AgildoMatos",
    "link": "https://twitter.com/AgildoMatos",
    "followers": 17,
    "content": "@aassibarreto J\u00e1 querem matar Boulos?",
    "mentioned_users": "aassibarreto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546997934788612,
    "Label": "marcio_mvc",
    "link": "https://twitter.com/marcio_mvc",
    "followers": 149,
    "content": "@o_antagonista Estava indo at\u00e9 que bem para os padr\u00f5es Boulos,,,j\u00e1 come\u00e7ou desandar e falar besteiras.",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546992482185219,
    "Label": "SergioGomes2401",
    "link": "https://twitter.com/SergioGomes2401",
    "followers": 1186,
    "content": "@PolticaNaciona3 @doxsoul001 @albertocalmeida Vc escutou isso vindo do Boulos? Cara, isso s\u00e3o aliados que falam. Esse Alberto \u00e9 um desservi\u00e7o pra esquesda. Ultimamente anda inventando picuinhas, \u00e9 s\u00f3 observar!",
    "mentioned_users": "PolticaNaciona3 doxsoul001 albertocalmeida",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546989286150151,
    "Label": "TatianaScalco",
    "link": "https://twitter.com/TatianaScalco",
    "followers": 58,
    "content": "Vai chegar. Vai passar. \u00c9 Boulos em SP twitter.com/revistaforum/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "revistaforum",
    "content_of_rt": "Datafolha: Boulos cresce e reduz vantagem de Covas pela metade em S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/HAQTC2uyDu",
    "rt_id": 1329517960717856768
  },
  {
    "Id": 1329546969577119744,
    "Label": "Claytoii",
    "link": "https://twitter.com/Claytoii",
    "followers": 86,
    "content": "A da Manu foi boa, mas o Boulos conseguiu superar viu, Escola Ciro Gomes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546969505783809,
    "Label": "srtacortezinha",
    "link": "https://twitter.com/srtacortezinha",
    "followers": 30,
    "content": "@JoelPinheiro85 Escutei o presidente do PSDB dizendo que mataria o primo, se necess\u00e1rio. \nMas Boulos \u00e9 radical.",
    "mentioned_users": "JoelPinheiro85",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546964703305728,
    "Label": "RickOnTheRocks_",
    "link": "https://twitter.com/RickOnTheRocks_",
    "followers": 1192,
    "content": "@SolaliNancy @RogrioN92450810 Eu sei Nancy, claro.\nMeio que respondi a afirma\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria,  como se s\u00f3 o Boulos fosse se esquerda...\ud83e\udd0c",
    "mentioned_users": "SolaliNancy RogrioN92450810",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546913667014659,
    "Label": "Fabio_S_Pinto",
    "link": "https://twitter.com/Fabio_S_Pinto",
    "followers": 36,
    "content": "@junior_psantana N\u00e3o \u00e9 verdade. O segundo turno vai mostrar.\n\nHistoricamente a esquerda ganhou na periferia de S\u00e3o Paulo. Se somar os votos do Tatto com o do Boulos o resultado do primeiro turno j\u00e1 foi esse. Evidentemente que se manter\u00e1 assim no segundo turno.",
    "mentioned_users": "junior_psantana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546894176030720,
    "Label": "marceloflopes",
    "link": "https://twitter.com/marceloflopes",
    "followers": 365,
    "content": "@alexandres01 Eu acho que todos precisam ser cobrados. Assim como o Lula e o Haddad precisam ser cobrados pela foto ao lado do Maluf. Agora, foto do Boulos ou da Erundina sorridentes ao lado do Bolsonaro n\u00e3o tem.",
    "mentioned_users": "alexandres01",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546882851463171,
    "Label": "evellynvnv",
    "link": "https://twitter.com/evellynvnv",
    "followers": 72,
    "content": "S\u00e3o Paulo pelo amor de deus vota no Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329546880771121162,
    "Label": "JulioDeLaMancha",
    "link": "https://twitter.com/JulioDeLaMancha",
    "followers": 29,
    "content": "@estyleflowers @PolticaNaciona3 @albertocalmeida @CCambara2 Mas voc\u00ea n\u00e3o concorda que responder mesmo \u00e9 um gesto mais ativo que s\u00f3 dar RT? Bem, mas agora j\u00e1 se sabe que Lula vai aparecer junto a Boulos na TV. N\u00e3o d\u00e1 mais pra acusar de esconder Lula ou ter vergonha.",
    "mentioned_users": "estyleflowers PolticaNaciona3 albertocalmeida CCambara2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546855911403521,
    "Label": "fernand62944790",
    "link": "https://twitter.com/fernand62944790",
    "followers": 6,
    "content": "@GabrielCBrasil @GuilhermeBoulos V\u00e3o acabar numa chapa \u00fanica em 2022.. bolso/Boulos .",
    "mentioned_users": "GabrielCBrasil GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546825175543808,
    "Label": "rickegualberto",
    "link": "https://twitter.com/rickegualberto",
    "followers": 9918,
    "content": "@UOLNoticias mais um motivo pra apoiar o Boulos",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546809425989635,
    "Label": "Caio_barret0",
    "link": "https://twitter.com/Caio_barret0",
    "followers": 97,
    "content": "Quem \u00e9 o mais bosta: Covas, Boulos ou quem fica militando pra pol\u00edtico ?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546783593205765,
    "Label": "ferrlorenzon",
    "link": "https://twitter.com/ferrlorenzon",
    "followers": 1961,
    "content": "@Kkkkkkkrisos1 @sinistramemes pode fazer igual o pimentel que quebrou minas e atrasou os sal\u00e1rios dos professores. o boulos quer pagar sal\u00e1rio pra servidor que ganha 15 mil. N\u00e3o vai ter dinheiro pra qualquer programa social",
    "mentioned_users": "Kkkkkkkrisos1 sinistramemes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546763863257095,
    "Label": "mekaru",
    "link": "https://twitter.com/mekaru",
    "followers": 356,
    "content": "@T1nosoul \u00c9 um pouco heran\u00e7a do desenvolvimentismo dos anos 50, que \u00e9 um marco hist\u00f3rico importante pra quem quer modelos econ\u00f4micos e de administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica fora do liberalismo. Mas acho que esse \u00e9 s\u00f3 um ponto do plano do Boulos, n\u00e3o seria t\u00e3o r\u00e1pido pra dizer que o programa td \u00e9 assim",
    "mentioned_users": "T1nosoul",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546755994685442,
    "Label": "Vpugli",
    "link": "https://twitter.com/Vpugli",
    "followers": 342,
    "content": "Fiz a burrice de comentar um storie de um liberal querendo difamar o boulos e agora tem um monte de msg que nao vo nem abrir",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546752588992515,
    "Label": "Ro_anna",
    "link": "https://twitter.com/Ro_anna",
    "followers": 3926,
    "content": "Hoje o debate na Band entre Boulos x Covas ser\u00e1 a partir das 22h30\n\nGente, nesse hor\u00e1rio s\u00f3 n\u00f3s locos que assistimos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546740094169094,
    "Label": "PedroMoroMusica",
    "link": "https://twitter.com/PedroMoroMusica",
    "followers": 48,
    "content": "@hlmtbrh Boulos acho que n\u00e3o, mas acho que a Manuela tem at\u00e9 chance, l\u00e1 em POA",
    "mentioned_users": "hlmtbrh",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546717956624384,
    "Label": "_navez",
    "link": "https://twitter.com/_navez",
    "followers": 174,
    "content": "Eu acho que em vez de tentar desconstruir o Boulos, certo grupo pol\u00edtico ganharia mais se fizesse uma auto-avalia\u00e7\u00e3o cr\u00edtica sobre o porqu\u00ea de algumas das suas candidaturas mais vistosas terem levado fumo na elei\u00e7\u00e3o de domingo. Mas quem sou eu pra dar conselho, n\u00e9? \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546714441781261,
    "Label": "CabralMakiyoshi",
    "link": "https://twitter.com/CabralMakiyoshi",
    "followers": 2829,
    "content": "Frota diz que Guilherme Boulos \u00e9 \u201cagente imobili\u00e1rio de invas\u00f5es\u201d\n\nDeputado disse que est\u00e1 confiante na vit\u00f3ria de Bruno Covas. pleno.news/brasil/eleicoe\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546699275182083,
    "Label": "alexandres01",
    "link": "https://twitter.com/alexandres01",
    "followers": 11731,
    "content": "@marceloflopes Esse argumento em rela\u00e7\u00e3o ao Boulos tamb\u00e9m \u00e9 est\u00fapido",
    "mentioned_users": "marceloflopes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546690567794697,
    "Label": "tylwrj",
    "link": "https://twitter.com/tylwrj",
    "followers": 1332,
    "content": "coisas boas que come\u00e7am com b\n\nboulos\nbissexuais\nbeck\nbunda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546680849608712,
    "Label": "kidelicia12",
    "link": "https://twitter.com/kidelicia12",
    "followers": 156,
    "content": "A rapaziada acha true q o Boulos vai chegar na casa delas e espuksar elas de l\u00e1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546651070050305,
    "Label": "JooCast85234109",
    "link": "https://twitter.com/JooCast85234109",
    "followers": 13,
    "content": "@CNNBrasil Boulos achando que vai ser prefeito \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "CNNBrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546645772660738,
    "Label": "LuciaNu64118270",
    "link": "https://twitter.com/LuciaNu64118270",
    "followers": 3212,
    "content": "@babiadinolfi Fiz o mesmo c meu filho de 30. Sempre votou nulo, domingo votou no Boulos e Suplicy. Convenci depois de muita conversa, mostrando os projetos etc.",
    "mentioned_users": "babiadinolfi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546633785335813,
    "Label": "marceloflopes",
    "link": "https://twitter.com/marceloflopes",
    "followers": 365,
    "content": "\"N\u00e3o tem nada de mais tirar foto sorridente ao lado do Bolsonaro\". Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 achou alguma foto da Erundina ou do Boulos ao lado dele? Pois \u00e9...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546625753227264,
    "Label": "lisabaltar",
    "link": "https://twitter.com/lisabaltar",
    "followers": 108,
    "content": "@KriskaSilvano Cad\u00ea a @veramagalhaes pra parar de fazer pergunta idiota pro Boulos e perceber que a suposta \u201cVenezuela\u201d antidemocr\u00e1tica que ela acha que existe, \u00e9 AQUI.",
    "mentioned_users": "KriskaSilvano veramagalhaes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546614839668745,
    "Label": "sevnsecrets",
    "link": "https://twitter.com/sevnsecrets",
    "followers": 855,
    "content": "@meneses_quinze ou ele s\u00f3 quis dizer que quem tamb\u00e9m n\u00e3o entende de economia n\u00e3o pode criticar o boulos por isso",
    "mentioned_users": "meneses_quinze",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546599085780995,
    "Label": "Victor_Maclovin",
    "link": "https://twitter.com/Victor_Maclovin",
    "followers": 85,
    "content": "@diogomainardi Boulos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o, algu\u00e9m me diz o que ele faz de mal?",
    "mentioned_users": "diogomainardi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546592706326528,
    "Label": "gmariposah",
    "link": "https://twitter.com/gmariposah",
    "followers": 234,
    "content": "A pesquisa antes mostrava o Boulos com 16%, o cara chegou nos 25%. De acordo com essa aqui ele j\u00e1 \u00e9 prefeito de SP \ud83e\udd27 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "URGENTE! Datafolha aponta que a onda da virada s\u00f3 cresce! \n\nCovas - 48% (-11)\nBoulos - 35% (+5)\n\nNo dia 29, vamos virar a p\u00e1gina em SP! \n\n#ViraSP50",
    "rt_id": 1329526754151706624
  },
  {
    "Id": 1329546586452594689,
    "Label": "gs_oop",
    "link": "https://twitter.com/gs_oop",
    "followers": 1481,
    "content": "Com covas: fiquem em casa \n----------------------SP---------------------\nCom Boulos: fiquem sem casa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546585194319873,
    "Label": "nekdepitibiriba",
    "link": "https://twitter.com/nekdepitibiriba",
    "followers": 13,
    "content": "@LauraPeconick @CamaradaHidalgo @TheBigRafa1998 @luide Not\u00edcia antiga? Mas, que coisa ? Nem se concretizou, amiguinho. Vamos nos atualizar, n\u00e9 ? Por favor...escola Boulos de Economia n\u00e3o d\u00e1. Vem c\u00e1, me tira uma d\u00favida: congelar pre\u00e7os resolve o \"problema\"?",
    "mentioned_users": "LauraPeconick CamaradaHidalgo TheBigRafa1998 luide",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546490759536643,
    "Label": "VitorORuivo",
    "link": "https://twitter.com/VitorORuivo",
    "followers": 95,
    "content": "@antadavedanta @cbfacio @Boscardin Pelos papos do Boulos a Erundina n\u00e3o vai ser apenas decorativa.",
    "mentioned_users": "cbfacio Boscardin",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546482303774722,
    "Label": "Wil_Alex",
    "link": "https://twitter.com/Wil_Alex",
    "followers": 52,
    "content": "@PastorMalafaia Este \u00e9 o Boulos\ntwitter.com/i/status/13283\u2026",
    "mentioned_users": "PastorMalafaia",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Quem \u00e9 Guilherme Boulos? Voc\u00ea provavelmente j\u00e1 ouviu muita Fake News a meu respeito. Quer descobrir a verdade? #Boulos50 https://t.co/HKO5zntLUG",
    "rt_id": 1328326474684837888
  },
  {
    "Id": 1329546441455521792,
    "Label": "adrianapatrizia",
    "link": "https://twitter.com/adrianapatrizia",
    "followers": 12,
    "content": "N\u00e3o entendo o medo das pessoas em votar no Boulos, a cidade est\u00e1 largada \u00e0s tra\u00e7as, ningu\u00e9m anda em seguran\u00e7a, Covas teve todo o tempo do mundo para fazer melhorias e n\u00e3o fez nada, h\u00e1 lixo e sujeira por todo o canto, pior ainda \u00e9 ouvir que o Boulos vai invadir sua casa kkk twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Minha posi\u00e7\u00e3o ao Estad\u00e3o: Se houver uma segunda onda, pra evitar o cont\u00e1gio em casas com muita gente, onde o isolamento \u00e9 impratic\u00e1vel, podemos acolher familiares provisoriamente em equipamentos da Prefeitura.\n\nEstad\u00e3o hoje: \"Boulos quer abrigar pobre infectado em \u00e1rea p\u00fablica\".",
    "rt_id": 1329373786056093696
  },
  {
    "Id": 1329546426225922048,
    "Label": "vanice_a",
    "link": "https://twitter.com/vanice_a",
    "followers": 3366,
    "content": "@alisonb07388506 @BolsoTrumpRaiz @calil_c E vc se diz 100% Bolsonarista?\nMisericordia... reveja sua resposta por favor.. tbm to com raiva do Doria, Covas mas votar no Boulos pelo amor de Deus!\nAnula ou vota em branco ent\u00e3o",
    "mentioned_users": "alisonb07388506 BolsoTrumpRaiz calil_c",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546353647751174,
    "Label": "Gui_Mota08",
    "link": "https://twitter.com/Gui_Mota08",
    "followers": 124,
    "content": "Boulos disse que a previd\u00eancia \u00e9 deficit\u00e1ria pq tem pouco concurso p\u00fablico.\n\nEle prop\u00f5e realizar cerca de 500 mil concursos p\u00fablicos para pagar a aposentadoria dos que j\u00e1 est\u00e3o aposentados (14% sal\u00e1rio da pessoa).\n\nEm 30 anos os 500 mil v\u00e3o aposentar, precisando assim contratar +",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546343447146496,
    "Label": "SergioGomes2401",
    "link": "https://twitter.com/SergioGomes2401",
    "followers": 1186,
    "content": "@Elittle07195740 @albertocalmeida Esse Alberto faz um desservi\u00e7o \u00e0 vcs, est\u00e1 colocando os petistas contra Boulos. Quem fala em esconder Lula na campanha \u00e9 esse individeo. V\u00e3o cair nessa papo idiota? Logo o Boulos? Todo mundo sabe que S\u00e3o Paulo capital \u00e9 diferente e tem uma rejei\u00e7\u00e3o ao ex presidente.",
    "mentioned_users": "Elittle07195740 albertocalmeida",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546307845967874,
    "Label": "Gooogla",
    "link": "https://twitter.com/Gooogla",
    "followers": 383,
    "content": "@diogomainardi \"fui mal interpretado\".... S\u00f3 apoia Boulos quem n\u00e3o faz IDEIA de quem ele \u00e9 ou do que promove....",
    "mentioned_users": "diogomainardi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546281870630914,
    "Label": "CarlaPola",
    "link": "https://twitter.com/CarlaPola",
    "followers": 7320,
    "content": "O Boulos quer fazer sistema de pir\u00e2mide, q \u00e9 criminoso, para resolver o sistema da previd\u00eancia de SP.\n\nO @claudioedantas mostra que no plano de moradia do Boulos o cara vem com fun\u00e7\u00e3o social da propriedade.\n\nSer\u00e1 invas\u00e3o via MTST? Invas\u00e3o de propriedade em escala industrial?",
    "mentioned_users": "claudioedantas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546260785864708,
    "Label": "mpalmeida88",
    "link": "https://twitter.com/mpalmeida88",
    "followers": 103,
    "content": "@crislorenzo @Walldecio @deccache Entendi. Obrigado por compartilhar. E sim, concordo que tem muita gente distorcendo a fala do Boulos e se aproveitando do desconhecimento das pessoas para usar isso como fermenta para desacredit\u00e1-lo",
    "mentioned_users": "crislorenzo Walldecio deccache",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546248400105474,
    "Label": "waltzzz_31",
    "link": "https://twitter.com/waltzzz_31",
    "followers": 187,
    "content": "@drunkbronson1 @wanmarcal N\u00e3o vi o Boulos citar terceirizados no v\u00eddeo.\n\nDe qualquer maneira, parei de ler as besteiras desse a\u00ed h\u00e1 tempos.",
    "mentioned_users": "drunkbronson1 wanmarcal",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546224614125569,
    "Label": "Romulo_Maia98",
    "link": "https://twitter.com/Romulo_Maia98",
    "followers": 169,
    "content": "@Glauber_Braga @samiabomfim @luizaerundina @GuilhermeBoulos No meu glorioso Rio Pequeno, extremo oeste de SP! Vamos juntos eleger Boulos e Erundina 50",
    "mentioned_users": "Glauber_Braga samiabomfim luizaerundina GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546220830855168,
    "Label": "beto70638994",
    "link": "https://twitter.com/beto70638994",
    "followers": 1,
    "content": "@GuilhermeBoulos boulos de virada",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546178833354760,
    "Label": "meneses_quinze",
    "link": "https://twitter.com/meneses_quinze",
    "followers": 96,
    "content": "@sevnsecrets Foi literalmente: \"olha voc\u00eas falam que o Boulos n\u00e3o entende de economia, mas olha s\u00f3 o Bolsonaro, ele tamb\u00e9m n\u00e3o entende \u00f3\".",
    "mentioned_users": "sevnsecrets",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546165034102786,
    "Label": "luizfernando_lc",
    "link": "https://twitter.com/luizfernando_lc",
    "followers": 244,
    "content": "Crescer pra um dia falar bem como o Boulos. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Esclarecimentos a respeito da contrata\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos e a previd\u00eancia municipal #ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/QAcBXzlhCr",
    "rt_id": 1329206997724651525
  },
  {
    "Id": 1329546161607356422,
    "Label": "chimenti_enzo",
    "link": "https://twitter.com/chimenti_enzo",
    "followers": 284,
    "content": "meu deus fui ver se o nick boulos senpai tava em uso e troquei sem querer UDHAUSDHAD",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546127729963015,
    "Label": "Normandypanter1",
    "link": "https://twitter.com/Normandypanter1",
    "followers": 1427,
    "content": "Boulos vai colocar fogo no parquinho, ricos invadem terras???? https://t.co/GeU5z4WdTG",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546126291333120,
    "Label": "marceloflopes",
    "link": "https://twitter.com/marceloflopes",
    "followers": 365,
    "content": "@alexandres01 Uma ou outra pessoa chama ele de fascista. Nada relevante. Do outro lado, tamb\u00e9m tem gente dizendo que o Boulos vai transformar S\u00e3o Paulo numa cidade comunista.",
    "mentioned_users": "alexandres01",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546102366990338,
    "Label": "_rene1212",
    "link": "https://twitter.com/_rene1212",
    "followers": 670,
    "content": "@jeffs_araujo35 J\u00e1 era Jeffs, PSDB vai seguir a sina de perder elei\u00e7\u00e3o p esquerda...agora a n\u00edvel municipal.  Boulos e equipe j\u00e1 est\u00e3o 'de quatro' no debate.",
    "mentioned_users": "jeffs_araujo35",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546070871973890,
    "Label": "JoaoCyrilo",
    "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo",
    "followers": 3087,
    "content": "@meremoukell Recall? M\u00e1rcio Fran\u00e7a perder com uma diferen\u00e7a de 4% pro Jo\u00e3o D\u00f3ria e o Boulos perdeu pro Daciolo. T\u00e1 dif\u00edcil entender essa conta... \u00c9 s\u00f3 comparar o engajamento das redes desses e seus advers\u00e1rios pra voc\u00ea ver a quantidade de conte\u00fado que acessa o celulares das pessoas.",
    "mentioned_users": "meremoukell",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546053956366338,
    "Label": "cbcuriosidades",
    "link": "https://twitter.com/cbcuriosidades",
    "followers": 19404,
    "content": "Um eleitor do Boulos passando pano para a merda que ele fala https://t.co/VCvaVasLns",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546027217670152,
    "Label": "nianebr",
    "link": "https://twitter.com/nianebr",
    "followers": 257,
    "content": "@TheoDAlmeida2 Eu apoio Boulos de Jo\u00e3o Pessoa/PB",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546026638831616,
    "Label": "Victor_Maclovin",
    "link": "https://twitter.com/Victor_Maclovin",
    "followers": 85,
    "content": "@aguedescartoon Boulos n\u00e3o \u00e9 radical cara, e ali\u00e1s voc\u00ea ridiculariza muito o BOULOS na sua anima\u00e7\u00e3o cara, d\u00e1 pra ver na cara, pelo menos disfar\u00e7a sla kkkk\nBrabo \u00e9 o mam\u00e3e falei que cresceu na pol\u00edtica questionando o pessoal que segura bandeira, brabo esse hein.\nPerguntava sobre econ e FGTS",
    "mentioned_users": "aguedescartoon",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546007982510083,
    "Label": "rhtatemoto",
    "link": "https://twitter.com/rhtatemoto",
    "followers": 217,
    "content": "Paulistano, n\u00e3o esque\u00e7a que o ministro Ricardo 'Moto Serra' Sales foi Secret\u00e1rio do Meio-Ambiente de SP na gest\u00e3o Alckmin.\nO PSDB acolhe quem gosta de invadir terras ind\u00edgenas, e vc fica de mimimi contra o Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1329546003410718722,
    "Label": "hlmtbrh",
    "link": "https://twitter.com/hlmtbrh",
    "followers": 122,
    "content": "@PedroMoroMusica Ih bicho acho q eles n\u00e3o ganham n\u00e3o hein... Manuela tle Boulos tem apoiadores, mas n\u00e3o suficiente... Acho eu n\u00e9",
    "mentioned_users": "PedroMoroMusica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  }
]