[
  {
    "Id": 1328125628487438341,
    "Label": "CamiloMateus",
    "link": "https://twitter.com/CamiloMateus",
    "followers": 432,
    "content": "@melissa_ramona se boulos for eleito os paulistas n\u00e3o fizeram nada mais que sua obriga\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "melissa_ramona",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125611303444480,
    "Label": "pedroaccorsi_",
    "link": "https://twitter.com/pedroaccorsi_",
    "followers": 641,
    "content": "@pnatanf @zulucasC um prefeito tem uma participa\u00e7\u00e3o muito maior no seu munic\u00edpio do que um presidente em amplitude nacional, o Boulos n\u00e3o vai ser s\u00f3 mais uma figura representativa que aparece pra falar as merdas deles as vezes",
    "mentioned_users": "pnatanf zulucasC",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125601736249344,
    "Label": "JoSoBusa",
    "link": "https://twitter.com/JoSoBusa",
    "followers": 188,
    "content": "@OGloboPolitica @carlosjordy @GuilhermeBoulos Pela Mor de deus @carlosjordy saia fora dessa furada. N\u00e3o sei quem \u00e9 pior se D\u00f3ria, o Tirano ou Boulos, o Invasor!",
    "mentioned_users": "OGloboPolitica carlosjordy GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125596044566528,
    "Label": "sirdoug22",
    "link": "https://twitter.com/sirdoug22",
    "followers": 206,
    "content": "As candidaturas do Gabriel Monteiro, Eduardo Paes, Crivella entre outros, mostra que a esquerda est\u00e1 muito desvalorizada (n\u00e3o \u00e9 para menos, n\u00e3o d\u00e1 certo em nada) o grande crescimento (infelizmente) \u00e9 do Boulos, a \u00fanica voz grande e ativa da esquerda.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125593116872705,
    "Label": "ometalgean",
    "link": "https://twitter.com/ometalgean",
    "followers": 649,
    "content": "@Overvghoul @monark Ele apoia o Boulos, p\u00f4",
    "mentioned_users": "Overvghoul monark",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125592898842625,
    "Label": "angelareppetto",
    "link": "https://twitter.com/angelareppetto",
    "followers": 100,
    "content": "@SF_Moro Sr Juiz nem fale pois aqui em SP, o 2o turno ser\u00e1 sofrido, Boulos x Covas",
    "mentioned_users": "SF_Moro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125591049166848,
    "Label": "Jaquelinda_____",
    "link": "https://twitter.com/Jaquelinda_____",
    "followers": 19,
    "content": "Pelo menos Boulos t\u00e1 no segundo turno em SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125588280922113,
    "Label": "lorraineCRM",
    "link": "https://twitter.com/lorraineCRM",
    "followers": 647,
    "content": "Se o Boulos der uma virada a\u00ed em \nPensa twitter.com/jairmearrepend\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jairmearrependi",
    "content_of_rt": "aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa https://t.co/Q9w6ymk4nt",
    "rt_id": 1328067882186661898
  },
  {
    "Id": 1328125582970859521,
    "Label": "DMoraes",
    "link": "https://twitter.com/DMoraes",
    "followers": 589,
    "content": "@AleGZahra38 C\u00famulo \u00e9 ver o Boulos com + de 4.000.000 de votos... Me expliquem isso!",
    "mentioned_users": "AleGZahra38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125580739534849,
    "Label": "ArtemisCouto",
    "link": "https://twitter.com/ArtemisCouto",
    "followers": 63,
    "content": "@SigaGazetaBR @DouglasGarcia Acho que est\u00e3o calculando como colocar o Covas e o Boulos em segundo turno!!\ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "SigaGazetaBR DouglasGarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125575609933826,
    "Label": "lostinpar4dise",
    "link": "https://twitter.com/lostinpar4dise",
    "followers": 350,
    "content": "@abarbgirl partiu sp com boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125572069912576,
    "Label": "carolssweet",
    "link": "https://twitter.com/carolssweet",
    "followers": 724,
    "content": "dos mesmos criadores de pol\u00edtica caf\u00e9 com leite vem a\u00ed boulos e paes twitter.com/detectivcomicc\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "detectivcomiccs",
    "content_of_rt": "sao paulo com BOULOS e rio de janeiro com PAES, sudeste \u00e9 uma grande padaria   https://t.co/ic7yJEwqgS https://t.co/P9zQv4BTAI",
    "rt_id": 1327795480986783745
  },
  {
    "Id": 1328125569238700032,
    "Label": "Pamelabbs2",
    "link": "https://twitter.com/Pamelabbs2",
    "followers": 842,
    "content": "@tio_leleu @euduslv Boulos entrando a gente vai \ud83d\ude4f\ud83c\udfff",
    "mentioned_users": "tio_leleu euduslv",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125565094727681,
    "Label": "mareepalooza",
    "link": "https://twitter.com/mareepalooza",
    "followers": 138,
    "content": "Enquanto o RJ me apronta uma pataquada dessas, SP vai mostrando que na discuss\u00e3o entre \u201c \u00e9 biscoito ou bolacha? \u201c a resposta sempre \u00e9 : boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125564809572355,
    "Label": "_rafaav",
    "link": "https://twitter.com/_rafaav",
    "followers": 429,
    "content": "\u201ca\u00ed pq o boulos vai invadir minha casa\u201d meu filho quem quer invadir esse muquifo caindo aos peda\u00e7os que vc chama de casa, se toca",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125560837582850,
    "Label": "binerighetti",
    "link": "https://twitter.com/binerighetti",
    "followers": 27165,
    "content": "SP com divulga\u00e7\u00e3o de menos de 1% das urnas at\u00e9 agora com Bruno e Boulos no 2o turno. &gt;&gt;MAS&lt;&lt; ainda n\u00e3o sabemos quais urnas foram apuradas e divulgadas! Dependendo da localiza\u00e7\u00e3o das urnas na cidade, resultado pode mudar completamente \ud83d\ude31",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125560619487237,
    "Label": "Pedrizack",
    "link": "https://twitter.com/Pedrizack",
    "followers": 122,
    "content": "VAI DAR BOULOS EM SP, F\u00c9 QUE O SEGUNDO TURNO \u00c9 NOSSO.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125555619803137,
    "Label": "AndrePezzana",
    "link": "https://twitter.com/AndrePezzana",
    "followers": 1013,
    "content": "@calarrararenata O Boulos foi pro segundo turno?",
    "mentioned_users": "calarrararenata",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125549290672130,
    "Label": "HEROIAL",
    "link": "https://twitter.com/HEROIAL",
    "followers": 1599,
    "content": "O Tatto n\u00e3o vai  Paris descansar, ele vai com Boulos lutar ate a Vit\u00f3ria.\n\n#Esquerdadividida a direita agradece. twitter.com/marciatiburi/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "marciatiburi",
    "content_of_rt": "@felipeneto As pessoas te atribuem a campanha do voto \u00fatil na candidata do PDT. H\u00e1 quem diga que vc foi incapaz de reconhecer Benedita como candidata vi\u00e1vel para derrubar Crivella. Sua profiss\u00e3o de influencer \u00e9 muito poderosa, voc\u00ea tem que ser muito respons\u00e1vel com o que diz.",
    "rt_id": 1328115276764819456
  },
  {
    "Id": 1328125541275332610,
    "Label": "patygcmagalhaes",
    "link": "https://twitter.com/patygcmagalhaes",
    "followers": 6686,
    "content": "@taliriapetrone @GuilhermeBoulos Boulos de@laranja #LaranjalDoBoulos https://t.co/Og2z6enwoi",
    "mentioned_users": "taliriapetrone GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125540683878405,
    "Label": "sil_alianca38",
    "link": "https://twitter.com/sil_alianca38",
    "followers": 1042,
    "content": "@srdeabo Pq ? Chutem o balde de uma vez...Votem no boulos e fa\u00e7am ele trabalhar e de sobra tiram SP das m\u00e3osdo PSDB",
    "mentioned_users": "srdeabo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125539048108033,
    "Label": "oneforstars",
    "link": "https://twitter.com/oneforstars",
    "followers": 1319,
    "content": "voc\u00eas acham que se o boulos acabar perdendo em sp teria chances em 2022 contra o bolsonaro??",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125533645922305,
    "Label": "Helenaqs",
    "link": "https://twitter.com/Helenaqs",
    "followers": 423,
    "content": "@chicobarney Sacanagem esses hackers do Carluxo pra manchar o Boulos no segundo turno...tudo culpa do Covas que soltou que o Bozo zicou sp logo que fecharam as urnas",
    "mentioned_users": "chicobarney",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125529145438208,
    "Label": "TioCareca76",
    "link": "https://twitter.com/TioCareca76",
    "followers": 112,
    "content": "@KodhaksenpaII @LiberdadeNewman V\u00e3o ter que votar nesse FDP, para n\u00e3o eleger um Boulos.\nFoda!!!",
    "mentioned_users": "KodhaksenpaII LiberdadeNewman",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125527874555905,
    "Label": "Elittle07195740",
    "link": "https://twitter.com/Elittle07195740",
    "followers": 4432,
    "content": "@pedrodoria @GuilhermeBoulos Quem levou Boulos ao segundo turno? A a classe m\u00e9dia da patol\u00e2ndia de SP ou petistas? Tenho me perguntado se Boulos vai para o PT dada a falta de rea\u00e7\u00e3o do PT e aceita\u00e7\u00e3o \"sem m\u00e1goa\" de Tatoo \u00e0 estrat\u00e9gia question\u00e1vel de associar Lula e PT \u00e0s buscas pela campanha dele no Google! https://t.co/nBZauM533f",
    "mentioned_users": "pedrodoria GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125513467109376,
    "Label": "_aalwaystired",
    "link": "https://twitter.com/_aalwaystired",
    "followers": 31,
    "content": "aqui em casa eu virei testemunha de boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125510883348480,
    "Label": "BlogDoTato67",
    "link": "https://twitter.com/BlogDoTato67",
    "followers": 2378,
    "content": "Ala, Boulos \u00e9 laranja da fac\u00e7\u00e3o petista. \ntwitter.com/VEJA/status/13\u2026\n#PrisaoemSegundaInstanciaJa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "VEJA",
    "content_of_rt": "Tatto espera telefonema de Boulos e deve declarar apoio hoje (via @radaronline) https://t.co/FmRvo2UyI9 https://t.co/PS8GsSdxKs",
    "rt_id": 1328109044251422724
  },
  {
    "Id": 1328125507062407168,
    "Label": "jtpimentel",
    "link": "https://twitter.com/jtpimentel",
    "followers": 9386,
    "content": "@ana_mota57 Falei isso aqui em casa, o Boulos vai para o segundo turno as custas do PT.",
    "mentioned_users": "ana_mota57",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125506143850497,
    "Label": "frankmpj_27",
    "link": "https://twitter.com/frankmpj_27",
    "followers": 1029,
    "content": "O COVID\u00c3O E O FUND\u00c3O foi direto p/ as URNAS ELETR\u00d4NICAS!! Estamos no inicio das apura\u00e7\u00f5es FAKE!! BOULOS SEGUNDO TURNO? Sinceramente n\u00e3o consigo acreditar em nunhum n\u00famero!!Os votos e apura\u00e7\u00f5es fazem parte d um teatro j\u00e1 definido. Somos uma na\u00e7\u00e3o d PALHA\u00c7OS.#QueijoComGoiabada twitter.com/msilveira1305/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "msilveira1305",
    "content_of_rt": "Olha a\u00ed @LRobertoBarroso! https://t.co/xfL8ZXSxi0",
    "rt_id": 1328125275842887681
  },
  {
    "Id": 1328125500410171393,
    "Label": "amigorr",
    "link": "https://twitter.com/amigorr",
    "followers": 225,
    "content": "Se eu n\u00e3o passar no mestrado e tiver que ficar em SP espero que pelo menos morar numa cidade com Boulos prefeito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125498564759558,
    "Label": "Jnior53108160",
    "link": "https://twitter.com/Jnior53108160",
    "followers": 210,
    "content": "@Gabi_paisagem @gduvivier O que importa \u00e9 dar aquela LACRADA. \nE pra eles quanto pior, melhor. \nE se tb for esta a vontade do povo. Que seja. Somente tor\u00e7o pra que Boulos trabalhe pro sucateamento da PM... facilite invas\u00f5es, evas\u00e3o de f\u00e1bricas de SP... KKKK. \u00c9 a vontade do povo.",
    "mentioned_users": "Gabi_paisagem gduvivier",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125493317677056,
    "Label": "felpviana",
    "link": "https://twitter.com/felpviana",
    "followers": 193,
    "content": "se mudar pra sp caso boulos seja eleito...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125483343613959,
    "Label": "pepitoevsky",
    "link": "https://twitter.com/pepitoevsky",
    "followers": 2742,
    "content": "Pelo amor de deus, a campanha do boulos foi impec\u00e1vel twitter.com/giocfb/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "giocfb",
    "content_of_rt": "psol bel\u00e9m contrata a equipe do boulos pra fazer campanha!!!!!!!!!!",
    "rt_id": 1328085447847915526
  },
  {
    "Id": 1328125482857091073,
    "Label": "JaimeJjime",
    "link": "https://twitter.com/JaimeJjime",
    "followers": 383,
    "content": "Pessoal, falando s\u00e9rio agora, o que Boulos vai fazer em S\u00e3o Paulo?\nVoc\u00ea q votou nele, me responda com sinceridade, o que vc espera do Boulos? Ele vai melhorar o que em SP? Seguran\u00e7a? Sa\u00fade? Educa\u00e7\u00e3o? Transporte? Infraestrutura? Emprego? \nS\u00e9rio q ele vai resolver?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125482798358528,
    "Label": "DanaButlerr",
    "link": "https://twitter.com/DanaButlerr",
    "followers": 7559,
    "content": "Covas j\u00e1 alfinetou o PR ao dizer q ele \"afundou\" seu candidato.\nPSDB \u00e9 OPOSI\u00c7\u00c3O. \nPense nisso ao pensar q Covas \u00e9 melhor do q Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125476032876544,
    "Label": "ozdnl2009",
    "link": "https://twitter.com/ozdnl2009",
    "followers": 8,
    "content": "@1zenobody @JhonWCespedes @faveladoinvest Acho um pouco complicado para ele. N\u00e3o acredito que eleitores do Russomano e do Arthur votem no Boulos.\n\nO do M\u00e1rcio pode dar uma pulverizada.\n\nA\u00ed ter\u00edamos ainda alguns votos de Matarazzo e Joice que provavelmente devem migrar para o Bruno\n\n2 turno ruim de novo hahahah",
    "mentioned_users": "1zenobody JhonWCespedes faveladoinvest",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125473394733056,
    "Label": "Snowballer8",
    "link": "https://twitter.com/Snowballer8",
    "followers": 3911,
    "content": "Na Austr\u00e1lia j\u00e1 est\u00e3o sentindo efeito da gest\u00e3o Boulos twitter.com/RaphaFigueredo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "RaphaFigueredo",
    "content_of_rt": "Mercado de a\u00e7\u00f5es na Austr\u00e1lia PAROU!\n\nProblemas t\u00e9cnicos com seus dados.",
    "rt_id": 1328124667018833921
  },
  {
    "Id": 1328125466759278592,
    "Label": "Emerick1984",
    "link": "https://twitter.com/Emerick1984",
    "followers": 160,
    "content": "Gosto tanto de S\u00e3o Paulo que t\u00f4 na torcida para o Boulos ganhar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125462481166336,
    "Label": "deslacrador",
    "link": "https://twitter.com/deslacrador",
    "followers": 320,
    "content": "@EricLeviBA @carlosjordy O povo paulista voto t\u00e3o bem quanto o carioca. Mas n\u00e3o se esque\u00e7am das desgra\u00e7as que j\u00e1 ganharam no nordeste tb\n\nNo Boulos votam os filhos de papai da vila Madalena, das Perdizes. Gente que nunca pisou na periferia. Veja o mapa por regi\u00e3o da cidade e comprove",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125456709632000,
    "Label": "egil_sa",
    "link": "https://twitter.com/egil_sa",
    "followers": 102,
    "content": "Em s\u00e3o paulo t\u00e3o \u00e9 fazendo maracutaia em cima do boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125456428789763,
    "Label": "ubermml",
    "link": "https://twitter.com/ubermml",
    "followers": 65,
    "content": "@alencaramatos A tua equa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fecha.... falta por essas urnas viciadas! Paulista n\u00e3o votaria em Boulos",
    "mentioned_users": "alencaramatos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125455606689792,
    "Label": "Don_Vitinho",
    "link": "https://twitter.com/Don_Vitinho",
    "followers": 279,
    "content": "Boulos neleeesss!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125452519677953,
    "Label": "BidoneEduardo",
    "link": "https://twitter.com/BidoneEduardo",
    "followers": 2791,
    "content": "@BrazilFight TSE ESTA FRAUDANDO AS ELEI\u00c7\u00d5ES !!!! \nAPURA\u00c7AO TRAVADA ???\nIGUAL A U.S.A.\nCOVAS E BOULOS FECAL NA FRENTE ??\n\u00c9 GOLPE\nBARROSO CANALHA FDP.",
    "mentioned_users": "BrazilFight",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125452255457280,
    "Label": "silentsukki",
    "link": "https://twitter.com/silentsukki",
    "followers": 646,
    "content": "vai boulos ganha logo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125451437486082,
    "Label": "pipoca_sep",
    "link": "https://twitter.com/pipoca_sep",
    "followers": 3984,
    "content": "@CustodioDias Voto \u00e9 5ecret0\n\nEu votei no Boulos",
    "mentioned_users": "CustodioDias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125450653200385,
    "Label": "DCM_online",
    "link": "https://twitter.com/DCM_online",
    "followers": 239007,
    "content": "Boulos foi a estrela da elei\u00e7\u00e3o. Por Fernando Brito diariodocentrodomundo.com.br/boulos-foi-a-e\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125443849990145,
    "Label": "GMarionetista",
    "link": "https://twitter.com/GMarionetista",
    "followers": 27,
    "content": "Pra Boulos \u00e9 que n\u00e3o vai! twitter.com/renato_rovai/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "renato_rovai",
    "content_of_rt": "Para onde vai o Ciro Gomes em S\u00e3o Paulo? Vai pro Boulos, pro Covas ou pra Paris?",
    "rt_id": 1328123951453761541
  },
  {
    "Id": 1328125442373677064,
    "Label": "danielmvale",
    "link": "https://twitter.com/danielmvale",
    "followers": 17,
    "content": "@o_antagonista Votar \u00fatil? J\u00e1 que o Arthur n\u00e3o conseguiu quero ver \u00e9 o Boulos eleito e S\u00e3o Paulo em chamas. Povo burro do cara&amp;#&amp;@.",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125438070296576,
    "Label": "frankmpj_27",
    "link": "https://twitter.com/frankmpj_27",
    "followers": 1029,
    "content": "@msilveira1305 O COVID\u00c3O E O FUND\u00c3O foi direto p/ as URNAS ELETR\u00d4NICAS!! Estamos no inicio das apura\u00e7\u00f5es FAKE!! BOULOS SEGUNDO TURNO? Sinceramente n\u00e3o consigo acreditar em nunhum n\u00famero!!Os votos e apura\u00e7\u00f5es fazem parte d um teatro j\u00e1 definido. Somos uma na\u00e7\u00e3o d PALHA\u00c7OS.#QueijoComGoiabada",
    "mentioned_users": "msilveira1305",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125437147549696,
    "Label": "joojpedroo",
    "link": "https://twitter.com/joojpedroo",
    "followers": 97,
    "content": "VAMO JOGAR UM 5X5 AQ NO LOL\nTA FALTANDO 1\nALGU\u00c9M QUER?\n#Boulos #mamaefalei #Eleicoes2020 #PT #direita #esquerda #lol #DUO #amigos #socorro #Covas #tattoo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125434287054859,
    "Label": "antzdote",
    "link": "https://twitter.com/antzdote",
    "followers": 8590,
    "content": "@idolshelpffxofi sdv\n\n#Eleicoes2020 #CantaComigoTeen #VotoImpressoJa #lucasselfienofaro #AFazenda12 boulos crivella Bel\u00e9m barroso twitter.com/antzdote/statu\u2026",
    "mentioned_users": "idolshelpffxofi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125419007205377,
    "Label": "gbettes",
    "link": "https://twitter.com/gbettes",
    "followers": 235,
    "content": "@SF_Moro Qual o plano agora? Prender o boulos?",
    "mentioned_users": "SF_Moro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125414594719744,
    "Label": "Tsukimov",
    "link": "https://twitter.com/Tsukimov",
    "followers": 279,
    "content": "@djongnatica Boulos = Deus\nDuarte = Jr",
    "mentioned_users": "djongnatica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125413697138693,
    "Label": "Grandejorgin",
    "link": "https://twitter.com/Grandejorgin",
    "followers": 435,
    "content": "se o Boulos ganhar em SP eu nunca mais xingo essa cidade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125408085204993,
    "Label": "Lucianahmcs",
    "link": "https://twitter.com/Lucianahmcs",
    "followers": 226,
    "content": "@o_antagonista N\u00e3o \u00e9 fenomenal! \u00c9 a migra\u00e7\u00e3o dos votos PTistas para Boulos. A esquerda radical em S\u00e3o Paulo sempre ficou nessa faixa de 20-30%. N\u00e3o \u00e9 surpresa nenhuma! Surpresa \u00e9 Mam\u00e3e Falei chegar a quase 10% dos votos!",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125406445260800,
    "Label": "AndrVasconcell1",
    "link": "https://twitter.com/AndrVasconcell1",
    "followers": 919,
    "content": "Concordo,  os dois s\u00e3o rejeitados em sp. Boulos teve 0, 58 % dos votos em 2018 no pa\u00eds inteiro,  algo em torno de 617mil.  Como pode ter essa vota\u00e7\u00e3o em sp? twitter.com/Silvio_MKT/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Silvio_MKT",
    "content_of_rt": "Est\u00e3o nos enganando, onde est\u00e3o os votos da direita em S\u00e3o Paulo? Quem \u00e9 de direita jamais votaria no Covas e principalmente no Boulos, cad\u00ea esses votos? Estamos sendo enganados, sistema do TSE fora do ar, como pode isso? Estamos sendo ROUBADOS.",
    "rt_id": 1328092137272070147
  },
  {
    "Id": 1328125404163477507,
    "Label": "foliver214",
    "link": "https://twitter.com/foliver214",
    "followers": 3004,
    "content": "@LaOlive43785942 Inacredit\u00e1vel o Boulos em segundo, sendo q na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o tinha 0,58% dos votos... Como agora, 2 anos depois, ele est\u00e1 em segundo... Surreal...\ud83d\ude23",
    "mentioned_users": "LaOlive43785942",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125402963972097,
    "Label": "CelsoCorr",
    "link": "https://twitter.com/CelsoCorr",
    "followers": 1593,
    "content": "@AMAROK_LUPPUS @UNBORNness #H\u00e2r\u00e2 a dele com Deltran Dallagnol #MarrecoDeMaringa Huck Tucanalhas s\u00e3o umas putas que exitem pra encobrir os crimes do PSDB O PT\nMelo, Bel\u00e9m Faust\u00e3o\nGlobo News Benedita S\u00e3o Lu\u00eds Boulos Freixo Carioca https://t.co/qPtibDVqoN",
    "mentioned_users": "AMAROK_LUPPUS UNBORNness",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125401084866560,
    "Label": "JooPedr62498374",
    "link": "https://twitter.com/JooPedr62498374",
    "followers": 0,
    "content": "@joseseverino @kimpkat Na pr\u00f3xima emplaca um terceiro lugar. Vcs n\u00e3o entenderam q homens de geleia n\u00e3o se criam. Boulos est\u00e1 l\u00e1 pq \u00e9 firme na posi\u00e7\u00e3o. Sou mais Boulos q Cobas.",
    "mentioned_users": "joseseverino kimpkat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125395766534152,
    "Label": "djaofernandes",
    "link": "https://twitter.com/djaofernandes",
    "followers": 105,
    "content": "O \u00fanico candidato a prefeito que eu realmente espero que ganhe \u00e9 Boulos. S\u00d3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125395380674563,
    "Label": "Izidoro09414672",
    "link": "https://twitter.com/Izidoro09414672",
    "followers": 223,
    "content": "@loiradedireita1 AMOOR...BOULOS  INVADIU PR\u00c9DIOS PRIVADOSMMUMICIPAIS,ESTADUAIS E FEDERAIS E ROUBAVA(GATO) ENERGIA DA ELETROPAULO,CORRETO!PQ DE COVAS \"SOLDA PORTAS!?SPEAK TO ME!\ud83d\ude09\ud83d\ude18",
    "mentioned_users": "loiradedireita1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125391849058305,
    "Label": "comunisthai",
    "link": "https://twitter.com/comunisthai",
    "followers": 4932,
    "content": "imaginem guilherme boulos presidente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125390196531203,
    "Label": "AShizi25",
    "link": "https://twitter.com/AShizi25",
    "followers": 48,
    "content": "Sei q o Kalil vai ganhar aq em BH, ent\u00e3o to so torcendo pelo Boulos agora hihihihi",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125385423409153,
    "Label": "CiroGremista",
    "link": "https://twitter.com/CiroGremista",
    "followers": 1869,
    "content": "@SamuelSilvaFB Calma l\u00e1!\nCom esse discurso de \u00f3dio n\u00e3o chegar\u00e1 a lugar algum, n\u00e3o considero o @GuilhermeBoulos um bom nome para a prefeitura de S\u00e3o Paulo, mas entre ele e o COVAS/D\u00d3RIA fico com o BOULOS/LULA.\n Ent\u00e3o at\u00e9 o dia 29/11/2020 sou @GuilhermeBoulos em S\u00c3O PAULO, depois pulo fora.\n\u270a\ud83c\udf39 https://t.co/F6g6F9Xjmz",
    "mentioned_users": "SamuelSilvaFB GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125383842156544,
    "Label": "HEROIAL",
    "link": "https://twitter.com/HEROIAL",
    "followers": 1599,
    "content": "O Tatto n\u00e3o vai  Paris descansar, ele vai com Boulos lutar ate a Vit\u00f3ria.\n\n#Esquerdadividida a direita agradece. twitter.com/Debora_D_Diniz\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Debora_D_Diniz",
    "content_of_rt": "Boca de urna confirma a esperan\u00e7a de  @GuilhermeBoulos e @luizaerundina no segundo turno.",
    "rt_id": 1328080593360445446
  },
  {
    "Id": 1328125383733092353,
    "Label": "rafaelarocha_1",
    "link": "https://twitter.com/rafaelarocha_1",
    "followers": 48,
    "content": "Se o Bolsonaro t\u00e1 triste eu t\u00f4 feliz. Assim como, se o Russomano t\u00e1 triste eu t\u00f4 pulando de alegria. Vai ter Bo(u)los sim no segundo turno pra acabar com esse \u00f3dio que estamos vivendo. #boulos #vote #50econfirma #vamoquevamo #ViraVoto50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125381602316290,
    "Label": "yuridovale",
    "link": "https://twitter.com/yuridovale",
    "followers": 482,
    "content": "Se Boulos for eleito teremos Bolsa Celta em SP.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125378217603072,
    "Label": "calarrararenata",
    "link": "https://twitter.com/calarrararenata",
    "followers": 287,
    "content": "Apenas boulos e Manu pra me fazer feliz hoje",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125374262374405,
    "Label": "martsallan",
    "link": "https://twitter.com/martsallan",
    "followers": 67,
    "content": "boulos de chocolate no 2o turno em SP mesmo?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125364581900291,
    "Label": "Ilmalima12",
    "link": "https://twitter.com/Ilmalima12",
    "followers": 202,
    "content": "@GuilhermeBoulos Parab\u00e9ns Boulos!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125361620660225,
    "Label": "pe_romaoo",
    "link": "https://twitter.com/pe_romaoo",
    "followers": 38,
    "content": "quem vem 5x5 lol, falta so 1 #boulos #arthurdoval #mamaefalei #mamaemamei #pt",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125359045414912,
    "Label": "Rafinhacapela",
    "link": "https://twitter.com/Rafinhacapela",
    "followers": 85,
    "content": "@a_xpz @SF_Moro @joicehasselmann Para votar em Boulos \u00e9 simples, basta digitar 5 e 0 depois confirmar",
    "mentioned_users": "a_xpz SF_Moro joicehasselmann",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125357908762625,
    "Label": "fernjr1",
    "link": "https://twitter.com/fernjr1",
    "followers": 413,
    "content": "@pinkbloc_ O \u00fanico problema do Boulos na elei\u00e7\u00e3o foi que a Vice dele ja fudeu SP.",
    "mentioned_users": "pinkbloc_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125353068519424,
    "Label": "fdaia1",
    "link": "https://twitter.com/fdaia1",
    "followers": 2721,
    "content": "@1GABRlELinHeLL De jeito nenhum!\n\nO Boulos vai f... com a cidade, mas n\u00e3o vai ajudar o rato D\u00f3ria a f... com o estado.\n\nO Covas vai f... com a cidade e ainda vai ajudar o rato D\u00f3ria a f... com o estado.\n\nSe fosse entre esses dois, ia de Boulos.\n\nMas que t\u00f4 feliz por n\u00e3o morar em S\u00e3o Paulo, estou",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125350770044929,
    "Label": "Sucrilha_",
    "link": "https://twitter.com/Sucrilha_",
    "followers": 11364,
    "content": "Nessas horas a gente percebe quem sabe fazer politica e o Boulos deu o aviso de como tem que ser o caminho da esquerda, quem ignorar isso \u00e9 pedir pra ser burro. O caminho foi dado. twitter.com/babaioff/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "babaioff",
    "content_of_rt": "Boulos, que ironicamente tinha 17 segundos, fez uma das campanhas mais bonitas e emocionantes dessas elei\u00e7\u00f5es. Voa Boulos pro Segundo Turno!",
    "rt_id": 1328076464189812736
  },
  {
    "Id": 1328125350535192576,
    "Label": "_Wmarte",
    "link": "https://twitter.com/_Wmarte",
    "followers": 1585,
    "content": "Boulos tem mais votos que o candidato de Bolsonaro (Russomanno)? Acho que n\u00e3o! Coloc\u00e1-lo em 2o lugar \u00e9 estrat\u00e9gia para criar a narrativa esquerdista que o PR n\u00e3o tem for\u00e7a e nem votos. Em 2022 fraudar\u00e3o para presidente e governadores.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125345963372547,
    "Label": "HEROIAL",
    "link": "https://twitter.com/HEROIAL",
    "followers": 1599,
    "content": "O Tatto n\u00e3o vai  Paris descansar, ele vai com Boulos lutar ate a Vit\u00f3ria.\n\n#Esquerdadividida a direita agradece. twitter.com/albertocalmeid\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "albertocalmeida",
    "content_of_rt": "O Ministro Lu\u00eds Roberto Barroso em sua gest\u00e3o \u00e0 frente do TSE deu um bom argumento para Bolsonaro questionar a lisura da apura\u00e7\u00e3o. Lament\u00e1vel a sua incapacidade administrativa.",
    "rt_id": 1328119579307077633
  },
  {
    "Id": 1328125345707532289,
    "Label": "RaquelBlak",
    "link": "https://twitter.com/RaquelBlak",
    "followers": 47602,
    "content": "@gracinha38_DB Covas de longe \u00e9 o menos pior . Qualquer um \u00e9 menos pior que Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125342628909056,
    "Label": "gloriasilvestre",
    "link": "https://twitter.com/gloriasilvestre",
    "followers": 22583,
    "content": "#BolsonaroTemRazao \n\nSomos um pa\u00eds de maricas. \nBoulos, Manuela, Covas, Eduardo Paes, Kaliu.\n\nNojo define.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125338480766982,
    "Label": "CMaciel25348202",
    "link": "https://twitter.com/CMaciel25348202",
    "followers": 18,
    "content": "@realpfigueiredo BOULOS EM SEGUNDO LUGAR EM SP!!! MANUELA EM PRIMEIRO EM PORTO ALEGRE. DEPOIS RECLAMAM, QUE OS NORDESTINOS N\u00c3O SABEM VOTAR.",
    "mentioned_users": "realpfigueiredo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125335645417482,
    "Label": "_JFrancaJml",
    "link": "https://twitter.com/_JFrancaJml",
    "followers": 131,
    "content": "@jakesconnelly A ideia do Lula de ter apoiado o Boulos teria mais chances ao Boulos! Pq quem conhece Gilmar Tato?",
    "mentioned_users": "jakesconnelly",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125333657227268,
    "Label": "iana_monticelli",
    "link": "https://twitter.com/iana_monticelli",
    "followers": 167,
    "content": "Apura\u00e7\u00f5es travadas, em SP diz a lenda que Boulos vai pro 2\u00b0 turno. Eu n\u00e3o confio, e vc? #VotoImpressoJa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125329303592961,
    "Label": "ReporterMoreira",
    "link": "https://twitter.com/ReporterMoreira",
    "followers": 1320,
    "content": "@eduardomoreira Os velhos discursos mofados... \ud83e\udd71 Pr\u00f3ximo passo: imprensa tra\u00e7a rela\u00e7\u00f5es de homogeneiza\u00e7\u00e3o entre Boulos e PT (que certamente o apoiar\u00e1 no segundo turno).",
    "mentioned_users": "eduardomoreira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125327948865538,
    "Label": "Daniiele",
    "link": "https://twitter.com/Daniiele",
    "followers": 524,
    "content": "@BrazilFight Boulos representa PT tamb\u00e9m!",
    "mentioned_users": "BrazilFight",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125325583200256,
    "Label": "_gvmmos",
    "link": "https://twitter.com/_gvmmos",
    "followers": 6810,
    "content": "paulista n\u00e3o aprendeu com o haddad ele tem q votar no boulos tb",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125322953445376,
    "Label": "wiliamprofessor",
    "link": "https://twitter.com/wiliamprofessor",
    "followers": 498,
    "content": "Boulos na Prefeitura de S\u00e3o Paulo \u00e9 a mesma coisa que um mendigo sem carteira dono de uma Ferrari 2020, s\u00f3 vai estragar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125320009035776,
    "Label": "Luciano92607725",
    "link": "https://twitter.com/Luciano92607725",
    "followers": 2226,
    "content": "A CHINA AGREDECE AOS PAULISTAS...\n\nBOULOS E\\OU COVAS E DORIA, PQP!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125319870619648,
    "Label": "Aniriih",
    "link": "https://twitter.com/Aniriih",
    "followers": 933,
    "content": "Chocada que Boulos vai para segundo turno.\nO pis\u00e3o!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125318117404673,
    "Label": "Crislima_1979",
    "link": "https://twitter.com/Crislima_1979",
    "followers": 192,
    "content": "Vamos, vai tendo Boulos \ud83e\udd17 twitter.com/mahacida/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "mahacida",
    "content_of_rt": "Apertadissimo! \n\nVai dar #Boulos50 https://t.co/OrMXaKZai0",
    "rt_id": 1328120828081410051
  },
  {
    "Id": 1328125317127557121,
    "Label": "Flavia01829209",
    "link": "https://twitter.com/Flavia01829209",
    "followers": 109,
    "content": "@Luiz_Astorga N acho n\u00e3o. Conhe\u00e7o muita gte q votou no Boulos. E dadas as alternativad, n\u00e3o os culpo.",
    "mentioned_users": "Luiz_Astorga",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125310915764226,
    "Label": "SatiVitor",
    "link": "https://twitter.com/SatiVitor",
    "followers": 130,
    "content": "Imagina ser maior de idade e acreditar no papo do boulos kkkkkkkkkkkkkkk twitter.com/torrezando/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "torrezando",
    "content_of_rt": "imagina ter mais de 16 anos e votar no mamae faleikkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
    "rt_id": 1328101237867343872
  },
  {
    "Id": 1328125302292279296,
    "Label": "bgsr",
    "link": "https://twitter.com/bgsr",
    "followers": 193,
    "content": "@VladCorps Vamos seguir um dos exemplos da campanha do Boulos e sair com um manifesto de pessoas influentes a favor do Ed50.",
    "mentioned_users": "VladCorps",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125298462892034,
    "Label": "paloma_chile",
    "link": "https://twitter.com/paloma_chile",
    "followers": 507,
    "content": "@OGloboPolitica @carlosjordy @GuilhermeBoulos Boulos n\u00e3o precisa da torcida desse imbecil ..\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos",
    "mentioned_users": "OGloboPolitica carlosjordy GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125296839708672,
    "Label": "eberlima82",
    "link": "https://twitter.com/eberlima82",
    "followers": 1267,
    "content": "Custo acreditar que o cidad\u00e3o que tem uma CRACOL\u00c2NDIA como S\u00e3o Paulo votou num candidato que fala em legalizar drogas.\nE outro que teve 0,58 de votos pra presidente... \nBruno Covas?  Boulos?  isso \u00e9 Fraude! #TSEVergonhaNacional #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125288820191233,
    "Label": "frankmpj_27",
    "link": "https://twitter.com/frankmpj_27",
    "followers": 1029,
    "content": "O COVID\u00c3O E O FUND\u00c3O foi direto p/ as URNAS ELETR\u00d4NICAS!! Estamos no inicio das apura\u00e7\u00f5es FAKE!! BOULOS SEGUNDO TURNO? Sinceramente n\u00e3o consigo acreditar em nunhum n\u00famero!!Os votos e apura\u00e7\u00f5es fazem parte d um teatro j\u00e1 definido. Somos uma na\u00e7\u00e3o d PALHA\u00c7OS.#QueijoComGoiabada twitter.com/BinhaRio2019/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BinhaRio2019",
    "content_of_rt": "O voto \u00e9 secreto , mas a apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o !!! Isso \u00e9 totalmente antidemocr\u00e1tico!!!",
    "rt_id": 1328125076605181963
  },
  {
    "Id": 1328125283891757058,
    "Label": "danprestes",
    "link": "https://twitter.com/danprestes",
    "followers": 300,
    "content": "Quem vota ED50 em Bel\u00e9m ou Boulos 50 em SP no segundo turno segue o Danvorador de Livros.\n\ninstagram.com/danvoradordeli\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125281140436992,
    "Label": "Correa_CRF30",
    "link": "https://twitter.com/Correa_CRF30",
    "followers": 578,
    "content": "@anterogreco Parece que sim, mas o Boulos t\u00e1 no segundo turno.",
    "mentioned_users": "anterogreco",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125276941901827,
    "Label": "sordeps",
    "link": "https://twitter.com/sordeps",
    "followers": 1005,
    "content": "FUI CHAMADA DE \u201cBICHA QUE APOIA O BOULOS\u201d POR UMA CONTA PORN\u00d4 \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125272990785536,
    "Label": "no_FICTION_05",
    "link": "https://twitter.com/no_FICTION_05",
    "followers": 1079,
    "content": "40\u4ee3\u30fb\u30d5\u30e9\u30e1\u30f3\u30b3\u597d\u304d\u30fb\u5d50\u597d\u304d\u30fb\u305d\u3093\u306a\u5973\u6027\u3068\u304a\u4ed8\u304d\u5408\u3044\u3002\n\n\u30fctwitter\u30fc\n\n1. #ImACeleb\n2. Harden\n3. Kyler Murray\n4. Boulos\n5. Crivella",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125269656350724,
    "Label": "sereiadosertao",
    "link": "https://twitter.com/sereiadosertao",
    "followers": 3853,
    "content": "MAS AFINAL O BOULOS T\u00c1 NO SEGUNDO TURNO? \nOU AINDA N\u00c3O TERMINOU A CONTAGEM DE URNAS?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125263662747648,
    "Label": "landyserafimm",
    "link": "https://twitter.com/landyserafimm",
    "followers": 15,
    "content": "@valeriascher O Arthur \u00e9 o meu candidato! Mas faremos de tudo para o Boulos n\u00e3o ganhar!",
    "mentioned_users": "valeriascher",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125262328983552,
    "Label": "Bucchitop",
    "link": "https://twitter.com/Bucchitop",
    "followers": 464,
    "content": "Minha m\u00e3e j\u00e1 t\u00e1 surtando com o Boulos no segundo torno, bora S\u00e3o Paulo \ud83e\udd29\ud83e\udd29",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125261078990849,
    "Label": "yvessaintbella",
    "link": "https://twitter.com/yvessaintbella",
    "followers": 542,
    "content": "perdi a paci\u00eancia de discutir pol\u00edtica com meu pai\nele me perguntou todo todo pq eu votei no boulos\ne eu falei q era pq achava ele o mais bonito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125257765564419,
    "Label": "souartu",
    "link": "https://twitter.com/souartu",
    "followers": 153,
    "content": "boulos, covas, manuela davila, kalil, carlos bolsonaro..como q tem cara q vota nessas pe\u00e7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125257274814465,
    "Label": "dafne_cardoso",
    "link": "https://twitter.com/dafne_cardoso",
    "followers": 471,
    "content": "Gente eu acho o Boulos a cara do Miguel (professor) percebi isso uma vez e agr eu n\u00e3o consigo olhar pra foto dele sem ver o Miguel kkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125253386719233,
    "Label": "arthur_ortiz99",
    "link": "https://twitter.com/arthur_ortiz99",
    "followers": 235,
    "content": "Decidi n\u00e3o postar foto hj pra n\u00e3o tirar a aten\u00e7\u00e3o que o Boulos merece",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125251478237186,
    "Label": "pamispamyu",
    "link": "https://twitter.com/pamispamyu",
    "followers": 265,
    "content": "@eloqween Desperdi\u00e7ou voto mas boulos vai p  segubdo turno provavelmente e irei aguardar a continua\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125250589122560,
    "Label": "Missbronte",
    "link": "https://twitter.com/Missbronte",
    "followers": 1151,
    "content": "Me mudar para SP para ter Boulos como prefeito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125248789626880,
    "Label": "BelizarioRosso",
    "link": "https://twitter.com/BelizarioRosso",
    "followers": 3780,
    "content": "@RadtkeAlexandre Duvido que o Boulos tenha recebido tantos votos.\nACORDEM https://t.co/RKaYQNJM0f",
    "mentioned_users": "RadtkeAlexandre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125247736918016,
    "Label": "Preocup60968499",
    "link": "https://twitter.com/Preocup60968499",
    "followers": 188,
    "content": "Mar\u00edlia Arraes pode ser um dos grandes nomes do PT a longo prazo\n\nNo PSOL, Boulos e Freixo\n\nO PC do B, tem Dino e Manuela\n\nS\u00e3o nomes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125246151528448,
    "Label": "ricardomt82",
    "link": "https://twitter.com/ricardomt82",
    "followers": 35,
    "content": "@SF_Moro S\u00f3 que agora vc n\u00e3o pode prender o Boulos.",
    "mentioned_users": "SF_Moro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125244717076480,
    "Label": "hevair_jakson",
    "link": "https://twitter.com/hevair_jakson",
    "followers": 265,
    "content": "@andersolindu @PriSof Entendendo de pol\u00edtica. N\u00e3o entendendo votam no Bolsonaro, Lula, Boulos, Bruno Covas, Russomano e assim vai...",
    "mentioned_users": "andersolindu PriSof",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125242276007937,
    "Label": "ladyrasta",
    "link": "https://twitter.com/ladyrasta",
    "followers": 15590,
    "content": "@gusp A campanha toda do Boulos \u00e9 no sentido de mostrar que usa talheres",
    "mentioned_users": "gusp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125240602451968,
    "Label": "_ojuanzao",
    "link": "https://twitter.com/_ojuanzao",
    "followers": 211,
    "content": "@ovelhanegraela Acordaram HAHAAHHA\nMas vai dar Boulos, am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffe!",
    "mentioned_users": "ovelhanegraela",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125236626264064,
    "Label": "IPEonline",
    "link": "https://twitter.com/IPEonline",
    "followers": 15475,
    "content": "@grauhase @yungarirunpop @dimitriusOG Fiz uma brincadeira, claro, mas criar partido \u00e9 dif\u00edcil pra caramba. Minha TL t\u00e1 repleta de gente que votou no Boulos, mas se eles fossem montar seu partido do zero tamb\u00e9m sofreriam.",
    "mentioned_users": "grauhase yungarirunpop dimitriusOG",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125225486184450,
    "Label": "rmp_rodrigo",
    "link": "https://twitter.com/rmp_rodrigo",
    "followers": 138,
    "content": "mano sao paulo nao atualiza EU QUERO VER BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125222445338625,
    "Label": "Normose_",
    "link": "https://twitter.com/Normose_",
    "followers": 66031,
    "content": "@DaviSampaio0 @puiorescala n\u00e3o foi bem por a\u00ed... inclusive pode ter sido estrat\u00e9gico manter a candidatura do PT por causa da camara de vereadores... at\u00e9 pq setores do partido apoiaram boulos. \n\nEnt\u00e3o eu tamb\u00e9m achei ruim no in\u00edcio mas dentro do jogo eleitoral, faz sentido.",
    "mentioned_users": "DaviSampaio0 puiorescala",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125216313249793,
    "Label": "funcao_organica",
    "link": "https://twitter.com/funcao_organica",
    "followers": 307,
    "content": "Pqp j\u00e1 pensou o Boulos fazendo um bom trabalho em sp sendo prefeito? Se tornando a op\u00e7\u00e3o certa pra 2022/26? \n\nH\u00e1 esperan\u00e7a de uma esquerda ativa no poder de novo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125208268566529,
    "Label": "Vaneide02526169",
    "link": "https://twitter.com/Vaneide02526169",
    "followers": 663,
    "content": "INACREDIT\u00c1VEL!!!!  Covas ou Boulos... Realmente cada povo tem o governo que merece e quem n\u00e3o compactua com essa cambada de safados que n\u00e3o sabe votar, paga a conta. Vergonha, raiva, tristeza.. decep\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125205911318529,
    "Label": "Imaniandriri",
    "link": "https://twitter.com/Imaniandriri",
    "followers": 1062,
    "content": "@lannsterperk al\u00e9m de, pelas pesquisas, ser o \u00fanico a conseguir derrotar o dito cujo j\u00e1 que grande parte do pa\u00eds carrega o antipetismo o ciro seria o candidato perfeito pra n\u00e3o deixar o bolsonarismo tomar de conta (o boulos teria sua hora mais pra frente)",
    "mentioned_users": "lannsterperk",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125204992839681,
    "Label": "Ma_Campelo",
    "link": "https://twitter.com/Ma_Campelo",
    "followers": 2442,
    "content": "inveja danada em quem votou em Boulos e Erundina hoje.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125202287521792,
    "Label": "vivinjazz",
    "link": "https://twitter.com/vivinjazz",
    "followers": 308,
    "content": "@mttscz essa mesma pessoa na mesma thread perguntando \"quem apoia o bolsonaro o covas ou o boulos?\"",
    "mentioned_users": "mttscz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125195467493376,
    "Label": "FredericoMakeba",
    "link": "https://twitter.com/FredericoMakeba",
    "followers": 10,
    "content": "@BCPolitica A m\u00eddia agora est\u00e1 do lado de Boulos",
    "mentioned_users": "BCPolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125187687141382,
    "Label": "frankmpj_27",
    "link": "https://twitter.com/frankmpj_27",
    "followers": 1029,
    "content": "@joicehasselmann O COVID\u00c3O E O FUND\u00c3O foi direto p/ as URNAS ELETR\u00d4NICAS!! Estamos no inicio das apura\u00e7\u00f5es FAKE!! BOULOS SEGUNDO TURNO? Sinceramente n\u00e3o consigo acreditar em nunhum n\u00famero!!Os votos e apura\u00e7\u00f5es fazem parte d um teatro j\u00e1 definido. Somos uma na\u00e7\u00e3o d PALHA\u00c7OS.#QueijoComGoiabada",
    "mentioned_users": "joicehasselmann",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125185149595648,
    "Label": "casadocristiano",
    "link": "https://twitter.com/casadocristiano",
    "followers": 383,
    "content": "S\u00f3 de ver a @joicehasselmann minguar feio em Sampa, por ter (a gente saber o que voc\u00ea fez no ver\u00e3o passado) acreditado nessa guinada da Direita nojenta, eu me sinto mais aliviado. E vamos acompanhando que parece que Boulos e Erundina v\u00e3o pro 2\u00ba turno!",
    "mentioned_users": "joicehasselmann",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125183144693761,
    "Label": "arthursepultura",
    "link": "https://twitter.com/arthursepultura",
    "followers": 44,
    "content": "@mizanzuk A Pol\u00edtica \u00e9 igual o futebol @mizanzuk \u00e9 quarta e domingo, Boulos n\u00e3o teve nem 1% para presidente e agora esta indo para o segundo turno em S\u00e3o Paulo. Bolsonaro esta sendo um grande derrotado, por\u00e9m o PT mostrou que realmente perdeu as for\u00e7as, mas tudo pode mudar em 2022!",
    "mentioned_users": "mizanzuk",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125182423281666,
    "Label": "alenerimobati",
    "link": "https://twitter.com/alenerimobati",
    "followers": 346,
    "content": "@vanessasoaresc4 @elisaraujo2010 Liguei na golpista e o chato da vida j\u00e1 falou que o Lula falou o que n\u00e3o falou ,e ainda arrematou com um\" o Lula j\u00e1 quer se apropriar da vit\u00f3ria do Boulos , isso que  SP s\u00f3 apurou 0,38 %. #GloboGolpista",
    "mentioned_users": "vanessasoaresc4 elisaraujo2010",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125180519051266,
    "Label": "anavicenzar",
    "link": "https://twitter.com/anavicenzar",
    "followers": 815,
    "content": "APURA ESSAS URNAS LOGO S\u00c3O PAULO PELO AMOR DE DEUSSSSSS BOULOS PRECISA IR PRO SEGUNDO TURNO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125175339110400,
    "Label": "s_barbuto",
    "link": "https://twitter.com/s_barbuto",
    "followers": 7,
    "content": "Sim, claro. O eleitor do Boulos \u00e9 o petista. Do Covas, os tontos que nada entenderam. twitter.com/Filme_D/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Filme_D",
    "content_of_rt": "Quem t\u00e1 assustado com Boulos n\u00e3o t\u00e1 entendendo nada. O Boulos teve a vota\u00e7\u00e3o tradicional da esquerda. O absurdo \u00e9 o Covas e ningu\u00e9m parece que percebeu isso.",
    "rt_id": 1328114646910439427
  },
  {
    "Id": 1328125174600900608,
    "Label": "qatrip",
    "link": "https://twitter.com/qatrip",
    "followers": 280,
    "content": "o boulos com mais de 20% por enquanto, olha s\u00f3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125173535535110,
    "Label": "ClauCanuto",
    "link": "https://twitter.com/ClauCanuto",
    "followers": 268,
    "content": "@Thea_destra Acredito em fraude, mas que o povo \u00e9  irrespons\u00e1vel na hora de votar isso \u00e9...\nVi v\u00e1rias pessoas pegando santinho do ch\u00e3o  na porta da escola, sem no\u00e7\u00e3o  de quem estava votando, outros dizendo que votaria em branco ou nulo. A esquerda se uniu em torno de Boulos, j\u00e1 a direita....",
    "mentioned_users": "Thea_destra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125164404477954,
    "Label": "sayuretz",
    "link": "https://twitter.com/sayuretz",
    "followers": 45,
    "content": "BOULOS FA\u00c7A O QUE FOR PRECISO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125159195086848,
    "Label": "pfvrDaemon",
    "link": "https://twitter.com/pfvrDaemon",
    "followers": 349,
    "content": "cogitando cham\u00e1-lo de boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125156305276932,
    "Label": "DMoraes",
    "link": "https://twitter.com/DMoraes",
    "followers": 589,
    "content": "Simplemente rid\u00edculo! Boulos em 2\u00b0 lugar em SP, os paulistas n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o ignorantes assim, nas \u00faltimas eleic\u00e7\u00f5 esse merda teve menos de 0,5% dos votos. Se Agora est\u00e1 com 20% ou mais como indica o TSE TEM FRAUDE DO BARROSO A\u00cd #VotoImpressoJa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125155428753413,
    "Label": "BrunoOliv10",
    "link": "https://twitter.com/BrunoOliv10",
    "followers": 4,
    "content": "@beto_toscani @endireitador3 @lpbragancabr Vc \u00e9 irm\u00e3o do Boulos? S\u00f3 pode... tanto na apar\u00eancia quanto no intelecto",
    "mentioned_users": "beto_toscani endireitador3 lpbragancabr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125144540336129,
    "Label": "LagoGarota2",
    "link": "https://twitter.com/LagoGarota2",
    "followers": 3400,
    "content": "Boulos no 2\u00ba turno em SP????\nEu n\u00e3o t\u00f4 acreditando....\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125140304080897,
    "Label": "lykookoo",
    "link": "https://twitter.com/lykookoo",
    "followers": 46,
    "content": "Vira Boulos, vira Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125138634743808,
    "Label": "NancyBMatos1",
    "link": "https://twitter.com/NancyBMatos1",
    "followers": 379,
    "content": "@rogeriopicado @celmagnani @liberdade_ldr O Boulos nunca deu um prego em bosta,e a cidade s\u00edmbolo do trabalho d\u00e1 essa quantidade de votos para esse in\u00fatil! D\u00e1 raiva!\ud83d\ude21",
    "mentioned_users": "celmagnani liberdade_ldr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125138446012416,
    "Label": "Da_niel____",
    "link": "https://twitter.com/Da_niel____",
    "followers": 81,
    "content": "@dinaquilino Lembra a vergonha de 2018 que o Boulos ficou atr\u00e1s do Cabo Daciolo.",
    "mentioned_users": "dinaquilino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125136764100608,
    "Label": "AndrezzaStan",
    "link": "https://twitter.com/AndrezzaStan",
    "followers": 181,
    "content": "Boulos no segundo turno caralho amo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125136218808320,
    "Label": "hxstyleskind",
    "link": "https://twitter.com/hxstyleskind",
    "followers": 732,
    "content": "s\u00f3 boulos ganhando pra me deixar feliz agora",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125135782629376,
    "Label": "BrunoyJavi",
    "link": "https://twitter.com/BrunoyJavi",
    "followers": 5119,
    "content": "Eu sempre avisei que os ativistas do Boulos estavam bem ativos e organizados (n\u00e3o ao ponto de ir pro segundo turno). Eu j\u00e1 sabia que ele tiraria muitos votos. Agora o Bruno Covas em Primeiro lugar \u00e9 de cair com a cara no ch\u00e3o. Meu Deus!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125134549504000,
    "Label": "sigaestaestrela",
    "link": "https://twitter.com/sigaestaestrela",
    "followers": 544,
    "content": "@eduguim n\u00e3o foi por Lula que Boulos teve essa vota\u00e7\u00e3o expressiva. O PT t\u00e1 querendo fugir das explica\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "eduguim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125133345710080,
    "Label": "PauloLucindo1",
    "link": "https://twitter.com/PauloLucindo1",
    "followers": 756,
    "content": "@VillaMarcovilla Uhull profe\u00e7o... Vamos de Boulos!",
    "mentioned_users": "VillaMarcovilla",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125130380283905,
    "Label": "alexsandro_pere",
    "link": "https://twitter.com/alexsandro_pere",
    "followers": 1045,
    "content": "Voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que se Boulos ganhar a prefeitura de SP, vai se cacifar para governo do estado ou at\u00e9 para PR. \n\nSe ele sair, paulistano vai receber Erundina de presente.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125126206959621,
    "Label": "RgisDCava",
    "link": "https://twitter.com/RgisDCava",
    "followers": 25,
    "content": "For\u00e7a BOULOS!!!! twitter.com/psol50/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "psol50",
    "content_of_rt": "@MidiaNINJA @EdmilsonPSOL Venceremos! \u270a\ud83d\udc9b",
    "rt_id": 1328109920021929984
  },
  {
    "Id": 1328125124105662466,
    "Label": "avozdomorto",
    "link": "https://twitter.com/avozdomorto",
    "followers": 469,
    "content": "Abrindo a Sudeste Paes e Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125117810020353,
    "Label": "Alex38268493",
    "link": "https://twitter.com/Alex38268493",
    "followers": 10,
    "content": "@felipeneto Nada a favor a Covas mas defende Boulos?.......",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125113817063426,
    "Label": "Max89341971",
    "link": "https://twitter.com/Max89341971",
    "followers": 15,
    "content": "@tacatacatacata_ Vdd acho q eu to torcendo p o Boulos pq o Bruno Covas ta cm cancer e ele pode morrer e eu nn sei qm \u00e9 o vice dele entt eu votaria no Boulos",
    "mentioned_users": "tacatacatacata_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125111778553857,
    "Label": "vimeir",
    "link": "https://twitter.com/vimeir",
    "followers": 2,
    "content": "@fernandogalvaof Jamais votaria no boulos.",
    "mentioned_users": "fernandogalvaof",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125109362712576,
    "Label": "LuciaHelenadev1",
    "link": "https://twitter.com/LuciaHelenadev1",
    "followers": 1438,
    "content": "@gracinha38_DB Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125104866398208,
    "Label": "otavi0XI",
    "link": "https://twitter.com/otavi0XI",
    "followers": 10872,
    "content": "@BOLS4KUR4 \u00c9 que eu votei no Boulos.",
    "mentioned_users": "BOLS4KUR4",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125103796867073,
    "Label": "BlocPaulo",
    "link": "https://twitter.com/BlocPaulo",
    "followers": 269,
    "content": "Deve ser horr\u00edvel ser boomer Paulista e ficar for\u00e7ando esse papo de boulos invade casa que nem eles acreditam mais n\u00e9",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125102484025345,
    "Label": "lucasvivot",
    "link": "https://twitter.com/lucasvivot",
    "followers": 34744,
    "content": "@monark ent\u00e3o vota no boulos 2\u00ba turno meu guerreiro te amo",
    "mentioned_users": "monark",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125100701454339,
    "Label": "MacDowe93118979",
    "link": "https://twitter.com/MacDowe93118979",
    "followers": 6225,
    "content": "Covas, Boulos, Paes e ManuZuela... liguem pro Trump que ele sabe como resolve esse trem!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125096200908800,
    "Label": "Juliaa_Felix",
    "link": "https://twitter.com/Juliaa_Felix",
    "followers": 300,
    "content": "O Boulos ta\u00ed pra mostrar como a esquerda nao precisa abandonar pautas importantes pra agradar quem gosta de \"moderados\", basta fazer uma campanha decente explicar melhor as reivindica\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125088399581184,
    "Label": "affsamara",
    "link": "https://twitter.com/affsamara",
    "followers": 429,
    "content": "vou comer um boulos pra ficar feliz",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125088152113153,
    "Label": "_itsvini",
    "link": "https://twitter.com/_itsvini",
    "followers": 589,
    "content": "Boulos eu creioooo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125081919365121,
    "Label": "Edusona",
    "link": "https://twitter.com/Edusona",
    "followers": 503,
    "content": "Um maquiavel-curioso: e se o Boulos levar essa ? Como ser\u00e1 o seu governo ? Algu\u00e9m mais ?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125081726423045,
    "Label": "TullipaEvans",
    "link": "https://twitter.com/TullipaEvans",
    "followers": 5284,
    "content": "@JornalOGlobo a trajet\u00f3ria de vida do Lula foi fundamental para torna-lo o maior politico do Brasil e n\u00e3o h\u00e1 como comparar o Boulos com ele\nAl\u00e9m disso, o Boulos politicamente esta bem distante do Lula.",
    "mentioned_users": "JornalOGlobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125077355978753,
    "Label": "ttdadudadias",
    "link": "https://twitter.com/ttdadudadias",
    "followers": 315,
    "content": "vai boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125076110237697,
    "Label": "augustohamra",
    "link": "https://twitter.com/augustohamra",
    "followers": 10278,
    "content": "@brubbbi as primeiras mudan\u00e7as pra uma desigualdade menor devem ser planos econ\u00f4micos efetivos e mais, poss\u00edveis. analistas e economistas estudaram os planos de governo do boulos relacionados a esse t\u00f3pico e conclu\u00edram que n passam de pura fantasia, considerando dividas do estado e renda",
    "mentioned_users": "brubbbi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125072670863360,
    "Label": "HigorIsi",
    "link": "https://twitter.com/HigorIsi",
    "followers": 117,
    "content": "@marviniciux @andree_rib @aakkari Claro pow, votar em Boulos \u00e9 um baita retrocesso!",
    "mentioned_users": "marviniciux andree_rib aakkari",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125071806914562,
    "Label": "geonpaiva_",
    "link": "https://twitter.com/geonpaiva_",
    "followers": 98,
    "content": "@Guiiilhermehf pior que bolsonaro? dif\u00edcil, mas tem, se chama esquerda kkkkk, inclusive boulos e manuela",
    "mentioned_users": "Guiiilhermehf",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125071097991174,
    "Label": "igorpacheco",
    "link": "https://twitter.com/igorpacheco",
    "followers": 497,
    "content": "@kimpaim Crescer \u00e9 uma coisa, mas o Boulos ir pro segundo turno \u00e9 tipo um milagre",
    "mentioned_users": "kimpaim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125068443049988,
    "Label": "LuysPrado",
    "link": "https://twitter.com/LuysPrado",
    "followers": 3355,
    "content": "@marcio37 N\u00e3o tem cabimento desse Boulos estar em segundo lugar!",
    "mentioned_users": "marcio37",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125067839107072,
    "Label": "taizinhalim",
    "link": "https://twitter.com/taizinhalim",
    "followers": 174,
    "content": "T\u00f4 amando o trocadilho de SP no segundo turno. Se voc\u00ea n\u00e3o for de Boulos s\u00f3 vai te sobrar Covas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125066706624515,
    "Label": "Reconservadorr",
    "link": "https://twitter.com/Reconservadorr",
    "followers": 155,
    "content": "@carteiroreaca Est\u00e3o aumentando os votos do Boulos",
    "mentioned_users": "carteiroreaca",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125058712268800,
    "Label": "homisapisapien",
    "link": "https://twitter.com/homisapisapien",
    "followers": 87,
    "content": "@andrepandelot S\u00e3o Paulo caminha pra Bruno Covas e Boulos...",
    "mentioned_users": "andrepandelot",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125054199148546,
    "Label": "ArzVilson",
    "link": "https://twitter.com/ArzVilson",
    "followers": 2869,
    "content": "@_SC_Duda @NinaCalie Se Russomanno n\u00e3o chegar no segundo turno vou torcer pra que Boulos ven\u00e7a no segundo turno, porque oq ja est\u00e1 ru\u00edm n\u00e3o pode ficar ficar mais ru\u00edm ainda",
    "mentioned_users": "_SC_Duda NinaCalie",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125053230325762,
    "Label": "Frederi03579187",
    "link": "https://twitter.com/Frederi03579187",
    "followers": 6,
    "content": "@luokawara Nada disso...eba sem covid e sem boulos",
    "mentioned_users": "luokawara",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125052588617729,
    "Label": "igor_oliveira",
    "link": "https://twitter.com/igor_oliveira",
    "followers": 2638,
    "content": "A mulher da CNN claramente torcendo pro Boulos puta merda viu...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125044267094016,
    "Label": "BR_DeTodos200Mi",
    "link": "https://twitter.com/BR_DeTodos200Mi",
    "followers": 9014,
    "content": "@engNorival @policiafederal Talvez o Boulos v\u00e1 p 2\u00b0 turnos. SP h\u00e1 milh\u00f5es de funcion\u00e1rios p\u00fablicos,  universidades p\u00fablicas e moradores de comunidades carentes. Esta gente \u00e9 esquerdista, e \u00e9 fiel a sua ideologia.  \n\nM\u00e9dia,  uns 30%, por ai.",
    "mentioned_users": "engNorival policiafederal",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125039737262080,
    "Label": "rayson_sanches",
    "link": "https://twitter.com/rayson_sanches",
    "followers": 89,
    "content": "@Tiago88486298 @g1 Qualquer pessoa \u00e9 uma coitada em ver Boulos no 2\u00b0 turno",
    "mentioned_users": "Tiago88486298 g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125039229726720,
    "Label": "Cris180481",
    "link": "https://twitter.com/Cris180481",
    "followers": 34,
    "content": "Nao acredito que o povo votou nesse Boulos, n\u00e3o aprenderam nada povo? Gostam de ser roubados ?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125038273454084,
    "Label": "nori2412",
    "link": "https://twitter.com/nori2412",
    "followers": 20,
    "content": "@Rconstantino O paulistano merece um Boulos pra deixar de ser idiota",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125030333616128,
    "Label": "CashRocket2",
    "link": "https://twitter.com/CashRocket2",
    "followers": 94,
    "content": "Celso Russomano, Joyce e Mam\u00e3e Falei (Falhei) vendo o Guilherme Boulos virando com uma campanha gastando pouqu\u00edssimo, comparando com a deles, indo pro segundo turno na prefeitura de SP: twitter.com/articvmk/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "articvmk",
    "content_of_rt": "vei tadinho :(\n https://t.co/mkwJ0IoIRK",
    "rt_id": 1327575523871117312
  },
  {
    "Id": 1328125027049357314,
    "Label": "armariojr",
    "link": "https://twitter.com/armariojr",
    "followers": 1317,
    "content": "e vms de torcer p boulos e manu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125026785169410,
    "Label": "xis_oficial",
    "link": "https://twitter.com/xis_oficial",
    "followers": 349,
    "content": "Mano... nada contra, mas algu\u00e9m realmente acha que o Boulos vai ganhar do Covas em SP? Vai juntar a galera do pr\u00f3prio Covas, com a galera Bolsonarista, mais os antipetistas... n\u00e3o sou cientista pol\u00edtico, mas acho que o Marcio Fran\u00e7a tinha mais capacidade de bater de frente!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125026076389377,
    "Label": "loeypjy",
    "link": "https://twitter.com/loeypjy",
    "followers": 8321,
    "content": "meu v\u00f4 e meu tio falando mal do boulos e da erundina e eu e minha m\u00e3e assim https://t.co/b9lrGejTFy",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125026047062017,
    "Label": "ialves943",
    "link": "https://twitter.com/ialves943",
    "followers": 45,
    "content": "@itsmonana Certeira. Acho dif\u00edcil o Boulos ganhar, mas j\u00e1 \u00e9 um indicativo muito bom pra 2022",
    "mentioned_users": "itsmonana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125017738141696,
    "Label": "orixadefrente",
    "link": "https://twitter.com/orixadefrente",
    "followers": 535,
    "content": "ainda bem que n\u00e3o t\u00f4 mais l\u00e1, oq me resta agora \u00e9 o boulos ganhar aqui",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125012499456000,
    "Label": "remelissa_",
    "link": "https://twitter.com/remelissa_",
    "followers": 56,
    "content": "@sugxstd Felizmente meu voto foi bem dado pro Boulos, infelizmente mal aproveitado pelo Brasil\n\nNada novo",
    "mentioned_users": "sugxstd",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125011459239936,
    "Label": "ilanapenido",
    "link": "https://twitter.com/ilanapenido",
    "followers": 781,
    "content": "pf n\u00e3o falem mal do boulos perto de mim \ud83e\udd1d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125008544227330,
    "Label": "MauroCesarSeve1",
    "link": "https://twitter.com/MauroCesarSeve1",
    "followers": 39,
    "content": "@BolsonaroSP @reportersalles @radardamidia @Biakicis Se isto est\u00e1 acontecendo agora, imagina em 2022, sou Paulista, somos \"\"vacinados\"\" contra \"\"PSDB PSOL PT\"\", n\u00e3o votamos em Boulos, votamos em RUSSOMANO.",
    "mentioned_users": "BolsonaroSP reportersalles radardamidia Biakicis",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125005742354433,
    "Label": "tiaaspaula",
    "link": "https://twitter.com/tiaaspaula",
    "followers": 3823,
    "content": "Inacredit\u00e1vel a escolha dos paulistanos! \ud83d\ude22\n\nBoulos? Q exemplo este homem pode dar aos cidad\u00e3os sobre pol\u00edtica, hombridade, amor \u00e0 p\u00e1tria e respeito \u00e0s institui\u00e7\u00f5es?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125000294035461,
    "Label": "ClaudetFG",
    "link": "https://twitter.com/ClaudetFG",
    "followers": 3224,
    "content": "O povo n\u00e3o  sabe votar\ud83e\udd74\ud83e\udd74 ou essas urnas est\u00e3o fraudadas, Bruno covas e BOULOS \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22! twitter.com/masm2010/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "masm2010",
    "content_of_rt": "N\u00e3o votem em quem quer usar a pandemia para destruir sua vida, seu trabalho, sua empresa e tirar a sua liberdade!!  #VOTEemBolsonaristas https://t.co/ZHmbQYfXog",
    "rt_id": 1327695237951655936
  },
  {
    "Id": 1328124992127725575,
    "Label": "Lucianahmcs",
    "link": "https://twitter.com/Lucianahmcs",
    "followers": 226,
    "content": "@Estadao Ahamm...acredito...est\u00e3o querendo o Boulos a todo custo no 2\u00ba turno!! Isso cheira a manipula\u00e7\u00e3o de votos!",
    "mentioned_users": "Estadao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124989917245440,
    "Label": "vintagebrooklyn",
    "link": "https://twitter.com/vintagebrooklyn",
    "followers": 8959,
    "content": "paulistanos fa\u00e7am direito e no segundo turno votem no Boulos https://t.co/cvqlTZ2ZUs",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124988675792898,
    "Label": "lucasmustafa",
    "link": "https://twitter.com/lucasmustafa",
    "followers": 417,
    "content": "J\u00e1 pensou se o sistema de SP volta com 70% da urnas apuradas e com o M\u00e1rcio Fran\u00e7a na frente do Boulos. Imaginem o clima de vel\u00f3rio que esse twitter vai ficar.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124986079535107,
    "Label": "JCReina77",
    "link": "https://twitter.com/JCReina77",
    "followers": 258,
    "content": "@samydana Mentira.\n\nInvadiram e tem fraude a\u00ed.\n\nBoulos \u00e9 o beneficiado",
    "mentioned_users": "samydana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124980471721985,
    "Label": "solangesad",
    "link": "https://twitter.com/solangesad",
    "followers": 1032,
    "content": "@dariojjunior Mas o Boulos n\u00e3o fica longe do PT",
    "mentioned_users": "dariojjunior",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124978995355654,
    "Label": "fancyyug",
    "link": "https://twitter.com/fancyyug",
    "followers": 600,
    "content": "se o boulos vencer no 2 turno eu vou ter ctz q 2021 ja vai ser melhor q 2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124977485402115,
    "Label": "valeriaodiaz",
    "link": "https://twitter.com/valeriaodiaz",
    "followers": 31,
    "content": "@_puppetmaster0 @_luizmorais_ @berndwck @joaovitorjv Acho complicado, n sei como \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o do Boulos com a periferia em SP, vi em v\u00eddeos ele entrando, fazendo corpo acredito q isso fez diferen\u00e7a. Seria muito dif\u00edcil Freixo fazer msm aqui no Rio. Lugar onde ele foi respons\u00e1vel pela CPI das mil\u00edcias.",
    "mentioned_users": "_puppetmaster0 _luizmorais_ berndwck joaovitorjv",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124971617558530,
    "Label": "abelmaxwell2",
    "link": "https://twitter.com/abelmaxwell2",
    "followers": 10,
    "content": "@MichelePradoBa Boulos, tal como PSOL, s\u00f3 ser\u00e1 realmente uma lideran\u00e7a de esquerda se for pragm\u00e1tico na economia (n\u00e3o muito diferente da trajet\u00f3ria inicial do PT quando este alcan\u00e7ou a presid\u00eancia em 2002).",
    "mentioned_users": "MichelePradoBa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124969344176128,
    "Label": "dryelivros",
    "link": "https://twitter.com/dryelivros",
    "followers": 796,
    "content": "Bora, autores... Fa\u00e7am mais promessas de que se o Boulos ganhar vcs v\u00e3o escrever hahahahahaha\n\nT\u00d4 AMANDO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124966412410880,
    "Label": "Lrent_chevalier",
    "link": "https://twitter.com/Lrent_chevalier",
    "followers": 423,
    "content": "@SamuelSilvaFB @SissyRibs @ww_cironatico O boulos foi na tv afirmar que o M\u00e1rcio Fran\u00e7a era conivente com viol\u00eancia contra mulher, mas na tua cabe\u00e7a \u00e9 pdt que ataca o boulos, vai entender",
    "mentioned_users": "SamuelSilvaFB SissyRibs ww_cironatico",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124963732197376,
    "Label": "felipeoborba",
    "link": "https://twitter.com/felipeoborba",
    "followers": 526,
    "content": "gente voc\u00eas votaram no boulos mesmo pensei que era meme",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124961995755523,
    "Label": "dinaelsilva25",
    "link": "https://twitter.com/dinaelsilva25",
    "followers": 107,
    "content": "Manuela lidera em POA;\nEduardo Paes lidera no Rio;\nKalil lidera em BH;\nBoulos indo pro 2\u00b0 turno em SP;\n\nO Brasil cansa... E a Venezuela se aproxima.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124953473015813,
    "Label": "luciapj49",
    "link": "https://twitter.com/luciapj49",
    "followers": 812,
    "content": "@carloscezarcjr E o Boulos e manuela davila",
    "mentioned_users": "carloscezarcjr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124952655122432,
    "Label": "mariaclaraam3",
    "link": "https://twitter.com/mariaclaraam3",
    "followers": 609,
    "content": "Pensem bem paulistas, eleger boulos em si ja \u00e9 perfeito, imagina irritar o bozo no combo twitter.com/hmcpedro/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "hmcpedro",
    "content_of_rt": "Se o Bozonaro j\u00e1 anda descontrolado depois do Trump perdendo nos EUA, imagina se Boulos vira prefeito de S\u00e3o Paulo? https://t.co/mCHNfJav9O",
    "rt_id": 1328095435068731394
  },
  {
    "Id": 1328124950960607234,
    "Label": "TadeuConti",
    "link": "https://twitter.com/TadeuConti",
    "followers": 0,
    "content": "Ibope: Boca de urna indica segundo turno entre Covas, com 33%, e Boulos, com 25% antropofagista.com.br/2020/11/15/ibo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124947483529216,
    "Label": "davikkjjj",
    "link": "https://twitter.com/davikkjjj",
    "followers": 467,
    "content": "GANHA BOULOS HITLER COMEMORA twitter.com/betaodsouza/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "betaodsouza",
    "content_of_rt": "Ser anarquistas e OBCECADO por elei\u00e7\u00f5es \u00e9 UMA DEL\u00cdCIA!!\n\n\u00c9 como assistir p\u00eanaltis de time que voc\u00ea n\u00e3o torce.\n\nRECOMENDO!\nSEJA ANARQUISTA, MUITO GOSTOSO.",
    "rt_id": 1327772754758619136
  },
  {
    "Id": 1328124946128793600,
    "Label": "WashCampos",
    "link": "https://twitter.com/WashCampos",
    "followers": 960,
    "content": "@fide_honorisPF @washcampos. O PT votou no Boulos, voto \u00fatil.",
    "mentioned_users": "fide_honorisPF WashCampos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124935470985216,
    "Label": "VelindaDe",
    "link": "https://twitter.com/VelindaDe",
    "followers": 5687,
    "content": "@DCM_online Xiiii... E qdo Boulos ganhar?",
    "mentioned_users": "DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124935177375744,
    "Label": "vhblack_",
    "link": "https://twitter.com/vhblack_",
    "followers": 9,
    "content": "@VicioNerd16 Espero no fundo que Boulos n\u00e3o ganhe",
    "mentioned_users": "VicioNerd16",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124934414086145,
    "Label": "LRocha1995",
    "link": "https://twitter.com/LRocha1995",
    "followers": 2125,
    "content": "@alvesolive @murta_yuri Penso um pouco diferente, eu acho que a explos\u00e3o do Boulos foi org\u00e2nica e, \u00f3bvio, fruto da excelente campanha que ele fez. Jilmar Tatto teve a chance de se aproveitar disso tamb\u00e9m, mas travou nos 5/6%, tamb\u00e9m por n\u00e3o ser um bom candidato.",
    "mentioned_users": "alvesolive murta_yuri",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124930106515459,
    "Label": "beahaf",
    "link": "https://twitter.com/beahaf",
    "followers": 195,
    "content": "@AlessandroXXV Muito lindo o que SP t\u00e1 fazendo levando o Boulos at\u00e9 o segundo turno,",
    "mentioned_users": "AlessandroXXV",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124927959060480,
    "Label": "AndreMateus_A",
    "link": "https://twitter.com/AndreMateus_A",
    "followers": 4,
    "content": "@LUIZPATRIOTA39 Recebi informa\u00e7\u00f5es quentes que Boulos t\u00e1 invadindo a urnas pra tomar os votos pra esquerda. Tudo isso financiado pelo Soros e organizado pela Ursal. Certeza que foi isso que aconteceu com os votos do Alian\u00e7a.",
    "mentioned_users": "LUIZPATRIOTA39",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124926251905024,
    "Label": "marcieadv1",
    "link": "https://twitter.com/marcieadv1",
    "followers": 13,
    "content": "@CarlaZambelli38 Prezada, est\u00e1 claro como \u00e1gua. Uma cidade que lota a avenida Paulista em favor do Presidente Bolsonaro e agora vota em Boulos e covas? #fraudenasurnas",
    "mentioned_users": "CarlaZambelli38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124925639610368,
    "Label": "maluezipato",
    "link": "https://twitter.com/maluezipato",
    "followers": 449,
    "content": "Arrepiou aqui. #Boulos50 #BoulosErundina50 #Boulos https://t.co/kdVVY9Ag7k",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124921025880065,
    "Label": "mcampos1914",
    "link": "https://twitter.com/mcampos1914",
    "followers": 42,
    "content": "@johnnyruivo @vikocorrea_ @gabrilamorim \u00e9 o n\u00edvel do intelecto do eleitor do Boulos...",
    "mentioned_users": "johnnyruivo vikocorrea_ gabrilamorim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124920019169280,
    "Label": "srasmims",
    "link": "https://twitter.com/srasmims",
    "followers": 83,
    "content": "Boulos e erudina deram aula esse ano pqp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124918123421696,
    "Label": "quintadomorgad0",
    "link": "https://twitter.com/quintadomorgad0",
    "followers": 851,
    "content": "sei l\u00e1 mas acho q o Boulos vai ser a salva\u00e7\u00e3o do brasil",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124917536190466,
    "Label": "isabelcarolina",
    "link": "https://twitter.com/isabelcarolina",
    "followers": 469,
    "content": "Coisa linda o Boulos no segundo turno, esse era o voto que queria ter dado! \n#Eleicoes2020 https://t.co/zGY6AHRHlD",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124916001099786,
    "Label": "delwendells",
    "link": "https://twitter.com/delwendells",
    "followers": 235,
    "content": "@joicehasselmann BOULOS tem mais moral que voc\u00ea",
    "mentioned_users": "joicehasselmann",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124915833311232,
    "Label": "vicky_salles",
    "link": "https://twitter.com/vicky_salles",
    "followers": 709,
    "content": "Tipo em festa de anivers\u00e1rio chata que voc\u00ea s\u00f3 quer esperar o Boulos pra ir embora mas nunca chega.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124912364630016,
    "Label": "Gamfil",
    "link": "https://twitter.com/Gamfil",
    "followers": 32,
    "content": "@carlosjordy Legal muito bom o Boulos ganhar em Niter\u00f3i acho que nem teremo 2 turno Grael arrebentando    j\u00e1 ouviu falar em um candidato chamado Lyra ?",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124906039603201,
    "Label": "frankmpj_27",
    "link": "https://twitter.com/frankmpj_27",
    "followers": 1029,
    "content": "Caiam na REAL!! Ningu\u00e9m elegeu porra nenhuma!! Tudo articula\u00e7\u00f5es COMPRADAS com o FUND\u00c3O e COVID\u00c3O p/ tentar atingir nosso PRESIDA!! ACORDEM!!! ESSA ELEI\u00c7\u00c3O \u00c9 UMA FRAUDE!! UMA NA\u00c7\u00c3O FEITA DE PALHA\u00c7A!! BOULOS? MANOELA? No segundo turno?? Fraude!! #QueijoComGoiabada @jairbolsonaro",
    "mentioned_users": "jairbolsonaro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124901824339975,
    "Label": "CaioBigas",
    "link": "https://twitter.com/CaioBigas",
    "followers": 373,
    "content": "@lucassgoe Boulos vai ganhar 2 turno",
    "mentioned_users": "lucassgoe",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124898607247365,
    "Label": "evermorestyIe",
    "link": "https://twitter.com/evermorestyIe",
    "followers": 2031,
    "content": "@karolg Karol pede votos pro Boulos \u2764",
    "mentioned_users": "karolg",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124897525108736,
    "Label": "Marcio_Xavi",
    "link": "https://twitter.com/Marcio_Xavi",
    "followers": 1661,
    "content": "@taliriapetrone @GuilhermeBoulos Todo estado deveria ter um Boulos pra chamar de seu.\nT\u00f4 aqui em Bras\u00edlia, sem elei\u00e7\u00e3o, torcendo por ele como se fosse pra c\u00e1",
    "mentioned_users": "taliriapetrone GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124872862687232,
    "Label": "jefsaldanha",
    "link": "https://twitter.com/jefsaldanha",
    "followers": 458,
    "content": "Somente uma uni\u00e3o entre Boulos e Lady Gaga podem nos ajudar a derrubar o Bolsonaro em 2022",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124871545679881,
    "Label": "TawaneTayla",
    "link": "https://twitter.com/TawaneTayla",
    "followers": 356,
    "content": "Ei gente amigo boulos foi pro segundo turno de rocha????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124865220632578,
    "Label": "jpgiacon",
    "link": "https://twitter.com/jpgiacon",
    "followers": 70,
    "content": "Sim amigo, o Boulos vai invadir sua kitnet alugada",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124861080801280,
    "Label": "bolsoshelby",
    "link": "https://twitter.com/bolsoshelby",
    "followers": 1787,
    "content": "A diferen\u00e7a de Boulos para Fran\u00e7a e Russomano \u00e9 de 1.5mil e 2mil votos, respectivamente, com apenas 88 urnas apuradas. A\u00ed vem a imprensa dar o resultado como finalizado. Quando todo mundo estiver acostumado, ai a apura\u00e7\u00e3o aparece j\u00e1 nos finalmente.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124859675779072,
    "Label": "GallottiMarcos",
    "link": "https://twitter.com/GallottiMarcos",
    "followers": 18,
    "content": "@Rconstantino boulos levou os n\u00f3ias pra votar nele\ns\u00f3 pode",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124857599582208,
    "Label": "luanaskrrr",
    "link": "https://twitter.com/luanaskrrr",
    "followers": 796,
    "content": "meu deus boulos no 2\u00b0 turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124856756531206,
    "Label": "jsmorais",
    "link": "https://twitter.com/jsmorais",
    "followers": 2992,
    "content": "@livsvasconcelos Mas ele n\u00e3o estava errado. De todo modo, boa sorte ao Boulos. Ele vai precisar de muuuita. Inclusive de todos os votoa do Fran\u00e7a!!!",
    "mentioned_users": "livsvasconcelos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124845415133185,
    "Label": "davikkjjj",
    "link": "https://twitter.com/davikkjjj",
    "followers": 467,
    "content": "boulos voce vai morrer, eu t\u00f4 avisando seu desgra\u00e7ado, toma maldi\u00e7\u00e3o seu supremacista branco satanista ma\u00e7om branco twitter.com/gabrielstodio_\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "gabrielstodio_",
    "content_of_rt": "ai pprt memo eu falo porque eu to muito puto, mas eu tor\u00e7o MUITO pelo mal de todo e qualquer racista, e desejo muita coisa ruim na vida de qualquer um, sem precedentes, todo sofrimento poss\u00edvel",
    "rt_id": 1328122400429445120
  },
  {
    "Id": 1328124834631610374,
    "Label": "PadraoAlexandre",
    "link": "https://twitter.com/PadraoAlexandre",
    "followers": 3428,
    "content": "O Hacker voltou a Liberar os resultados das Elei\u00e7\u00f5es 2020.... agora igualando as Pesquisas do Datafoia e INTOPE com favoritismo aos Partidos do Boulos, Rodrigo Maia e Aecio Neves.\n\nViva a Democracia dos Iluminados !",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124820706504704,
    "Label": "madrixdista",
    "link": "https://twitter.com/madrixdista",
    "followers": 911,
    "content": "to presa nesse v\u00eddeo quero usar se o boulos ganhar em sp twitter.com/yungbabytate/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "yungbabytate",
    "content_of_rt": "We did it Joe \ud83d\ude29 https://t.co/kOViNoGqE4",
    "rt_id": 1326310573043306497
  },
  {
    "Id": 1328124814079500289,
    "Label": "CrapulaMor",
    "link": "https://twitter.com/CrapulaMor",
    "followers": 1984,
    "content": "Edmilson em Bel\u00e9m, Mar\u00edlia no Recife, Manuela em POA, Coser em Vit\u00f3ria, Boulos em SP, n\u00e3o ter\u00e3o vida f\u00e1cil no 2\u00b0 turno. A maioria dos candidatos q ficam de fora tendem a se unir contra a esquerda. O Campo Progressista precisa politizar a disputa e mostrar quem t\u00e1 do lado do povo!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124808782090241,
    "Label": "PiratiniJ",
    "link": "https://twitter.com/PiratiniJ",
    "followers": 304,
    "content": "A Mar\u00edlia Arraes tem um papel fundamental numa uni\u00e3o dentro do pa\u00eds, para um governo mais popular. E no Sul, vamos com Manuela Davila. Em SP 011, \u00e9 Boulos 50.\n\u00c9 a esquerda se unindo. twitter.com/cynaramenezes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "cynaramenezes",
    "content_of_rt": "sa\u00fado os novinhos boulos, manu, mar\u00edlia...\nmas digo obrigada desde j\u00e1 para os veinhos erundina, suplicy e benedita\n\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d",
    "rt_id": 1328016615028498433
  },
  {
    "Id": 1328124796308217861,
    "Label": "_paolawer",
    "link": "https://twitter.com/_paolawer",
    "followers": 113,
    "content": "Se der Boulos eu come\u00e7o a elogiar SP twitter.com/euclarice/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "euclarice",
    "content_of_rt": "\u203c\ufe0f\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O\ud83d\udea8\u203c\ufe0f se der boulos no SEGUNDO TURNO eu abdico biscoito por bolacha",
    "rt_id": 1328099575685672960
  },
  {
    "Id": 1328124788427124737,
    "Label": "limalimoeiro",
    "link": "https://twitter.com/limalimoeiro",
    "followers": 62,
    "content": "eu vendo os bolsominios se doendo pq Boulos vai pro segundo turno kkkkkkkk, gra\u00e7as a deus, ver eles se doendo \u00e9 minha felicidade, aqui \u00e9 Boulos 50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124783398150147,
    "Label": "Lucianahmcs",
    "link": "https://twitter.com/Lucianahmcs",
    "followers": 226,
    "content": "@SolFari87386985 E os paulistanos levando Boulos para o 2\u00ba turno???? S\u00e3o Paulo e Rio, mau exemplo de eleitores!",
    "mentioned_users": "SolFari87386985",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124780701159426,
    "Label": "Roccelo",
    "link": "https://twitter.com/Roccelo",
    "followers": 505,
    "content": "No meu cora\u00e7\u00e3o Boulos j\u00e1 ganhou no segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124779069628417,
    "Label": "Digaoskt_",
    "link": "https://twitter.com/Digaoskt_",
    "followers": 582,
    "content": "quem nao votou no boulos \u00e9 lixo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124779036073984,
    "Label": "Gabriel2_0_0_4_",
    "link": "https://twitter.com/Gabriel2_0_0_4_",
    "followers": 470,
    "content": "Boulos no 2 turno \u00c1lvaro eleito t\u00f4 feliz demais vai se fuder caralhoooooo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124758685347842,
    "Label": "KathleenGuim10",
    "link": "https://twitter.com/KathleenGuim10",
    "followers": 19,
    "content": "Ent\u00e3o \u00e9 verdade ... Boulos prefeito de SP? Paes segundo turno no Rio? Eu sei que a vagabundagem no centro de ambas as capitais \u00e9 massiva , mas Boulos paulistas ? Esquerdinha de meleca invasor de propriedade privada! Paes ? Cariocas, pior prefeito do Rio, superfaturava at\u00e9 o talo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124752364498944,
    "Label": "QueirozPerola",
    "link": "https://twitter.com/QueirozPerola",
    "followers": 123,
    "content": "@renato_rovai Pro Boulos a vaidade dele \u00e9 com o PT",
    "mentioned_users": "renato_rovai",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124749982167041,
    "Label": "gabilealm",
    "link": "https://twitter.com/gabilealm",
    "followers": 33,
    "content": "se o boulos nao for eleito agora eh porque ele vai ser presidente em 2022",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124747046150144,
    "Label": "lololand0",
    "link": "https://twitter.com/lololand0",
    "followers": 452,
    "content": "Boulos vai ser o novo Lula\n\nmas assim, num \u00e9 o momento de criticar o PT hein galera twitter.com/allandeabreu1/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "allandeabreu1",
    "content_of_rt": "Chama a aten\u00e7\u00e3o o crescimento do PSOL nestas elei\u00e7\u00f5es: partido caminha para ser o mais relevante da esquerda brasileira nos pr\u00f3ximos anos",
    "rt_id": 1328121698827317250
  },
  {
    "Id": 1328124742432415744,
    "Label": "jcbvelvet",
    "link": "https://twitter.com/jcbvelvet",
    "followers": 4087,
    "content": "@mittoso falou que votou no Boulos s\u00f3 pq eh urso e usa Prep",
    "mentioned_users": "mittoso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124739328618496,
    "Label": "hpe_brasil",
    "link": "https://twitter.com/hpe_brasil",
    "followers": 24,
    "content": "@SardinhaCorrer1 @PLynchado E quando boulos, por exemplo, teve ou significa equil\u00edbrio?!",
    "mentioned_users": "SardinhaCorrer1 PLynchado",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124737864740864,
    "Label": "EdnaCuoco",
    "link": "https://twitter.com/EdnaCuoco",
    "followers": 3694,
    "content": "@Rafaeueuel @CarmilatiRenato Verdade, Boulos \u00e9 do Psol e Psol n\u00e3o \u00e9 PT, aff, vai dizer q acredita em cada do dente e Curupira https://t.co/WJZUClNNWb",
    "mentioned_users": "Rafaeueuel CarmilatiRenato",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124734349996033,
    "Label": "TorugoCom",
    "link": "https://twitter.com/TorugoCom",
    "followers": 162,
    "content": "@Manu_Bhz @IvanValente Eu muito provavelmente votarei no Boulos no 2 turno s\u00f3 um milagre me faz votar no covas mas ele me parece ser um cara gente boa sem esse papo de \u00f3dio s\u00f3 um mal gestor mesmo n\u00e3o entendi o coment\u00e1rio",
    "mentioned_users": "Manu_Bhz IvanValente",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124733330743296,
    "Label": "patriadobem",
    "link": "https://twitter.com/patriadobem",
    "followers": 189,
    "content": "@_SC_Duda Pois agora estou torcendo pra Boulos e Manuela....\nQuero que SP e RS se fodam bando de idiotas, eles querem pagar pra ver....\nEnt\u00e3o que se fodam....\nIdiotas!!!!!!!!!\n#Eleicoes2020 #prefeituraSP #prefeiturasRS",
    "mentioned_users": "_SC_Duda",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124726728863746,
    "Label": "FreitasDanielC",
    "link": "https://twitter.com/FreitasDanielC",
    "followers": 26,
    "content": "\"Ahh o carioca n\u00e3o sabe votar\".\nPorto Alegre vota no PCdoB!!!\nE S\u00e3o Paulo em Boulos!!\n\nVAI TOMAR NO CU",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124715010056192,
    "Label": "aquilastark",
    "link": "https://twitter.com/aquilastark",
    "followers": 165,
    "content": "@docecamille Boulos \ud83d\ude3b",
    "mentioned_users": "docecamille",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124713873321984,
    "Label": "Ornd2Jose",
    "link": "https://twitter.com/Ornd2Jose",
    "followers": 4055,
    "content": "Essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 uma Fraude o sistema quer \u201cCovas ou Boulos\u201d\n\nApesar de n\u00e3o morar em SP, \nfico tentando adivinhar o que passa na cabe\u00e7a dos Paulistas.\n\nBoca de urna projeta Boulos e Covas para a disputa do 2\u00ba turno em SP. \nParab\u00e9ns aos envolvidos q n\u00e3o  sabem votar. https://t.co/KPmORlhvjK",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124709918085125,
    "Label": "felipeauauau",
    "link": "https://twitter.com/felipeauauau",
    "followers": 101,
    "content": "ae porra boulos pro 2 turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124709020561408,
    "Label": "Victorkunert",
    "link": "https://twitter.com/Victorkunert",
    "followers": 367,
    "content": "Bolsonaro \u00e9 extrema direita, direita raivosa, a\u00ed beleza, jornalistas elogiados pelo conhecimento da pol\u00edtica, a\u00ed chama o Boulos de extrema esquerda, que \u00e9 mesmo, qualquer uma sabe disso, a\u00ed as dondoca fica tudo com o cu queimando. Te contar viu. twitter.com/eduardomoreira\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "eduardomoreira",
    "content_of_rt": "Sardenberg agora na globonews:\n\u201cEm S\u00e3o Paulo teremos a social democracia contra a esquerda radical\u201d\nVou te contar viu...",
    "rt_id": 1328094998332649473
  },
  {
    "Id": 1328124708634701825,
    "Label": "elaine1895",
    "link": "https://twitter.com/elaine1895",
    "followers": 361,
    "content": "@MaraPiovani Boulos vence no 2\u00b0 turno?",
    "mentioned_users": "MaraPiovani",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124695573639168,
    "Label": "Bestviest",
    "link": "https://twitter.com/Bestviest",
    "followers": 80,
    "content": "J\u00e1 pensou se o Boulos vira governador de SP \ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124693153509378,
    "Label": "correiaph_",
    "link": "https://twitter.com/correiaph_",
    "followers": 61,
    "content": "na real feliz\u00e3o, que praticamente todo mundo das minhas redes sociais apoiando o Boulos, mesmo quem n vota em SP \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124687323451393,
    "Label": "InhaeGL",
    "link": "https://twitter.com/InhaeGL",
    "followers": 619,
    "content": "Boulos s\u00f3 tem chances se tiver o apoio de M\u00e1rcio Fran\u00e7a. Isso \u00e9 muito engra\u00e7ado kakakkaka\u00e7kad\u00c7K\u00c7KWE",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124686568394752,
    "Label": "valadaombl",
    "link": "https://twitter.com/valadaombl",
    "followers": 65,
    "content": "@bibinaoperigosa @jairbolsonaro Votaram no boulos porque ele \u00e9 o antibolsonaro, nada mais justo votar no biroliro como forma de protesto",
    "mentioned_users": "bibinaoperigosa jairbolsonaro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124685394075648,
    "Label": "FredSPinheiro",
    "link": "https://twitter.com/FredSPinheiro",
    "followers": 1057,
    "content": "@pmunizsantanna As novas e antigas lideran\u00e7as se unindo e a Erundina, no cargo de vice, passando o bast\u00e3o pro Boulos",
    "mentioned_users": "pmunizsantanna",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124680545439746,
    "Label": "tristebin",
    "link": "https://twitter.com/tristebin",
    "followers": 8,
    "content": "Nossa o boulos em sao paulo.... vo chorar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124675646513158,
    "Label": "CMaciel25348202",
    "link": "https://twitter.com/CMaciel25348202",
    "followers": 18,
    "content": "@xicograziano @arthurmoledoval SE PERDER PARA O BOULOS VAI SER O VERDADEIRO SHOW DE HORRORES. \nMAIS OS PAULISTAS DEPOIS, RECLAMAM QUE OS NORDESTINOS N\u00c3O SABEM VOTAR...",
    "mentioned_users": "xicograziano arthurmoledoval",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124663113854977,
    "Label": "gusp",
    "link": "https://twitter.com/gusp",
    "followers": 64,
    "content": "@ladyrasta E essa chapa especificamente me parece levar o PSOL mais pro centro do que a m\u00e9dia hist\u00f3rica do partido. Atribuir extremismo ao Boulos \u00e9 puro exagero. A Erundina eu vejo como negociadora(ministra do Itamar), mas n\u00e3o sei se ela saiu muito dessa linha, n\u00e3o sou de SP",
    "mentioned_users": "ladyrasta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124662841270272,
    "Label": "RenatoF68276354",
    "link": "https://twitter.com/RenatoF68276354",
    "followers": 503,
    "content": "Quem quer Boulos?! #invas\u00e3oBoulista #boulizismo #BoulosErundina50 @GuilhermeBoulos https://t.co/lDZ11r9huT",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124660060393474,
    "Label": "claramadrigano",
    "link": "https://twitter.com/claramadrigano",
    "followers": 4794,
    "content": "Eu tenho um fio sobre edi\u00e7\u00e3o pra terminar e fico aqui acompanhando apura\u00e7\u00e3o de cidade em que nem moro, \u00e9 o efeito Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124645455917058,
    "Label": "grdmarques",
    "link": "https://twitter.com/grdmarques",
    "followers": 1139,
    "content": "Quero declarar que a ansiedade pelo resultado de Boulos e Erundina acabou de nos fazer pedir BOLOS!!! https://t.co/PhMu2Em6s1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124641102229504,
    "Label": "vm7rx_",
    "link": "https://twitter.com/vm7rx_",
    "followers": 151,
    "content": "@llmotax parece q vai dar boulos no 2t la",
    "mentioned_users": "llmotax",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124633812512768,
    "Label": "RenataB11725438",
    "link": "https://twitter.com/RenataB11725438",
    "followers": 112,
    "content": "@xicograziano T\u00e1 gostando do cen\u00e1rio de SP? Bruno Covas e Boulos? A turma vai escolher entre um tranca rua ou invasor de propriedade. Show papai !\n#VotoImpressoSIM",
    "mentioned_users": "xicograziano",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124633636352000,
    "Label": "tais03793",
    "link": "https://twitter.com/tais03793",
    "followers": 1261,
    "content": "Acho ridiculo ficarem prestando a aten\u00e7\u00e3o no resultado da peppa, enquanto o boulos eo covas poder\u00e1 ser prefeito!! Esquecem essa porca nojenta ela esta fora de quest\u00e3o nesse momento",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124628968083458,
    "Label": "andersonasneves",
    "link": "https://twitter.com/andersonasneves",
    "followers": 45,
    "content": "Parece que o @celsorussomanno tomou um \"Boulos\" do eleitor de S\u00e3o Paulo HaHa\n@GuilhermeBoulos parab\u00e9ns, foi pra covas no segundo turno.",
    "mentioned_users": "celsorussomanno GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124625562308613,
    "Label": "PauloMe25353677",
    "link": "https://twitter.com/PauloMe25353677",
    "followers": 1510,
    "content": "@emb_resistencia Se Boulos for para o 2\u00ba turno\nem SP, bolsonaristas tem que votar nele.\nRid\u00edculo, mas estrat\u00e9gico!\nRetiraremos o poste do D\u00f3ria e entregaremos essa capital ao inferno Psolista comuna- socialista.\nAt\u00e9 2022 eles se arrepender\u00e3o amargamente.\n(Assim pensaria um Bolsoringa)\nFoda-se !!",
    "mentioned_users": "emb_resistencia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124624861876224,
    "Label": "Henriqu48477598",
    "link": "https://twitter.com/Henriqu48477598",
    "followers": 0,
    "content": "@Luiz_Astorga O foda do Boulos \u00e9 essa coisa de invadir... Ele invadiu meu cora\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "Luiz_Astorga",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124624102625281,
    "Label": "BrunoRuback",
    "link": "https://twitter.com/BrunoRuback",
    "followers": 156,
    "content": "Margarida na frente aqui em juiz de fora, Boulos indo para o segundo turno em S\u00e3o Paulo, not\u00edcias boas para serem lidas, s\u00f3 ficaria melhor se a Benedita entrasse na briga pelo segundo turno no rio.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124621628067840,
    "Label": "pcalabroBR",
    "link": "https://twitter.com/pcalabroBR",
    "followers": 10779,
    "content": "@Karinemmmsantos @BelinhaPoodleBR n\u00e3o escolhemos, Covas \u00e9 simplesmente ignorado e ningu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia votaria em Boulos ... n\u00e3o sei explicar, a teoria \u00e9 de fraude gigantesca ... \n\nvide paes, kalil, manuela, etc ... n\u00e3o h\u00e1 explica\u00e7\u00e2o \ud83d\ude22\ud83d\ude22",
    "mentioned_users": "Karinemmmsantos BelinhaPoodleBR",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124615198175233,
    "Label": "_nanuiza",
    "link": "https://twitter.com/_nanuiza",
    "followers": 74,
    "content": "se algum amigo meu deixar de votar no segundo turno ou n votar no boulos, eu juro q corto la\u00e7o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124614313177088,
    "Label": "NAbrreu",
    "link": "https://twitter.com/NAbrreu",
    "followers": 1136,
    "content": "@marcelo9704 @JotaInfo Bom, os paulistanos t\u00e3o votando no bi\u00f4nico Covas, n\u00e3o estamos muito diferentes e no Boulos ent\u00e3o?",
    "mentioned_users": "marcelo9704 JotaInfo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124612610285570,
    "Label": "MarcelloTdeMelo",
    "link": "https://twitter.com/MarcelloTdeMelo",
    "followers": 10,
    "content": "@rosana E Boulos em Sampa , n\u00e3o lhe assusta ???.",
    "mentioned_users": "rosana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124611742068739,
    "Label": "BillRaguza",
    "link": "https://twitter.com/BillRaguza",
    "followers": 2783,
    "content": "@MileneBertolin Kkkkk\nS\u00f3 vc pra fazer minha noite melhor depois de Covas e Boulos aqui em S\u00e3o Paulo",
    "mentioned_users": "MileneBertolin",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124608206266368,
    "Label": "washington3104",
    "link": "https://twitter.com/washington3104",
    "followers": 60,
    "content": "@MarPetrucelli O q nos mostra q a esquerda ainda tem muita for\u00e7a no pa\u00eds, o pt q est\u00e1 muito manchado com tanta corrup\u00e7\u00e3o, nem um mea culpa fizeram...\n\nMas existe esquerda sem pt, ali\u00e1s boulos, ovacionado em SP, evitava a td custo falar do lula, 2022 veremos uma nova esquerda nas elei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "MarPetrucelli",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124596483223560,
    "Label": "kohae_",
    "link": "https://twitter.com/kohae_",
    "followers": 83,
    "content": "TUTORIAL: como votar no boulos pelo gshow mesmo morando em Bras\u00edlia twitter.com/macedonna_/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "macedonna_",
    "content_of_rt": "TUTORIAL: como instalar VPN na urna eletr\u00f4nica pra poder votar no boulos mesmo morando no interior do Paran\u00e1",
    "rt_id": 1328024747771371521
  },
  {
    "Id": 1328124589499699201,
    "Label": "00Pretti",
    "link": "https://twitter.com/00Pretti",
    "followers": 40,
    "content": "@dari_rizzi Prefiro a Dilma, oh wait!!\nCarma apurou menos de 1%,mas Boulos n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o.",
    "mentioned_users": "dari_rizzi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124587935207428,
    "Label": "laysegama",
    "link": "https://twitter.com/laysegama",
    "followers": 383,
    "content": "Boulos no segundo turno em SP tem uma possibilidade real de levar a prefeitura da maior cidade do Brasil.\nE \u00e9 de dentro da Estrela da Morte que a resist\u00eancia vai conseguir varrer todo esse fascismo.\n\nO saldo \u00e9 bom hoje.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124587796787200,
    "Label": "DodoSousaa",
    "link": "https://twitter.com/DodoSousaa",
    "followers": 219,
    "content": "@LoadComics @GuilhermeBoulos Isso q ningu\u00e9m quer, j\u00e1 basta quando tava assistindo o cl\u00e1ssico e vinha toda hora reclamar e falar mal de Naruto. Pensa numa coisa chata.\n\nT\u00e1 jogando contra o Boulos desse jeito.\nPromete q n\u00e3o vai ficar dando haterzinho em anime q vc n\u00e3o gosta, bem melhor assim p\u00f4",
    "mentioned_users": "LoadComics GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124587599597568,
    "Label": "seufonso",
    "link": "https://twitter.com/seufonso",
    "followers": 167,
    "content": "@renato_rovai Deve ta esperando a Gleisi Hofman e o tal do Tatto numa coletiva pedirem desculpas ao Boulos.",
    "mentioned_users": "renato_rovai",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124585015975937,
    "Label": "f1f8e7f5eaa44f8",
    "link": "https://twitter.com/f1f8e7f5eaa44f8",
    "followers": 9,
    "content": "@POfende @caco_so @rgmeira @MauMeirelles Na verdade, esse foi o seu racioc\u00ednio. Se o cara tem iPhone, n\u00e3o pode apoiar Boulos. Leia novamente minha resposta e ver\u00e1 que eu n\u00e3o concordo esse pensamento simplista.",
    "mentioned_users": "POfende caco_so rgmeira MauMeirelles",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124580481921024,
    "Label": "EdysonFernan100",
    "link": "https://twitter.com/EdysonFernan100",
    "followers": 80,
    "content": "@Bronson_X @HelemAzevedo O Boulos vai levar essa. O Covas,  no mano-a-mano \u00e9  fraco.",
    "mentioned_users": "Bronson_X HelemAzevedo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124578581852162,
    "Label": "mitoixpertinho",
    "link": "https://twitter.com/mitoixpertinho",
    "followers": 38,
    "content": "@SF_Moro Bolsopetismo n\u00e3o passa de uma corja canalha, at\u00e9 o natal a reputa\u00e7\u00e3o desse governo estar\u00e1 no lixo.\n\nO Boulos conseguiu reverter a imagem de radical e as pessoas engoliram.",
    "mentioned_users": "SF_Moro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124571535413249,
    "Label": "omariiia",
    "link": "https://twitter.com/omariiia",
    "followers": 479,
    "content": "Meu v\u00f4 hoje quando me viu \u201cMaria, o primeiro voto do boulos hoje foi o meu\u201d hahahahahhaahhahahaha eu amo meu veio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124569895526400,
    "Label": "BrunaCassianod",
    "link": "https://twitter.com/BrunaCassianod",
    "followers": 234,
    "content": "@DaviSampaio0 @Normose_ Ai por favor ein! Todo partido deve eleger um candidato. Que ven\u00e7a o melhor e com maior n\u00famero de votos. Boulos venceu? O PT, Lula e o pr\u00f3prio Tatto vai apoiar!!!!! Coisa chata ta ficando isso, tudo \u00e9 culpa do PT puta merda.",
    "mentioned_users": "DaviSampaio0 Normose_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124565592158208,
    "Label": "kakacomkey",
    "link": "https://twitter.com/kakacomkey",
    "followers": 268,
    "content": "@GuilhermeBoulos @luizaerundina \nAt\u00e9 meu pai bolsominion votou no Boulos e contabilizamos 20 votos para o Boulos e Erundina com direito a bolo do Boulos #ViraSP50 https://t.co/Fpe0OJ7qpK",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124565202083841,
    "Label": "aruthinha",
    "link": "https://twitter.com/aruthinha",
    "followers": 1995,
    "content": "@VicenteFelipe__ ontem ele tava dando RT em tweet sobre VACHINA. L\u00f3gico que n\u00e3o apoia Boulos.",
    "mentioned_users": "VicenteFelipe__",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124563922833410,
    "Label": "Adegbol48029093",
    "link": "https://twitter.com/Adegbol48029093",
    "followers": 1,
    "content": "Are you looking for a way to earn online with your desired product, Go no further\nfiverr.com/share/L4YmpQ\n\n#ImACeleb #Grealish #Boulos #BELENG #Southgate #PeruvianLivesMatter #PraewXMewGulf #PraewXBrightWin #turkishgp #MerinoAsesino #MasonMount #QuickOne #Rottweiler #TheRoomies",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124562496761856,
    "Label": "pauloluiz",
    "link": "https://twitter.com/pauloluiz",
    "followers": 1126,
    "content": "@cintiafaquetti @Marcosvr10 O que dizer de S\u00e3o Paulo, com Boulos no segundo turno poutz !!!",
    "mentioned_users": "cintiafaquetti Marcosvr10",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124557329362952,
    "Label": "eduguim",
    "link": "https://twitter.com/eduguim",
    "followers": 87728,
    "content": "Petistas ficaram chateados com a simpatia de Lula por Boulos, mas seria decepcionante se fosse diferente. Boulos e Lula t\u00eam uma rela\u00e7\u00e3o muito pr\u00f3xima e o psolista deu grande apoio ao ex-presidente quando ele mais precisou",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124555542622209,
    "Label": "mcossiiio",
    "link": "https://twitter.com/mcossiiio",
    "followers": 192,
    "content": "boulos \u00e9 completo https://t.co/LOJMTTdR8n",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124554938617856,
    "Label": "Josye95880449",
    "link": "https://twitter.com/Josye95880449",
    "followers": 17,
    "content": "@kimpaim FRAUDE NO BRASIL INTEIRO. AT\u00c9 O BOULOS EST\u00c1 COMO UM DOS MAIS VOTADOS",
    "mentioned_users": "kimpaim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124545346232320,
    "Label": "JBOlive31644311",
    "link": "https://twitter.com/JBOlive31644311",
    "followers": 2323,
    "content": "@_SC_Duda Espero sinceramente que o Boulos ven\u00e7a no 2 turno pra SP se f***** com gosto \ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
    "mentioned_users": "_SC_Duda",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124542238208004,
    "Label": "pericles2121",
    "link": "https://twitter.com/pericles2121",
    "followers": 155,
    "content": "@cirogomes E a\u00ed, vai apoiar Boulos ou fugir pra Fran\u00e7a?",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124535628029953,
    "Label": "fanboydayatsu",
    "link": "https://twitter.com/fanboydayatsu",
    "followers": 319,
    "content": "Pq eu to ptevendo q SP vai voltar com 70% apurado e o mam\u00e3e falei vai ta com 35,2% dos votos e o boulos com 25%?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124532205424640,
    "Label": "naosoufadalana",
    "link": "https://twitter.com/naosoufadalana",
    "followers": 157,
    "content": "a esquerda precisa se organizar urgentemente para 2022. n\u00e3o h\u00e1 qualquer sinal de fortalecimento entre 2018 e agora, com a \u00fanica exce\u00e7\u00e3o da poss\u00edvel ida de boulos pro segundo turno em SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124527256211456,
    "Label": "rdlfmn",
    "link": "https://twitter.com/rdlfmn",
    "followers": 75,
    "content": "aqui o video que levou o boulos pro segundo turno twitter.com/benhanca/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "benhanca",
    "content_of_rt": "bom dia com o guilherme boulos ao som de fleetwood mac https://t.co/GEjBIhgmUT",
    "rt_id": 1316702440167792640
  },
  {
    "Id": 1328124526677413888,
    "Label": "pulo_do_gato_",
    "link": "https://twitter.com/pulo_do_gato_",
    "followers": 208,
    "content": "pauliceia nada desvairada\n\no segundo turno de s\u00e3o paulo se desenha entre bruno covas (centro-direita) e guilherme boulos (esquerda). os dois rejeitam jair bolsonaro. um passo important\u00edssimo para a volta da racionalidade.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124525008080897,
    "Label": "DeCortona",
    "link": "https://twitter.com/DeCortona",
    "followers": 342,
    "content": "N\u00e3o acredito q em SP o boulos est\u00e1 na frente. Perto do segundo turno. Tem fraude s\u00f3 pode. O povo paulista n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o burro assim e n\u00e3o envergonhariam tanto os bandeirantes n\u00e9?!\ud83e\udd28",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124520989941760,
    "Label": "VictorGaloCAM",
    "link": "https://twitter.com/VictorGaloCAM",
    "followers": 65,
    "content": "@GiscardRichard Mas l\u00e1 at\u00e9 os petistas votaram no Boulos uai...",
    "mentioned_users": "GiscardRichard",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124516296499201,
    "Label": "gabybibibi",
    "link": "https://twitter.com/gabybibibi",
    "followers": 57,
    "content": "esse povo n\u00e3o vai eleger o boulos n\u00e3o? que agonia tnc",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124510764150789,
    "Label": "wallaceprecioso",
    "link": "https://twitter.com/wallaceprecioso",
    "followers": 95,
    "content": "S\u00f3 isso de votos e o povo de SP no alvoro\u00e7o?\n#MarcioFranca #Boulos #russomano #BrunoCovas  \n#sp #Eleicoes2020 \n#CNNnaselei\u00e7\u00f5es \n#EleicoesMunicipais2020 https://t.co/KGHMEavhcP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124505210892293,
    "Label": "eubarbieliu",
    "link": "https://twitter.com/eubarbieliu",
    "followers": 1128,
    "content": "essa elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 me dando nos nervos. T\u00e1 pior que as cartas dos americanos. quantos delegados pro boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124505080913922,
    "Label": "MateusRebelo",
    "link": "https://twitter.com/MateusRebelo",
    "followers": 201,
    "content": "Bel\u00e9m me deixa triste tendo essa quantidade de votos nesse delgado de merda, S\u00e3o Paulo com Boulos me deixa feliz.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124497187188741,
    "Label": "jacobzera_",
    "link": "https://twitter.com/jacobzera_",
    "followers": 669,
    "content": "@lookeryas Boulos e covas",
    "mentioned_users": "lookeryas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124493538029569,
    "Label": "PHGVilela",
    "link": "https://twitter.com/PHGVilela",
    "followers": 267,
    "content": "Cara, \u00e9 vexat\u00f3rio ver S\u00e3o Paulo com o Boulos em segundo lugar numa vota\u00e7\u00e3o e ver o tanto de voto que essa esc\u00f3ria vai receber, realmente S\u00e3o Paulo est\u00e1 em uma decad\u00eancia moral absurda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124492267335680,
    "Label": "EuLuciano_Jr",
    "link": "https://twitter.com/EuLuciano_Jr",
    "followers": 330,
    "content": "Meu motivo pra comemorar hoje se chama: BOULOS.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124490925154309,
    "Label": "riquirico",
    "link": "https://twitter.com/riquirico",
    "followers": 893,
    "content": "Eu espero que o Sr Covas fa\u00e7a uma campanha limpa contra o Boulos, pq se ficar na fake news de casa invadida \u00e9 demonstrar que a sua propria luta \u00e9 apenas pelo poder e n\u00e3o pela cidade de SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124489394253824,
    "Label": "CustodioDias",
    "link": "https://twitter.com/CustodioDias",
    "followers": 19045,
    "content": "O que vou escrever n\u00e3o tem valor cient\u00edfico (e nenhum outro).\n\u00c9 apenas um fato.\nTenho conviv\u00eancia com todos os tipos de classe e escolaridade.\nMas, mesmo assim, n\u00e3o conhe\u00e7o UMA PESSOA SEQUER, que declarou voto ao Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124489121591297,
    "Label": "MarlyMms",
    "link": "https://twitter.com/MarlyMms",
    "followers": 5404,
    "content": "@MarleneFFL Est\u00e1 tudo manipulado!!! \u00c9 VIS\u00cdVEL!!! S\u00c3O PAULO JAMAIS DARIA TANTOS VOTOS PRA BOULOS!!!\n#EleicoesFraudadas",
    "mentioned_users": "MarleneFFL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124478681964545,
    "Label": "robertobegood",
    "link": "https://twitter.com/robertobegood",
    "followers": 230,
    "content": "T\u00f4 Achando que #Boulos invadiu o #TSE e fez um acampamento por l\u00e1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124477868290048,
    "Label": "Lbandieri",
    "link": "https://twitter.com/Lbandieri",
    "followers": 441,
    "content": "O boulos e a manuela os dois em 2\u00ba lugar sendo q a Manu ta a 200 votos HELP A ONDA DO PSOL AMOOOOH",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124477805375493,
    "Label": "Helenasth",
    "link": "https://twitter.com/Helenasth",
    "followers": 58061,
    "content": "Jovens puxam vota\u00e7\u00e3o de Boulos na boca de urna \n (\u273f \u2665\u203f\u2665)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124477541117958,
    "Label": "Christi25760598",
    "link": "https://twitter.com/Christi25760598",
    "followers": 1626,
    "content": "@fide_honorisPF Isso \u00e9 inadmiss\u00edvel e o pior de tudo \u00e9 ter que escutar estes imbecis da imprensa esquerdista virem falar que BOULOS n\u00e3o \u00e9 de esquerda  e se mostrou ser um grande pol\u00edtico tenha paci\u00eancia",
    "mentioned_users": "fide_honorisPF",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124477079760901,
    "Label": "anapaulac0708",
    "link": "https://twitter.com/anapaulac0708",
    "followers": 468,
    "content": "@JornalBSM Incr\u00edvel esse Boulos estava ao lado de Joice nas pesquisas e, num piscar de olhos, vai para o segundo turno. Que terror que S\u00e3o Paulo vive!",
    "mentioned_users": "JornalBSM",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124474626084866,
    "Label": "zombiedrunk",
    "link": "https://twitter.com/zombiedrunk",
    "followers": 598,
    "content": "@noffstark amiga a gente t\u00e1 pessimo de todo jeito refaz tudo dnv e traz boulos pra gente por favor",
    "mentioned_users": "noffstark",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124470679265280,
    "Label": "PauloBr48949553",
    "link": "https://twitter.com/PauloBr48949553",
    "followers": 254,
    "content": "@taoquei1 Estou vendo pessoas indignadas com as elei\u00e7\u00f5es, com Manuela , Boulos, e outros esquerdistas na frente. Isso j\u00e1 foi premeditado desde o in\u00edcio. As pesquisas , a fraude, depois diz que Bolsonaro perdeu apoio e foi derrotado. Isso faz parte da agenda de 2022. Vai ser tenso.",
    "mentioned_users": "taoquei1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124469110575105,
    "Label": "ArthurMelgaco",
    "link": "https://twitter.com/ArthurMelgaco",
    "followers": 270,
    "content": "feliz demais pelo Boulos c\u00eas num faz ideia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124468355604480,
    "Label": "HelioCardoso97",
    "link": "https://twitter.com/HelioCardoso97",
    "followers": 8683,
    "content": "@RadtkeAlexandre Vota em boulos  por falta de conhecimento que t\u00e1 votando em um criminoso vagabundo",
    "mentioned_users": "RadtkeAlexandre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124466266824704,
    "Label": "arrasoumari",
    "link": "https://twitter.com/arrasoumari",
    "followers": 313,
    "content": "Como transferir local de voto pra SP apenas pra votar em Boulos no 2\u00ba turno Google pesquisar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124459056848897,
    "Label": "Vict0rCRF",
    "link": "https://twitter.com/Vict0rCRF",
    "followers": 531,
    "content": "Covas ou Boulos e o povo de S\u00e3o Paulo quer criticar o Nordeste",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124446557818880,
    "Label": "PhilippeGaliano",
    "link": "https://twitter.com/PhilippeGaliano",
    "followers": 249,
    "content": "Boulos podendo ser eleito kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Paulista n\u00e3o sabe votar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124443701415936,
    "Label": "LF47384319",
    "link": "https://twitter.com/LF47384319",
    "followers": 28,
    "content": "@miriamleitao Pena que Boulos e Manuela sejam t\u00e3o fracos. Que experi\u00eancia eles t\u00e9m para gerir capitais t\u00e3o importantes?\nEspero que esteja errada, mas acho que a esquerda est\u00e1 mal representada.",
    "mentioned_users": "miriamleitao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124436990599175,
    "Label": "b__zinho",
    "link": "https://twitter.com/b__zinho",
    "followers": 344,
    "content": "@renato_rovai Vai dizer que o Boulos deveria desistir por ele.",
    "mentioned_users": "renato_rovai",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124436675964928,
    "Label": "carvalhx_rafa",
    "link": "https://twitter.com/carvalhx_rafa",
    "followers": 331,
    "content": "Queria era ser de sp pra votar com gosto no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124434956365826,
    "Label": "SamuelSilvaFB",
    "link": "https://twitter.com/SamuelSilvaFB",
    "followers": 38733,
    "content": "@ww_cironatico T\u00f4 ligado. O Boulos vai pegar boa parte desse eleitorado mesmo. N\u00e3o depende da simpatia da milit\u00e2ncia cirista pra isso.",
    "mentioned_users": "ww_cironatico",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124433450536961,
    "Label": "agust_feh",
    "link": "https://twitter.com/agust_feh",
    "followers": 133,
    "content": "Queria poder votar no Boulos sim",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124430829166593,
    "Label": "micheleseba22",
    "link": "https://twitter.com/micheleseba22",
    "followers": 4,
    "content": "Boulos no segundo turno que bosta!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124429063376897,
    "Label": "esquerdylans",
    "link": "https://twitter.com/esquerdylans",
    "followers": 403,
    "content": "HAHAHA FECHA O CU CARALHOOO\n\n\u00c9 BOULOS NESSA PORRA!!! 50 NELES twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "JornalOGlobo",
    "content_of_rt": "Boulos ganha cacife para virar um Lula 4.0 no futuro? https://t.co/DIw5cOHyPu",
    "rt_id": 1328100602501492736
  },
  {
    "Id": 1328124421584916485,
    "Label": "sefuderze",
    "link": "https://twitter.com/sefuderze",
    "followers": 18,
    "content": "e o candidato n vai ser o boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124417675849729,
    "Label": "lucaselias20",
    "link": "https://twitter.com/lucaselias20",
    "followers": 2359,
    "content": "Em SP v\u00e3o meter voto no boulos de madrugada",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124416958586880,
    "Label": "luizin11_",
    "link": "https://twitter.com/luizin11_",
    "followers": 677,
    "content": "boulos = mito twitter.com/marcobellojr/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "marcobellojr",
    "content_of_rt": "S\u00f3 por esse v\u00eddeo j\u00e1 vale \u00e0 pena votar no Boulos 50 https://t.co/mhgLqAc3fC",
    "rt_id": 1328085834151698434
  },
  {
    "Id": 1328124413615759360,
    "Label": "republicanajc",
    "link": "https://twitter.com/republicanajc",
    "followers": 4104,
    "content": "@paulynhaa_alves O pr\u00f3ximo Prefeito de S\u00e3o Paulo ser\u00e1 Boulos. Depois, \u00e9 s\u00f3 l\u00e1grimas de sangue e ranger de dente. Tudo culpa das fraudes movidas pelo @TSE atrav\u00e9s das urnas eletr\u00f4nicas. Covas ou Boulos os paulistanos a caminho do comunismo total. Pobres paulistanos onde seu votos n\u00e3o valem nada.",
    "mentioned_users": "paulynhaa_alves tse",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124409777885184,
    "Label": "LaMadumoiselle",
    "link": "https://twitter.com/LaMadumoiselle",
    "followers": 36,
    "content": "2020 PRECISA dessa vit\u00f3ria do Boulos \ud83e\udd7a\ud83e\udd27",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124409530490881,
    "Label": "Myreya18",
    "link": "https://twitter.com/Myreya18",
    "followers": 258,
    "content": "Se a Manuela e o Boulos n\u00e3o ganharem eu vou chorar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124406976172038,
    "Label": "JeduLima",
    "link": "https://twitter.com/JeduLima",
    "followers": 107,
    "content": "@UOL Pronto...daqui 2 anos v\u00e3o poder eleger o Boulos. Sem problema...",
    "mentioned_users": "UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124406497992708,
    "Label": "sedy2009",
    "link": "https://twitter.com/sedy2009",
    "followers": 1102,
    "content": "Agora t\u00f4 vendo gente q \u00e9 simpatizante do Psol falar q t\u00e1 vendo o tatto apoiar o Boulos no 2o turno e tal, mas apoiaram a Ben\u00e9 no Rio? N\u00e3o n\u00e9!? Querem a frente ama p/ Psol mas est\u00e3o impregnados com o antipetismo. Agora q s\u00e3o elas, ser\u00e1 q v\u00e3o ter o mesmo g\u00e1s da 1o turno?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124399589986304,
    "Label": "caio93_",
    "link": "https://twitter.com/caio93_",
    "followers": 40,
    "content": "@SigaGazetaBR @PATRlOTAS Cheirinho de Boulos HHAHAHAHHA'",
    "mentioned_users": "SigaGazetaBR PATRlOTAS",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124398914707456,
    "Label": "NeoPCN",
    "link": "https://twitter.com/NeoPCN",
    "followers": 356,
    "content": "O mundo t\u00e1 t\u00e3o louco que o Doria t\u00e1 comemorando um segundo turno que um dos personagens \u00e9 Guilherme Boulos.\n\nHahahahaha twitter.com/igorgadelham/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "igorgadelham",
    "content_of_rt": "\"Vit\u00f3ria da democracia. Derrota de Bolsonaro\", disse \u00e0 @CNNBrasil o governador Jo\u00e3o Doria sobre a elei\u00e7\u00e3o para prefeitura de S\u00e3o Paulo. Com a @renataagostini. \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/ciNBH7nDxf",
    "rt_id": 1328123473110167553
  },
  {
    "Id": 1328124384133984257,
    "Label": "fragaspargo",
    "link": "https://twitter.com/fragaspargo",
    "followers": 315,
    "content": "bora TSE, cad\u00ea os resultados em S\u00e3o Paulo??? Quero ver o Boulos no segundo turno logo https://t.co/mItuwdibjz",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124382162587651,
    "Label": "kramer_desu",
    "link": "https://twitter.com/kramer_desu",
    "followers": 239,
    "content": "Guilherme Boulos conquista 33 delegados e tem a maioria no estado de Vila Madalena \u2705",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124381495701504,
    "Label": "ilanapenido",
    "link": "https://twitter.com/ilanapenido",
    "followers": 781,
    "content": "s\u00f3 o boulos ganhando no segundo turno \u00e9 capaz de me fazer sorrir agora.......",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124380614889473,
    "Label": "jvictorpl05",
    "link": "https://twitter.com/jvictorpl05",
    "followers": 12,
    "content": "Flowpodcast na verdade ajudou pra caraca o Boulos nessas elei\u00e7\u00f5es\nSem mais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124378320687106,
    "Label": "lucasdebelmont",
    "link": "https://twitter.com/lucasdebelmont",
    "followers": 649,
    "content": "Eu quero ver Lula, Haddad, Ciro e Marina no palanque de Boulos\n\nVou condenar quem n\u00e3o for",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124375850225664,
    "Label": "PaulinhoJunioor",
    "link": "https://twitter.com/PaulinhoJunioor",
    "followers": 1790,
    "content": "Eu ia votar no Boulos no 2\u00b0 turno, mas a apura\u00e7\u00e3o nem acabou e j\u00e1 tem canalha Psolista atacando o Ciro e o PDT. N\u00e3o vou corroborar com isso. Meu voto nulo j\u00e1 t\u00e1 garantido, mesmo que o Ciro declare apoio pessoalmente.\n\nE se me encher eu tasco um 45.\n\nPau no cu de Psolista ot\u00e1rio.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124373094502400,
    "Label": "musicogilvan",
    "link": "https://twitter.com/musicogilvan",
    "followers": 4349,
    "content": "Respeito ao voto popular! Se Boulos ou Covas for eleito, voc\u00eas n\u00e3o ter\u00e3o direito de reclamar! Parab\u00e9ns ao povo de SP. Gra\u00e7as a Deus que eu n\u00e3o sou da\u00ed \ud83d\ude4f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124361879019521,
    "Label": "tuiterdapri",
    "link": "https://twitter.com/tuiterdapri",
    "followers": 1820,
    "content": "Covas x Boulos https://t.co/25UZFPvK7A",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124360834617344,
    "Label": "Silvana76841078",
    "link": "https://twitter.com/Silvana76841078",
    "followers": 503,
    "content": "@carlosjordy Voc\u00ea torce para que Boulos ganhe porque o teu Minto j\u00e1 est\u00e1 aliado com os esquerdistas h\u00e1 tempos. Aras, Andr\u00e9 Mendon\u00e7a e Kassio, Jorge Oliveira e Kassio Mendes n\u00e3o me deixam mentir. Hipocritas.\n#BolsonaroEstelionatoEleitoral",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124359366598659,
    "Label": "oiregoRRR",
    "link": "https://twitter.com/oiregoRRR",
    "followers": 52399,
    "content": "@GomesValdiceia O pa\u00eds nunca foi politizado. O que causa estranheza \u00e9 que, se ele est\u00e1 obtendo tanto voto assim, onde estaria essa \"onda Boulos\".",
    "mentioned_users": "GomesValdiceia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124354513735688,
    "Label": "EmersonFFon",
    "link": "https://twitter.com/EmersonFFon",
    "followers": 22,
    "content": "@gabrilamorim Preocupante \u00e9 20% da popula\u00e7\u00e3o votar no Boulos, querem destruir a principal economia do pa\u00eds ?",
    "mentioned_users": "gabrilamorim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124349958807552,
    "Label": "apsendoap",
    "link": "https://twitter.com/apsendoap",
    "followers": 354,
    "content": "At\u00e9 o algoritmo prefere Boulos pois claramente o \u00fanico homem BELO desta lista terr\u00edvel twitter.com/totxinha/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "totxinha",
    "content_of_rt": "boulos \u00e9 o unico que nao parece um boneco de cera https://t.co/p6o5z3WLUh",
    "rt_id": 1328103532864692225
  },
  {
    "Id": 1328124345953243136,
    "Label": "catanisca",
    "link": "https://twitter.com/catanisca",
    "followers": 272,
    "content": "@fre_pi_ imagina que del\u00edcia ouvir isso sabendo que votou no boulos",
    "mentioned_users": "fre_pi_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124345676345344,
    "Label": "anasoutomaria",
    "link": "https://twitter.com/anasoutomaria",
    "followers": 198,
    "content": "@HumbertoReisJr Essa dupla est\u00e1 muito bem arranjada... ser\u00e1 que isso j\u00e1 n\u00e3o estava sendo combinado? Afinal entre o ruim (Covas) e o p\u00e9ssimo (Boulos) todos sabem o resultado. Parece at\u00e9 licita\u00e7\u00e3o combinada...",
    "mentioned_users": "HumbertoReisJr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124342400659456,
    "Label": "SPFCGoten",
    "link": "https://twitter.com/SPFCGoten",
    "followers": 259,
    "content": "23:59:N\u00e3o voltem em branco\n\n00:00:Vota no Boulos twitter.com/MussumAlive/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MussumAlive",
    "content_of_rt": "N\u00c3O VOTE EM BRANCO",
    "rt_id": 1327951742093455363
  },
  {
    "Id": 1328124336834818049,
    "Label": "JorgeLuizCoelh9",
    "link": "https://twitter.com/JorgeLuizCoelh9",
    "followers": 5684,
    "content": "Na verdade o menos ruim destes a\u00ed, foi elegerem o Kalil em BH MG. Agora, Manuela, Paes, Boulos \u00e9 o fim da picada. Literalmente o povo tem o governo que merece.\n#BOLSORINGA twitter.com/Nael00275247/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Nael00275247",
    "content_of_rt": "Triste https://t.co/RDlha1HlhZ",
    "rt_id": 1328122627400065025
  },
  {
    "Id": 1328124334347575296,
    "Label": "Rodrigo92396706",
    "link": "https://twitter.com/Rodrigo92396706",
    "followers": 2195,
    "content": "Ningu\u00e9m votou no covas, como pode a cara estar na frente e o boulos ent\u00e3o, isso \u00e9 uma fraude escancarada. twitter.com/bolsotroopers/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "bolsotroopers",
    "content_of_rt": "Realmente criticar os Paulistanos \u00e9 confiar que n\u00e3o existe fraude, eu moro na periferia de SP - ZO e n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que votou no Covas. Estas elei\u00e7\u00f5es s\u00e3o uma fraude completa e absoluta! https://t.co/BmQpBuVoNm",
    "rt_id": 1328096782803406849
  },
  {
    "Id": 1328124319306817537,
    "Label": "DavidThomasDuar",
    "link": "https://twitter.com/DavidThomasDuar",
    "followers": 28,
    "content": "boulos no 2\u00baT de SP, mundo tem volta ainda glra !!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124317901713411,
    "Label": "SelmaDias",
    "link": "https://twitter.com/SelmaDias",
    "followers": 169,
    "content": "@igoraraujojj @Iago66350097 Votar em Boulos \u00e9 um indicativo do n\u00edvel de pessoas em SP, \u00e9 muita cegueira. Parece n\u00e3o ter pena da pr\u00f3pria pele!",
    "mentioned_users": "igoraraujojj Iago66350097",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124314688905219,
    "Label": "PautasDoMoro",
    "link": "https://twitter.com/PautasDoMoro",
    "followers": 6965,
    "content": "Voc\u00eas , eleitores de Bolsonaro, da terra da garoa...\nV\u00e3o votar no Boulos ou no Covas?\nEstamos com pena de voc\u00eas !\nOH! D\u00favida cruel !!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124312981823489,
    "Label": "K7_Real",
    "link": "https://twitter.com/K7_Real",
    "followers": 280,
    "content": "@CantorWLemos @JeaanSilveira Mano, a esperan\u00e7a \u00e9 o Boulos ganhar e fazer um puta trabalho em SP, pq \u00e9 o estado que mais carrega votos e aparece para o pa\u00eds at\u00e9 2022. As fichas t\u00e3o todas l\u00e1.",
    "mentioned_users": "CantorWLemos JeaanSilveira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124312893714434,
    "Label": "tiowill_",
    "link": "https://twitter.com/tiowill_",
    "followers": 738,
    "content": "@renato_rovai \u00c9 bom ele estar do lado do Boulos ou teremos problemas",
    "mentioned_users": "renato_rovai",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124311903809537,
    "Label": "KaFranco12",
    "link": "https://twitter.com/KaFranco12",
    "followers": 20,
    "content": "#Boulos #ViraSP50 twitter.com/taliriapetrone\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "taliriapetrone",
    "content_of_rt": "Esperan\u00e7a derrotando o \u00f3dio em S\u00e3o Paulo! @GuilhermeBoulos \u2764\ufe0f https://t.co/AxDynuNhop",
    "rt_id": 1328025347258986497
  },
  {
    "Id": 1328124311283126272,
    "Label": "Luciano26039878",
    "link": "https://twitter.com/Luciano26039878",
    "followers": 345,
    "content": "Ver no RJ Paes e Cesar Maia, em SP Boulos, em POA Manuela.. tem a segunte conclusao;\nOu tem muito idiota com direito a voto ainda, ou essas urnas  (estao tipo EUA)...de qualquer forma, terrmos um trabalho arduo ate acabar com esse bando de sem vergonha.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124299614490625,
    "Label": "ThiagoConc",
    "link": "https://twitter.com/ThiagoConc",
    "followers": 3491,
    "content": "Eduardo Cunha como sempre tem um tweet pra tudo\n\n#boulos #psol #Eleicoes2020 twitter.com/DepEduardoCunh\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DepEduardoCunha",
    "content_of_rt": "Pesquisas divulgadas agora a pouco mostram o que vinha falando:Russomano nao ira ao segundo turno",
    "rt_id": 254731986973888512
  },
  {
    "Id": 1328124297441894400,
    "Label": "JWillyam",
    "link": "https://twitter.com/JWillyam",
    "followers": 1040,
    "content": "S\u00e3o Paulo, pelo oq indica, come\u00e7ou a fazer uma boa faxina na pol\u00edtica, com Boulos no 2\u00ba turno.\nJ\u00e1 o Rio de Janeiro, com Crivela... triste estado, mas vida que segue!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124294271021058,
    "Label": "PauloBr48949553",
    "link": "https://twitter.com/PauloBr48949553",
    "followers": 254,
    "content": "@BolsoTrumpRaiz @myriamdelli Estou vendo pessoas indignadas com as elei\u00e7\u00f5es, com Manuela , Boulos, e outros esquerdistas na frente. Isso j\u00e1 foi premeditado desde o in\u00edcio. As pesquisas , a fraude, depois diz que Bolsonaro perdeu apoio e foi derrotado. Isso faz parte da agenda de 2022. Vai ser tenso.",
    "mentioned_users": "BolsoTrumpRaiz myriamdelli",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124291267878912,
    "Label": "samuelgomes",
    "link": "https://twitter.com/samuelgomes",
    "followers": 8120,
    "content": "Quando as pautas dos jornalistas ser\u00e3o o poder do uso da internet de modo \u00e9tico e limpo por Boulos, e o poder dos influenciadores de grupos minorit\u00e1rios nessas elei\u00e7\u00f5es? #Eleicoes2020\u00a0 #ViraSP50 https://t.co/Llhcai5lHT",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124288965160961,
    "Label": "breno_amro",
    "link": "https://twitter.com/breno_amro",
    "followers": 83,
    "content": "Se o Boulos n\u00e3o ganhar eu vou cometer uma atrocidade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124274973040645,
    "Label": "Lu__gobbi",
    "link": "https://twitter.com/Lu__gobbi",
    "followers": 62,
    "content": "eu n\u00e3o sei quem \u00e9 pior, os bolsominion achando que \u00e9 fraude pq o russomano vai perder ou quem acha que o boulos tem alguma chance de ganhar do covas KAKAKKAKKAKAA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124272783601671,
    "Label": "poedameronx",
    "link": "https://twitter.com/poedameronx",
    "followers": 842,
    "content": "essa apura\u00e7\u00e3o t\u00e1 me dando uma agonia t\u00e3o grande, parece que a \u00fanica esperan\u00e7a \u00e9 boulos no segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124272762613761,
    "Label": "arianepds",
    "link": "https://twitter.com/arianepds",
    "followers": 918,
    "content": "Vou ser sincera eu n\u00e3o confio Boulos \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124268731883525,
    "Label": "prolegomenos_",
    "link": "https://twitter.com/prolegomenos_",
    "followers": 1696,
    "content": "Essa vota\u00e7\u00e3o do Boulos s\u00f3 me traz uma preocupa\u00e7\u00e3o: a GloboNews mandou o Lexotan do Merval hoje? O velhinho n\u00e3o aguenta.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124267939192832,
    "Label": "jeniffzr",
    "link": "https://twitter.com/jeniffzr",
    "followers": 157,
    "content": "se o boulos n\u00e3o for pro segundo turno eu morro",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124265837768708,
    "Label": "kzaluzejo",
    "link": "https://twitter.com/kzaluzejo",
    "followers": 147,
    "content": "caralho agora q eu vi q s\u00f3 foram apuradas 0,39% das urnas do boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124265493917702,
    "Label": "DelMGodoy1",
    "link": "https://twitter.com/DelMGodoy1",
    "followers": 20057,
    "content": "@GilBolsonaro Gente eu moro em S\u00e3o Paulo e n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que falou em votar em covas e boulos, at\u00e9 ouvi alguns falarem em votar no M\u00e1rcio Fran\u00e7a, mas nesses ai .\nDecepcionante , que se passa na cabe\u00e7a desse eleitorado ?",
    "mentioned_users": "GilBolsonaro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124264118185984,
    "Label": "jaffeioqdoi",
    "link": "https://twitter.com/jaffeioqdoi",
    "followers": 236,
    "content": "N\u00e3o votem no segundo turno bolsonaristas de s\u00e3o Paulo. N\u00e3o escolham entre Covas da vachina e Boulos. Faltem no segundo turno como protesto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124263572926465,
    "Label": "GomesAlessander",
    "link": "https://twitter.com/GomesAlessander",
    "followers": 24,
    "content": "@fide_honorisPF Teve sim o PSOL inclusive \u00e9 o partido que mais tem dinheiro para esse tipo de coisa. E digo mais o hacker \u00e9 t\u00e3o sabido que ao inv\u00e9s de fazer o Boulos ganhar fez ele ir para o segundo turno.",
    "mentioned_users": "fide_honorisPF",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124255234629638,
    "Label": "fespiesz",
    "link": "https://twitter.com/fespiesz",
    "followers": 55,
    "content": "@Patrux08 Eu to na mesma, recebia o dinheiro e ainda votava no Boulos",
    "mentioned_users": "Patrux08",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124252365725697,
    "Label": "peudepeppa",
    "link": "https://twitter.com/peudepeppa",
    "followers": 4899,
    "content": "EU CHAMO ISSO DE OPORTUNISMO ELEITORAL! DEPOIS QUE VIU O BOULOS COM REAIS CHANCES PRO SEGUNDO TURNO, ESSE CR\u00c1PULA MUDA O DISCURSO. ME POUPE. PT E LULA DE MERDA. https://t.co/oh26BFNoH2",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124244702744577,
    "Label": "jotajj3",
    "link": "https://twitter.com/jotajj3",
    "followers": 764,
    "content": "A Globo vibrou com esse resultado. Eles dizem q o PT est\u00e1 acabado e chama Boulos de esquerda palat\u00e1vel, ou seja, a esquerda que eles podem controlar totalmente. twitter.com/taliriapetrone\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "taliriapetrone",
    "content_of_rt": "Pesquisa boca de urna em SP est\u00e1 colocando @GuilhermeBoulos com 25%!!! Est\u00e3o deixando a gente sonhar! O novo prefeito de S\u00e3o Paulo t\u00e1 chegando de celtinha, hein!",
    "rt_id": 1328068749853921281
  },
  {
    "Id": 1328124241418575872,
    "Label": "thoiag",
    "link": "https://twitter.com/thoiag",
    "followers": 540,
    "content": "sera que o diniz foi de boulos hoje \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 twitter.com/sem_firulas/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "sem_firulas",
    "content_of_rt": "Em 1996, Fernando Diniz era jogador do Palmeiras e foi convocado para ser mes\u00e1rio nas Elei\u00e7\u00f5es Municipais. E declarou voto em Luiza Erundina. https://t.co/F1aabbTWIq",
    "rt_id": 1328074932245438466
  },
  {
    "Id": 1328124239510188033,
    "Label": "_JoaoVictorCS",
    "link": "https://twitter.com/_JoaoVictorCS",
    "followers": 578,
    "content": "@nightmens eu n\u00e3o vou dormir enquanto eu n\u00e3o souber que o boulos t\u00e1 no segundo turno eu me recuso",
    "mentioned_users": "nightmens",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124238788763654,
    "Label": "blond_gix",
    "link": "https://twitter.com/blond_gix",
    "followers": 142,
    "content": "Meu pai disse que vota no Boulos no segundo turno obrigada deus sei que tu me sondas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124232342102025,
    "Label": "wtfisjess",
    "link": "https://twitter.com/wtfisjess",
    "followers": 88,
    "content": "eu acho gra\u00e7a q a gnt desistiu de acompanhar jaboat\u00e3o e meu pai t\u00e1 vendo a apura\u00e7\u00e3o de sp torcendo pra boulos KKKKKKKKK aq em casa s\u00f3 deu cakes",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124222896545792,
    "Label": "JogandoPra",
    "link": "https://twitter.com/JogandoPra",
    "followers": 317,
    "content": "@MajorVitorHugo @jairbolsonaro Comentar o que?? S\u00e3o Paulo... Covas e Boulos? Rio de Janeiro, Paes? BH Kallil.... acho que a direita j\u00e1 saiu demonstrando sua fragilidade pois n\u00e3o teve candidato \u00e0 altura destas grandes capitais! Perdeu sim! Pois ele est\u00e1 sozinho e sozinho estar\u00e1 em 2022!",
    "mentioned_users": "MajorVitorHugo jairbolsonaro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124214767915008,
    "Label": "amandoramos",
    "link": "https://twitter.com/amandoramos",
    "followers": 991,
    "content": "@Normose_ N\u00e3o sou essas pessoas do print e n\u00e3o vou responder por elas. \n\nNem vou atacar. Assim como voc\u00ea n\u00e3o devia estar buscando ataques \u00e0 candidaturas que podem levar votos importantes ao Boulos. Eu quero uma vit\u00f3ria da esquerda. Voc\u00ea tbm quer? Ent\u00e3o estamos juntos.",
    "mentioned_users": "Normose_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124205708226560,
    "Label": "afonsoh1985",
    "link": "https://twitter.com/afonsoh1985",
    "followers": 521,
    "content": "Espero que 2022 \n\nAqui em Macei\u00f3 votei na Valeria. Em 2022, vou votar no Boulos, ou Ciro.\n\nSempre votei no PSOL desde do Plinio, por quest\u00f5es de sair da mesmice...... \n\nEm Macei\u00f3 nunca quebrei as tradi\u00e7\u00f5es... Seria legal uma reviravolta  \n\nJosan x Valeria   ou Valeria x Lenilda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124203841843200,
    "Label": "SamuelSilvaFB",
    "link": "https://twitter.com/SamuelSilvaFB",
    "followers": 38733,
    "content": "@SissyRibs @ww_cironatico Ah sim, o cirismo passa semanas atacando o Boulos e agora quer ser tratado com toda graciosidade do mundo. Massa.",
    "mentioned_users": "SissyRibs ww_cironatico",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124203393028098,
    "Label": "Malla_guetta",
    "link": "https://twitter.com/Malla_guetta",
    "followers": 97,
    "content": "F\u00e3s de K-POP HOJE foram de BOULOS, sim ou com certeza? https://t.co/nEIa14S2qF",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124196715696128,
    "Label": "icmelom",
    "link": "https://twitter.com/icmelom",
    "followers": 6688,
    "content": "primeiro turno de 2022 meu voto j\u00e1 eh de boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124174481682438,
    "Label": "henrikollas",
    "link": "https://twitter.com/henrikollas",
    "followers": 128,
    "content": "@BenSimmonsRJ \u201csei de onde vim\u201d n sei se foi oq eu entendi mas, do jeito q vc falou, saiba que o boulos n\u00e3o veio de onde vc veio, com certeza os pais dele votariam no Covas",
    "mentioned_users": "BenSimmonsRJ",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124173399502849,
    "Label": "Moondded",
    "link": "https://twitter.com/Moondded",
    "followers": 5494,
    "content": "o Brasil inteiro t\u00e1 com inveja de SP com esse boulos no segundo turno a\u00ed",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124173235982336,
    "Label": "Devilptopay",
    "link": "https://twitter.com/Devilptopay",
    "followers": 270,
    "content": "Amanh\u00e3 a imprensa vai come\u00e7ar a jogar na cara do Boulos cada uma dessas carreatas/aglomera\u00e7\u00f5es.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124168941015040,
    "Label": "DISTURDY",
    "link": "https://twitter.com/DISTURDY",
    "followers": 4358,
    "content": "mano se o boulos nao ganhar no segundo turno a tristeza vai surgir nessa casa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124167640801280,
    "Label": "shumbinho",
    "link": "https://twitter.com/shumbinho",
    "followers": 3050,
    "content": "@priscilllando Boulos invadiu o TRE",
    "mentioned_users": "priscilllando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124165099053056,
    "Label": "Ricardo47496014",
    "link": "https://twitter.com/Ricardo47496014",
    "followers": 11,
    "content": "Independentemente do resultado do segundo turno, #Boulos j\u00e1 \u00e9 realidade como lideran\u00e7a nacional da esquerda!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124164276969472,
    "Label": "_brunait",
    "link": "https://twitter.com/_brunait",
    "followers": 63,
    "content": "Imagina ter a chance de ter o \ud83d\udc98\u2728\ud83c\udf38BOULOS\ud83d\udc98\u2728\ud83c\udf38 como prefeito e simplesmente desperdi\u00e7ar!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124162217545729,
    "Label": "Adhemar65981760",
    "link": "https://twitter.com/Adhemar65981760",
    "followers": 5,
    "content": "@mariosabinof O Lula vai deixar o Boulos roubar seu protagonismo. \ud83d\ude44 O Mandela Brasileiro? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "mariosabinof",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124151811493888,
    "Label": "FascistinhaB",
    "link": "https://twitter.com/FascistinhaB",
    "followers": 10,
    "content": "@nesimachado @CCambara2 @TullipaEvans @LucasBoniEguchi N\u00e3o , n\u00e3o informaram. Viva Boulos !!!",
    "mentioned_users": "nesimachado CCambara2 TullipaEvans LucasBoniEguchi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124151626870784,
    "Label": "matheuuusd",
    "link": "https://twitter.com/matheuuusd",
    "followers": 73,
    "content": "muito triste de n\u00e3o poder votar no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124143708102660,
    "Label": "fatimamatos12",
    "link": "https://twitter.com/fatimamatos12",
    "followers": 555,
    "content": "@ShirleiFerrari O boulos solou!! https://t.co/hZbRY8q507",
    "mentioned_users": "ShirleiFerrari",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124142793732096,
    "Label": "luiz_insaurrade",
    "link": "https://twitter.com/luiz_insaurrade",
    "followers": 496,
    "content": "@gcomentarios Padaria PAES &amp; BOULOS",
    "mentioned_users": "gcomentarios",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124138599411712,
    "Label": "oxenteporrra",
    "link": "https://twitter.com/oxenteporrra",
    "followers": 1365,
    "content": "meu cora\u00e7\u00e3o avexado j\u00e1 t\u00e1 dizendo \"t\u00e3o roubando o boulos mano\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124137450184704,
    "Label": "Lupacapitolina2",
    "link": "https://twitter.com/Lupacapitolina2",
    "followers": 42,
    "content": "@direitasiqueira FSP sempre atenta para defender a democracia. N\u00e3o podemos esquecer que  denunciaram a oculta\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio do comunista Boulos.",
    "mentioned_users": "direitasiqueira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124134694510595,
    "Label": "elainekeite",
    "link": "https://twitter.com/elainekeite",
    "followers": 158,
    "content": "@renaways1 @LuluGiordano @felipeneto Meu caro fui de Boulos pq o cara fez mais pelos sem teto sem nem estar na politica do que os que est\u00e3o l\u00e1. N\u00e3o ten a ver com ser do contra. Basta s\u00f3 observar os feitos e valores.",
    "mentioned_users": "renaways1 LuluGiordano felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124134644178948,
    "Label": "mlivic80",
    "link": "https://twitter.com/mlivic80",
    "followers": 4312,
    "content": "No RJ o PSOL perdeu a oportunidade de fortalecer a esquerda e levar o Freixo pro 2o turno. Espero que com o Boulos em SP e o apoio que PT e demais esquerdas os dar\u00e3o, ensine a esses meninos mimados que elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 impor sua vontade e holofotes pra pirra\u00e7a.\nVia @NatanOMattos",
    "mentioned_users": "NatanOMattos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124131938865155,
    "Label": "frankmpj_27",
    "link": "https://twitter.com/frankmpj_27",
    "followers": 1029,
    "content": "@LeoniceMariana1 O COVID\u00c3O E O FUND\u00c3O foi direto p/ as URNAS ELETR\u00d4NICAS!! Estamos no inicio das apura\u00e7\u00f5es FAKE!! BOULOS SEGUNDO TURNO? Sinceramente n\u00e3o consigo acreditar em nunhum n\u00famero!!Os votos e apura\u00e7\u00f5es fazem parte d um teatro j\u00e1 definido. Somos uma na\u00e7\u00e3o d PALHA\u00c7OS.#QueijoComGoiabada",
    "mentioned_users": "LeoniceMariana1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124130751819779,
    "Label": "BenSimmonsRJ",
    "link": "https://twitter.com/BenSimmonsRJ",
    "followers": 2685,
    "content": "@henrikollas isso que \u00e9 triste, mas entre o covas e boulos nem se comparak \n\nta geral fudido",
    "mentioned_users": "henrikollas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124121260187649,
    "Label": "robertsantana8",
    "link": "https://twitter.com/robertsantana8",
    "followers": 416,
    "content": "Espero que todos os paulistanos se unam no 2\u00b0 turno e n\u00e3o deixem o boulos ganhar,\nse n\u00e3o vai ser um desastre",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124113257439234,
    "Label": "jvixcxtor",
    "link": "https://twitter.com/jvixcxtor",
    "followers": 1820,
    "content": "e detalhe: o lula nem disse que o pt deveria ter apoiado o boulos s\u00f3 disse q a decis\u00e3o ficou na m\u00e3o do tatto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124112070455296,
    "Label": "Liza_leonina",
    "link": "https://twitter.com/Liza_leonina",
    "followers": 716,
    "content": "Pelo amor de Deus. Parem de culpar o paulistano dizendo que tem que se ferrar pq votamos mal. Assim voc\u00eas est\u00e3o dizendo que o resultado das urnas \u00e9 100% culpa dos eleitores. Aqui somos bem conscientes e informados para votar no Covas e Boulos. T\u00e1 na cara que foi fraude!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124109239308288,
    "Label": "AmandaF03155847",
    "link": "https://twitter.com/AmandaF03155847",
    "followers": 12,
    "content": "Chora Gado ! Vai dar boulos twitter.com/brunnosarttori\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "brunnosarttori",
    "content_of_rt": "Bolsonaro vendo Boulos ir pro segundo turno e o candidato dele n\u00e3o: https://t.co/MYSzGTYKz7",
    "rt_id": 1328123617255813127
  },
  {
    "Id": 1328124104923344901,
    "Label": "conservadora17",
    "link": "https://twitter.com/conservadora17",
    "followers": 971,
    "content": "Deus te ou\u00e7a! Mas espero que n\u00e3o elejam o Boulos twitter.com/viniciussexto/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "viniciussexto",
    "content_of_rt": "Por que eu acho que Covas n\u00e3o vai ganhar: SP n\u00e3o costuma reeleger prefeito. N\u00e3o reelegeram Marta, Maluf, Erundina, Serra e Haddad. O \u00fanico que reelegeram foi o Kassab, que entrou como vice do Serra, que largou a prefeitura para ser governador. Al\u00e9m disso, a capital odeia o Doria",
    "rt_id": 1328089576074862594
  },
  {
    "Id": 1328124103983828999,
    "Label": "macpaixao",
    "link": "https://twitter.com/macpaixao",
    "followers": 21,
    "content": "@flaviaol Verdade. Eu comecei a prestar aten\u00e7\u00e3o no Boulos por causa da Erundina. Depois me encantei com ele tb. Foi uma escolha perfeita.",
    "mentioned_users": "flaviaol",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124094232014853,
    "Label": "upedroporra",
    "link": "https://twitter.com/upedroporra",
    "followers": 114,
    "content": "Boulos no 2\u00ba turno?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124091841253378,
    "Label": "mariaclareou",
    "link": "https://twitter.com/mariaclareou",
    "followers": 146,
    "content": "e vov\u00f3, bolsominia de morrer, votou no Boulos por causa da conterr\u00e2nea uirauniense, Erundina\nuira\u00fana obrigada por tudo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124083763105798,
    "Label": "luiscesarlima",
    "link": "https://twitter.com/luiscesarlima",
    "followers": 143,
    "content": "Deu Boulos... twitter.com/biabionica/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "biabionica",
    "content_of_rt": "Deu alguma merda muito grande em SP e o presidente do TRE n\u00e3o t\u00e1 sabendo explicar o que houve. Imagina se a gente tem que votar tudo de novo?",
    "rt_id": 1328123953102147586
  },
  {
    "Id": 1328124078272761864,
    "Label": "Sra_Dani1",
    "link": "https://twitter.com/Sra_Dani1",
    "followers": 15,
    "content": "@eriiribeiro Eu sabia que iam colocar o p\u00e3es na briga. Aqui em sp tive o prazer de votar no Boulos \u2665\ufe0f",
    "mentioned_users": "eriiribeiro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124077484232704,
    "Label": "MnicaGo63495323",
    "link": "https://twitter.com/MnicaGo63495323",
    "followers": 67,
    "content": "@g1 N\u00c3O  CONCORDO N\u00c3O SOU OBRIGADA A COMER O QU\u00ca OS CORRUPITOS FAZEM. NINGU\u00c9M 1%DA POPULA\u00c7\u00c3O VOTA NO BOULOS :\u00c1GORA ELE  CHEGA NO 2 TURNO. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23PIADA PRONTA \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
    "mentioned_users": "g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124076154556416,
    "Label": "PHAABSB",
    "link": "https://twitter.com/PHAABSB",
    "followers": 325,
    "content": "Carlos Jordy j\u00e1 \u00e9 Boulos no 2\u00b0 turno \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 twitter.com/carlosjordy/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "carlosjordy",
    "content_of_rt": "Bruno Covas e Guilherme Boulos. Tor\u00e7o para que Boulos ganhe e assim todos possam ver como o socialismo \u201cd\u00e1 certo\u201d. Ser\u00e1 um case de \u201csucesso\u201d na locomotiva econ\u00f4mica do Brasil.",
    "rt_id": 1328090004103569408
  },
  {
    "Id": 1328124073147248643,
    "Label": "RUBINEDSON1",
    "link": "https://twitter.com/RUBINEDSON1",
    "followers": 21,
    "content": "@celsorussomanno  Russumano desiste amig\u00e3o,  foi pedir apoio ao presidente louco #Boulos",
    "mentioned_users": "celsorussomanno",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124062900613124,
    "Label": "fadparmindo",
    "link": "https://twitter.com/fadparmindo",
    "followers": 269,
    "content": "@lucascaraca N\u00e3o agora pq a direita bolsonarista se desaticulou toda. Mas o Mam\u00e3e Falei tava la jogando ao vivo tambem, v\u00e3o chupinhar absurdo da campanha do Boulos em 2022 ctz",
    "mentioned_users": "lucascaraca",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124059918458882,
    "Label": "alfeuvieiradaro",
    "link": "https://twitter.com/alfeuvieiradaro",
    "followers": 14,
    "content": "Covas e Boulos fecais; quem gosta come bosta!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124059897520133,
    "Label": "queenbrubs",
    "link": "https://twitter.com/queenbrubs",
    "followers": 4212,
    "content": "pensando muito que se eu tivesse no br provavelmente ia ter votado em sp city e apertar o 50 com tanta for\u00e7a \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d simbora, boulos!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124052767191040,
    "Label": "edigezir",
    "link": "https://twitter.com/edigezir",
    "followers": 4371,
    "content": "A demora no site do Borrozo ocorreu porque o software novo s\u00f3 queria dar BIDEN  na final. O  hacker chin\u00eas teve de contactar os Democratas do Soros. Trocaram por  Boulos, Paes, Covas. Manuela, etc... Segue o jogo do me engana que gosto. Voto impresso pq com essa Urna piano. \ud83d\ude0e",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124046626746369,
    "Label": "opropriodon",
    "link": "https://twitter.com/opropriodon",
    "followers": 474,
    "content": "@hugodeathcrush Vc t\u00e1 querendo dizer que sou ignorante? \u00c9 isso?\n\nEnt\u00e3o faz o seguinte: Vota no Boulos no 2\u00ba Turno! A\u00ed vc tira o PSDB e fica com um SOCIALISTA RADICAL no poder, t\u00e1 certo?\n\nOt\u00e1rio",
    "mentioned_users": "hugodeathcrush",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124046597349381,
    "Label": "Marli14487778",
    "link": "https://twitter.com/Marli14487778",
    "followers": 18,
    "content": "@carlosjordy Palha\u00e7ada, isso aqui em S\u00e3o Paulo total retrocesso ,votar em Boulos e covas ... Fazer oq agora ? Povo n\u00e3o aprende votar",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124044336635904,
    "Label": "Willzito",
    "link": "https://twitter.com/Willzito",
    "followers": 75,
    "content": "@joicehasselmann @majorolimpio Vc nao se elege nem pra sindido de predio invadido pelo Boulos!\nAlias vc a Mamar Chupei ficaram atras do BOULOS hauahuahauhauaha.. ISSO \u00c9 UMA VERGONHA...Casoy, Boris",
    "mentioned_users": "joicehasselmann majorolimpio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124038993104897,
    "Label": "lesmaescargot_",
    "link": "https://twitter.com/lesmaescargot_",
    "followers": 456,
    "content": "@EdmilsonPSOL @aindaecedoamor_ se inspira na campanha do boulos homem!!!",
    "mentioned_users": "EdmilsonPSOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124038775009281,
    "Label": "Lipeeguilhermee",
    "link": "https://twitter.com/Lipeeguilhermee",
    "followers": 80,
    "content": "@TobocoTV Mano vc votou no boulos, que moral tem ?",
    "mentioned_users": "TobocoTV",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124033272045574,
    "Label": "wdwany",
    "link": "https://twitter.com/wdwany",
    "followers": 3840,
    "content": "bora boulos twitter.com/fatouoficial/s\u2026 https://t.co/qmBRIeqxDz",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "fatouoficial",
    "content_of_rt": "- S\u00e3o Paulo: 0,39% Apurado\n\nBruno covas(PSDB): 32,58%\nGuilherme Boulos(PSOL): 20,33%\nM\u00e1rcio Fran\u00e7a(PSB): 13,95%\nCelso Russomanno(REPUBLICANOS): 10,44%\nArthur do Val(PATRIOTA): 9,74%\n\nFonte: TSE",
    "rt_id": 1328123843328798720
  },
  {
    "Id": 1328124032005398529,
    "Label": "Luis_Gust_1283",
    "link": "https://twitter.com/Luis_Gust_1283",
    "followers": 32,
    "content": "@diogomainardi Faz o seguinte: aparece fazendo campanha pro Covas pra ver como Boulos vai decolar!",
    "mentioned_users": "diogomainardi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124026909306880,
    "Label": "malu_mad",
    "link": "https://twitter.com/malu_mad",
    "followers": 3565,
    "content": "@MariliaMoscou sim, vi que falaram que boulos se beneficiou da aus\u00eancia de gente pra votar. e o covas n\u00e3o? rs",
    "mentioned_users": "MariliaMoscou",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124025361588224,
    "Label": "IrisRachel2",
    "link": "https://twitter.com/IrisRachel2",
    "followers": 33,
    "content": "@fide_honorisPF \u00c9 Boulos no segundo turno dando uma surra em Rossumano, candidato do presidente que todo mundo que ele mandou votar n\u00e3o vai pro segundo turno! Implorou pra n\u00f3s recifenses votarmos em Patr\u00edcia! Resultado? Ela caiu de segundo para quarto lugar depois de Bolsonaro pedir voto! Kkkkk",
    "mentioned_users": "fide_honorisPF",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124023746781186,
    "Label": "alexandretessta",
    "link": "https://twitter.com/alexandretessta",
    "followers": 84,
    "content": "Esquece S\u00e3o Paulo agora.......mais 4 anos do PsDB .....\nAinda  n\u00e3o entenderam muito bem a din\u00e2mica da polariza\u00e7\u00e3o politica em voga.\n\nVai ser uma \u00e2ncora..no rumo do barco do Boulos...\n\nTor\u00e7o muito que tenham energia suficiente para o 2\u00b0 turno...... vai precisar de muito trabalho. twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BlogdoNoblat",
    "content_of_rt": "Jilmar Tatto, candidato do PT a prefeito de S. Paulo, declara apoio a Boulos no segundo turno.",
    "rt_id": 1328068850554974216
  },
  {
    "Id": 1328124023373504514,
    "Label": "Leandro11513811",
    "link": "https://twitter.com/Leandro11513811",
    "followers": 6,
    "content": "@Rconstantino Os gados est\u00e3o achando o crivela e o Eduardo paes melhores que o covas e Boulos kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk pqp, tem q ser muito gado pra achar isso, dos 4 o menos pior \u00e9 o covas, o segundo menos pior \u00e9 o Boulos, o pior \u00e9 o crivela, Eduardo paes \u00e9 ladr\u00e3o igual o crivela, RIP RIO.",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124020248743936,
    "Label": "GJrRoberto",
    "link": "https://twitter.com/GJrRoberto",
    "followers": 382,
    "content": "@cintiaealexamou Eu gostaria que o Boulos ganhasse em SP e Manu em POA, por dois motivos.\n1) A vida pol\u00edtica de ambos acaba de vez;\n2) N\u00e3o moro nessas cidades.",
    "mentioned_users": "cintiaealexamou",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124012698984448,
    "Label": "lala_estevamm",
    "link": "https://twitter.com/lala_estevamm",
    "followers": 198,
    "content": "Se o Boulos ganhar eu me mudo pra S\u00e3o Paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124007313502208,
    "Label": "Eduardo_Du3107",
    "link": "https://twitter.com/Eduardo_Du3107",
    "followers": 151,
    "content": "@mwdul odeio o bilion\u00e1rios oh meu Deus capitalismo lixo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d te amo boulos socialista mas perai vao la curtir minha foto usando louis vuitton",
    "mentioned_users": "mwdul",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124002452135936,
    "Label": "perseujacksonn",
    "link": "https://twitter.com/perseujacksonn",
    "followers": 734,
    "content": "@enlatado_atum @stu_felipe @MhelMarrer Realmente, o boulos n\u00e3o ser\u00e1 eleito pq o bot a\u00ed n\u00e3o vai votar nele. Meu deus, que revolu\u00e7\u00e3o! https://t.co/bkux2R0wrX",
    "mentioned_users": "enlatado_atum stu_felipe MhelMarrer",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124001517006848,
    "Label": "a_xpz",
    "link": "https://twitter.com/a_xpz",
    "followers": 218,
    "content": "@SF_Moro Tristemente. Como que algu\u00e9m pode votar em Boulos?! @joicehasselmann merecia mais votos q ele e outros no ranking! Isso se n\u00e3o teve fraude afinal a apura\u00e7\u00e3o de SP est\u00e1 CONGELADA nos 0,39% de urnas apuradas \u00e0s 17hs e pouco!",
    "mentioned_users": "SF_Moro joicehasselmann",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124000954937345,
    "Label": "bruumatarazzo",
    "link": "https://twitter.com/bruumatarazzo",
    "followers": 183,
    "content": "Quero muito que o Boulos v\u00e1 pro segundo turno e olha que nem voto em sp kkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328124000439054337,
    "Label": "danprestes",
    "link": "https://twitter.com/danprestes",
    "followers": 300,
    "content": "@claramadrigano Mas vc sempre pode manipular o sorteio e fazer a voz reflexiva sorteando a si mesma e ficar com o doguinho, com boulos e com o dinheiro (que vc dever\u00e1 usar pra terapia e pra ra\u00e7\u00e3o do river, obviamente).",
    "mentioned_users": "claramadrigano",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123990125256704,
    "Label": "guigassimoes",
    "link": "https://twitter.com/guigassimoes",
    "followers": 706,
    "content": "O que o Boulos t\u00e1 conquistando em S\u00e3o Paulo \u00e9 algo impressionante, indo contra tudo e contra todos. #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123988816564225,
    "Label": "Pesadeluh",
    "link": "https://twitter.com/Pesadeluh",
    "followers": 463,
    "content": "@bluhm_breno @sinistramemes @soufadosfrs Al\u00e9m de o pr\u00f3prio Boulos ser contra isso de voto \u00fatil, de retirar candidatura para eleger uma ideologia, cada partido \u00e9 diferente e temos sorte de ter uma democracia bonita e plural, n\u00e3o igual eua que fica entre dois partidos. Ent\u00e3o ningu\u00e9m t\u00e1 reclamando de candidatura sabe",
    "mentioned_users": "bluhm_breno sinistramemes soufadosfrs",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123978838388739,
    "Label": "frankmpj_27",
    "link": "https://twitter.com/frankmpj_27",
    "followers": 1029,
    "content": "@miriamleitao O COVID\u00c3O E O FUND\u00c3O foi direto p/ as URNAS ELETR\u00d4NICAS!! Estamos no inicio das apura\u00e7\u00f5es FAKE!! BOULOS SEGUNDO TURNO? Sinceramente n\u00e3o consigo acreditar em nunhum n\u00famero!!Os votos e apura\u00e7\u00f5es fazem parte d um teatro j\u00e1 definido. Somos uma na\u00e7\u00e3o d PALHA\u00c7OS.#QueijoComGoiabada",
    "mentioned_users": "miriamleitao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123976397283328,
    "Label": "frankmpj_27",
    "link": "https://twitter.com/frankmpj_27",
    "followers": 1029,
    "content": "@saritacoelho O COVID\u00c3O E O FUND\u00c3O foi direto p/ as URNAS ELETR\u00d4NICAS!! Estamos no inicio das apura\u00e7\u00f5es FAKE!! BOULOS SEGUNDO TURNO? Sinceramente n\u00e3o consigo acreditar em nunhum n\u00famero!!Os votos e apura\u00e7\u00f5es fazem parte d um teatro j\u00e1 definido. Somos uma na\u00e7\u00e3o d PALHA\u00c7OS.#QueijoComGoiabada",
    "mentioned_users": "saritacoelho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123976107909120,
    "Label": "bero_flores",
    "link": "https://twitter.com/bero_flores",
    "followers": 86,
    "content": "@tosalles SP hj foi um EXEMPLO doq \u00e9 uma frente ampla real e eficiente!!! o lula apoiando o boulos e etc\nfalta isso no rio\nesse \u00e9 o pensamento q temos q ter em 22 pra termos um candidato de ESQUERDA no poder\ne nao esses hucks,moros ou mandettas liberais",
    "mentioned_users": "tosalles",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123972597248000,
    "Label": "layunii4",
    "link": "https://twitter.com/layunii4",
    "followers": 110,
    "content": "se o Boulos ganhar eu vou pagar a l\u00edngua e acabar virando uma daquelas pessoas q querem morar em sp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123970797924354,
    "Label": "brublurryface",
    "link": "https://twitter.com/brublurryface",
    "followers": 812,
    "content": "Bolsonaro poderia realmente pedir votos para o Bruno Covas e assim deixar o Boulos ganhar. S\u00f3 acho.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123969199804417,
    "Label": "Willzito",
    "link": "https://twitter.com/Willzito",
    "followers": 75,
    "content": "@LeonardoGXavier @joicehasselmann @majorolimpio Nem pra sindido de predio invadido pelo Boulos!\nAlias vc a Mamar Chupei ficaram atras do BOULOS hauahuahauhauaha.. ISSO \u00c9 UMA VERGONHA...Casoy, Boris",
    "mentioned_users": "LeonardoGXavier joicehasselmann majorolimpio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123969074032640,
    "Label": "gabriel_xlix",
    "link": "https://twitter.com/gabriel_xlix",
    "followers": 241,
    "content": "mds? porque gente de direita simplesmente n\u00e3o aceita que n\u00e3o d\u00e1 p ganhar sempre? a gente tbm acusou as elei\u00e7\u00f5es de 2018 a todo custo como algo comprado ou fraude? caralho q povo chato! e vamos de #Boulos e #ForaBolsonaro twitter.com/Juh_Oliveira_I\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Juh_Oliveira_I",
    "content_of_rt": "@mjmacul_lima @igoraraujojj Gente n\u00e3o estavam nem dando o comprovante como costume. Perguntavam se quer\u00edamos. Esse foi s\u00f3 o teste para se repetir em 2022 aguardem j\u00e1 est\u00e1 tudo armado",
    "rt_id": 1328122195030274050
  },
  {
    "Id": 1328123968268722176,
    "Label": "_plambert",
    "link": "https://twitter.com/_plambert",
    "followers": 171,
    "content": "Por\u00e9m bora Boulos \ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123956281434121,
    "Label": "Tchudyy",
    "link": "https://twitter.com/Tchudyy",
    "followers": 59,
    "content": "Ai gente o Boulos \u00e9 tudo pra mim twitter.com/GeorgMarques/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GeorgMarques",
    "content_of_rt": "Emocionante e revestido de apoio popular o momento que @GuilhermeBoulos vota em S\u00e3o Paulo  https://t.co/MyhpnYdeHq",
    "rt_id": 1328029140667277314
  },
  {
    "Id": 1328123953542467584,
    "Label": "Bozonazisincer0",
    "link": "https://twitter.com/Bozonazisincer0",
    "followers": 2928,
    "content": "Desempenho de Boulos \u00e9 resposta ao autoritarismo bolsonarista, diz Erundina | Congresso em Foco congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/desem\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123951453761541,
    "Label": "renato_rovai",
    "link": "https://twitter.com/renato_rovai",
    "followers": 84472,
    "content": "Para onde vai o Ciro Gomes em S\u00e3o Paulo? Vai pro Boulos, pro Covas ou pra Paris?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123951336271874,
    "Label": "iangrandal",
    "link": "https://twitter.com/iangrandal",
    "followers": 1204,
    "content": "manaus t\u00e3o atrasada, oq me resta \u00e9 esperar que d\u00ea boulos em sp e manuela em porto alegre",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123950728155138,
    "Label": "rainbowdepp",
    "link": "https://twitter.com/rainbowdepp",
    "followers": 692,
    "content": "Padaria Boulos e Tortas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123935817338882,
    "Label": "jaffeioqdoi",
    "link": "https://twitter.com/jaffeioqdoi",
    "followers": 236,
    "content": "@fide_honorisPF Algu\u00e9m n\u00e3o acompanha as pesquisas n\u00e9... Faz semanas que o Boulos s\u00f3 cresce",
    "mentioned_users": "fide_honorisPF",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123934173130752,
    "Label": "vfesamp",
    "link": "https://twitter.com/vfesamp",
    "followers": 4728,
    "content": "Boulos presidente 2022?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123930947760128,
    "Label": "laycotton",
    "link": "https://twitter.com/laycotton",
    "followers": 2471,
    "content": "eu faria o boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123927676194817,
    "Label": "Linecssc",
    "link": "https://twitter.com/Linecssc",
    "followers": 12,
    "content": "Bora Boulos, avante! Segundo turno \u00e9 Boulos \u2764\ud83d\ude4c\ud83c\udffd",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123925998546944,
    "Label": "EdnaCuoco",
    "link": "https://twitter.com/EdnaCuoco",
    "followers": 3694,
    "content": "@Rafaeueuel @CarmilatiRenato Quem \u00e9 o padrinho do Boulos ??",
    "mentioned_users": "Rafaeueuel CarmilatiRenato",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123909242318849,
    "Label": "CariusBruno",
    "link": "https://twitter.com/CariusBruno",
    "followers": 1121,
    "content": "S\u00f3 durmo hj com Boulos no 2 turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123908420235266,
    "Label": "O_Pyniao",
    "link": "https://twitter.com/O_Pyniao",
    "followers": 60,
    "content": "@SigaGazetaBR @PATRlOTAS Dando um tempo ai para a m\u00eddia refor\u00e7ar o esp\u00edrito do povo para que acreditem na boca de urna e assim n\u00e3o fique estranho ver o Boulos com os votos que magicamente aparecer\u00e3o l\u00e1. Manjado, mas eficaz. Eles entendem do funcionamento do c\u00e9rebro e de crimes, \u00e9 simples.",
    "mentioned_users": "SigaGazetaBR PATRlOTAS",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123906901897217,
    "Label": "DjMarcand",
    "link": "https://twitter.com/DjMarcand",
    "followers": 2996,
    "content": "Enquanto Covas, Boulos, Eduardo Paes, Manuela D\u00e1vila, e demais parasitas intestinais estiverem com alta vota\u00e7\u00e3o, EU N\u00c3O ACREDITO NO SISTEMA ELEITORAL!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123903768752134,
    "Label": "joao_paulo7",
    "link": "https://twitter.com/joao_paulo7",
    "followers": 314,
    "content": "Espero que continue como Boulos mesmo. twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "JornalOGlobo",
    "content_of_rt": "Boulos ganha cacife para virar um Lula 4.0 no futuro? https://t.co/DIw5cOHyPu",
    "rt_id": 1328100602501492736
  },
  {
    "Id": 1328123903546429440,
    "Label": "seaveywrld",
    "link": "https://twitter.com/seaveywrld",
    "followers": 6361,
    "content": "@trustdrews sim amg vamos de boulos 50 na urna e no cora\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "trustdrews",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123902476869632,
    "Label": "minhandholder",
    "link": "https://twitter.com/minhandholder",
    "followers": 556,
    "content": "se algu\u00e9m daqui mora em sp e n\u00e3o votou no Boulos me d\u00e1 unfollow",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123901868724224,
    "Label": "odArabrega",
    "link": "https://twitter.com/odArabrega",
    "followers": 128,
    "content": "a pessoa q apoia Boulos e Linda, mas vota em F\u00e1bio Reis est\u00e1 loquita?????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123897401782273,
    "Label": "fernando_cedro",
    "link": "https://twitter.com/fernando_cedro",
    "followers": 125,
    "content": "Como pode o Boulos est\u00e1 com 20% aqui em SP ??",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123895224938496,
    "Label": "tanaralmg",
    "link": "https://twitter.com/tanaralmg",
    "followers": 24,
    "content": "@marcoangeli Imagina o que paulistanos fizeram: estao tentando transformar o Boulos no substituto do Molusco...",
    "mentioned_users": "marcoangeli",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123892486057984,
    "Label": "joaogeraldo_97",
    "link": "https://twitter.com/joaogeraldo_97",
    "followers": 116,
    "content": "A vantagem do Boulos ganhar em SP \u00e9 que eu posso me mudar pra l\u00e1 e invadir uma casa sem ningu\u00e9m me encher o saco",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123890950959113,
    "Label": "OCP_Agropec",
    "link": "https://twitter.com/OCP_Agropec",
    "followers": 2700,
    "content": "Rapaz. Boulos??????\nPQP. S\u00e3o Paulo esta de ladeira a baixo, sem freio.\nUm Boulos de Bosta twitter.com/Pablogapaisa/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Pablogapaisa",
    "content_of_rt": "COVAS X BOULOS NO 2\u00b0 TURNO DA MAIOR CIDADE DO PA\u00cdS, E DEPOIS VEM FALAR QUE QUEM S\u00d3 VOTA ERRADO SOMOS N\u00d3S NORDESTINOS, \u00c9 ISSO MESMO??",
    "rt_id": 1328069514945318915
  },
  {
    "Id": 1328123881949962240,
    "Label": "blushingcoconut",
    "link": "https://twitter.com/blushingcoconut",
    "followers": 75,
    "content": "Se o Boulos ganhar eu mudo de estado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123879269797888,
    "Label": "MarinaL22068374",
    "link": "https://twitter.com/MarinaL22068374",
    "followers": 2616,
    "content": "@Pablogapaisa E onde vc acha que h\u00e1 a maior concentra\u00e7\u00e3o de nordestinos no Brasil? A vice do Boulos \u00e9 o qu\u00ea?N\u00c3O estou falando que foram os nordestinos que votaram nesses trastes! E tamb\u00e9m veja a vota\u00e7\u00e3o no resto do Brasil. O povo brasileiro gosta de votar em pol\u00edtico sem-vergonha! https://t.co/Z6xkph6f7N",
    "mentioned_users": "Pablogapaisa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123873209032710,
    "Label": "_Rpascoal_",
    "link": "https://twitter.com/_Rpascoal_",
    "followers": 444,
    "content": "uma mulher hoje, descendo do trem, gritou bem alto: BOULOS RUMO AO 2\u00b0 TURNO!!!!\ne foi a\u00ed que eu me apaixonei",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123872793817090,
    "Label": "prisca_ribeiro",
    "link": "https://twitter.com/prisca_ribeiro",
    "followers": 288,
    "content": "@felipeneto A esquerda no RJ t\u00e1 mto dividia. Se tivessem apostado numa candidata s\u00f3, teriam ido pro 2\u00ba turno. Por SORTE em SP mta gente apostou no Boulos e tudo indica que ele vai pro 2\u00ba turno. Mas a gente corria esse risco tbm.",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123868461101057,
    "Label": "Chasborges",
    "link": "https://twitter.com/Chasborges",
    "followers": 2387,
    "content": "Disk ao saber dos resultados do Boulos em Sampa e Edimilson em Belenzoca, o Paulo Lemos j\u00e1 comprou o terno da posse...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123861863444480,
    "Label": "anacaarlac",
    "link": "https://twitter.com/anacaarlac",
    "followers": 157,
    "content": "@felippe___ Fica, vai ter Boulos. Foi mal, n\u00e3o resisti \ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "felippe___",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123857723662336,
    "Label": "patriadobem",
    "link": "https://twitter.com/patriadobem",
    "followers": 189,
    "content": "@JacBolsonaro Pois agora estou torcendo pra Boulos e Manuela....\nQuero que SP e RS se fodam bando de idiotas, eles querem pagar pra ver....\nEnt\u00e3o que se fodam....\nIdiotas!!!!!!!!!\n#Eleicoes2020 #prefeituraSP #prefeiturasRS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123843328798720,
    "Label": "fatouoficial",
    "link": "https://twitter.com/fatouoficial",
    "followers": 63766,
    "content": "- S\u00e3o Paulo: 0,39% Apurado\n\nBruno covas(PSDB): 32,58%\nGuilherme Boulos(PSOL): 20,33%\nM\u00e1rcio Fran\u00e7a(PSB): 13,95%\nCelso Russomanno(REPUBLICANOS): 10,44%\nArthur do Val(PATRIOTA): 9,74%\n\nFonte: TSE",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123833035976710,
    "Label": "oMatheusBPaes",
    "link": "https://twitter.com/oMatheusBPaes",
    "followers": 50,
    "content": "-O PT perdeu TODA sua for\u00e7a\n-Interessante como o eleitorado que poderia ser do Fran\u00e7a parece ter migrado para o Boulos\n-Caso um segundo turno entre Covas e Boulos, acredito em um vit\u00f3ria do PSDBista n\u00e3o apenas pelo hist\u00f3rico da cidade, mas pelos votos de \"semelhantes\"\nSegue...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123831115010053,
    "Label": "Jonas_lanas",
    "link": "https://twitter.com/Jonas_lanas",
    "followers": 288,
    "content": "@WilliamBonfim2 @Silvio_MKT @vilar_deise Georgia, Mississippi, Pensilv\u00e2nia entre outros, \u00e9 Boulos https://t.co/UPpoMuVuFd",
    "mentioned_users": "WilliamBonfim2 Silvio_MKT vilar_deise",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123829919641607,
    "Label": "EngevM",
    "link": "https://twitter.com/EngevM",
    "followers": 4,
    "content": "@Family_Souza @deccache Um dia antes o lula flertou falando que por ele tirava a candidatura do tattoo para apoiar o Boulos. Que coisa neh",
    "mentioned_users": "Family_Souza deccache",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123829420503041,
    "Label": "anatmtts",
    "link": "https://twitter.com/anatmtts",
    "followers": 529,
    "content": "quanto tempo at\u00e9 vcs saturarem a piada \u201cPaes e Boulos\u201d?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123826719297536,
    "Label": "Thiagocalili",
    "link": "https://twitter.com/Thiagocalili",
    "followers": 2255,
    "content": "@franciscors12 @joaoamoedonovo Dificil essa, mas Boulos, Covas, D\u00b4avila, Paes, Kalil... era melhor algu\u00e9m do Novo mesmo....",
    "mentioned_users": "franciscors12 joaoamoedonovo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123826706722818,
    "Label": "isacadurim",
    "link": "https://twitter.com/isacadurim",
    "followers": 236,
    "content": "@lauuradantas @nicolefrega Boulos e ruim, prefiro o caf\u00e9, n\u00e3o engorda",
    "mentioned_users": "lauuradantas nicolefrega",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123824873861120,
    "Label": "JUZEJJ",
    "link": "https://twitter.com/JUZEJJ",
    "followers": 18,
    "content": "@HaruJiggly \ud83e\udd2e deve ser boulos de c\u00f4co",
    "mentioned_users": "HaruJiggly",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123824815173633,
    "Label": "luokawara",
    "link": "https://twitter.com/luokawara",
    "followers": 98,
    "content": "Ai que alegria! Meu exame de covid deu negativo e teremos Boulos!!!!!!!!\n#VaiTerBoulos #BouloseErundina50 https://t.co/scMKtDnolJ",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123820922859525,
    "Label": "patzinhalima",
    "link": "https://twitter.com/patzinhalima",
    "followers": 988,
    "content": "Sonho... mas a coxinhada n\u00e3o vai votar no Boulos.. espero estar errada twitter.com/_licristina/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "_licristina",
    "content_of_rt": "Que os paulistas n\u00e3o fa\u00e7am o mesmo q os cariocas fizeram na elei\u00e7\u00e3o passada: Rifaram o Freixo e deram a prefeitura ao Crivela acreditando em fake News",
    "rt_id": 1328114467914256385
  },
  {
    "Id": 1328123817034731521,
    "Label": "LwoMwssi",
    "link": "https://twitter.com/LwoMwssi",
    "followers": 333,
    "content": "@querobagacinho N\u00e3o, Boulos melhor (sim sou comuna)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123815935815680,
    "Label": "_disquete_",
    "link": "https://twitter.com/_disquete_",
    "followers": 444,
    "content": "e eu que descobri as proposta do boulos porque meu pai usou de argumento p eu n votar nele",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123815843524609,
    "Label": "vantepallet",
    "link": "https://twitter.com/vantepallet",
    "followers": 1378,
    "content": "que elei\u00e7aaao bixo!! celio prefeito de lapada aq em sm, mariana em pdf e boulos virando pro segundo turno em sp...... enfim os refrescos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123811691114497,
    "Label": "lucasagrello",
    "link": "https://twitter.com/lucasagrello",
    "followers": 405,
    "content": "que ejacula\u00e7\u00e3o precoce \u00e9 essa do povo falando de boulos com 20% em SP, nao apurou nem 1% das urnas, calma ai fio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123811527528448,
    "Label": "DanielaAdornoM1",
    "link": "https://twitter.com/DanielaAdornoM1",
    "followers": 620,
    "content": "@JornalOGlobo Globo, deixa o Boulos seguir o caminho dele em paz!",
    "mentioned_users": "JornalOGlobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123805542264832,
    "Label": "pandora_soyeon",
    "link": "https://twitter.com/pandora_soyeon",
    "followers": 41,
    "content": "@mariolemes @renatokara @euclarice Qualquer um melhor que Russomanno, mas o Boulos parece um aproveitador. Tudo q ele diz dia falso e populista. Al\u00e9m de ser esquerda caviar do PSOL. Povo deveria ter ido no Fran\u00e7a no lugar dele. Vacilaram",
    "mentioned_users": "mariolemes renatokara euclarice",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123805336735745,
    "Label": "DavidAkaio",
    "link": "https://twitter.com/DavidAkaio",
    "followers": 580,
    "content": "@oBrunoCassiano SIM. O maluco vota no M**** F**** e quer falar em quem vota no Boulos, eu fico?",
    "mentioned_users": "oBrunoCassiano",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123803042521089,
    "Label": "CharlesCabelo",
    "link": "https://twitter.com/CharlesCabelo",
    "followers": 2280,
    "content": "@RadtkeAlexandre Quem vota em Boulos merece castigo divino....",
    "mentioned_users": "RadtkeAlexandre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123799259275264,
    "Label": "_badju",
    "link": "https://twitter.com/_badju",
    "followers": 799,
    "content": "o candidato do PT a prefeito de sp putinho pq o Lula falou q deveria cancelar a candidatura e apoiar o Boulos, oia tem q se lascar mesmo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123798986625025,
    "Label": "fuckrodani",
    "link": "https://twitter.com/fuckrodani",
    "followers": 1407,
    "content": "Hoje eu fui bem linda votar no Boulos e a minha amiga: https://t.co/U63G7yCmsX",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123793718583296,
    "Label": "ArzVilson",
    "link": "https://twitter.com/ArzVilson",
    "followers": 2869,
    "content": "O protesto burro de muitos eleitores em anular o voto ou votar em branco \u00e9 resultado do que estamos vendo nessas elei\u00e7\u00f5es em que candidatos como Boulos em SP,   Manuela e Poa,  Eduardo Paes no Rio e outros estejam a\u00ed como a cereja do bolo no cen\u00e1rio nacional,",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123792837767168,
    "Label": "Will_Crw",
    "link": "https://twitter.com/Will_Crw",
    "followers": 1262,
    "content": "@pablocmd @cirogomes Obviamente o correto \u00e9 apoiar o Boulos. N\u00e3o da pra ficar neutro numa disputa contra o Doria.",
    "mentioned_users": "pablocmd cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123788744134658,
    "Label": "killergagabr",
    "link": "https://twitter.com/killergagabr",
    "followers": 1647,
    "content": "Inveja do povo de S\u00e3o Paulo que vai poder votar no Boulos no segundo turno.\nEu moro aqui, mas voto na minha cidade. N\u00e3o vou ter esse prazer.\nMe chama para ajudar o marketing da sua campanha, Boulinhos https://t.co/fYnimnFoUg",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123787385180160,
    "Label": "luizcar36384280",
    "link": "https://twitter.com/luizcar36384280",
    "followers": 111,
    "content": "@JornalOGlobo Isso a\u00ed, Agora  \u00e9 Bolsonaro parar de bancar vagabundo que fica em casa sem trabalhar , e deixar a conta pro Boulos .. Kalil pagar.",
    "mentioned_users": "JornalOGlobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123785145421825,
    "Label": "jotaVEVO",
    "link": "https://twitter.com/jotaVEVO",
    "followers": 944,
    "content": "boulos tem que conseguir no segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123782729445376,
    "Label": "Cris_Viduani",
    "link": "https://twitter.com/Cris_Viduani",
    "followers": 2090,
    "content": "\"O pet\u00ea elegeu Boulos e Manuela\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 twitter.com/Ticostacruz/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Ticostacruz",
    "content_of_rt": "Ahahaha quer dizer que o sucesso da @ManuelaDavila \u00e9 m\u00e9rito do PT e n\u00e3o dela? PQP que loucura!!! https://t.co/RTuBWG8ymt",
    "rt_id": 1328075478087987201
  },
  {
    "Id": 1328123779093057536,
    "Label": "nenrod2",
    "link": "https://twitter.com/nenrod2",
    "followers": 22,
    "content": "@Rconstantino Sou de SP, mas, moro no RJ. Depois do Boulos no 2 turno, nunca mais cr\u00edtico os cariocas.",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123775297204224,
    "Label": "llmotax",
    "link": "https://twitter.com/llmotax",
    "followers": 900,
    "content": "@vm7rx_ caraio mlk \u00f3 o boulos",
    "mentioned_users": "vm7rx_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123767076368386,
    "Label": "F3L1P3_V1AN4",
    "link": "https://twitter.com/F3L1P3_V1AN4",
    "followers": 376,
    "content": "@fgnoronha Deus \u00e9 mais. SUCUMBA BOULOS, SUCUMBA",
    "mentioned_users": "fgnoronha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123761183387654,
    "Label": "pamispamyu",
    "link": "https://twitter.com/pamispamyu",
    "followers": 265,
    "content": "Meu pai \u00e9 prova viva q o brasileiro m\u00e9dio ta CAGANDO pra espectro pol\u00edtico. Bolsominion assumido e vai provavelmente de Boulos no segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123760159944704,
    "Label": "idklucax",
    "link": "https://twitter.com/idklucax",
    "followers": 170,
    "content": "aqui ela comemorando o segundo turno do boulos ! twitter.com/jisoosjpg/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jisoosjpg",
    "content_of_rt": "https://t.co/mUGU3hVkuh",
    "rt_id": 1328122555144822785
  },
  {
    "Id": 1328123758465388545,
    "Label": "marcionila00",
    "link": "https://twitter.com/marcionila00",
    "followers": 245,
    "content": "@EstevamReboucas O PSOL nunca foi direita ah claro que n\u00e3o Boulos nunca foi da direita",
    "mentioned_users": "EstevamReboucas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123754388611077,
    "Label": "deepseamob",
    "link": "https://twitter.com/deepseamob",
    "followers": 165,
    "content": "meus pais bolsominios putos que o boulos est\u00e1 em segundo nas apura\u00e7\u00f5es = eu feliz",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123754296320000,
    "Label": "geraldo_camara",
    "link": "https://twitter.com/geraldo_camara",
    "followers": 704,
    "content": "@Valdecirdelecl1 Pior \u00e9 ver. Renata lo prete e vera Magalh\u00e3es, torcendo para Boulos !",
    "mentioned_users": "Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123754069843969,
    "Label": "MayaraAnny",
    "link": "https://twitter.com/MayaraAnny",
    "followers": 256,
    "content": "@naziel amigo se o boulos vencer, eu te ensino nosso sotaque!!",
    "mentioned_users": "naziel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123752635363329,
    "Label": "rrodri_one",
    "link": "https://twitter.com/rrodri_one",
    "followers": 172,
    "content": "@diogomainardi Boulos recebeu os votos dos mortadelas do PT.",
    "mentioned_users": "diogomainardi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123752371154946,
    "Label": "M09Josie",
    "link": "https://twitter.com/M09Josie",
    "followers": 105,
    "content": "@knalquestionese Gente! Fico impressionada, com vcs! Vcs acham mesmo que o povo de SP votou em Boulos e Covas?\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f",
    "mentioned_users": "knalquestionese",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123750294974464,
    "Label": "DMotaSCCP",
    "link": "https://twitter.com/DMotaSCCP",
    "followers": 43,
    "content": "@SandraPoli7 Mas o boulos \u00e9 antagonista ao doria haha",
    "mentioned_users": "SandraPoli7",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123745240756227,
    "Label": "jvixcxtor",
    "link": "https://twitter.com/jvixcxtor",
    "followers": 1820,
    "content": "sim sim boulos t\u00e1 indo pro segundo turno por causa do lula os 45 dias de campanha fren\u00e9tica do boulos nao influenciaram em nada nesse resultado confia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123738760617984,
    "Label": "luvcr_",
    "link": "https://twitter.com/luvcr_",
    "followers": 5118,
    "content": "@b44h_ eu t\u00f4 com medo do Fran\u00e7a passar o Boulos",
    "mentioned_users": "b44h_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123734109155330,
    "Label": "draselinacrf",
    "link": "https://twitter.com/draselinacrf",
    "followers": 1129,
    "content": "@gui04k Sim... Covas e Boulos",
    "mentioned_users": "gui04k",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123733651959808,
    "Label": "BarbieriJm",
    "link": "https://twitter.com/BarbieriJm",
    "followers": 841,
    "content": "Os que votam no Boulos s\u00e3o burros mesmo!!!! twitter.com/RadtkeAlexandr\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "RadtkeAlexandre",
    "content_of_rt": "Vou ficar uns tempos fora deste stress daqui !!  Vou pescar um pouco e brincar com meus netos!! Me chamaram de burro porque critiquei os paulistanos votar em Boulos!",
    "rt_id": 1328117756156317697
  },
  {
    "Id": 1328123733228314624,
    "Label": "_lucasfontess",
    "link": "https://twitter.com/_lucasfontess",
    "followers": 241,
    "content": "Se t\u00e1 ruim com irm\u00e3o do cleitinho, imagina com BOULOS KKKKKK",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123729793200130,
    "Label": "ragallo1963",
    "link": "https://twitter.com/ragallo1963",
    "followers": 225,
    "content": "@DeHackar @albertocalmeida vai la pedir desculpa pro boulos! trairas!",
    "mentioned_users": "DeHackar albertocalmeida",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123728782307330,
    "Label": "Bruavill",
    "link": "https://twitter.com/Bruavill",
    "followers": 73,
    "content": "@RenanRs33 @janesikka @DrSenso Sem falar das campanhas.S\u00f3 vi o povo fazendo campanha para o Covas, Boulos, Artur e M\u00e1rcio Fran\u00e7a",
    "mentioned_users": "RenanRs33 janesikka DrSenso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123726530011136,
    "Label": "yixingthings",
    "link": "https://twitter.com/yixingthings",
    "followers": 3540,
    "content": "se os paulistanos n\u00e3o elegerem o boulos eu vou bater em todo mundo s\u00e9rio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123714517544961,
    "Label": "oimarsela",
    "link": "https://twitter.com/oimarsela",
    "followers": 310,
    "content": "comemorando tanto o Boulos ter ido pro segundo turno parece at\u00e9 que sou sp, mas queria s\u00f3 pra votar nele",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123711396982785,
    "Label": "amandabelaii",
    "link": "https://twitter.com/amandabelaii",
    "followers": 189,
    "content": "Boulos indo pro segundo turno, derrota do Trump por aqui ........ casa not\u00edcia boa pra esse final de 2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123699405447169,
    "Label": "CarlosAraujo68",
    "link": "https://twitter.com/CarlosAraujo68",
    "followers": 4749,
    "content": "@roberta_bastoss Lutam contra o PT, mas so conseguem foder o pr\u00f3prio partido. Espero que o Boulos continue a ser diferente deles.",
    "mentioned_users": "roberta_bastoss",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123685052571651,
    "Label": "Minsquito1",
    "link": "https://twitter.com/Minsquito1",
    "followers": 213,
    "content": "sera q o boulos tem chance de ir p 2 turno? \nto full acreditando",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123684888993793,
    "Label": "alanfernands_",
    "link": "https://twitter.com/alanfernands_",
    "followers": 40,
    "content": "Aqui \u00e9 o Luquinhas do Aracati e t\u00f4 fechado com Guilherme Boulos e Jos\u00e9 Sarto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123683920080898,
    "Label": "beckythewrecker",
    "link": "https://twitter.com/beckythewrecker",
    "followers": 113,
    "content": "Como sulista n\u00e3o sabe votar, estou aqui torcendo para que Boulos v\u00e1 para segundo turno em SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123681797795841,
    "Label": "FeaarLessz",
    "link": "https://twitter.com/FeaarLessz",
    "followers": 4,
    "content": "@DraPamelaIsley @diogoomg @Michellebatalha @sensacionalista At\u00e9 agora, inv\u00e9s de criticarem o Arthur em si, as propostas e tals, criticam a idade dos eleitores, se Boulos for eleito eu nem me surpreendo agora",
    "mentioned_users": "DraPamelaIsley diogoomg Michellebatalha sensacionalista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123680044552196,
    "Label": "xsauxx",
    "link": "https://twitter.com/xsauxx",
    "followers": 274,
    "content": "S\u00e3o Paulo ainda com 0,39% apurado KKKKKKKKKKKKKK se fode a\u00ed, negada, isso \u00e9 pra aprender a parar de lamber o cu do PSDB\n\nBORA BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123676638797824,
    "Label": "ferrarithera",
    "link": "https://twitter.com/ferrarithera",
    "followers": 12,
    "content": "@rafaelbboa boulos n\u00e3o ganha nem hoje nem nunca em SP, a relev\u00e2ncia dos votos e devido a turma dos PTralias n\u00e3o votarem no partido deles \u00e9 migrarem os votos para boulos, tanto \u00e9 que Gilmar tato com vota\u00e7\u00e3o pifia",
    "mentioned_users": "rafaelbboa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123676580044800,
    "Label": "belafobia",
    "link": "https://twitter.com/belafobia",
    "followers": 2368,
    "content": "O KOGOS \u00c9 BOULOS KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK twitter.com/Sapo_pepe77/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Sapo_pepe77",
    "content_of_rt": "Capotei o civic https://t.co/h8ZF3YnkJK",
    "rt_id": 1328123531452936192
  },
  {
    "Id": 1328123667931402245,
    "Label": "CristhinneDe",
    "link": "https://twitter.com/CristhinneDe",
    "followers": 2622,
    "content": "Todos os candidatos do sistema est\u00e3o ganhando, isso \u00e9 fraude \nCovas e Boulos em SP \nPaes no Rio\nManoela D'Avila no RS \nGente o Barroso \u00e9 um dos piores e mais perigoso dos Ministros do STF, Faudaram as elei\u00e7\u00f5es\nE em 2022 n\u00e3o ir\u00e3o deixar Bolsonaro vencer . twitter.com/opropriofaka/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "opropriofaka",
    "content_of_rt": "Subam a tag \n\n#ApuracaoSecreta\u00c9Fraude",
    "rt_id": 1328119546180489216
  },
  {
    "Id": 1328123666446553088,
    "Label": "GBDine",
    "link": "https://twitter.com/GBDine",
    "followers": 62,
    "content": "@d3ploysz BOULOS 51!",
    "mentioned_users": "d3ploysz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123663275749377,
    "Label": "ThiagoFerrarid1",
    "link": "https://twitter.com/ThiagoFerrarid1",
    "followers": 140,
    "content": "@MauMeirelles Qual seu ponto, Boulos?",
    "mentioned_users": "MauMeirelles",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123655109439490,
    "Label": "CnthiaVieira1",
    "link": "https://twitter.com/CnthiaVieira1",
    "followers": 106,
    "content": "S\u00e3o Paulo vai ter um segundo turno do caralhoooo. Que campanha linda essa de Boulos e Erudina!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123648000090112,
    "Label": "nesimachado",
    "link": "https://twitter.com/nesimachado",
    "followers": 11756,
    "content": "@FascistinhaB @CCambara2 @TullipaEvans @LucasBoniEguchi Moro perto do Sapopemba. As pesquisas j\u00e1 mostravam que o Tatto, e n\u00e3o o Boulos, era o conhecido nas periferias. O inverso acontecia exatamente na Vila Madalena e Pinheiros. N\u00e3o te informaram? \ud83d\ude09",
    "mentioned_users": "FascistinhaB CCambara2 TullipaEvans LucasBoniEguchi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123643721887745,
    "Label": "Felipe43023358",
    "link": "https://twitter.com/Felipe43023358",
    "followers": 1,
    "content": "@_JulianaMazola Ambos s\u00e3o dois lados da mesma moeda. Nenhum dos dois deveria sequer ser considerados candidatos. Ambos com campanhas milhon\u00e1rias pagas com dinheiro p\u00fablico. Bruno com mais de 11 mi e Boulos com mais de 2,7 mi. Daria para comprar mais de 40 mil cestas b\u00e1sicas com esse valor.",
    "mentioned_users": "_JulianaMazola",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123643008847873,
    "Label": "davikkjjj",
    "link": "https://twitter.com/davikkjjj",
    "followers": 467,
    "content": "eu sou judeu e t\u00f4 torcendo pro boulos, um antissemita apoiador de hiltler declarado, eu quero eh que se foda o mundo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123641498918912,
    "Label": "phiromanzini",
    "link": "https://twitter.com/phiromanzini",
    "followers": 35,
    "content": "@AnaCandocha @elenalandau Com toda certeza, o discurso do lula est\u00e1 muito desgastado em s\u00e3o paulo, independente de certo ou errado. Al\u00e9 disso, quem decidir\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o os eleitores do Fran\u00e7a, se acompanhar\u00e3o Boulos ou Covas.",
    "mentioned_users": "AnaCandocha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123640400011265,
    "Label": "VoltaLula13",
    "link": "https://twitter.com/VoltaLula13",
    "followers": 496,
    "content": "@MFTAKYON Se o Kanye tivesse concorrendo ele teria meu voto, mas j\u00e1 que o Boulos eu vou pra Paris mesmo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123636834848770,
    "Label": "MichelC99448697",
    "link": "https://twitter.com/MichelC99448697",
    "followers": 2069,
    "content": "Quer dizer que as paralisa\u00e7\u00f5es em S\u00c3O PAULO em favor de Bolsonaro na pandemia era tudo para COVAS? OU BOULOS?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123634750267393,
    "Label": "alexiarsilva1",
    "link": "https://twitter.com/alexiarsilva1",
    "followers": 193,
    "content": "@KamillyDuarte15 At\u00e9 ent\u00e3o Boulos t\u00e1 2\u00b0, n\u00e3o tenho certeza",
    "mentioned_users": "KamillyDuarte15",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123628030988288,
    "Label": "rafaelbh",
    "link": "https://twitter.com/rafaelbh",
    "followers": 284,
    "content": "Como algu\u00e9m vota em um terrorista como o Boulos?\nO povo de SP merece se ferrar mesmo!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123619927609347,
    "Label": "Guilherme___RS",
    "link": "https://twitter.com/Guilherme___RS",
    "followers": 19,
    "content": "@CasagrandeEqi Tanto Boulos quanto Manuela em POA servem de alerta pra 2022. Se o governo n\u00e3o se mexer, volta a esquerdalha!",
    "mentioned_users": "CasagrandeEqi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123618447003649,
    "Label": "patriadobem",
    "link": "https://twitter.com/patriadobem",
    "followers": 189,
    "content": "Pois agora estou torcendo pra Boulos e Manuela....\nQuero que SP e RS se fodam bando de idiotas, eles querem pagar pra ver....\nEnt\u00e3o que se fodam....\nIdiotas!!!!!!!!!\n#Eleicoes2020 #prefeituraSP #prefeiturasRS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123617255813127,
    "Label": "brunnosarttori",
    "link": "https://twitter.com/brunnosarttori",
    "followers": 196744,
    "content": "Bolsonaro vendo Boulos ir pro segundo turno e o candidato dele n\u00e3o: https://t.co/MYSzGTYKz7",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123612100956160,
    "Label": "VandergleyCosta",
    "link": "https://twitter.com/VandergleyCosta",
    "followers": 140,
    "content": "@BoniCoverRei Proponho aos irm\u00e3os paulistas, que o segundo turno for Boulos e Covas, que seja boicotado o segundo turno.",
    "mentioned_users": "BoniCoverRei",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123611866038273,
    "Label": "LidGSan",
    "link": "https://twitter.com/LidGSan",
    "followers": 152,
    "content": "@FrizzoKimus @Rconstantino \u00c9 que diante do resto. Segundo turno entre Paes e Crivella \u00e9 melhor que boulos e covas",
    "mentioned_users": "FrizzoKimus Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123610804969472,
    "Label": "monteiropablo02",
    "link": "https://twitter.com/monteiropablo02",
    "followers": 666,
    "content": "Lula- Presidente \nBoulos- Vice \n\nVamos na f\u00e9 twitter.com/MeChamoMarco/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MeChamoMarco",
    "content_of_rt": "2022 \u00e9:\n\nBoulos - Presidente\nLuiz In\u00e1cio - Vice-Presidente",
    "rt_id": 1328101160276942850
  },
  {
    "Id": 1328123608657432577,
    "Label": "Bruno_Nobre",
    "link": "https://twitter.com/Bruno_Nobre",
    "followers": 2007,
    "content": "@SamuelSilvaFB J\u00e1 vou fazer a minha parte: Parab\u00e9ns, Boulos, pela derrota expressiva no segundo turno!",
    "mentioned_users": "SamuelSilvaFB",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123605469847554,
    "Label": "simaosa22",
    "link": "https://twitter.com/simaosa22",
    "followers": 935,
    "content": "Lista de candidatos do top 4 a perfeito de S\u00e3o Paulo que preferia por ordem\n\n1 Artur do Val\n2 russoumano\n3 Bruno covas\n4 Guilherme boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123603171373057,
    "Label": "adiospablo",
    "link": "https://twitter.com/adiospablo",
    "followers": 1557,
    "content": "BOULOS SEGUNDO TURNO, PUTA QUE PARIU",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123591154692100,
    "Label": "Patropi7",
    "link": "https://twitter.com/Patropi7",
    "followers": 7,
    "content": "@jairbolsonaro Vc acabou com o pa\u00eds assim como a Dilma. O povo est\u00e1 fazendo com vc o mesmo que fez com a Dilma, mas vc ainda tem tempo. MUDE SEU CARATER, AJUDE TEU POVO E ENTREGUE TEU FILHO A JUSTI\u00c7A OU TEREMOS UM BOULOS PRESIDENTE EM 22!!!!",
    "mentioned_users": "jairbolsonaro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123589162381312,
    "Label": "oah_17",
    "link": "https://twitter.com/oah_17",
    "followers": 12,
    "content": "@Alliatti Mais dif\u00edcil?? Era muito, mas muito mais dif\u00edcil o Boulos ir pro 2 turno que o Freixo",
    "mentioned_users": "Alliatti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123588692602886,
    "Label": "immaktus",
    "link": "https://twitter.com/immaktus",
    "followers": 263,
    "content": "@thsouzareis n\u00e3o tinha idade pra votar, mas eu ja falava que votaria no boulos",
    "mentioned_users": "thsouzareis",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123584963862528,
    "Label": "GRVSTNAYA",
    "link": "https://twitter.com/GRVSTNAYA",
    "followers": 65,
    "content": "eu de manh\u00e3 falando que o Boulos tinha isolado o segundo lugar e ia pro segundo turno meu pai HAAHAHAVC ACREDITA NA FOLHA?,agora esta trancado no quarto dele",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123584678596611,
    "Label": "CatarinaMarcato",
    "link": "https://twitter.com/CatarinaMarcato",
    "followers": 277,
    "content": "Minha fam\u00edlia ta chocadissima que ta covas x boulos e eu to aqui no meu canto assim \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83e\udd13",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123584154398720,
    "Label": "DINAHMRIB1",
    "link": "https://twitter.com/DINAHMRIB1",
    "followers": 3447,
    "content": "@Leandro47539229 @SF_Moro Vc fala do Boulos?",
    "mentioned_users": "Leandro47539229 SF_Moro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123583655260161,
    "Label": "cfcoldplay",
    "link": "https://twitter.com/cfcoldplay",
    "followers": 1295,
    "content": "boulos \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83e\udd7a\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\ude0d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123580148801537,
    "Label": "Konorin9",
    "link": "https://twitter.com/Konorin9",
    "followers": 263,
    "content": "boulos por favor \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f eu n\u00e3o tenho expectativas pra mais nada envolvendo pol\u00edtica mas eu realmente t\u00f4 torcendo por ele",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123579825786881,
    "Label": "cassarojr",
    "link": "https://twitter.com/cassarojr",
    "followers": 21,
    "content": "@raquelrolnik Ainda mais esquisito levando em conta a vota\u00e7\u00e3o expressiva do Boulos que a pesquisa de boca de urna projeta.",
    "mentioned_users": "raquelrolnik",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123578701783042,
    "Label": "Ancap_Sem_Sono",
    "link": "https://twitter.com/Ancap_Sem_Sono",
    "followers": 33,
    "content": "T\u00e1 maluco, sou carioca e sem d\u00favida alguma Boulos \u00e9 100x pior que Eduardo Paes. Jamais votaria em algum dos dois mas Vish... Boulos \u00e9 tipo Dilma, ningu\u00e9m se compara twitter.com/RickyAntiComun\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "RickyAntiComuna",
    "content_of_rt": "@Rconstantino Eduardo Paes \u00e9 o equivalente do Boulos no Rio de Janeiro!!\n\nta \u00e9 todo mundo lascado.",
    "rt_id": 1328115255612944387
  },
  {
    "Id": 1328123576784973825,
    "Label": "Andreanovaera",
    "link": "https://twitter.com/Andreanovaera",
    "followers": 1258,
    "content": "@kimpaim Os paulistano preferiram esperar o CAMINHAO DO COVAS BOULOS BIDEN chegar dos EUA! VAI VENDO ....\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude14\ud83d\ude14",
    "mentioned_users": "kimpaim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123575207911431,
    "Label": "eujairoalmeida",
    "link": "https://twitter.com/eujairoalmeida",
    "followers": 632,
    "content": "@conservadoratha Pior que por pior que seja o advers\u00e1rio, \u00e9 dif\u00edcil olhar pro Boulos e cogitar votar nele... Eu sei l\u00e1 o que colocaram na \u00e1gua dos paulistanos essa semana pra colocar esse homem no segundo turno.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123570321575936,
    "Label": "neifonseca",
    "link": "https://twitter.com/neifonseca",
    "followers": 294,
    "content": "Sipreparem pro dialogo real real real pq vao transformar Boulos na personifica\u00e7\u00e3o do dem\u00f4nio filho do Lula usupardor de apartamento de 3 quartos de 35m e Covas no alecrim dourado que dormiu na prefeitura. Ah, e sem debate na tv.  #BoulosErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123567620370432,
    "Label": "Bl4ckJ0y",
    "link": "https://twitter.com/Bl4ckJ0y",
    "followers": 97,
    "content": "Como disse o Cau\u00ea Moura: Minha vontade era me mudar pra SP s\u00f3 pra votar no Boulos twitter.com/marcobellojr/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "marcobellojr",
    "content_of_rt": "S\u00f3 por esse v\u00eddeo j\u00e1 vale \u00e0 pena votar no Boulos 50 https://t.co/mhgLqAc3fC",
    "rt_id": 1328085834151698434
  },
  {
    "Id": 1328123565485428741,
    "Label": "tricolor0003",
    "link": "https://twitter.com/tricolor0003",
    "followers": 1070,
    "content": "@marcobellojr Vamos l\u00e1.\n1) n\u00e3o temos outra op\u00e7\u00e3o a n\u00e3o ser votar no Covas no 2 turno se ele enfrentar o Boulos.\n2) D\u00f3ria n\u00e3o ganha em 2022. Quem ganha \u00e9 o Bolsonaro.\n3) Existe uma chance grande do Covas n\u00e3o terminar o mandato. Infelizmente O Tumor dele \u00e9 mto grave. \nResumindo: vc errou tudo.",
    "mentioned_users": "marcobellojr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123557222748160,
    "Label": "tacatacatacata_",
    "link": "https://twitter.com/tacatacatacata_",
    "followers": 55,
    "content": "@Max89341971 O covas ta na frente com 30%, e o boulos com 20%. Eu n odeio nenhum ent ora mim ta ok esse segundo turno.",
    "mentioned_users": "Max89341971",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123552537710595,
    "Label": "Pri_1975",
    "link": "https://twitter.com/Pri_1975",
    "followers": 400,
    "content": "@claudioedantas Como assim?\nBoulos nem segundo.... https://t.co/sIqHpSow9h",
    "mentioned_users": "claudioedantas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123551065513989,
    "Label": "gabizette",
    "link": "https://twitter.com/gabizette",
    "followers": 59,
    "content": "Boulos Universo! twitter.com/itfalida/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "itfalida",
    "content_of_rt": "Meu deus esses dois sabem o caminho pro coracao do jovem millennial AMANHA VOTEM 50 PORRA https://t.co/mC8YvodSqU",
    "rt_id": 1327816185610690560
  },
  {
    "Id": 1328123545977810950,
    "Label": "VilmaThomasCos1",
    "link": "https://twitter.com/VilmaThomasCos1",
    "followers": 6208,
    "content": "@PATRlOTAS Russomano com quem?? MERCY!!!  2 miser\u00e1veis no segundo turno o boulos e o coveiro......",
    "mentioned_users": "PATRlOTAS",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123544753086465,
    "Label": "luli_andrade",
    "link": "https://twitter.com/luli_andrade",
    "followers": 308,
    "content": "@diegoescosteguy O Boulos foi melhor do que eu esperava . Infelizmente.",
    "mentioned_users": "diegoescosteguy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123543431897093,
    "Label": "MTrindade007",
    "link": "https://twitter.com/MTrindade007",
    "followers": 270,
    "content": "@draselinacrf Se eu fosse de sp meu voto seria mam\u00e3e falei 51. Se for Boulos e covas pro segundo turno votem no covas q \u00e9 menos pior",
    "mentioned_users": "draselinacrf",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123542433574914,
    "Label": "IsraelVH12",
    "link": "https://twitter.com/IsraelVH12",
    "followers": 10538,
    "content": "S\u00e3o Paulo : #ForaDoria .............. elei\u00e7\u00f5es 2020 : Boulos e covas no segundo turno...!!!\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd21",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123540768481282,
    "Label": "HAKKUTEKOY",
    "link": "https://twitter.com/HAKKUTEKOY",
    "followers": 167,
    "content": "@hyuugalanna Mano, o Boulos t\u00e1 em 2 lugar, votar no mam\u00e3e mamei me parece pass\u00edvel de tratamento pelo menos. J\u00e1 qm vota no Bolos, tem q interna, da n\u00e3o.",
    "mentioned_users": "hyuugalanna",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123535848517640,
    "Label": "doisLsE",
    "link": "https://twitter.com/doisLsE",
    "followers": 734,
    "content": "espero q boulos v\u00e1 ao segundo turno e se n\u00e3o ganhar eu vou ficar mais feliz ainda pq \u00e9 boulos 2022",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123535118757888,
    "Label": "chaatblanc",
    "link": "https://twitter.com/chaatblanc",
    "followers": 167,
    "content": "old q queimaram as urnas pro boulos n ganhar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123521470525441,
    "Label": "Pesadeluh",
    "link": "https://twitter.com/Pesadeluh",
    "followers": 463,
    "content": "@bluhm_breno @sinistramemes @soufadosfrs Pior que n\u00e3o \u00e9 o Ciro que se relata o meme, e sim os ciristas e pdtistas que passaram essa semana difamando o nome do Guilherme Boulos e exigindo um \"voto \u00fatil\", o que n\u00e3o faz sentido algum j\u00e1 que boulos est\u00e1 crescendo muito a cada dia, e a prova t\u00e1 na boca de urna",
    "mentioned_users": "bluhm_breno sinistramemes soufadosfrs",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123519838904325,
    "Label": "watermelonvivis",
    "link": "https://twitter.com/watermelonvivis",
    "followers": 136,
    "content": "antes ele que BOULOS! \nimagina ficar em casa todo esse tempo pra vc sair e fazer essa merda &gt;&gt;votarnoboulos twitter.com/lilvinicinho/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "lilvinicinho",
    "content_of_rt": "ficar 9 meses de quarentena em casa pra sair e votar no MAMAE FALEI",
    "rt_id": 1327981239719047168
  },
  {
    "Id": 1328123513782329344,
    "Label": "Freitasweb",
    "link": "https://twitter.com/Freitasweb",
    "followers": 88,
    "content": "@carolclinhares Acho que a @chevroletbrasil deveria lan\u00e7ar um Celta em homenagem se ele ganhar.\nCelta gera\u00e7\u00e3o Boulos.",
    "mentioned_users": "carolclinhares chevroletbrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123510611390466,
    "Label": "PoesiaMobral",
    "link": "https://twitter.com/PoesiaMobral",
    "followers": 288,
    "content": "Renata Lo Prete insinuando que Lula quis surfar na popularidade do Boulos.. tsc \ud83e\udd26.. Pra bater no PT esse povo solta qualquer abobrinha, n\u00e9..",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123509080535046,
    "Label": "_alinegranger",
    "link": "https://twitter.com/_alinegranger",
    "followers": 401,
    "content": "Queremos p\u00e3es e boulos. twitter.com/gcomentarios/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "gcomentarios",
    "content_of_rt": "Abaixo o regime! Boulos \u00e9 o l\u00edder das massas",
    "rt_id": 1328123086827368450
  },
  {
    "Id": 1328123508451405826,
    "Label": "jaoduceu",
    "link": "https://twitter.com/jaoduceu",
    "followers": 300,
    "content": "Se o Boulos perder aqui eu j\u00e1 come\u00e7o a campanha pra ele ser presidente twitter.com/jennyprioli/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jennyprioli",
    "content_of_rt": "BOULOS, VC \u00c9 O \u00daLTIMO RAIO DE LUZ NO C\u00c9U CINZENTO DESSE PA\u00cdS EM PLENO ARMAGEDON https://t.co/SBvwOSNYtt",
    "rt_id": 1328092600994295816
  },
  {
    "Id": 1328123507948052483,
    "Label": "DezordiTrapala",
    "link": "https://twitter.com/DezordiTrapala",
    "followers": 459,
    "content": "Celso Russomano: \"e a\u00ed galera, hoje \u00e9 dia de cortar o bolo da vit\u00f3ria kkk\"\neleitores: \"votar no boulos?\" \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nrussomano: \"cortar o bolo\" \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/eTxSmtWygD",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123505775419392,
    "Label": "gaita_munoz",
    "link": "https://twitter.com/gaita_munoz",
    "followers": 34,
    "content": "Provavelmente 2\u00ba turno ser\u00e1: Ou voc\u00ea encara os Boulos, ou vai pras Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123500171849728,
    "Label": "videojornalista",
    "link": "https://twitter.com/videojornalista",
    "followers": 776,
    "content": "@ricardo_fla_s2 @DinoNeto7 @AllanBidadoRego Vai tomar caf\u00e9? Olha que tem um Boulos fresquinho que acabou de sair do forno pra chegar ao segundo turno! \u00d3tima semana, o Twitter e a vida s\u00e3o maiores que isso aqui! Bom caf\u00e9!",
    "mentioned_users": "ricardo_fla_s2 DinoNeto7",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123496526991365,
    "Label": "Ntoallos",
    "link": "https://twitter.com/Ntoallos",
    "followers": 58,
    "content": "Boulos, obv. twitter.com/VEJA/status/13\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "VEJA",
    "content_of_rt": "Entre Covas e Boulos no segundo turno, Arthur do Val n\u00e3o escolhe nenhum https://t.co/gPvpMQXJfz https://t.co/fZgqaWNu4f",
    "rt_id": 1328072680743047168
  },
  {
    "Id": 1328123495990091780,
    "Label": "blxckgirls",
    "link": "https://twitter.com/blxckgirls",
    "followers": 17646,
    "content": "Boulos vai ir pro segundo turno pq representa as pautas da esquerda, \u00e9 uma figura de lideran\u00e7a relativamente nova e soube reconhecer quais foram os maiores erros at\u00e9 agora e agir neles. A campanha dele foi maravilhosa e o resultado t\u00e1 a\u00ed. Que sirva de exemplo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123494324953088,
    "Label": "gisellesms",
    "link": "https://twitter.com/gisellesms",
    "followers": 1275,
    "content": "N\u00e3o estou em S\u00e3o Paulo, mas hoje \u00e9 dia de Boulos \ud83d\ude01\ud83d\udc9c https://t.co/qrBHoy76Cm",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123485986623489,
    "Label": "majumedinap",
    "link": "https://twitter.com/majumedinap",
    "followers": 182,
    "content": "@joaoovitor Os fatos. J\u00e1 viu o Boulos na CNN?",
    "mentioned_users": "joaoovitor",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123485219139584,
    "Label": "barretonessa",
    "link": "https://twitter.com/barretonessa",
    "followers": 4112,
    "content": "T\u00f4 torcendo pra amanh\u00e3 aparecer a foto do Boulos com o Tatto, o Orlando e o Lula todos juntos e sorrindo.\n\nDesmaios e gritaria na GloboNews.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123481666580481,
    "Label": "deeboraperes",
    "link": "https://twitter.com/deeboraperes",
    "followers": 778,
    "content": "S\u00f3 terei esperan\u00e7as se der boulos em SP no segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123481066795011,
    "Label": "VitorAn01592333",
    "link": "https://twitter.com/VitorAn01592333",
    "followers": 4,
    "content": "@BrazilFight Russomano \u00e9 incapaz de governar S\u00e3o Paulo, Bruno Covas n\u00f3s todos j\u00e1 vimos o qu\u00e3o mula ele consegue ser... a ascens\u00e3o de Boulos \u00e9 culpa da pr\u00f3pria direita paulista",
    "mentioned_users": "BrazilFight",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123478663458817,
    "Label": "Fabionunesdrive",
    "link": "https://twitter.com/Fabionunesdrive",
    "followers": 14,
    "content": "@lacombeopressor Ver o Boulos em 2\u00b0 lugar em S\u00e3o Paulo \u00e9 o mesmo que ver o fim do mundo no meio do T\u00fanel!\nOs Paulistas est\u00e3o loucos para ver a Ideologia de G\u00eanero nas escolas.\nQuem sabe suas casas invadidas!!!",
    "mentioned_users": "lacombeopressor",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123478466301956,
    "Label": "kittenslaurn",
    "link": "https://twitter.com/kittenslaurn",
    "followers": 1532,
    "content": "fiquei 13hrs dentro daquela escola vendo pessoas desperdi\u00e7arem os votos e votando em qualquer candidato que eles achavam na rua....... com\u00e9 eh ruim meu deus mas no segundo turno tamo ai pra ficar o jogo em sp com boulos t\u00e3o deixando a gente sonhar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123475928748036,
    "Label": "ragallo1963",
    "link": "https://twitter.com/ragallo1963",
    "followers": 225,
    "content": "@DeHackar @albertocalmeida pt deixou de ser esquerda: agora eh a vez do psol. liga pro boulos e pede desculpa por n\u00e3o terem apoiado no primeiro turno!",
    "mentioned_users": "DeHackar albertocalmeida",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123475039571969,
    "Label": "JP_Bussular",
    "link": "https://twitter.com/JP_Bussular",
    "followers": 189,
    "content": "@Talesrabello Mlk se o boulos ganhar eu vou ficar de luto por 1 ano",
    "mentioned_users": "Talesrabello",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123472560709637,
    "Label": "marycagnin",
    "link": "https://twitter.com/marycagnin",
    "followers": 4926,
    "content": "confesso que h\u00e1 uns meses atr\u00e1s eu tava meio c\u00e9tica qto ao boulos no segundo turno, mas vendo essa guinada acontecer bem no fim de um 2020 desgraceiro me d\u00e1 um pouco de esperan\u00e7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123458430119937,
    "Label": "perimetralborba",
    "link": "https://twitter.com/perimetralborba",
    "followers": 111,
    "content": "eu sou contra voto \u00fatil mas tamb\u00e9m sou contra gente que acha que a ida pro segundo \u00e9 natural pra esquerda agora por causa do Boulos e da Manu.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123456400068608,
    "Label": "MrMaroneis",
    "link": "https://twitter.com/MrMaroneis",
    "followers": 298,
    "content": "@LILKIRA777 @carinasemK Eu sou team Boulos, mas t\u00f4 sendo sincero KKKKK",
    "mentioned_users": "LILKIRA777 carinasemK",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123455615758338,
    "Label": "leomelosep",
    "link": "https://twitter.com/leomelosep",
    "followers": 281,
    "content": "Boulos kkkkkkk\n\nQue fase",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123452105121792,
    "Label": "luck_costaa",
    "link": "https://twitter.com/luck_costaa",
    "followers": 222,
    "content": "MDS BOULOS NO SEGUNDO TURNO EST\u00c1 SE TORNANDO CADA VEZ MAIS POSS\u00cdVEL! OH GL\u00d3RIA!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123450758664192,
    "Label": "bolsoshelby",
    "link": "https://twitter.com/bolsoshelby",
    "followers": 1787,
    "content": "A quantidade de votos totais em S\u00e3o Paulo n\u00e3o \u00e9 nada por enquanto, mas j\u00e1 divulgam Boulos no 2\u00b0 turno. Fala se n\u00e3o tem cara de fraude. Pesquisa furada. Soltam resultado de poucas urnas pra depois mandar o \"resultado\", quando nos acostumarmos com a ideia. https://t.co/YLxsHWOvyj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123446732189698,
    "Label": "Lorenavicope",
    "link": "https://twitter.com/Lorenavicope",
    "followers": 235,
    "content": "eh triste ter pai que gosta do mam\u00e3e falei, n estava falando nada d+ e ele falou que Boulos eh um filha da puta e bl\u00e1 bl\u00e1bl\u00e1 que pega casa dos outros, fake news eh foda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123446186958848,
    "Label": "MitoVanessa",
    "link": "https://twitter.com/MitoVanessa",
    "followers": 2660,
    "content": "@smourajr @Furlan_Maiara38 Vc acha que isso ainda pode mudar?? E o Russomano virar e ir pro segundo turno no lugar do Boulos??",
    "mentioned_users": "smourajr Furlan_Maiara38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123444790169601,
    "Label": "Marcelo48900240",
    "link": "https://twitter.com/Marcelo48900240",
    "followers": 13,
    "content": "Equipe de Joe Biden est\u00e1 contando votos em SP , isso justifica Boulos e seus quase 5mil votos \ud83d\uddf3 hahaha \ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123442839818240,
    "Label": "ivnagram",
    "link": "https://twitter.com/ivnagram",
    "followers": 66,
    "content": "B de Biden, B de Boulos. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123441241862146,
    "Label": "bcastro_denise",
    "link": "https://twitter.com/bcastro_denise",
    "followers": 1315,
    "content": "@40Franci Realmente \u00e9 inacredit\u00e1vel, mas S\u00e3o Paulo tamb\u00e9m est\u00e1 satisfeito com o PSOL na  figura do Boulos.",
    "mentioned_users": "40Franci",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123437651517440,
    "Label": "PedroMax27",
    "link": "https://twitter.com/PedroMax27",
    "followers": 70,
    "content": "Povo do rio, arranjem um jeito de votar no Boulos no segundo turno twitter.com/euclarice/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "euclarice",
    "content_of_rt": "gente se der Boulos eu abdico do biscoito pela bolacha",
    "rt_id": 1328096225401430020
  },
  {
    "Id": 1328123437068529664,
    "Label": "vitugoo",
    "link": "https://twitter.com/vitugoo",
    "followers": 97,
    "content": "Boulos pau a pau com Bruno Covas em SP, e Manuela D'\u00e1villa pau a pau com Sebati\u00e3o Melo (MDB) em Porto Alegre. Esquerda extremamente organizada e articulada mostrando o que a direita n\u00e3o faz: concentrar os votos em um candidato s\u00f3!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123434719703045,
    "Label": "Pedrofnovais",
    "link": "https://twitter.com/Pedrofnovais",
    "followers": 67,
    "content": "Manuela e Boulos em segundo, o Brasil \u00e9 uma piada sem fim.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123431246848000,
    "Label": "l_thelamb",
    "link": "https://twitter.com/l_thelamb",
    "followers": 1715,
    "content": "@Whatsername_92 A situa\u00e7\u00e3o do rio \u00e9 tristeeeeeeeee se SP levar o Boulos pro segundo turno vai poder se gabar por ser 0,1% menos lixo q o Rio",
    "mentioned_users": "Whatsername_92",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123429095170048,
    "Label": "acnnayb",
    "link": "https://twitter.com/acnnayb",
    "followers": 698,
    "content": "se boulos ganhar em sp eu mando nudes pra quem pedir na dm pode anotar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123421516066816,
    "Label": "blackstxrr",
    "link": "https://twitter.com/blackstxrr",
    "followers": 419,
    "content": "Comk \u00e9 clima de elei\u00e7\u00f5es, queria soltar isso:\nquem exatamente vai fazer oposi\u00e7\u00e3o ao Bolsonaro em 2022?\nO Haddad tem uma rejei\u00e7\u00e3o gigante (tal qual o PT)\nBoulos n\u00e3o tem p\u00fablico pra isso\nDuvido que o Lula tenha \u00e2nimo pra se candidatar\nO Doria \u00e9 odiado por esquerda e direita",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123421302124549,
    "Label": "BhrunoRodrigue1",
    "link": "https://twitter.com/BhrunoRodrigue1",
    "followers": 36,
    "content": "@BrazilFight \"Estrat\u00e9gia das tesouras\", Boulos apesar de ser do PSOL \u00e9 PT. Ou seja est\u00e1 tudo normal.",
    "mentioned_users": "BrazilFight",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123419263700992,
    "Label": "kairoushi",
    "link": "https://twitter.com/kairoushi",
    "followers": 107,
    "content": "Troco semi-nudes por votos no boulos:\n1 voto - semi sem rosto \n2 votos (vira voto)- nude artistico \n3/4 votos (vira voto) - 2 nudes de cu aberto \n+10 votos (vira voto) - 3 nudes em qualqer posi\u00e7\u00e3o e nome escrito \n\n(Todos os votos precisam de comprova\u00e7\u00e3o por foto)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123416390610946,
    "Label": "williandeveraux",
    "link": "https://twitter.com/williandeveraux",
    "followers": 166,
    "content": "#Eleicoes2020 Tem #boulos pra tu e tamb\u00e9m pro baile inteiro\n\nVem segundo turno que eu j\u00e1 t\u00f4 nervosa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123410317250563,
    "Label": "DExtreme0202",
    "link": "https://twitter.com/DExtreme0202",
    "followers": 168,
    "content": "COVAS E BOULOS NA FRENTE. PAULISTA TEM QUE SER ESTUDADO URGENTE https://t.co/N0oqllhn0s",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123408765374464,
    "Label": "DinizJaime1",
    "link": "https://twitter.com/DinizJaime1",
    "followers": 376,
    "content": "@Furlan_Maiara38 Muito estranho apura\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora de pouqu\u00edssimas urnas.\nBoulos x Covas no 2nd turno e para ferrar a mente de vcs.",
    "mentioned_users": "Furlan_Maiara38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123399529517057,
    "Label": "lucagebara",
    "link": "https://twitter.com/lucagebara",
    "followers": 3549,
    "content": "Boulos ainda vai ser presidente do Brasil.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123394102013952,
    "Label": "_Ramilol",
    "link": "https://twitter.com/_Ramilol",
    "followers": 10,
    "content": "@HaruJiggly Eu entendi \u201cfui na cozinha e tava l\u00e1 o boulos \u201c\nAi pensei, invadiu mais outra",
    "mentioned_users": "HaruJiggly",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123393556803584,
    "Label": "afetogl",
    "link": "https://twitter.com/afetogl",
    "followers": 2174,
    "content": "veeem boulos cinquenta",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123391832887296,
    "Label": "rodddeb",
    "link": "https://twitter.com/rodddeb",
    "followers": 128,
    "content": "@Larisq13 Eu j\u00e1 votei no Boulos uma vez n\u00e3o sei pra que mais votei \ud83d\ude0c",
    "mentioned_users": "Larisq13",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123391237353473,
    "Label": "porramarian",
    "link": "https://twitter.com/porramarian",
    "followers": 795,
    "content": "unica explica\u00e7\u00e3o pro silencio na apura\u00e7\u00e3o de s\u00e3o paulo \u00e9 a vitoria no primeiro turno da chapa guilherme boulos e luiza erundina",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123386296414208,
    "Label": "NNoilir1",
    "link": "https://twitter.com/NNoilir1",
    "followers": 1126,
    "content": "N\u00e3o votarei em Boulos muito menos no Mr. Covas e Covas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123383523971073,
    "Label": "jorlando_jr",
    "link": "https://twitter.com/jorlando_jr",
    "followers": 94,
    "content": "@relaxingmymind @Karpowsky @marilizpj Boulos \u00e9 do PSOL e de S\u00e3o Paulo. Aqui no Rio de Janeiro o neg\u00f3cio \u00e9 diferente. Falo por conhecimento de causa, de quem vive e milita nessa cidade desde moleque. Desde a \u00e9poca do Brizola o \u00fanico candidato a romper 15% aqui foi o Freixo pra prefeito (duas vezes) +",
    "mentioned_users": "relaxingmymind Karpowsky marilizpj",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123383020707840,
    "Label": "ares_leal",
    "link": "https://twitter.com/ares_leal",
    "followers": 20,
    "content": "@JazayMuhamed @guilhermecirne @felipeneto O problema n\u00e3o s\u00e3o as ideias ou a simplicidade no ser. Ela n\u00e3o passa seguran\u00e7a e foi muito fraca nos debates bem diferente do Boulos.",
    "mentioned_users": "JazayMuhamed guilhermecirne felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123379291992064,
    "Label": "lzddjean",
    "link": "https://twitter.com/lzddjean",
    "followers": 322,
    "content": "Eleger Boulos \u00e9 a prova viva que o brasileiro n\u00e3o aprendeu nada nos \u00faltimos anos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123378666913792,
    "Label": "ZSCH4FER",
    "link": "https://twitter.com/ZSCH4FER",
    "followers": 1768,
    "content": "Crivella Boulos #Eleicoes2020 Bel\u00e9m #VotoImpressoJa PSOL Barroso #askdirectioners #afazenda12 #CantaComigoTeen\n#AFazenda #followtrick #AFazenda12 #SDVGERAL \nhttps://t.co/XweCXeCLRZ",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123371905835010,
    "Label": "Flowerence_m",
    "link": "https://twitter.com/Flowerence_m",
    "followers": 131,
    "content": "Ace community estamos com\ud83e\udd1d Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123366952349697,
    "Label": "paulofregonesi",
    "link": "https://twitter.com/paulofregonesi",
    "followers": 3,
    "content": "@felipeneto Acho incr\u00edvel as pessoas falarem sobre o Boulos apoiar a invas\u00e3o de propriedade privada. MDS N\u00e3o sabem ler n\u00e3o \nT\u00e1 escrito na constitui\u00e7\u00e3o que propriedade que ser\u00e3o ocupadas s\u00e3o apenas as que est\u00e3o em estado de abandono.",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123366625177601,
    "Label": "oBrunoCassiano",
    "link": "https://twitter.com/oBrunoCassiano",
    "followers": 1069,
    "content": "A pessoa vota no Bolsonaro e em qualquer RATO que o Bolsonaro indica, e vem falar que quem vota no Boulos n\u00e3o sabe votar? Quem vota no Boulos, vota em algu\u00e9m que ao menos tem n\u00edvel intelectual pra debater.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123363479461889,
    "Label": "trustdrews",
    "link": "https://twitter.com/trustdrews",
    "followers": 5012,
    "content": "@oliviakeefs tava dando nas pesquisas q seria ele e boulos no segundo turno",
    "mentioned_users": "oliviakeefs",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123363420745729,
    "Label": "GiovannySPMinas",
    "link": "https://twitter.com/GiovannySPMinas",
    "followers": 6,
    "content": "@fernandoberna9 @priscilllando Cinco minutos do Boulos explicando da onde vai tirar o dinheiro e o Bruno est\u00e1 reeleito, relaxa.",
    "mentioned_users": "fernandoberna9 priscilllando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123361436856322,
    "Label": "liberta15054397",
    "link": "https://twitter.com/liberta15054397",
    "followers": 38,
    "content": "@DTaturanah @IvanValente Maioria dos eleitores do Boulos ganha mais que 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos . Se a periferia tiver sal\u00e1rio m\u00e9dio de 5 mil t\u00e1 bem demais kkkkk",
    "mentioned_users": "DTaturanah IvanValente",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123354008739840,
    "Label": "mimisfelix",
    "link": "https://twitter.com/mimisfelix",
    "followers": 200,
    "content": "@GeorgMarques @GuilhermeBoulos Voa Boulos!",
    "mentioned_users": "GeorgMarques GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123352196800513,
    "Label": "Dinda92099109",
    "link": "https://twitter.com/Dinda92099109",
    "followers": 942,
    "content": "@viniciussexto A maioria dos funcion\u00e1rios p\u00fablicos municipais v\u00e3o votar no boulos por causa da Erundina",
    "mentioned_users": "viniciussexto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123351982870528,
    "Label": "alnrchz",
    "link": "https://twitter.com/alnrchz",
    "followers": 656,
    "content": "Se o Edward e o Batman concordaram que o Boulos \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o twitter.com/rkxpattz/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "rkxpattz",
    "content_of_rt": "\"Sei que paulistanos v\u00e3o entender que Guilherme Boulos do PSOL \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o no dia de hoje, vote 50\" Robert Pattinson sobre Guilherme Boulos. https://t.co/aijMguHiVM",
    "rt_id": 1328001204803293184
  },
  {
    "Id": 1328123348304482306,
    "Label": "slmolena",
    "link": "https://twitter.com/slmolena",
    "followers": 5,
    "content": "@MazitaPND E ele sempre acusa a esquerda no canal dele tem um v\u00eddeo em que ele diz INVADIA IGUAL O Boulos ele \u00e9 de direita  esta nem ai para o pobre!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123345653673984,
    "Label": "sandroch7",
    "link": "https://twitter.com/sandroch7",
    "followers": 289,
    "content": "@1GABRlELinHeLL T\u00e1 de sacanagem, voto no PSDB por qual motivo?\n\nO que diferencia o Covas do Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123340523966465,
    "Label": "ctrnab",
    "link": "https://twitter.com/ctrnab",
    "followers": 480,
    "content": "Agora, real, Boulos no segundo turno, quero ver quem vai dar apoio e quem vai fingir que nada t\u00e1 acontecendo. Sim, t\u00f4 falando do PT e do PDT",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123340121366535,
    "Label": "PedroSgarbi_",
    "link": "https://twitter.com/PedroSgarbi_",
    "followers": 117,
    "content": "Medo do apoio do Lula mais atrapalhar o Boulos no prov\u00e1vel segundo turno do que ajudar, claro, vai garantir os votos em peso que eram do Tatto, mas os votos no Marcio Fran\u00e7a que provavelmente seriam divididos podem acabar fugindo em peso pro Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123339790016512,
    "Label": "lautcarrinhena",
    "link": "https://twitter.com/lautcarrinhena",
    "followers": 45,
    "content": "@TchedieK \u00e9 q o boulos ta assando, demora",
    "mentioned_users": "TchedieK",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123333389455360,
    "Label": "PauloMe25353677",
    "link": "https://twitter.com/PauloMe25353677",
    "followers": 1510,
    "content": "@HumbertoReisJr @Nevesag38 Se Boulos for para o 2\u00ba turno\nem SP, bolsonaristas tem que votar nele.\nRid\u00edculo, mas super estrat\u00e9gico!\nRetiraremos o poste do D\u00f3ria e entregaremos essa capital ao inferno Psolista comuna- socialista... \nAt\u00e9 2022 eles se arrepender\u00e3o amargamente.\n(Assim pensaria um Bolsoringa)",
    "mentioned_users": "HumbertoReisJr Nevesag38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123333053968387,
    "Label": "joearsenico",
    "link": "https://twitter.com/joearsenico",
    "followers": 514,
    "content": "Esse celtinha do Boulos. \ud83e\udd29\ud83e\udd29 twitter.com/carolclinhares\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "carolclinhares",
    "content_of_rt": "Guilherme Boulos (PSOL) indo embora com o famoso Celta ap\u00f3s votar pela manh\u00e3 na PUC https://t.co/RYjfQUZ8ww",
    "rt_id": 1328029688573333506
  },
  {
    "Id": 1328123327211315200,
    "Label": "mangaba_gabriel",
    "link": "https://twitter.com/mangaba_gabriel",
    "followers": 169,
    "content": "Boulos \u2764\ufe0f twitter.com/ricapancita/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ricapancita",
    "content_of_rt": "O Boulos tem duas vit\u00f3rias. \n\n1 - Se consolidou como lideran\u00e7a nacional e\n\n2 - fez uma parcela consider\u00e1vel da popula\u00e7\u00e3o m\u00e9dia repensar os conceitos sobre movimentos sociais e luta por moradia",
    "rt_id": 1328084584622329856
  },
  {
    "Id": 1328123326921908224,
    "Label": "MsLisaCarper",
    "link": "https://twitter.com/MsLisaCarper",
    "followers": 65,
    "content": "@Gugatest cara, geral q tava l\u00e1 era de esquerda. covas, boulos, marcio fran\u00e7a...",
    "mentioned_users": "Gugatest",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123326573781000,
    "Label": "bruuucp",
    "link": "https://twitter.com/bruuucp",
    "followers": 31,
    "content": "TPM n\u00edvel: chorando com a propagando eleitoral do Boulos (chorando muito)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123322144526340,
    "Label": "Paulo_Dantas_CA",
    "link": "https://twitter.com/Paulo_Dantas_CA",
    "followers": 391,
    "content": "@Flavio_Quintela \u00c9 s\u00e9rio q SP est\u00e1 comprando esse Boulos repaginado q agrada at\u00e9 as elites. Caracas a coisa t\u00e1 feia mesmo.",
    "mentioned_users": "Flavio_Quintela",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123321473511424,
    "Label": "_Be_Myself",
    "link": "https://twitter.com/_Be_Myself",
    "followers": 5523,
    "content": "SP recusa-se a contar votos com receio do Boulos, s\u00f3 pode",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123317988052992,
    "Label": "Rosanagcb",
    "link": "https://twitter.com/Rosanagcb",
    "followers": 169,
    "content": "Lula \u00e9 t\u00e3o mesquinho, t\u00e3o indecoroso. Virar as costas para o candidato do seu partido, Tatto/PT, para colar na crescente popularidade de Boulos, mostra o qu\u00e3o baixo ele ainda \u00e9 capaz de descer. Traidor! Mas \u00e9 bem feito para os que beijam o ch\u00e3o q Lula pisa. twitter.com/DCM_online/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DCM_online",
    "content_of_rt": "Decis\u00e3o de Tatto de n\u00e3o retirar candidatura e apoiar Boulos foi \u201csoberana dele\u201d, diz Lula https://t.co/5rIQ0n0gQR",
    "rt_id": 1327957107203772418
  },
  {
    "Id": 1328123317195304960,
    "Label": "musicogilvan",
    "link": "https://twitter.com/musicogilvan",
    "followers": 4349,
    "content": "@g_garc2 A maioria esmagadora de paulistas s\u00e3o pessoas que n\u00e3o tem acesso \u00e0 internet, e aquela parcela da pop. que tem s\u00e3o divididas em dois grupos, esquerda e direita. \nEnt\u00e3o soma-se os votos dos leigos+dos esquerdas = Boulos ou Covas",
    "mentioned_users": "g_garc2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123312933904385,
    "Label": "MorangoKatycat",
    "link": "https://twitter.com/MorangoKatycat",
    "followers": 188,
    "content": "Os cara adora um pau comendo, mas se \u00e9 o boulos queimando pneu pra defender pessoas forcadas a sair de suas casas em 5 dias sem nd...NOSSA O BOULOS MUITO RADICAL, QUEIMA PNEU, ah pra porra, mama aqui",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123312107610112,
    "Label": "MarcosD58721908",
    "link": "https://twitter.com/MarcosD58721908",
    "followers": 137,
    "content": "@GILBERT80885459 @Herval68461744 @Luiz_Astorga @allanldsantos Quando ocorrem passeatas e protestos da esquerda em SP , quantos v\u00e3o ??? N\u00e3o d\u00e1 1 quarteir\u00e3o cheio , se muito .\nNingu\u00e9m me far\u00e1 crer , nem o profeta @LRobertoBarroso ou seu pupilo @oatila , que Boulos tem todos estes votos . Tem PUTARIA nesta elei\u00e7\u00e3o .",
    "mentioned_users": "GILBERT80885459 Herval68461744 Luiz_Astorga allanldsantos LRobertoBarroso oatila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123308022390784,
    "Label": "NorivalFilho2",
    "link": "https://twitter.com/NorivalFilho2",
    "followers": 2,
    "content": "@DTaturanah @IvanValente \u201cA elite paulistana vai destro\u00e7ar ele\u201d \ud83d\ude02\nEm q mundo vc vive? N\u00e3o t\u00e1 sabendo q o eleitorado do Boulos \u00e9 da elite?\nAs pesquisas j\u00e1 mostraram isso",
    "mentioned_users": "DTaturanah IvanValente",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123305375698944,
    "Label": "ArkhamNic",
    "link": "https://twitter.com/ArkhamNic",
    "followers": 711,
    "content": "@be4tr1zn Atualizaram mo, tava vendo aqui na tv. Tu \u00e9 Boulos tbm n\u00e9??",
    "mentioned_users": "be4tr1zn",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123297696014336,
    "Label": "tfmoralles",
    "link": "https://twitter.com/tfmoralles",
    "followers": 1706,
    "content": "S\u00e3o Paulo deu um Boulos na apura\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123284072919046,
    "Label": "CristianoCalpes",
    "link": "https://twitter.com/CristianoCalpes",
    "followers": 330,
    "content": "@MarceloUchoa_ @jilmartatto @GuilhermeBoulos Sou petista e sempre votarei pra presidente nos candidatos do PT, mas somente pro Boulos n\u00f3s petistas abrimos essa excess\u00e3o!",
    "mentioned_users": "MarceloUchoa_ jilmartatto GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123283565387777,
    "Label": "aluapc_",
    "link": "https://twitter.com/aluapc_",
    "followers": 436,
    "content": "2020 e a galera ainda fazendo piada dizendo q boulos invade casa. \u00e9 por isso q bolsonaro ta eleito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123283452145664,
    "Label": "Monclarluiz",
    "link": "https://twitter.com/Monclarluiz",
    "followers": 524,
    "content": "Na Austr\u00e1lia Boulos j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123262690353153,
    "Label": "eufatimamara",
    "link": "https://twitter.com/eufatimamara",
    "followers": 1152,
    "content": "Boulos j\u00e1. twitter.com/subversiva/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "subversiva",
    "content_of_rt": "Sou contra gritar gol antes, mas eu j\u00e1 queimei a largada nas comemora\u00e7\u00f5es paulistanas.",
    "rt_id": 1328120298143674370
  },
  {
    "Id": 1328123257007075328,
    "Label": "lauuradantas",
    "link": "https://twitter.com/lauuradantas",
    "followers": 314,
    "content": "@nicolefrega @isacadurim caf\u00e9 com boulos https://t.co/4f3GnSC5SY",
    "mentioned_users": "nicolefrega isacadurim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123255912280064,
    "Label": "MacDowe93118979",
    "link": "https://twitter.com/MacDowe93118979",
    "followers": 6225,
    "content": "O canalha das bolas apertadas usando uma m\u00e1scara comunista, pa\u00eds pro qual ele trabalha... esfregando na cara dos brasileiros a bandidagem dele, e o povo votando em Boulos e Covas!!!\n#VoltaJesus",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123255346098177,
    "Label": "sextapassada",
    "link": "https://twitter.com/sextapassada",
    "followers": 101,
    "content": "@l03n27 Boulos por uma ruptura ou n\u00e3o",
    "mentioned_users": "l03n27",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123254112989191,
    "Label": "CpcKok",
    "link": "https://twitter.com/CpcKok",
    "followers": 11,
    "content": "@DAGC_Investidor @KIMPAIFFER Realmente suavisaram os esquerdas radicais e endemonizam os de direita. Os de centro que digo \u00e9 um Luciano Huck/Moro, um Alckmin, a\u00ed junta com o Maia, Centr\u00e3o... N\u00e3o um Boulos, Ciro e Lula.",
    "mentioned_users": "DAGC_Investidor KIMPAIFFER",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123251407646720,
    "Label": "AnselmoMantoani",
    "link": "https://twitter.com/AnselmoMantoani",
    "followers": 1371,
    "content": "@DouglasGarcia N\u00e3o me espanta se boulos virar... Urnas fraudadas sim...",
    "mentioned_users": "DouglasGarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123251239874568,
    "Label": "Almeida_Bruno84",
    "link": "https://twitter.com/Almeida_Bruno84",
    "followers": 12,
    "content": "@majorolimpio @BolsonaroSP Por causa de traidores como voc\u00ea a esquerda S\u00e3o Paulo est\u00e1 entre o Covas Lockdown e Boulos laranjeira.",
    "mentioned_users": "majorolimpio BolsonaroSP",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123249864142851,
    "Label": "giraldirenato",
    "link": "https://twitter.com/giraldirenato",
    "followers": 16028,
    "content": "O novo chefe do biografado fuj\u00e3o \u00e9 amigo, companheiro de viagem e principal cabo eleitoral do Boulos na elite jur\u00eddica paulistana; inclusive, rendeu o apelido para o Warde: \"o amigo rico\". twitter.com/SF_Moro/status\u2026 https://t.co/w51CtOyBls",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "SF_Moro",
    "content_of_rt": "O resultado das elei\u00e7\u00f5es municipais foi fragmentado,sem um claro vencedor nacional,o que sinaliza a preval\u00eancia do interesse local.H\u00e1 alguns resultados interessantes,os candidatos apoiados pela Presid\u00eancia fracassaram e o Psol tornou-se o partido de esquerda mais relevante.",
    "rt_id": 1328120635990667264
  },
  {
    "Id": 1328123246449991680,
    "Label": "Fabiopf08Fabio",
    "link": "https://twitter.com/Fabiopf08Fabio",
    "followers": 14434,
    "content": "Boulos tem 25% de votos e vai ao 2\u00ba turno em S\u00e3o Paulo, indica boca de urna Ibope brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123230641647616,
    "Label": "pablocmd",
    "link": "https://twitter.com/pablocmd",
    "followers": 1115,
    "content": "N\u00e3o v\u00e3o apoiar o Boulos por vaidade? Tenho cr\u00edticas ao PSOL mas a hora \u00e9 essa PDT e @cirogomes",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123228632576001,
    "Label": "marianaschenke3",
    "link": "https://twitter.com/marianaschenke3",
    "followers": 1393,
    "content": "imaginem o surto do mam\u00e3e falei vendo o boulos com 17% a mais que ele",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123225742729223,
    "Label": "Necisq",
    "link": "https://twitter.com/Necisq",
    "followers": 16,
    "content": "Sp ficou entre boulos e o bruno covas, sinceramente o paulista ta na merda de mais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123225738530816,
    "Label": "ElGaMa84",
    "link": "https://twitter.com/ElGaMa84",
    "followers": 17,
    "content": "@gcomentarios Ele \u00e9 o Boulos e a cereja",
    "mentioned_users": "gcomentarios",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123223544893440,
    "Label": "iisabelly__",
    "link": "https://twitter.com/iisabelly__",
    "followers": 82,
    "content": "e o boulos??? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d twitter.com/louieponto/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "louieponto",
    "content_of_rt": "O QUE T\u00c1 ACONTECENDO AQUI https://t.co/22fLVrjbW5",
    "rt_id": 1328067329985572866
  },
  {
    "Id": 1328123221938409472,
    "Label": "PaulinhoJunioor",
    "link": "https://twitter.com/PaulinhoJunioor",
    "followers": 1790,
    "content": "@SamuelSilvaFB Com a sua arrog\u00e2ncia eu n\u00e3o culpo se o Ciro simplesmente n\u00e3o der apoio. Voc\u00eas s\u00e3o canalhas da pior esp\u00e9cie. Conte com meu voto nulo no segundo turno. N\u00e3o pelo Boulos mas por canalhas como voc\u00ea.",
    "mentioned_users": "SamuelSilvaFB",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123215131119617,
    "Label": "Guribelima1406",
    "link": "https://twitter.com/Guribelima1406",
    "followers": 390,
    "content": "Sinto saudades do En\u00e9as. As vezes sinto como se nunca mais fosse aparecer algum g\u00eanio t\u00e3o grande quanto ele. E hoje estamos a\u00ed, Boulos indo pro segundo turno o Bruno Covas\nO Brasileiro n\u00e3o aprende",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123213734350852,
    "Label": "JacqueMariano",
    "link": "https://twitter.com/JacqueMariano",
    "followers": 200,
    "content": "@dimacgarcia Diego, Boulos com 20% dos votos em S\u00e3o Paulo n\u00e3o tem conex\u00e3o com a realidade, certo?!",
    "mentioned_users": "dimacgarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123212119601152,
    "Label": "Sergiorpsp",
    "link": "https://twitter.com/Sergiorpsp",
    "followers": 2540,
    "content": "Gostaria de saber qual \u00e9 a chance do Boulos est\u00e1 em segundo lugar? Vi algu\u00e9m dizendo que o Datena t\u00e1 comemorando pq o maior perdedor nessas elei\u00e7\u00f5es est\u00e1 sendo o Presidente. Manda o Datena SF! Oportunista de merda. Estava pedindo dinheiro na cara dura para o presidente da caixa.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123210093785090,
    "Label": "Nilton_CMorales",
    "link": "https://twitter.com/Nilton_CMorales",
    "followers": 1138,
    "content": "@carlosjordy Triste cen\u00e1rio, Boulos em SP, Manuela em POA, socialismo mostrando que pode virar realidade no Brasil.",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123208910909443,
    "Label": "PadroesQuebro",
    "link": "https://twitter.com/PadroesQuebro",
    "followers": 4,
    "content": "Boulos \u00e9 tipo aquele ditado que voc\u00ea sempre fala \u201c pior que t\u00e1 n\u00e3o fica \u201c. Mas fica, sempre fica",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123206507638784,
    "Label": "RogerioR1968",
    "link": "https://twitter.com/RogerioR1968",
    "followers": 8,
    "content": "@gugachacra Devem estar contando e recontando pq n\u00e3o acreditam no desempenho do Boulos.",
    "mentioned_users": "gugachacra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123202372067328,
    "Label": "PauloRo29282884",
    "link": "https://twitter.com/PauloRo29282884",
    "followers": 33,
    "content": "@marcobellojr Problema de quem vai votar no Boulos \u00e9 o Boulos",
    "mentioned_users": "marcobellojr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123199922597888,
    "Label": "PalmeirasIan",
    "link": "https://twitter.com/PalmeirasIan",
    "followers": 54,
    "content": "Paulista: nordestino n\u00e3o sabe votar\nPaulista votando: \nGuilherme Boulos \nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123193496924167,
    "Label": "gbriel044",
    "link": "https://twitter.com/gbriel044",
    "followers": 53,
    "content": "@anarc0comunista Acabei de ver, boulos ta em segundo, mano esse cara literalemnte pode fuder s\u00e3o paulo n\u00e3o ironicamente.",
    "mentioned_users": "anarc0comunista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123189436747779,
    "Label": "BRUNOKRV",
    "link": "https://twitter.com/BRUNOKRV",
    "followers": 20,
    "content": "@veraholtzirreal Mesma merda Sp colocando Boulos no segundo turno",
    "mentioned_users": "veraholtzirreal",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123188191047681,
    "Label": "JoaovkLn",
    "link": "https://twitter.com/JoaovkLn",
    "followers": 210,
    "content": "Parab\u00e9ns Paulistanos, voc\u00eas s\u00e3o o povo mais idiota do Brasil. Boulos e Covas indo pro segundo turno \u00e9 o fim dos tempos, de vez",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123183300546562,
    "Label": "babisardelli",
    "link": "https://twitter.com/babisardelli",
    "followers": 146,
    "content": "eu s\u00f3 queria ir dormir com a not\u00edcia da vit\u00f3ria do boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123182126141440,
    "Label": "jujubapatriota",
    "link": "https://twitter.com/jujubapatriota",
    "followers": 255,
    "content": "@Phsbrasil Voc\u00ea n\u00e3o fica indignado pq se Manuela ou Boulos taxar grandes fortunas vc n\u00e3o perde 1 centavo...",
    "mentioned_users": "Phsbrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123178372247555,
    "Label": "laputiorrenza",
    "link": "https://twitter.com/laputiorrenza",
    "followers": 379,
    "content": "Se a esquerda se inspirar na campanha do Boulos esse ano ela leva a presid\u00eancia em 2022",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123178036695040,
    "Label": "MauroCesarSeve1",
    "link": "https://twitter.com/MauroCesarSeve1",
    "followers": 39,
    "content": "@kimpaim Isto chama se fraude, sou Paulista e poucas pessoas repito pouqu\u00edssimas pessoas, votaram no Boulos, se isto acontece agora imagina em 2022, o que est\u00e1 por vir? Somos \"\"vacinados\" contra o v\u00edrus \"\"PSDB e psol e pt.\"\" O Paulista n\u00e3o quer ficar trancado.",
    "mentioned_users": "kimpaim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123177512431617,
    "Label": "miguelzinhozao",
    "link": "https://twitter.com/miguelzinhozao",
    "followers": 143,
    "content": "Si esse Guilherme boulos  ganha cara e to PT  to ligado  esquema to PT destruir  S\u00e3o Paulo  porque fazer alagamentos  acontecer  de novo povo reclamado  sa\u00fade ta problema  e claro voc\u00eas vota no PT por isso e merda sa\u00fade p\u00fablica n\u00e3o tem escola p\u00fablica  clara porque n\u00e3o tem porque",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123167043428359,
    "Label": "orafaelmatias",
    "link": "https://twitter.com/orafaelmatias",
    "followers": 289,
    "content": "Lula e Ciro precisam, a partir de hoje, trabalhar diuturnamente pra eleger Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo j\u00e1 que que o psolista se tornou, agora, a mais simp\u00e1tica lideran\u00e7a deste campo ideol\u00f3gico da atualidade. Se n\u00e3o entregarem o cargo para ele agora, correr\u00e3o forte risco em 2022",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123163939639297,
    "Label": "wtfgessica",
    "link": "https://twitter.com/wtfgessica",
    "followers": 1356,
    "content": "n\u00e3o tenho nem roupa pra comemorar se o boulos se elege \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123155030925312,
    "Label": "anekzk",
    "link": "https://twitter.com/anekzk",
    "followers": 2466,
    "content": "t\u00f4 feliz pelo boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123154850603009,
    "Label": "Thiago_rod7",
    "link": "https://twitter.com/Thiago_rod7",
    "followers": 2,
    "content": "@betoolinoo @flaviolinhares3 @jovensreacinhas N\u00e3o julgo quem vota no Boulos v\u00e9i, a ideologia dele \u00e9 justamente uma ideologia que S\u00e3o Paulo tem, uma ideologia tendenciosa para a esquerda.\nS\u00f3 acho errado que as pessoas sejam presas em bolhas e n\u00e3o pesquisam sobre os candidatos, s\u00f3 atacam para defender o seu.",
    "mentioned_users": "betoolinoo flaviolinhares3 jovensreacinhas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123153730637826,
    "Label": "zerobarasuol",
    "link": "https://twitter.com/zerobarasuol",
    "followers": 438,
    "content": "Parece que em S\u00e3o Paulo o Boulos esqueceu o fermento. https://t.co/JXeRSeiLj7",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123147414089728,
    "Label": "deboracruz",
    "link": "https://twitter.com/deboracruz",
    "followers": 3521,
    "content": "@valdocpereira @GuilhermeBoulos @profatimasousa @Ritaandrade50 @ChicoSantAnna Vamos, vai ter Boulos &lt;3",
    "mentioned_users": "valdocpereira GuilhermeBoulos profatimasousa Ritaandrade50 ChicoSantAnna",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123146109669378,
    "Label": "MinionDeFerro",
    "link": "https://twitter.com/MinionDeFerro",
    "followers": 1632,
    "content": "Boulos no segundo turno, \u00e9 s\u00e9rio isso?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123144553590784,
    "Label": "yxxngprince",
    "link": "https://twitter.com/yxxngprince",
    "followers": 272,
    "content": "S\u00e3o Paulo travou nos 0,39% porque o Boulos ta ganhando e eles est\u00e3o manipulando pro Covas #Eleicoes2020 https://t.co/dYiO1kgYZA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123139709132802,
    "Label": "whatarana",
    "link": "https://twitter.com/whatarana",
    "followers": 456,
    "content": "Eita figura carism\u00e1tica esse Boulos, viu. O caba sabe",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123131941281800,
    "Label": "sylviampaula2",
    "link": "https://twitter.com/sylviampaula2",
    "followers": 181,
    "content": "@fernando_g_f_ Precisamos levar em conta que o d\u00f3ria trabalhou com afinco nessa elei\u00e7\u00e3o. Covas e d\u00f3ria, uma coisa s\u00f3. E Boulos? Sem coment\u00e1rio! N\u00e3o posso acreditar que os paulistanos seguiram por essa linha. Tem fraude a\u00ed",
    "mentioned_users": "fernando_g_f_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123130922065921,
    "Label": "tiagonibus",
    "link": "https://twitter.com/tiagonibus",
    "followers": 105,
    "content": "gente se der Boulos eu abdico do shoegaze pelo britpop",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123129902886913,
    "Label": "cris_lavinas",
    "link": "https://twitter.com/cris_lavinas",
    "followers": 1659,
    "content": "@igoraraujojj @bezerradasilv15 Vc acredita mesmo na lisura das urnas eletr\u00f4nicas! Boulos e Covas s\u00e3o odiados em SP!!",
    "mentioned_users": "igoraraujojj bezerradasilv15",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123120662818817,
    "Label": "marcelobjjmma",
    "link": "https://twitter.com/marcelobjjmma",
    "followers": 2165,
    "content": "Quem teve a coragem de votar no Covas ou no Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123120381816832,
    "Label": "madaslions",
    "link": "https://twitter.com/madaslions",
    "followers": 105,
    "content": "caralho irm\u00e3o eu s\u00f3 queria ir dormir em paz sabendo que o Boulos vai pro segundo turno \ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123115080085506,
    "Label": "MariaGlaucia18",
    "link": "https://twitter.com/MariaGlaucia18",
    "followers": 70,
    "content": "@MarleneFFL S\u00e3o Paulo... Que tristeza! Colocar Boulos no segundo turno! Realmente o povo cont\u00ednua votando errado.",
    "mentioned_users": "MarleneFFL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123112857210880,
    "Label": "Wallacemarques_",
    "link": "https://twitter.com/Wallacemarques_",
    "followers": 1302,
    "content": "Boulos ganhou? \ud83e\udd7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123090946170880,
    "Label": "Viviane_Wehdorn",
    "link": "https://twitter.com/Viviane_Wehdorn",
    "followers": 1427,
    "content": "@AndFerreira1983 @KriskaSilvano @Michellede1984 Minha quest\u00e3o com o Boulos \u00e9 \u00e9tica. Pra Erundina eu bato palma. Critico meu partido quando faz merda tb, quando vota errado. Vc que \u00e9 bairrista.",
    "mentioned_users": "AndFerreira1983 KriskaSilvano Michellede1984",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123090589642753,
    "Label": "l_rigacci",
    "link": "https://twitter.com/l_rigacci",
    "followers": 139,
    "content": "Boulos me da esse orgulho hoje porfavorzinho",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123086827368450,
    "Label": "gcomentarios",
    "link": "https://twitter.com/gcomentarios",
    "followers": 77590,
    "content": "Abaixo o regime! Boulos \u00e9 o l\u00edder das massas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123076287078401,
    "Label": "Vitor_Obesokk",
    "link": "https://twitter.com/Vitor_Obesokk",
    "followers": 127,
    "content": "@heartsffc Queria que ele me seguisse. Boulos tem que ganhar mano, se foder",
    "mentioned_users": "heartsffc",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123065121845250,
    "Label": "gustavo99_juan",
    "link": "https://twitter.com/gustavo99_juan",
    "followers": 286,
    "content": "Eu votei no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123064941502464,
    "Label": "Adriana_Torres",
    "link": "https://twitter.com/Adriana_Torres",
    "followers": 3760,
    "content": "A tradicional fam\u00edlia paulista deve estar infartando s\u00f3 de pensar em Boulos no segundo turno. \nEstou amando, s\u00f3 na torcida para parabenizar as amigues paulistas depois. \ud83d\ude0d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123064694005765,
    "Label": "Guiiilhermehf",
    "link": "https://twitter.com/Guiiilhermehf",
    "followers": 250,
    "content": "@geonpaiva_ Boulos em SP, Manu em PA hahaha chutando candidatos do bolsonaro kkkkk Tudo \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude0c",
    "mentioned_users": "geonpaiva_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123064140357633,
    "Label": "barretonessa",
    "link": "https://twitter.com/barretonessa",
    "followers": 4112,
    "content": "@renato_rovai Boulos conseguiu a vota\u00e7\u00e3o expressiva por votos do PT que migraram pra ele. Houve crescimento do PSOL mas n\u00e3o o suficiente pra puxar votos sozinho. PT t\u00e1 longe de ter sido derrotado em SP.",
    "mentioned_users": "renato_rovai",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123063796436994,
    "Label": "gizabuso",
    "link": "https://twitter.com/gizabuso",
    "followers": 3482,
    "content": "N\u00e3o acredito nessas elei\u00e7\u00f5es...\nTSE hackeado dias antes? E o ministro n\u00e3o permite voto impresso?\nVc n\u00e3o encontra ningu\u00e9m que ia votar ou votou no Boulos... twitter.com/CarlaZambelli3\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "CarlaZambelli38",
    "content_of_rt": "Agora mais do que nunca temos que voltar a falar em #VotoImpresso como forma de conferir a vota\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Ningu\u00e9m me convence que o sistema trave dessa forma sem fraude envolvida. Posso estar errada, por isso quero poder conferir os votos da minha urna.",
    "rt_id": 1328111001645051905
  },
  {
    "Id": 1328123062814994432,
    "Label": "gustavolbussi",
    "link": "https://twitter.com/gustavolbussi",
    "followers": 329,
    "content": "@AFPatsch Boulos e covas, acho q n\u00e3o tem muito segredo",
    "mentioned_users": "AFPatsch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123062521368577,
    "Label": "thealangerie",
    "link": "https://twitter.com/thealangerie",
    "followers": 236,
    "content": "gente, o Boulos j\u00e1 ganhou?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123057743998977,
    "Label": "JKarsse",
    "link": "https://twitter.com/JKarsse",
    "followers": 49,
    "content": "SP colocar o Boulos para disputar 2\u00b0 turno \u00e9 a pior coisa do ano de 2020 ainda pior que o corana virus. #Fantastico #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123056687112193,
    "Label": "mariolemes",
    "link": "https://twitter.com/mariolemes",
    "followers": 2188,
    "content": "@JoJo_Soyeon @renatokara @euclarice Na vdd, nos ultimos 20 anos a cidade elegeu menos tucanos do que nao-tucanos. Isso garante que o boulos ganha? Nao. Mas dar a derrota dele como certa \u00e9 atacar de mae dinah (do mal). Se ele for pro segundo turno a chance de ele se eleger \u00e9 real.",
    "mentioned_users": "renatokara euclarice",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123051138031618,
    "Label": "kjohgin",
    "link": "https://twitter.com/kjohgin",
    "followers": 59,
    "content": "@kyoongry minha esperan\u00e7a ta sendo o boulos a\u00ed pra ter um al\u00edvio https://t.co/gfIGVvqGDH",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123050517262337,
    "Label": "gabimonna",
    "link": "https://twitter.com/gabimonna",
    "followers": 86,
    "content": "@luizhmanfro @jubilantbee @sensacionalista Luiz, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel nem discutir com quem apoia o Mam\u00e3e Falei.\nE a prop\u00f3sito Boulos sempre mostrou a que veio, desde a elei\u00e7\u00e3o pra presid\u00eancia n\u00e3o mudou muita coisa do que j\u00e1 pregava, meu bem.",
    "mentioned_users": "luizhmanfro jubilantbee sensacionalista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123048428531712,
    "Label": "Thiago29739206",
    "link": "https://twitter.com/Thiago29739206",
    "followers": 8,
    "content": "@the_fhm @Anitta N\u00e3o para levar a s\u00e9rio um cara que fala p n\u00e3o votar no crivela e ao mesmo tempo Vota no boulos",
    "mentioned_users": "the_fhm Anitta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123043651182592,
    "Label": "pilattijuppen",
    "link": "https://twitter.com/pilattijuppen",
    "followers": 1670,
    "content": "O MTST, n\u00e3o vai invadir a sua casa? N\u00e3o?\nA\u00ed, COMUNISTA do DEM\u00d4NIO.\nBoulos twitter.com/MarceloCRedeTV\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MarceloCRedeTV",
    "content_of_rt": "A Folha publicou fotinhos da casa de Boulos que est\u00e1 fazendo o tipo Boulinhos paz e amor. Noto que n\u00e3o h\u00e1 pixa\u00e7\u00e3o em sua casa e nem outras fam\u00edlias a invadindo. Boa ideia para o MTST n\u00e3o ? Da pra colocar mais uns 50 cumpanhero l\u00e1 !! https://t.co/tJkJ8aOXxe",
    "rt_id": 1327970821965492224
  },
  {
    "Id": 1328123031470936064,
    "Label": "gabobelmonte",
    "link": "https://twitter.com/gabobelmonte",
    "followers": 611,
    "content": "J\u00e1 pensou se a apura\u00e7\u00e3o sai dos 0,39% em S\u00e3o Paulo e de repente sai uma elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno e n\u00e3o \u00e9 nem do Covas, nem do Boulos? Um M\u00e1rcio Fran\u00e7a talvez? Ou um Arthur do Val? Seria engra\u00e7ado. #CNNnaselei\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123030338408448,
    "Label": "jaosirigaita",
    "link": "https://twitter.com/jaosirigaita",
    "followers": 71,
    "content": "paulistano \u00e9 tudo burro s\u00e9rio mesmo\n\nBOULOS MANO\n\nA POHA DO BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123029310803974,
    "Label": "kim_marieeee",
    "link": "https://twitter.com/kim_marieeee",
    "followers": 928,
    "content": "@Susubionica @arthdalfolklore Tomara que o Boulos v\u00e1 para o segundo turno em SP",
    "mentioned_users": "Susubionica arthdalfolklore",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123021052289024,
    "Label": "manucansad",
    "link": "https://twitter.com/manucansad",
    "followers": 46,
    "content": "Eu n\u00e3o to nem acreditando que boulos vai pra o segundo que campanha bem feita do caralho viu meus amigos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123012147769344,
    "Label": "EuRafaMatata",
    "link": "https://twitter.com/EuRafaMatata",
    "followers": 600,
    "content": "@analsetfree Eu gostaria que o Boulos ganhasse. (n\u00e3o moro l\u00e1 mesmo kkkk)\nVai ser no m\u00ednimo interessante ver a gest\u00e3o dele.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123009295593472,
    "Label": "y_a_g_o_0",
    "link": "https://twitter.com/y_a_g_o_0",
    "followers": 28,
    "content": "@AkyllaFernanda @felipeneto Pqp o Filpe que falou errado, agora \u00e9 derrotar o Boulos",
    "mentioned_users": "AkyllaFernanda felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123002509209611,
    "Label": "cascaodecropped",
    "link": "https://twitter.com/cascaodecropped",
    "followers": 96,
    "content": "Cara a campanha do Boulos esse ano foi genial queria ser d sp so p poder votar nele",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328123000575684610,
    "Label": "Drleitadas",
    "link": "https://twitter.com/Drleitadas",
    "followers": 940,
    "content": "@eujoaooluiz @marciatiburi @felipeneto At\u00e9 o Felipe Neto n\u00e3o \u00e9 **tardado ao ponto de apoiar Guilherme boulos",
    "mentioned_users": "eujoaooluiz marciatiburi felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122993822851072,
    "Label": "thimata",
    "link": "https://twitter.com/thimata",
    "followers": 13,
    "content": "@claudioedantas Depende como voc\u00ea entende o Boulos \ud83d\ude33",
    "mentioned_users": "claudioedantas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122992736555013,
    "Label": "Kratos_Gremista",
    "link": "https://twitter.com/Kratos_Gremista",
    "followers": 61,
    "content": "@PATRlOTAS J\u00e1 escolheu faz tempo.\nO canalha Boulos!!",
    "mentioned_users": "PATRlOTAS",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122992602320898,
    "Label": "alicevmp",
    "link": "https://twitter.com/alicevmp",
    "followers": 591,
    "content": "se boulos ganhar essa elei\u00e7\u00e3o eu nem sei o que eu fa\u00e7o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122990391939078,
    "Label": "alinepaula2007",
    "link": "https://twitter.com/alinepaula2007",
    "followers": 82,
    "content": "@dermatosp @erikazinhauau @Rconstantino N\u00e3o tem pra onde correr votos de Fran\u00e7a/Russolmano/mam\u00e3e falei vai tudo pro Covas e ele vai ganhar para boulos s\u00f3 vai os votos do PT",
    "mentioned_users": "dermatosp erikazinhauau Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122989158739969,
    "Label": "favhales",
    "link": "https://twitter.com/favhales",
    "followers": 1083,
    "content": "@thisdanvers Crivella Boulos #Eleicoes2020 Bel\u00e9m #VotoImpressoJa PSOL Barroso #askdirectioners #afazenda12 #CantaComigoTeen\n#AFazenda #followtrick #AFazenda12 #SDVGERAL \nhttps://t.co/JCXL6kUEQ9",
    "mentioned_users": "thisdanvers",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122988168941568,
    "Label": "_johnalissonx",
    "link": "https://twitter.com/_johnalissonx",
    "followers": 240,
    "content": "Ainda bem que eu n\u00e3o moro em S\u00e3o Paulo e tenho a chance de ter Boulos como prefeito da cidade.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122969567191041,
    "Label": "fugereme",
    "link": "https://twitter.com/fugereme",
    "followers": 62,
    "content": "@lllussi votar em boulos",
    "mentioned_users": "lllussi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122968401121280,
    "Label": "IgorDe9",
    "link": "https://twitter.com/IgorDe9",
    "followers": 3,
    "content": "@lorraineCRM Vamosss Boulos.",
    "mentioned_users": "lorraineCRM",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122967994355713,
    "Label": "_callmebaepsae",
    "link": "https://twitter.com/_callmebaepsae",
    "followers": 887,
    "content": "@taehyungsblog nem me fale, porque aqui \u00e9 o reino dos tucanos h\u00e1 d\u00e9cadas... eu t\u00f4 tentando ser otimista que vamos conseguir eleger o boulos, mas n\u00e3o sei o que esperar do segundo turno (e as contagens t\u00e3o travadas aqui ent\u00e3o n\u00e3o sei mais o que esperar de nada)",
    "mentioned_users": "taehyungsblog",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122967939833857,
    "Label": "oficial_mesmo",
    "link": "https://twitter.com/oficial_mesmo",
    "followers": 578,
    "content": "Est\u00e3o aplicando o mesmo golpe dos EUA, as apura\u00e7\u00f5es pararam e a m\u00eddia j\u00e1 est\u00e1 colocando com certeza o Covas e o Boulos no segundo turno....\n\nPROJE\u00c7\u00d5ES\n\n#EleicaoFraudada https://t.co/BwKKNizZst",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122964848615425,
    "Label": "gilbertogalo13",
    "link": "https://twitter.com/gilbertogalo13",
    "followers": 289,
    "content": "@eulerrodrigues Parece que o Boulos vai pro segundo turno,pat\u00e9tico!!!!",
    "mentioned_users": "eulerrodrigues",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122964529860608,
    "Label": "boechat_edu",
    "link": "https://twitter.com/boechat_edu",
    "followers": 97,
    "content": "@gustavoprado0 Corona nao pega em quem vota no boulos",
    "mentioned_users": "gustavoprado0",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122961149255680,
    "Label": "sodepavulagem",
    "link": "https://twitter.com/sodepavulagem",
    "followers": 678,
    "content": "Confesso que eu n\u00e3o quero que o Boulos ven\u00e7a em S\u00e3o Paulo. Quero ver ele gigante em 2022 pra presid\u00eancia. Tudo indica que ser\u00e1 uma briga da \"nova pol\u00edtica\". Seria interessante ver ele versus o Luciano Huck em um segundo turno.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122959609917440,
    "Label": "anacaroltt",
    "link": "https://twitter.com/anacaroltt",
    "followers": 20,
    "content": "@vmbenites Sr. Boulos \u00e9 professor, Bacharel em filosofia. Vagabundo? Nunca foi! Sobre ser filho de pais abastado, acredito que isso n\u00e3o \u00e9 culpa dele. Que problema os pais dele serem m\u00e9dicos? Chega de tanto \u00f3dio!",
    "mentioned_users": "vmbenites",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122952299241475,
    "Label": "luisgoulart_",
    "link": "https://twitter.com/luisgoulart_",
    "followers": 138,
    "content": "@boddyxD Boulos pqp",
    "mentioned_users": "boddyxD",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122950122414081,
    "Label": "DaSoberania",
    "link": "https://twitter.com/DaSoberania",
    "followers": 228,
    "content": "@dimacgarcia Desvio de percep\u00e7\u00e3o. Cravam as pesquisas. A m\u00eddia divulga como sendo Covas e Boulos no segundo turno. S\u00f3 que tem apenas 0,68% de urnas apuradas. Repito, 0,68% de urnas apuradas apenas. Da\u00ed eles fazem a \u201ccontagem\u201d e elegem quem  eles querem CovasXBoulos\n\nEntenderam?",
    "mentioned_users": "dimacgarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122947266109442,
    "Label": "anajuli_s",
    "link": "https://twitter.com/anajuli_s",
    "followers": 599,
    "content": "posso ir pra sp votar no Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122931524890624,
    "Label": "LeoBrag",
    "link": "https://twitter.com/LeoBrag",
    "followers": 1702,
    "content": "@MaraTellesReal @cavaloderua Mas o Tatto quer ajudar ou atrapalhar a campanha do Boulos?",
    "mentioned_users": "MaraTellesReal cavaloderua",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122925854158849,
    "Label": "DanielA08194207",
    "link": "https://twitter.com/DanielA08194207",
    "followers": 22,
    "content": "@felipeneto Boulos jamais",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122923983523842,
    "Label": "Maya_ou_Maia",
    "link": "https://twitter.com/Maya_ou_Maia",
    "followers": 333,
    "content": "@madeollop HSHSHSHSHHSHS\n\nMano eu to bem feliz que ele vai votar no Boulos no segundo turno",
    "mentioned_users": "madeollop",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122922423234561,
    "Label": "vitortorres",
    "link": "https://twitter.com/vitortorres",
    "followers": 3713,
    "content": "Fran\u00e7a vai fugir? Vai de Covas? E Ciro, vai apoiar Boulos? \n\nAposto em fuga dos dois. #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122918954541056,
    "Label": "MartaSa67934186",
    "link": "https://twitter.com/MartaSa67934186",
    "followers": 5,
    "content": "@gugachacra Est\u00e1 errado Guga!\nPT \u00e9 ESQUERDA e para a esquerda, h\u00e1 apoio aos candidatos.  Munu, Boulos entre outros, vamos comemorar, pq a esquerda volta robusta. \u00c9 o que vale.\nGlolixo viciada em falar do\nPT n\u00e9??? Glolixo sempre do lado errado. moro min\u00fasculo verme corrupto \u00e9 cria de vcs.",
    "mentioned_users": "gugachacra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122918606417920,
    "Label": "toricelle",
    "link": "https://twitter.com/toricelle",
    "followers": 165,
    "content": "greengodictionary is so much cultura\nacabei de descobrir q william \u00e9 guilherme em portugu\u00eas\nfalando em guilherme\nVAI BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122915137728512,
    "Label": "luciogiuste",
    "link": "https://twitter.com/luciogiuste",
    "followers": 47,
    "content": "Se o PDT for de esquerda mesmo, estiver realmente voltando para suas ra\u00edzes brizolistas e comprometido com o projeto de desenvolvimento que tem declarado, vai apoiar o Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122907004899329,
    "Label": "lorraineCRM",
    "link": "https://twitter.com/lorraineCRM",
    "followers": 647,
    "content": "Boulos em segundo \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122902177325056,
    "Label": "factspwb",
    "link": "https://twitter.com/factspwb",
    "followers": 1062,
    "content": "ser\u00e1 que a lady gaga j\u00e1 votou no boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122893931323392,
    "Label": "barbara_maestro",
    "link": "https://twitter.com/barbara_maestro",
    "followers": 254,
    "content": "meu pai disse que o boulos n\u00e3o \u00e9 inteligente, ele s\u00f3 \u00e9 bem nascido\n\nAAAAAAAAAAAAAAAA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122884594786304,
    "Label": "CelsoCorr",
    "link": "https://twitter.com/CelsoCorr",
    "followers": 1593,
    "content": "@vivicarabina17 A d\u00favida \u00e9 a m\u00e3e do medo.\n \n A verdade \u00e9 prova que tudo que voc\u00ea conhecia era ilus\u00e3o, seus olhos o do entendimento se abriram. \n\nO PT Melo, Bel\u00e9m\nFaust\u00e3o Globo News Benedita S\u00e3o Lu\u00eds Boulos\nFreixo Carioca https://t.co/1Zib5v0WoI",
    "mentioned_users": "vivicarabina17",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122883642679299,
    "Label": "3Berte3",
    "link": "https://twitter.com/3Berte3",
    "followers": 3227,
    "content": "Desempenho de Boulos \u00e9 resposta ao autoritarismo bolsonarista, diz Erundina @congemfoco congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/desem\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122880031416320,
    "Label": "audreyterra",
    "link": "https://twitter.com/audreyterra",
    "followers": 451,
    "content": "A campanha de Guilherme Boulos foi perfeita! Os marqueteiros est\u00e3o de parab\u00e9ns!!! Al\u00e9m disso, Boulos vem muito bem acompanhado por Lu\u00edza Erundina.E, pelo jeito, PSOL enterrou o PT de vez e se tornou o maior nome da esquerda no pa\u00eds. (N\u00e3o sou de esquerda mas fatos s\u00e3o fatos!) twitter.com/Estadao/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Estadao",
    "content_of_rt": "'Eventual ida de Boulos ao segundo turno \u00e9 bastante relevante para 2022', avalia cientista pol\u00edtico Rafael Cortez https://t.co/pazDWf32hn https://t.co/s5UAz6Vnx1",
    "rt_id": 1328098450966274048
  },
  {
    "Id": 1328122871126892545,
    "Label": "velvexodus",
    "link": "https://twitter.com/velvexodus",
    "followers": 1018,
    "content": "voltei pra falar do meu pa\u00eds s\u00e3o paulo pq essas elei\u00e7\u00f5es t\u00e3o me dando esperan\u00e7as por favor Boulos, por FAVOR EU IMPLORO.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122865623986179,
    "Label": "celsofe24540667",
    "link": "https://twitter.com/celsofe24540667",
    "followers": 2859,
    "content": "Algu\u00e9m me diz como pode em SP Russomano, apoiado  publicamente por @jairbolsonaro , est\u00e1 em quinto lugar na apura\u00e7\u00e3o dos votos, perde at\u00e9 pro Boulos. \nDas duas uma : ou o apoio do presidente n\u00e3o vale nada, ou os paulistas s\u00e3o masoquistas e gostam de sofrer.\nEta povinho burro ...",
    "mentioned_users": "jairbolsonaro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122860511113216,
    "Label": "Andersonabrava",
    "link": "https://twitter.com/Andersonabrava",
    "followers": 846,
    "content": "Que inveja de S\u00e3o Paulo... meu caf\u00e9 com Boulos!! \ud83d\ude0d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122859496026112,
    "Label": "JoseCelso1979",
    "link": "https://twitter.com/JoseCelso1979",
    "followers": 55,
    "content": "@folha Se eu pudesse Votar em SP votaria com certeza em Covas no 2\u00b0 turno. Votaria ate num cachorro, num golfinho, num Rato.. Mas nao votaria de jeito nenhum em UM VAGABUNDO, INVASOR DE PROPRIEDADE ALHEIA, MACONHEIRO, A FAVOR DE ABORTO, NAO TEM MULHER, NAO TEM FILHO.. PILANTRA BOULOS!!",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122856941772802,
    "Label": "enchantedexilee",
    "link": "https://twitter.com/enchantedexilee",
    "followers": 1220,
    "content": "No meu bairro dif\u00edcil dar boulos, mas as \u00fanicas pessoas q vi com adesivo na hora de votar era quem tava votando nele... quem sabe twitter.com/pagalanxe/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "pagalanxe",
    "content_of_rt": "boulos acabou de levar os 32 delegados da santa cec\u00edlia https://t.co/mmWSj7mLrh",
    "rt_id": 1328085149532164108
  },
  {
    "Id": 1328122856006438912,
    "Label": "DaniBrabo",
    "link": "https://twitter.com/DaniBrabo",
    "followers": 378,
    "content": "Bora SP!!! Te experta!!! \u00c9 Boulos pra ajeitar a cagada que t\u00e1 a\u00ed! twitter.com/taliriapetrone\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "taliriapetrone",
    "content_of_rt": "Esperan\u00e7a derrotando o \u00f3dio em S\u00e3o Paulo! @GuilhermeBoulos \u2764\ufe0f https://t.co/AxDynuNhop",
    "rt_id": 1328025347258986497
  },
  {
    "Id": 1328122849073180674,
    "Label": "_1Lukas",
    "link": "https://twitter.com/_1Lukas",
    "followers": 440,
    "content": "Boulos vai pro segundo turno por favor, vamos tirar esses fdps. Nem voto por SP mas t\u00f4 fazendo campanha",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122847315816450,
    "Label": "emanueloumanu",
    "link": "https://twitter.com/emanueloumanu",
    "followers": 170,
    "content": "@gattinha100 @UOLNoticias pq n\u00e3o votar no boulos? n\u00e3o t\u00f4 perguntando por babaquice, s\u00f3 quero saber os motivos",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122839925465088,
    "Label": "KeilaMaeDe8",
    "link": "https://twitter.com/KeilaMaeDe8",
    "followers": 986,
    "content": "Estou feliz pela minha cidade, Bel\u00e9m/PA. Que levou @DelegadoEguchi para o segundo turno. Mas muito triste pelo restante do Brasil\ud83d\ude25 N\u00e3o consigo acreditar nas vota\u00e7\u00f5es expressivas em Guilherme Boulos, Manuela D'\u00e1vila e outros trastes esquerdistas. Sinceramente, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!",
    "mentioned_users": "DelegadoEguchi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122837308157956,
    "Label": "Andreanovaera",
    "link": "https://twitter.com/Andreanovaera",
    "followers": 1258,
    "content": "@PATRlOTAS @Cidda11 CAMINHAO DE COVAS BIDEN ESTA CHEGANDO. \nO PAULISTANO VAI TER COVAS PREPARADAS NO CEMITERIO COM SEGUNDA ONDA E O BOULOS VAI INVADIR SUAS CASAS!",
    "mentioned_users": "PATRlOTAS Cidda11",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122834368024579,
    "Label": "yesmytrouble",
    "link": "https://twitter.com/yesmytrouble",
    "followers": 4,
    "content": "Ser\u00e1 que ajuda ou queima o filme do Boulos o apoio do PT, hein? twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BlogdoNoblat",
    "content_of_rt": "Jilmar Tatto, candidato do PT a prefeito de S. Paulo, declara apoio a Boulos no segundo turno.",
    "rt_id": 1328068850554974216
  },
  {
    "Id": 1328122830177902594,
    "Label": "Fabionunesdrive",
    "link": "https://twitter.com/Fabionunesdrive",
    "followers": 14,
    "content": "Ver o boulos em 2\u00b0 lugar em S\u00e3o Paulo \u00e9 o mesmo que ver o fim do mundo no meio do t\u00fanel!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122820921094145,
    "Label": "rufusdosol",
    "link": "https://twitter.com/rufusdosol",
    "followers": 801,
    "content": "@richardSEP_ @Indio___S @xplodninja @sensacionalista sou pobre e da favela e voto no boulos. \ud83d\udc4d\ud83c\udffd",
    "mentioned_users": "richardSEP_ Indio___S xplodninja sensacionalista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122819834687489,
    "Label": "CastroMGBH",
    "link": "https://twitter.com/CastroMGBH",
    "followers": 75,
    "content": "@oKayoba Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu to com do de sp se nao elegerem o arthur. Boulos \u00e9 o maior gigol\u00f4 pol\u00edtico do Brasil",
    "mentioned_users": "oKayoba",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122817246851078,
    "Label": "Luciana18Br",
    "link": "https://twitter.com/Luciana18Br",
    "followers": 294,
    "content": "@tatvoio @vinicius_wu Pois \u00e9 ...acho que n\u00e3o precisava de frente. O Boulos n\u00e3o fez frente alguma em SP e conseguiu o 2o turno ...",
    "mentioned_users": "tatvoio vinicius_wu",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122811316137984,
    "Label": "claramadrigano",
    "link": "https://twitter.com/claramadrigano",
    "followers": 4794,
    "content": "Se voc\u00eas elegerem o Boulos a\u00ed em S\u00e3o Paulo, eu prometo rifar o River.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122809445457926,
    "Label": "jotajj3",
    "link": "https://twitter.com/jotajj3",
    "followers": 764,
    "content": "A Globo vestiu definitivamente a camisa do Boulos. Eles chamam de esquerda palat\u00e1vel.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122806400380929,
    "Label": "Ricardo82857766",
    "link": "https://twitter.com/Ricardo82857766",
    "followers": 0,
    "content": "@KriskaSilvano Galinhoes e Boulos, pensem numa dupla Boa...os galinhoes sempre mamam na teta do Corinthians e o segundo gosta de mamar na propriedade dos outros...",
    "mentioned_users": "KriskaSilvano",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122799173537792,
    "Label": "nelsongabriell",
    "link": "https://twitter.com/nelsongabriell",
    "followers": 587,
    "content": "@MauMeirelles N\u00e3o votou no Boulos ent\u00e3o",
    "mentioned_users": "MauMeirelles",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122795381972993,
    "Label": "danibacedo",
    "link": "https://twitter.com/danibacedo",
    "followers": 15901,
    "content": "se Boulos vencer em SP.. e tor\u00e7o mto para q ven\u00e7a.. o PSOL ter\u00e1 a oportunidade d descobrir a diferen\u00e7a entre ser pedra e ser vidra\u00e7a..",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122794064932865,
    "Label": "relaxingmymind",
    "link": "https://twitter.com/relaxingmymind",
    "followers": 2,
    "content": "@jorlando_jr @Karpowsky @marilizpj Kkkkkk ai esse papinho de \u201cmais rejeitado\u201d. Num segundo turno entre Covas e Boulos, o Covas vai ser mais rejeitado. E a\u00ed? Voc\u00ea diria q ele tem menos chances de se eleger?",
    "mentioned_users": "jorlando_jr Karpowsky marilizpj",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122793804918784,
    "Label": "JorgeGalindo_10",
    "link": "https://twitter.com/JorgeGalindo_10",
    "followers": 164,
    "content": "@RafaelFontana S\u00f3 uma fraude explica o Boulos. Os paulistanos n\u00e3o ficaram t\u00e3o malucos assim.",
    "mentioned_users": "RafaelFontana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122791670001666,
    "Label": "_gabrielasci",
    "link": "https://twitter.com/_gabrielasci",
    "followers": 414,
    "content": "boulos e manuela s\u00e3o a minha esperan\u00e7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122787722973184,
    "Label": "Trompete_Coral",
    "link": "https://twitter.com/Trompete_Coral",
    "followers": 6714,
    "content": "Eu lembro da fala de Boulos na frente do CE, l\u00e1 na Federal, tentando abrir o olho da galera. Semanas depois da elei\u00e7\u00e3o de 2018",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122786531958784,
    "Label": "rebollolua",
    "link": "https://twitter.com/rebollolua",
    "followers": 3074,
    "content": "20:50. Morrendo aqui esperando o resultado. Do nada chega um \u00e1udio.\n\n\"Vamos l\u00e1aaa, \u00e9 50, \u00e9 Boulos... A hora \u00e9 eeessaaaa\" \n\nWander Pires. Que homem.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122784325767174,
    "Label": "SandraPoli7",
    "link": "https://twitter.com/SandraPoli7",
    "followers": 13802,
    "content": "Carreatas, protestos #ForaDoria depois Covas e Boulos ganhando S\u00e3o Paulo? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122780219559939,
    "Label": "nicatcholes",
    "link": "https://twitter.com/nicatcholes",
    "followers": 260,
    "content": "@ThayzaFe O que mais amo no Boulos \u00e9 isso, a simplicidade que \u00e9 natural dele e n\u00e3o uma coisa for\u00e7ada apenas pra angariar votos da periferia.",
    "mentioned_users": "ThayzaFe",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122779032543234,
    "Label": "BcJorginho",
    "link": "https://twitter.com/BcJorginho",
    "followers": 438,
    "content": "@kimpaim Tenho minhas d\u00favidas. SOMA-SE A MIDIA, OS ATAQUES E A APURA\u00c7\u00c3O PARALISADA E OS ATAQUES HACKERS. \ud83d\udc40\ud83d\udc48\ud83e\udd14\nComo o Boulos conseguiu este volume de VOTOS s\u00f3 em SP?\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83e\udd14 https://t.co/sjKPxb7sFb",
    "mentioned_users": "kimpaim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122778902552576,
    "Label": "samadeu",
    "link": "https://twitter.com/samadeu",
    "followers": 23147,
    "content": "Caro @cirogomes espero que agora voc\u00ea se dedique a apoiar Boulos e Luiza Erundina aqui em SP. Derrotar Covas e o tucanato \u00e9 fundamental para construirmos um projeto de pa\u00eds livre, desenvolvido, justo e aut\u00f4nomo.",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122772552376321,
    "Label": "lilvinicinho",
    "link": "https://twitter.com/lilvinicinho",
    "followers": 48721,
    "content": "@whoislarav boulos e vc",
    "mentioned_users": "whoislarav",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122769071071234,
    "Label": "matheus_rj1",
    "link": "https://twitter.com/matheus_rj1",
    "followers": 164,
    "content": "@mareanjaa @shutupjecik Nessas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es o PSOL cresceu muito, deixou de ser um partido nanico pra competir com os grandes, e a Campanha do boulos foi foda, chegou at\u00e9 em mim q se quer voto em SP",
    "mentioned_users": "mareanjaa shutupjecik",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122757746405378,
    "Label": "GianottiH",
    "link": "https://twitter.com/GianottiH",
    "followers": 246,
    "content": "@folklorefelipe Obrigado pelas verdades. Me arrependo de ter votado nele ao inv\u00e9s de no Boulos por conta de voto \u00fatil \ud83d\ude23",
    "mentioned_users": "folklorefelipe",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122744047890433,
    "Label": "_paty_b",
    "link": "https://twitter.com/_paty_b",
    "followers": 170,
    "content": "indo dormir e esperando acordar amanh\u00e3 NO M\u00cdNIMO com Boulos e Tourinho em seus respectivos segundos turnos, grata",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122738641408000,
    "Label": "Mbrancacciobh",
    "link": "https://twitter.com/Mbrancacciobh",
    "followers": 514,
    "content": "@xicograziano Cada dia voc\u00ea est\u00e1 pior. Boulos tem boa postura? Um invasor de propriedades? Pelo amor de Deus.",
    "mentioned_users": "xicograziano",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122732094115840,
    "Label": "CaduSummerCity",
    "link": "https://twitter.com/CaduSummerCity",
    "followers": 362,
    "content": "Amazonino, Boulos, Paes e Manuela no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es 2020.\n\nO brasileiro \u00e9 aquele cara que chega em casa depois de um dia de trabalho e pega a esposa no sof\u00e1 com outro e, como solu\u00e7\u00e3o... Vende o sof\u00e1.\n\n#Eleicoes2020 #eleicoesrj #eleicoessp #eleicoesrs #eleicoesam",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122730282151937,
    "Label": "taxigugu",
    "link": "https://twitter.com/taxigugu",
    "followers": 34,
    "content": "@gabrilamorim Engra\u00e7ado o povo vindo aqui responder \"mas e o Boulos?\" kkkkkkkkk https://t.co/39ufDCHUcK",
    "mentioned_users": "gabrilamorim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122724552757255,
    "Label": "r4ytoy",
    "link": "https://twitter.com/r4ytoy",
    "followers": 311,
    "content": "@otavi0XI E sp q vai eleger ou o covas ou o boulos",
    "mentioned_users": "otavi0XI",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122722707271680,
    "Label": "MickJebas",
    "link": "https://twitter.com/MickJebas",
    "followers": 108,
    "content": "@thisisrjps O tatto falou que fecha apoio ao Boulos",
    "mentioned_users": "thisisrjps",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122714733809664,
    "Label": "GusCruz",
    "link": "https://twitter.com/GusCruz",
    "followers": 1696,
    "content": "Manuela \u00e9 o oposto de Boulos. Uma perdedora. Fez uma campanha gen\u00e9rica, pobre de ideias, com metade dos spots lacrando sobre sua lideran\u00e7a \u201cdisparada\u201d nas pesquisas. Praticamente sem chances no segundo turno \u2014infelizmente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122713819516932,
    "Label": "MussatoGisele",
    "link": "https://twitter.com/MussatoGisele",
    "followers": 553,
    "content": "Boulos eu at\u00e9 entendo ir pro segundo turno pelo pseudo discurso de ser de periferia.\nAgora o Covas...... \u00e9 de cair o cu da bunda.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122708014592000,
    "Label": "RosanaA80357793",
    "link": "https://twitter.com/RosanaA80357793",
    "followers": 381,
    "content": "O dram\u00e1tico de tudo, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Covas/Boulos. O pior cen\u00e1rio no Pa\u00eds! partidos de oposicao/esquerda ganharam munic\u00edpios em sua maioria. PSOL \u00e9 o destaque. Portanto, segurem os cintos porque o socialismo vem a\u00ed.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122699995025411,
    "Label": "dosec21",
    "link": "https://twitter.com/dosec21",
    "followers": 431,
    "content": "@g1 boulos vai virar em nome de jesus am\u00e9m!",
    "mentioned_users": "g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122698426445824,
    "Label": "Gabriel89447466",
    "link": "https://twitter.com/Gabriel89447466",
    "followers": 8,
    "content": "@gianoddi N\u00e3o apoio nenhum candidato por ser extremo de ambos os lados, n\u00e3o voc\u00eas ficam segos por esse conflito com o Bolsonaro! \nO BOULOS cara o BOULOS, KKKKKKKKK vai fazer o segundo turno! \nVoc\u00eas s\u00e3o engra\u00e7ados demais! \nO Brasil nunca ir\u00e1 mudar,!",
    "mentioned_users": "gianoddi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122695612043265,
    "Label": "RicAmorim_",
    "link": "https://twitter.com/RicAmorim_",
    "followers": 3354,
    "content": "SP ta demorando tanto que quando atualizar, o Boulos j\u00e1 vai ser o novo prefeito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122694584438784,
    "Label": "EdgleyGreat",
    "link": "https://twitter.com/EdgleyGreat",
    "followers": 373,
    "content": "@medlis12 @petala456 Derrete? Russomanno \u00e9 o boneco infl\u00e1vel preferido dos institutos de pesquisas, todos os anos \u00e9 inflado. Neste ano conseguiram transferir votos do PT para Boulos usando esse boneco. Parece que temiam mais o PT do que Boulos. tomara que quebrem a cara.",
    "mentioned_users": "medlis12 petala456",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122694295035906,
    "Label": "Jamili_Patricia",
    "link": "https://twitter.com/Jamili_Patricia",
    "followers": 457,
    "content": "Eu realmente lamento que a campanha presid\u00eancial do Boulos tenha sido t\u00e3o pequena, esse homem merece o mundo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122694206976000,
    "Label": "Jonasel17",
    "link": "https://twitter.com/Jonasel17",
    "followers": 919,
    "content": "@Valdecirdelecl1 Muitos n\u00e3o  fizeram igual a vc, teremos covas  e boulos no segundo turno!",
    "mentioned_users": "Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122689094082560,
    "Label": "NizoKT",
    "link": "https://twitter.com/NizoKT",
    "followers": 101,
    "content": "Mas feliz por SP ter um candidato como o Boulos e ele estar ganhando tanto apoio, com for\u00e7a e muita voz a maior cidade do Brasil ainda tem chance de mudar. T\u00f4 colocando minha esperan\u00e7a nos Paulistas para trazer essa onda de mudan\u00e7a, mas por enquanto podem esquecer o RJ.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122688980840448,
    "Label": "dari_rizzi",
    "link": "https://twitter.com/dari_rizzi",
    "followers": 260,
    "content": "@00Pretti BOULOS, o meu amor, ser\u00e1 seu prefeitim. \ud83d\udc9e",
    "mentioned_users": "00Pretti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122688737402880,
    "Label": "JCarlitoPE",
    "link": "https://twitter.com/JCarlitoPE",
    "followers": 1183,
    "content": "@cyberjpunk N\u00e3o espero nenhum apoio do Boulos, mas espero que ele ven\u00e7a, tem gente de \"esquerda\" que prefere psdb, vai entender.",
    "mentioned_users": "cyberjpunk",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122686766243843,
    "Label": "Juliosantus",
    "link": "https://twitter.com/Juliosantus",
    "followers": 59,
    "content": "Bolsonaro tem raz\u00e3o \n\"Somos um pais de marica\". \nBoulos, Manuela, Covas, Eduardo Paes, etc...  Que isso Brasil ? \n#BolsonaroTemRazao",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122675814944768,
    "Label": "NarinhaA14",
    "link": "https://twitter.com/NarinhaA14",
    "followers": 2635,
    "content": "@israelonline1 Eu disse isso  no facebook.  Mas \u00e9 revoltante....Boulos? Ok, n\u00e3o t\u00ednhamos ningu\u00e9m  de peso para n\u00f3s representar, mas Boulos? Tem d\u00f3",
    "mentioned_users": "israelonline1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122675181596673,
    "Label": "ivoqop",
    "link": "https://twitter.com/ivoqop",
    "followers": 176,
    "content": "Guarulhos tem uns candidatos estranhos, mas n\u00e3o tanto quanto boulos, russomano e mam\u00e3e falei",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122671255719939,
    "Label": "GMRIERA",
    "link": "https://twitter.com/GMRIERA",
    "followers": 457,
    "content": "@henriolliveira_ Elei\u00e7\u00e3o para prefeito \u00e9 muito local, as pessoas conhecem o candidato, sabem onde mora...n\u00e3o julgaram Covas pela pandemia. Agora, Boulos n\u00e3o d\u00e1 para entender.",
    "mentioned_users": "henriolliveira_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122664603578368,
    "Label": "MatheusSouzaFi",
    "link": "https://twitter.com/MatheusSouzaFi",
    "followers": 6,
    "content": "@porobaron @AlmiranteBraz @pedromeletti Mas a maioria esmagadora que crucifica o Boulos s\u00e3o pessoas de periferia sem escolaridade ou liberal que paga aluguel e defende grandes empres\u00e1rios e donos de terra.",
    "mentioned_users": "porobaron AlmiranteBraz pedromeletti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122664318283776,
    "Label": "kekacastilhos",
    "link": "https://twitter.com/kekacastilhos",
    "followers": 422,
    "content": "POXA BOULOS EU TE AMO SABE",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122657431298048,
    "Label": "richardSEP_",
    "link": "https://twitter.com/richardSEP_",
    "followers": 107,
    "content": "@Indio___S @xplodninja @sensacionalista \"99%\" obviamente \u00e9 modo de dizer, mas sim, s\u00f3 playboy vota em boulos/psol.\n\noglobo.globo.com/brasil/com-vot\u2026",
    "mentioned_users": "Indio___S xplodninja sensacionalista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122656613421056,
    "Label": "fxmpty",
    "link": "https://twitter.com/fxmpty",
    "followers": 351,
    "content": "essa do psol foi interessante mesmo, o pt ta morto e enterrado n\u00e9. Progressismo do psol ta mt melhor aceito pelo geral. Boulos se n entrar em sp deve vir pra presidente de novo com certeza twitter.com/SF_Moro/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "SF_Moro",
    "content_of_rt": "O resultado das elei\u00e7\u00f5es municipais foi fragmentado,sem um claro vencedor nacional,o que sinaliza a preval\u00eancia do interesse local.H\u00e1 alguns resultados interessantes,os candidatos apoiados pela Presid\u00eancia fracassaram e o Psol tornou-se o partido de esquerda mais relevante.",
    "rt_id": 1328120635990667264
  },
  {
    "Id": 1328122653031489538,
    "Label": "o_jurunense",
    "link": "https://twitter.com/o_jurunense",
    "followers": 5338,
    "content": "Boulos no segundo turno j\u00e1 tem pelo menos um grande advers\u00e1rio al\u00e9m de Bruno Covas: a Folha de S\u00e3o Paulo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122644638609414,
    "Label": "badgal_tau",
    "link": "https://twitter.com/badgal_tau",
    "followers": 688,
    "content": "@rafolitos Mas diadema n\u00e3o vota no boulos migo kkk vc tem q morar em s\u00e3o paulo",
    "mentioned_users": "rafolitos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122638548557825,
    "Label": "MiguelFCMB",
    "link": "https://twitter.com/MiguelFCMB",
    "followers": 269,
    "content": "Torcer pro Boulos ganhar pelo menos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122634790465536,
    "Label": "PauloBr48949553",
    "link": "https://twitter.com/PauloBr48949553",
    "followers": 254,
    "content": "Estou vendo pessoas indignadas com as elei\u00e7\u00f5es, com Manuela , Boulos, e outros esquerdistas na frente. Isso j\u00e1 foi premeditado desde o in\u00edcio. As pesquisas , a fraude, depois diz que Bolsonaro perdeu apoio e foi derrotado. Isso faz parte da agenda de 2022. Vai ser tenso.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122624266948608,
    "Label": "eubruno_17",
    "link": "https://twitter.com/eubruno_17",
    "followers": 537,
    "content": "@Danda02994078 N\u00e3o consigo entender como SP deixa Boulos ir para 2 turno.",
    "mentioned_users": "Danda02994078",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122619850330113,
    "Label": "renatojuniorgv",
    "link": "https://twitter.com/renatojuniorgv",
    "followers": 80,
    "content": "@drmarcelosilber @gugachacra E ambos n\u00e3o puderam comemorar um t\u00edtulo este ano ... nem o Boulos, nem o Covas e tampouco o Silber....",
    "mentioned_users": "drmarcelosilber gugachacra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122608689307649,
    "Label": "alvesolive",
    "link": "https://twitter.com/alvesolive",
    "followers": 226,
    "content": "@LRocha1995 @murta_yuri Tanto q eles n\u00e3o se identificam, q a maioria n\u00e3o est\u00e1 votando no Boulos por ele, ele \u201cainda\u201d n\u00e3o seria o escolhido, mas a uni\u00e3o pra n\u00e3o deixar o candidato de direita ganhar prevaleceu. Uni\u00e3o da esquerda em cima das figuras q tem + chances seria o ideal.",
    "mentioned_users": "LRocha1995 murta_yuri",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122596127281155,
    "Label": "JCReina77",
    "link": "https://twitter.com/JCReina77",
    "followers": 258,
    "content": "@gugachacra Covas \u00e9 Santista \nSua virtude. \nAssim como Fran\u00e7a e Doria, tbm eram Covas v\u00f4, e Alckmin \nAh tbm Alo\u00edsio Mercadante e Suplicy.\n\nInfelizmente p\u00e9ssimos pol\u00edticos mas um time nobre e belo. \n\nBoulos torce pelo marx FC o time da pervetsidafe e do caos ( n\u00e3o ora ao segundo turno.)",
    "mentioned_users": "gugachacra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122594202161154,
    "Label": "lu_gaviolli",
    "link": "https://twitter.com/lu_gaviolli",
    "followers": 1253,
    "content": "travaram as apura\u00e7\u00f5es aqui em SP pq sabem que o Boulos vai passar KKKKKKKKKKKKKKK, est\u00e3o tudo desesperados",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122593363304448,
    "Label": "alw4yst1red",
    "link": "https://twitter.com/alw4yst1red",
    "followers": 1049,
    "content": "Ser\u00e1 que vem Boulos no segundo turno a\u00ed?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122584165195777,
    "Label": "pequenagardenal",
    "link": "https://twitter.com/pequenagardenal",
    "followers": 37740,
    "content": "Paes... Manuela e Boulos \u00e9 trocar 6 por meia d\u00fazia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122573633310722,
    "Label": "deni59",
    "link": "https://twitter.com/deni59",
    "followers": 3896,
    "content": "@GFiuza_Oficial Est\u00e1 acontecendo um \"ensaio\" para 2022. Depois de verem q o povo aceitou a \"focinheira\" sem nem ao menos reclamar, eles viram q podem fazer qualquer coisa. Se n\u00e3o houver uma virada de mesa antes de 2022....a\u00ed o comunismo vai tomar conta geral. Quem \u00e9 Boulos pra ter essa vota\u00e7\u00e3o??",
    "mentioned_users": "GFiuza_Oficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122573368987648,
    "Label": "edudiz",
    "link": "https://twitter.com/edudiz",
    "followers": 843,
    "content": "Pelo menos em SP o Boulos tem chances reais de vencer.\n\nPaulistanos, n\u00e3o me decepcionem.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122573222268929,
    "Label": "rebenicio",
    "link": "https://twitter.com/rebenicio",
    "followers": 168,
    "content": "@someonehelpnan Faltou o caf\u00e9 com Boulos",
    "mentioned_users": "someonehelpnan",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122572840595456,
    "Label": "jdfaria",
    "link": "https://twitter.com/jdfaria",
    "followers": 167,
    "content": "Eh ou o Paulistano est\u00e1 demente ou houve fralde! Boulos? WTF depois n\u00e3o venham reclamar se sua propriedade for invadida ou compartilhada com estranhos! #indignada",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122571351580674,
    "Label": "beteandradess",
    "link": "https://twitter.com/beteandradess",
    "followers": 42,
    "content": "@knalquestionese N\u00e3o pode ter sido fraude? O povo n\u00e3o votou em Boulos, n\u00e3o \u00e9 possivel",
    "mentioned_users": "knalquestionese",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122563051089920,
    "Label": "caetanoka_",
    "link": "https://twitter.com/caetanoka_",
    "followers": 847,
    "content": "@rrchiunly Inveja por vc ter a op\u00e7\u00e3o do Boulos",
    "mentioned_users": "rrchiunly",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122558479278080,
    "Label": "toqueacobrar",
    "link": "https://twitter.com/toqueacobrar",
    "followers": 378,
    "content": "num eventual segundo turno entre covas e boulos, covas vai arregar no debate?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122554289172480,
    "Label": "VictorNassif",
    "link": "https://twitter.com/VictorNassif",
    "followers": 3033,
    "content": "@ialemagalhaes Esse o pensamento mesmo. Hora de cortar o cord\u00e3o e olhar com outros olhos pra outros candidatos bons que tem surgido. Olha o Boulos e a \u00c1urea..\u00f3timas lideran\u00e7as de esquerda.",
    "mentioned_users": "ialemagalhaes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122550069714945,
    "Label": "entreguinho",
    "link": "https://twitter.com/entreguinho",
    "followers": 291,
    "content": "EU QUERO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O PAULO.\n\nEU QUERO RIR DOS GAMER LIBERAL DE 14 ANOS QUE DIZIAM QUE O BOULOS N\u00c3O IA PRA O SEGUNDO TURNO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122549209866240,
    "Label": "angralord",
    "link": "https://twitter.com/angralord",
    "followers": 469,
    "content": "pera, o boulos ganhou?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122547980918789,
    "Label": "jorgeeliasfant1",
    "link": "https://twitter.com/jorgeeliasfant1",
    "followers": 1,
    "content": "@blogdosakamoto Boulos, Manuela, Benedita. Vamos a luta.",
    "mentioned_users": "blogdosakamoto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122540850630656,
    "Label": "NeideSaconi",
    "link": "https://twitter.com/NeideSaconi",
    "followers": 2060,
    "content": "Boulos \u00e9 Terrorista, deveria estar na cadeia.\nComo confiar nessa Justi\u00e7a Eleitoral? twitter.com/DeaCanedo/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DeaCanedo",
    "content_of_rt": "O estuprador do direito de propriedade quer ser prefeito - Prisma - R7 Augusto Nunes https://t.co/96bUHY87Tn #R7 via @portalr7 \nSE ELE GANHAR , VAI SER POR FRAUDE ... FISCALIZEEE....",
    "rt_id": 1328121703516545024
  },
  {
    "Id": 1328122540053700609,
    "Label": "FalcaoHigino",
    "link": "https://twitter.com/FalcaoHigino",
    "followers": 6,
    "content": "@miriamleitao Boulos !!! Com 0,3% de urnas apuradas !!!",
    "mentioned_users": "miriamleitao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122538283724801,
    "Label": "YraPinheiro10",
    "link": "https://twitter.com/YraPinheiro10",
    "followers": 1604,
    "content": "Covas e Boulos as duas faces do comunismo chin\u00eas. Assim n\u00e3o tem erro!\nCoringa n\u00e3o... mas um nariz de palha\u00e7o o paulistano merece. \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\nAt\u00e9 pq fraude n\u00e3o existe em \"terrasbrasilis\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122532399091713,
    "Label": "PCJFIEL",
    "link": "https://twitter.com/PCJFIEL",
    "followers": 22,
    "content": "@anathaismatos Bota esquisito nisso\nSer\u00e1 porque Boulos est\u00e1 em crescimento estrondoso ?",
    "mentioned_users": "anathaismatos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122530260017154,
    "Label": "sarahkayfigu",
    "link": "https://twitter.com/sarahkayfigu",
    "followers": 986,
    "content": "@buninrj @antoniotabet O vice da Manuela \u00e9 do PT. Boulos foi pro 2 \u00b0turno com o voto dos petistas. Mar\u00edlia Arrais do PT est\u00e1 em 1\u00b0em Recife. Em Macap\u00e1 a coliga\u00e7\u00e3o PSOL/PT est\u00e1 em 1\u00b0. Isso s\u00f3 nas capitais. Toma, distra\u00eddo!",
    "mentioned_users": "buninrj antoniotabet",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122528829681668,
    "Label": "allykaru",
    "link": "https://twitter.com/allykaru",
    "followers": 142,
    "content": "@Luiz_Astorga Sua l\u00f3gica n\u00e3o bate. \u00c9 uma cidade n\u00e3o um pa\u00eds.\nBoulos fez uma boa campanha, foi atr\u00e1s de voto, coisa que muitos outros n\u00e3o fizeram.\nA esquerda \u00e9 desunida, mas n\u00e3o \u00e9 burra. Nem precisa ser de SP pra ver a facilidade l\u00f3gica do segundo turno com o Boulos.",
    "mentioned_users": "Luiz_Astorga",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122527139422211,
    "Label": "FrankRgo1",
    "link": "https://twitter.com/FrankRgo1",
    "followers": 593,
    "content": "@Rconstantino Aos mortos resta as covas. E haver\u00e1 boulos no vel\u00f3rio. Triste dia para os paulistanos.",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122521753972737,
    "Label": "edisoncrocha",
    "link": "https://twitter.com/edisoncrocha",
    "followers": 454,
    "content": "Principalmente para o COVAS E O Boulos em SAMPA. twitter.com/realpfigueired\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "realpfigueiredo",
    "content_of_rt": "Travou apura\u00e7\u00e3o nos Estados? T\u00e1 chegando o caminh\u00e3o com os votos do Biden?",
    "rt_id": 1328100625968730114
  },
  {
    "Id": 1328122513126252545,
    "Label": "Flavian51746791",
    "link": "https://twitter.com/Flavian51746791",
    "followers": 2843,
    "content": "Resumo da elei\u00e7\u00e3o de 2020 para a direita, Fortaleza se saiu melhor que Rio e S\u00e3o Paulo.  Sem acreditar que deixaram Boulos e Paes crescer tanto.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122511469531137,
    "Label": "corvomutante",
    "link": "https://twitter.com/corvomutante",
    "followers": 484,
    "content": "morta que a m\u00e3e do boulos \u00e9 de campina grande digaii",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122510269878272,
    "Label": "CristhinneDe",
    "link": "https://twitter.com/CristhinneDe",
    "followers": 2622,
    "content": "Boulos e Covas \nManoela D'Avila etc...reparem que est\u00e3o ganhando os candidatos do sistema, tem fraude sim \nTenho certeza que o povo de S\u00e3o votaria em Covas e Boulos . twitter.com/AlanLopesRio/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "AlanLopesRio",
    "content_of_rt": "FRAUDE: lembram da den\u00fancia que publiquei h\u00e1 alguns dias sobre as urnas em 2018? Pois bem, o ponto central era justamente o momento em que o sistema passou por uma \"instabilidade\" e parou de computar os votos. \u00c9 nesse momento que eles subtraem os votos de uns e enxertam de outros",
    "rt_id": 1328090843962634243
  },
  {
    "Id": 1328122503466770434,
    "Label": "AngelGuzzo",
    "link": "https://twitter.com/AngelGuzzo",
    "followers": 197,
    "content": "@danielPMERJ @jairbolsonaro Deputado, por favor! Apura\u00e7\u00e3o secreta \u00e9 fraude. Boulos em 2o turno em SPaulo \u00e9 imposs\u00edvel",
    "mentioned_users": "danielPMERJ jairbolsonaro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122498844684299,
    "Label": "Sylvio_Cardoso",
    "link": "https://twitter.com/Sylvio_Cardoso",
    "followers": 144,
    "content": "@eduardozim @derflecha O Boulos consolidou o voto todo da esquerda (S\u00e3o Paulo tem um reduto forte de eleitor do PT que agora vota nele), e conseguiu agregar uns insatisfeitos que s\u00f3 tinham op\u00e7\u00e3o sabor Bolsonaro e n\u00e3o queriam o Covas, ele \u00e9 segunda melhor op\u00e7\u00e3o mesmo.",
    "mentioned_users": "eduardozim derflecha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122495682146310,
    "Label": "grosa_belu",
    "link": "https://twitter.com/grosa_belu",
    "followers": 1337,
    "content": "Piracicaba \u00e9 caso perdido. Perderemos com qualquer um dos poss\u00edveis eleitos, MAS, estou t\u00e3o feliz por S\u00e3o Paulo &lt;3 O Boulos est\u00e1 indo t\u00e3o bem! Isso \u00e9 o come\u00e7o da mudan\u00e7a!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122494688108546,
    "Label": "SanHelenDa",
    "link": "https://twitter.com/SanHelenDa",
    "followers": 4450,
    "content": "@jairmearrependi Pergunta: em quem os eleitores do russo e do outro maluco ir\u00e3o votar no segundo turno?\nN\u00f3s do PT vamos de Boulos.",
    "mentioned_users": "jairmearrependi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122489738850306,
    "Label": "Trompete_Coral",
    "link": "https://twitter.com/Trompete_Coral",
    "followers": 6714,
    "content": "Boulos mostrando o caminho n\u00e9? N\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122480230330369,
    "Label": "edudabass1",
    "link": "https://twitter.com/edudabass1",
    "followers": 58,
    "content": "@orlandosilva Voc\u00ea \u00e9 inspirador e espero, de verdade, te ver um dia como prefeito de SP.  Dessa vez, vai dar Boulos, mas voc\u00ea tem nossa admira\u00e7\u00e3o. Sucesso camarada!",
    "mentioned_users": "orlandosilva",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122479487889409,
    "Label": "Barretor18",
    "link": "https://twitter.com/Barretor18",
    "followers": 203,
    "content": "@Radio98Oficial Boulos? S\u00e3o Paulo est\u00e1 perdida",
    "mentioned_users": "Radio98Oficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122472689004545,
    "Label": "janainabsb",
    "link": "https://twitter.com/janainabsb",
    "followers": 905,
    "content": "@PrudMin @LRobertoBarroso Calma, est\u00e3o transferindo para Boulos",
    "mentioned_users": "PrudMin LRobertoBarroso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122471120310275,
    "Label": "Gamboa_leo",
    "link": "https://twitter.com/Gamboa_leo",
    "followers": 479,
    "content": "Tem que ser muito m\u00e1 car\u00e1ter ora falar que candidatura do pt em sp n\u00e3o atrapalhou o Boulos e depois jogar no rio o peso do Crivella no segundo turno pra Martha a \u00fanica wue ganharia dos dois",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122467974598658,
    "Label": "13Incomodando",
    "link": "https://twitter.com/13Incomodando",
    "followers": 4684,
    "content": "A @redeglobo suja como sempre dando luz a qualquer qualquer boato que deponha contra @LulaOficial aventando a possibilidade dele t\u00e1 querendo se aproveitar da vota\u00e7\u00e3o de Boulos",
    "mentioned_users": "RedeGlobo LulaOficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122466758221826,
    "Label": "demetriusabreu",
    "link": "https://twitter.com/demetriusabreu",
    "followers": 32,
    "content": "Muito feliz Boulos no segundo turno. \ud83d\ude0d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122460856782854,
    "Label": "ArkhamNic",
    "link": "https://twitter.com/ArkhamNic",
    "followers": 711,
    "content": "@be4tr1zn Boulos e covas no segundo turno mo",
    "mentioned_users": "be4tr1zn",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122456964534272,
    "Label": "jubs_s",
    "link": "https://twitter.com/jubs_s",
    "followers": 2442,
    "content": "Vamos usar como exemplo SP capital\n\nJuntando covas, Russomanno fran\u00e7a e o mam\u00e3e falei d\u00e1 aproximadamente 66% \n\nEnquanto boulos e tatto d\u00e1 29% no m\u00e1ximo. \n\nS\u00e3o diversas vertente juntas mas se for separar direita esquerda o Brasil \u00e9 super conservador ainda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122455743979520,
    "Label": "AngelBITTENCOU2",
    "link": "https://twitter.com/AngelBITTENCOU2",
    "followers": 231,
    "content": "@Marcos_11_66 Gente, meu pai votou no Boulos. Pqp.",
    "mentioned_users": "Marcos_11_66",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122453785260033,
    "Label": "HEROIAL",
    "link": "https://twitter.com/HEROIAL",
    "followers": 1599,
    "content": "O Tatto n\u00e3o vai  Paris descansar, ele vai com Boulos lutar ate a Vit\u00f3ria.\n\n#Esquerdadividida a direita agradece. twitter.com/taliriapetrone\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "taliriapetrone",
    "content_of_rt": "Pesquisa boca de urna em SP est\u00e1 colocando @GuilhermeBoulos com 25%!!! Est\u00e3o deixando a gente sonhar! O novo prefeito de S\u00e3o Paulo t\u00e1 chegando de celtinha, hein!",
    "rt_id": 1328068749853921281
  },
  {
    "Id": 1328122448886321154,
    "Label": "minimurilo",
    "link": "https://twitter.com/minimurilo",
    "followers": 166,
    "content": "Ancap faz propaganda de gra\u00e7a pro boulos \n#BoulosErundina50 twitter.com/there_halt/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "there_halt",
    "content_of_rt": "Esse \u00e9 o candidato a prefeito de S\u00e3o Paulo? Pelo amor de Deus. Galera que for de Vote50, veja isso:\n\n#Virada51 https://t.co/A9rl4fhVEx",
    "rt_id": 1328000283654414344
  },
  {
    "Id": 1328122445870604288,
    "Label": "jvixcxtor",
    "link": "https://twitter.com/jvixcxtor",
    "followers": 1820,
    "content": "o lula deu uma declara\u00e7\u00e3o HOJE DE MANH\u00c3 sobre apoio do PT ao boulos e a globo especulando se nao foi isso que o levou boulos pro segundo turnokkkkkkkkkkkk eles acham que a base petista \u00e9 um monte de gente alienada que fica esperando o aval do papai lula pra decidir candidato",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122444918517760,
    "Label": "Munaaaro",
    "link": "https://twitter.com/Munaaaro",
    "followers": 260,
    "content": "jurava q boulos e manuela davila eram memes... meu deus o jovem estragou at\u00e9 a politica",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122444389953538,
    "Label": "Pro11Vegas",
    "link": "https://twitter.com/Pro11Vegas",
    "followers": 28,
    "content": "@PIPIMIPOPUKO @Medeckiii @gostosoapenas @JoberCross @Joaozinhoxl @cazcudo2 @Astolfo_net @SupVegito3 @VacilaumDeMerda @Proupss1 @grandsuess @__Bruno______ @PedroTeodozio @RY0ASUKA__ Peti\u00e7\u00e3o para se o Boulos ganhar a elei\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo ser exclu\u00eddo do Brasil\u270d\n-Pedro\u270d\n-Bruno\u270d\n-Jo\u00e3o\u270d\n-JnS\u270d\n-Vacil\u00e3o \u270d\n-SupVegito\u270d\n-Astolfo\u270d\n-Vyna\u270d\n-jo\u00e3o\u270d\n-Carlos\u270d\n-Alaska\u270d\n-Medeckii \u270d\ufe0f\n-Yellow \u270d\n-Vegas \u270d",
    "mentioned_users": "PIPIMIPOPUKO Medeckiii gostosoapenas JoberCross Joaozinhoxl cazcudo2 Astolfo_net VacilaumDeMerda Proupss1 grandsuess __Bruno______ PedroTeodozio RY0ASUKA__",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122444297752576,
    "Label": "ivanagferreira",
    "link": "https://twitter.com/ivanagferreira",
    "followers": 239,
    "content": "Boulos j\u00e1 \u00e9 segundo turno na Austr\u00e1lia?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122440682262528,
    "Label": "HoneymoonHuman",
    "link": "https://twitter.com/HoneymoonHuman",
    "followers": 312,
    "content": "Na minha cabe\u00e7a votei no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122437112909824,
    "Label": "allysonprime",
    "link": "https://twitter.com/allysonprime",
    "followers": 57,
    "content": "@felipeneto Se boulos ganhar, SP vira um cabar\u00e9, pode cravar.",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122435149950977,
    "Label": "apropiaisis",
    "link": "https://twitter.com/apropiaisis",
    "followers": 213,
    "content": "Ai na moral, eu acredito sim na vit\u00f3ria do Boulos no segundo turno gnt",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122433400926214,
    "Label": "FolhaSeccca",
    "link": "https://twitter.com/FolhaSeccca",
    "followers": 25,
    "content": "@diguinhocoruja Da pena das pessoas que realmente acham que alguma coisa vai melhorar com Boulos kkkkk",
    "mentioned_users": "diguinhocoruja",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122431651930114,
    "Label": "Moezera",
    "link": "https://twitter.com/Moezera",
    "followers": 93,
    "content": "Arthur mam\u00e3efalei X Boulos no segundo seria o sonho do entretenimento.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122430775308290,
    "Label": "Martinslluan1",
    "link": "https://twitter.com/Martinslluan1",
    "followers": 57,
    "content": "@phfrancisco2 @rooyaal Seeeeeeee o Boulos ganhar, n\u00e3o \u00e9 por causa dele, e sim, pela Erundina.",
    "mentioned_users": "phfrancisco2 rooyaal",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122430003564545,
    "Label": "vicnatl",
    "link": "https://twitter.com/vicnatl",
    "followers": 306,
    "content": "@Duduffernandes quem votou no boulos hj https://t.co/0Vtk4FMMUU",
    "mentioned_users": "Duduffernandes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122426421612544,
    "Label": "jnksilky",
    "link": "https://twitter.com/jnksilky",
    "followers": 984,
    "content": "se sp for p segundo turno e o boulos ganhar eu vou embora daqui sem cao",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122424785854464,
    "Label": "sigaestaestrela",
    "link": "https://twitter.com/sigaestaestrela",
    "followers": 544,
    "content": "Tanta bobagem e o PT n\u00e3o vai aprender. Quem votou em Boulos foi a milit\u00e2ncia petista descontente com a escolha do partido. Fato. O PT tem que tirar do Lula essa culpa que ele n\u00e3o carrega e que a imprensa joga em cima dele.. Mas o PT paulista n\u00e3o vai fazer isso. #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122422588035073,
    "Label": "Trindad44377385",
    "link": "https://twitter.com/Trindad44377385",
    "followers": 23,
    "content": "@lilboreiro @gabrieIts @Siqueirinha__ @davicomi @eversudisgrAssa @yetz1 Fala e diz que mora na porra da favela. Boulos e piada. O fato de acreditar na porra do Arthur e algu\u00e9m no boulos n\u00e3o muda nada, s\u00f3 o fato de um ter estudo e argumentos e o outro n\u00e3o. \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d https://t.co/oks3Mq10Z1",
    "mentioned_users": "lilboreiro gabrieIts Siqueirinha__ eversudisgrAssa yetz1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122422122455041,
    "Label": "agattona",
    "link": "https://twitter.com/agattona",
    "followers": 101,
    "content": "a extrema direita n\u00e3o sabe perder n\u00e9? N\u00e3o adianta se morder, \u00e9 Boulos no 2\u00ba turno e vai ser Boulos PREFEITO da cidade mais rica do pa\u00eds",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122421988167681,
    "Label": "ragallo1963",
    "link": "https://twitter.com/ragallo1963",
    "followers": 225,
    "content": "@DeHackar @albertocalmeida boulos aqui! nova esquerda nascendo! ciao pt!",
    "mentioned_users": "DeHackar albertocalmeida",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122416577523718,
    "Label": "nutellacom_pao",
    "link": "https://twitter.com/nutellacom_pao",
    "followers": 514,
    "content": "imagina o boulos presidente daqui uns anos a barba branquinha feito de algu\u00e9m que eu conhe\u00e7o\n\na gente vai postar boulos bob\u00e3o invadiu meu cora\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122412962091008,
    "Label": "HEROIAL",
    "link": "https://twitter.com/HEROIAL",
    "followers": 1599,
    "content": "O Tatto n\u00e3o vai  Paris descansar, ele vai com Boulos lutar ate a Vit\u00f3ria.\n\n#Esquerdadividida a direita agradece. twitter.com/rogerio_sinesi\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "rogerio_sinesio",
    "content_of_rt": "@maristrassximr \u270c\ufe0f",
    "rt_id": 1328121650878017548
  },
  {
    "Id": 1328122407190732801,
    "Label": "LuaLubra23",
    "link": "https://twitter.com/LuaLubra23",
    "followers": 1142,
    "content": "#Fantastico\n\nPorque essa apura\u00e7\u00e3o lenta em S\u00e3o Paulo?\nBoulos est\u00e1 passando Bruno?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122405471055872,
    "Label": "duudap",
    "link": "https://twitter.com/duudap",
    "followers": 321,
    "content": "@livrariaemcasa Na minha cidade ta at\u00e9 de boa. Ja ta quase num 40% das urnas. (Mas to mais preocupada com o Boulos mesmo)",
    "mentioned_users": "livrariaemcasa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122404749664256,
    "Label": "lucassantosg",
    "link": "https://twitter.com/lucassantosg",
    "followers": 612,
    "content": "Agora em S\u00e3o Paulo ein, finalmente. Boulos mesmo sem vencer, mas indo pro segundo turno, \u00e9 uma vit\u00f3ria imensa e ensina muita coisa pra esquerda consevadora que largou o pobre e permitiu que a direita conseguisse alcan\u00e7ar os mesmos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122404690923520,
    "Label": "Leonovello1",
    "link": "https://twitter.com/Leonovello1",
    "followers": 11,
    "content": "@Fiuza_Pistola Biden esta em terceiro em SP chegando no Boulos",
    "mentioned_users": "Fiuza_Pistola",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122404686721026,
    "Label": "esquerdeandoII",
    "link": "https://twitter.com/esquerdeandoII",
    "followers": 975,
    "content": "Russomano n\u00e3o reconhece Boulos no segundo turno. Ainda faltam os delegados do condado do Morumbi.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122404489605122,
    "Label": "AgnolettoMath",
    "link": "https://twitter.com/AgnolettoMath",
    "followers": 34,
    "content": "@CasagrandeEqi Corte a mesada dos filhos!!! Boulos eh um lixo!!! Invasor de propriedade privada. Esquerda caviar",
    "mentioned_users": "CasagrandeEqi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122403730362369,
    "Label": "TheRobRossi",
    "link": "https://twitter.com/TheRobRossi",
    "followers": 136,
    "content": "@CauePaludo @fernandoulrich E sim, protestos e passeatas podem fomentar um debate sobre pautas que, nos debates estabelecidos somente com os \"amigos do rei\" e a inteligentsia permitida, n\u00e3o seriam debatidas. E olha que sou mais para Reagan que para Boulos...Ser anti-protesto \u00e9 quase ser pr\u00f3-controle Estatal",
    "mentioned_users": "CauePaludo fernandoulrich",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122402354688013,
    "Label": "hellenabeatriz",
    "link": "https://twitter.com/hellenabeatriz",
    "followers": 681,
    "content": "@allaanramos Sairia de boas pra votar no Boulos",
    "mentioned_users": "allaanramos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122397795479554,
    "Label": "Karinemmmsantos",
    "link": "https://twitter.com/Karinemmmsantos",
    "followers": 5069,
    "content": "@BelinhaPoodleBR N\u00e3o! Os paulistas A D O R A M o Covas, o lockdown e a vachina! Parab\u00e9ns direita hip\u00f3crita, vcs merecem! N\u00c3O RECLAMEM DEPOIS!  VCS ESCOLHERAM Covas e Boulos",
    "mentioned_users": "BelinhaPoodleBR",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122391524937734,
    "Label": "Beto94765801",
    "link": "https://twitter.com/Beto94765801",
    "followers": 273,
    "content": "@JosilenaT Votei Ben\u00e9 13 e Paulo Pinheiro 50. O duro \u00e9 somar os votos de Martha Rocha, Ben\u00e9 e Renata Souza e chegar \u00e0 conclus\u00e3o que  a desuni\u00e3o das esquerdas em 2022 ter\u00e1 o mesmo efeito. Super feliz com Boulos em SP, Manuela em POA e Edmilson em Bel\u00e9m.",
    "mentioned_users": "JosilenaT",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122379768311808,
    "Label": "Nonatosouza930",
    "link": "https://twitter.com/Nonatosouza930",
    "followers": 959,
    "content": "@UOL Meu voto \u00e9 do Boulos.",
    "mentioned_users": "UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122378556235777,
    "Label": "4vidaDollars",
    "link": "https://twitter.com/4vidaDollars",
    "followers": 539,
    "content": "@EuRafaMatata Os caras juram que Boulos \u00e9 um bom candidato de esquerda, sendo que a maioria da popula\u00e7\u00e3o pobre tem pavor de socialismo",
    "mentioned_users": "EuRafaMatata",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122369412648963,
    "Label": "Valentine_abreu",
    "link": "https://twitter.com/Valentine_abreu",
    "followers": 970,
    "content": "principalmente psol, principalmente boulos ganhando nome com a campanha em sp, enfim, um tiquinho de esperan\u00e7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122368024326145,
    "Label": "_soophix",
    "link": "https://twitter.com/_soophix",
    "followers": 332,
    "content": "at\u00e9 eu latiria pro boulos sou mt cadelinha auau twitter.com/zGabez/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "zGabez",
    "content_of_rt": "minha parte favorita do debate foi essa https://t.co/A55BgPfwly",
    "rt_id": 1327088561837977606
  },
  {
    "Id": 1328122365302239238,
    "Label": "RicarMBrandao",
    "link": "https://twitter.com/RicarMBrandao",
    "followers": 109,
    "content": "@veramagalhaes E voc\u00ea por dentro deve estar torcendo muito pro Boulos j\u00e1 que n\u00e3o pode divulgar sua prefer\u00eancia ou o D\u00f3ria te demite. Voc\u00ea sofre de Esquerdopatia Cerebral Grave!",
    "mentioned_users": "veramagalhaes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122364358430720,
    "Label": "Giovanni_Abrao",
    "link": "https://twitter.com/Giovanni_Abrao",
    "followers": 771,
    "content": "@lucianoradar @SF_Moro Continue queimando a imagem dos Conservadores ent\u00e3o. Boulos la em SP agradece. Continue fortalecendo a esquerda, idolatrando pol\u00edticos. \n\nBolsonarismo n\u00e3o \u00e9 Conservadorismo. Pelo contr\u00e1rio, est\u00e1 detonando a imagem Conservadora",
    "mentioned_users": "lucianoradar SF_Moro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122361858711553,
    "Label": "alisonrosa9",
    "link": "https://twitter.com/alisonrosa9",
    "followers": 390,
    "content": "@marcobellojr At\u00e9 pq se alguns projetos dele fossem aprovados muito pol\u00edtico corrupto ia se fuder! Inclusive o Boulos",
    "mentioned_users": "marcobellojr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122359992217601,
    "Label": "RogerRezende",
    "link": "https://twitter.com/RogerRezende",
    "followers": 342,
    "content": "@sanmerg1 Bora votarem no boulos com for\u00e7a entaum",
    "mentioned_users": "sanmerg1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122352438304771,
    "Label": "joel_francklin",
    "link": "https://twitter.com/joel_francklin",
    "followers": 2256,
    "content": "@lsdiana @SamuelSilvaFB Ele acha que Boulos vai herdar os votos do mam\u00e3e falei e Russomano,  pra estar tecendo esse tipo de coment\u00e1rio",
    "mentioned_users": "lsdiana SamuelSilvaFB",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122348252377088,
    "Label": "antonio_khouri",
    "link": "https://twitter.com/antonio_khouri",
    "followers": 3,
    "content": "@PerguntaSimples @Rconstantino Mas melhor que Covas e Boulos!\nBoulos foi demais!!\nCovas ainda da para engolir.",
    "mentioned_users": "PerguntaSimples Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122346813739012,
    "Label": "arrasoumari",
    "link": "https://twitter.com/arrasoumari",
    "followers": 313,
    "content": "S\u00f3 o fato de Boulos t\u00e1 no segundo turno j\u00e1 me alegra pq se for me preocupar c lupessimo ganhando dnv da logo urtic\u00e1ria",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122346071265280,
    "Label": "AlbernardDe",
    "link": "https://twitter.com/AlbernardDe",
    "followers": 347,
    "content": "Boulos n\u00e3o pode nem ser comparado com o poste do Haddad. Haddad nunca representou a esquerda, engana-se quem quer",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122345672871941,
    "Label": "sandrogriebeler",
    "link": "https://twitter.com/sandrogriebeler",
    "followers": 190,
    "content": "@kimpaim Eu n\u00e3o entendo esse pessoal surpreso com o Boulos wtf",
    "mentioned_users": "kimpaim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122342766211072,
    "Label": "yungvikos",
    "link": "https://twitter.com/yungvikos",
    "followers": 857,
    "content": "@pedrorhuas Boulos segundo turno em SP amg",
    "mentioned_users": "pedrorhuas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122341403090946,
    "Label": "ArquiAssis",
    "link": "https://twitter.com/ArquiAssis",
    "followers": 43,
    "content": "@OGloboPolitica @brunocovas Acorda S\u00c3O PAULO, o covas mandou fechar tudo, e o BOULOS \u00e9 um invasor... Pelo amor de Deus elejam o Russumanno, \u00e9 o menos pior",
    "mentioned_users": "OGloboPolitica brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122340937527298,
    "Label": "UnChatNoir__",
    "link": "https://twitter.com/UnChatNoir__",
    "followers": 52,
    "content": "Os marketeiro pira c o resultado da campanha do Boulos e D. Erundina. \nTarefa dif\u00edcil p eles, agora.\nDevem estar rachando a cabe\u00e7a p tentar enquadrar seus \"projetos futuros\" e se  aproximar da originalidade. \nS\u00f3 q isso \u00f1 se planeja e nem calcula...\nAcontece.\n.\n.\n\nDo IG @AroCartun https://t.co/4LLEjUJJmE",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122337762422785,
    "Label": "malucinacao",
    "link": "https://twitter.com/malucinacao",
    "followers": 366,
    "content": "Painho super f\u00e3 de boulos eu to????? Quando q isso aconteceu e eu n\u00e3o vi?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122337221349377,
    "Label": "edu_rodgs",
    "link": "https://twitter.com/edu_rodgs",
    "followers": 446,
    "content": "@SaoLivres Defina \"vagabundo esquerdopata de merda que vota no Boulos\", por favor.",
    "mentioned_users": "SaoLivres",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122329336000512,
    "Label": "HEROIAL",
    "link": "https://twitter.com/HEROIAL",
    "followers": 1599,
    "content": "O Tatto n\u00e3o vai  Paris descansar, ele vai com Boulos lutar ate a Vit\u00f3ria.\n\n#Esquerdadividida a direita agradece. twitter.com/mdenser/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "mdenser",
    "content_of_rt": "Pode apostar: o povo ainda ajudava a construir campos de concentra\u00e7\u00e3o e fornos cremat\u00f3rios! https://t.co/hRPMNB46aV",
    "rt_id": 1328121740082425856
  },
  {
    "Id": 1328122327863848962,
    "Label": "_JulianaMazola",
    "link": "https://twitter.com/_JulianaMazola",
    "followers": 230,
    "content": "Muito bom o Boulos ir para o segundo turno, MAS INFELIZMENTE A CIDADE DE SAO PAULO \u00c9 EXTREMAMENTE PSDB, entao vai dar Covas no segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122320569978883,
    "Label": "CarolChiovatto",
    "link": "https://twitter.com/CarolChiovatto",
    "followers": 4429,
    "content": "@Rayctjay Eu prometi s\u00f3 pro Boulos ganhar o 2o turno xD",
    "mentioned_users": "Rayctjay",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122316455366656,
    "Label": "feelsmarie",
    "link": "https://twitter.com/feelsmarie",
    "followers": 12610,
    "content": "eu j\u00e1 amava o boulos, depois desse v\u00eddeo amo 20x mais kkkkkkkk twitter.com/KriskaSilvano/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "KriskaSilvano",
    "content_of_rt": "Eu ja era insuport\u00e1vel, agora voc\u00eas que lutem...\n\nBoulos e Erundina no Segundo turno sim!!!!! https://t.co/JAPLv6UUyi",
    "rt_id": 1328100502224195588
  },
  {
    "Id": 1328122315817832448,
    "Label": "lelehdacuca",
    "link": "https://twitter.com/lelehdacuca",
    "followers": 560,
    "content": "galera dizendo que ******* parece boulos na minha tl CURSED DEMAIS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122301297143809,
    "Label": "Lecalu",
    "link": "https://twitter.com/Lecalu",
    "followers": 21,
    "content": "@Rconstantino Meu dark side queria Boulos eleito s\u00f3 para ver ele ter que ir trabalhar. Mas \u00e9 maldade demais com Sampa.",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122301225766912,
    "Label": "favhales",
    "link": "https://twitter.com/favhales",
    "followers": 1083,
    "content": "@nextlevelbiel Crivella Boulos #Eleicoes2020 Bel\u00e9m #VotoImpressoJa PSOL Barroso #askdirectioners #afazenda12 #CantaComigoTeen\n#AFazenda #followtrick #AFazenda12 #SDVGERAL \nhttps://t.co/JCXL6kUEQ9",
    "mentioned_users": "nextlevelbiel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122300529569795,
    "Label": "Regisroc17",
    "link": "https://twitter.com/Regisroc17",
    "followers": 433,
    "content": "Se der Covas e Boulos em SP. Parei por aqui com a pol\u00edtica.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122297492922368,
    "Label": "jbtellmewhy",
    "link": "https://twitter.com/jbtellmewhy",
    "followers": 459,
    "content": "querendo um boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122296360374278,
    "Label": "alexandrewotan1",
    "link": "https://twitter.com/alexandrewotan1",
    "followers": 658,
    "content": "serio o Boulos em segundo? serio q sp vai ser entregue nas m\u00e3os desse lixo?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122295752273933,
    "Label": "elismar_ssilva",
    "link": "https://twitter.com/elismar_ssilva",
    "followers": 7,
    "content": "@felipeneto Se Boulos ganhar dou 1 anos para a popula\u00e7\u00e3o depor ele",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122294313611266,
    "Label": "KathleenGuim10",
    "link": "https://twitter.com/KathleenGuim10",
    "followers": 19,
    "content": "SP elegeu Boulos? \u00c9 isso mesmo? Um esquerdinha que amea\u00e7a invadir propriedades privadas ?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122291704750081,
    "Label": "crristinayang",
    "link": "https://twitter.com/crristinayang",
    "followers": 1083,
    "content": "t\u00e3o feliz pelo boulos mas n\u00e3o tem nem 1% das urnas apuradas em sp ainda \ud83d\ude14",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122288273764352,
    "Label": "leodias1914",
    "link": "https://twitter.com/leodias1914",
    "followers": 750,
    "content": "@vikocorrea_ @gabrilamorim N\u00e3o, cara. Pesquise um pouco. Quem ganha entre jovens e ricos \u00e9 o Boulos.",
    "mentioned_users": "vikocorrea_ gabrilamorim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122284175994883,
    "Label": "PaulaFroed",
    "link": "https://twitter.com/PaulaFroed",
    "followers": 261,
    "content": "@taliriapetrone @zdoficial @GuilhermeBoulos Hoje nas urnas s\u00f3 deu Boulos https://t.co/wACxP5fbhe",
    "mentioned_users": "taliriapetrone zdoficial GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122283358105603,
    "Label": "antzdote",
    "link": "https://twitter.com/antzdote",
    "followers": 8590,
    "content": "@BiancaAndrade @flaayoficial @marcelamcgowan @marigonzalez @ivymoraesb #Eleicoes2020 #CantaComigoTeen #VotoImpressoJa #lucasselfienofaro #AFazenda12 boulos crivella Bel\u00e9m barroso twitter.com/antzdote/statu\u2026",
    "mentioned_users": "BiancaAndrade flaayoficial marcelamcgowan marigonzalez ivymoraesb",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122275678347264,
    "Label": "Doicheman",
    "link": "https://twitter.com/Doicheman",
    "followers": 37,
    "content": "@caio_thiago Caio, nunca te pedi nada mas faz um mashup do boulos queimando pneu com o poster do conan que tem: Thief-warrior-gladiator-king :)",
    "mentioned_users": "caio_thiago",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122266555707392,
    "Label": "CathaCastro",
    "link": "https://twitter.com/CathaCastro",
    "followers": 205,
    "content": "Parece que um novo tempo, cheio de esperan\u00e7a, vem se aproximando! S\u00e3o Paulo est\u00e1 dando seu recado para o Brasil. Por aqui, colocaram fermento e o Boulos cresceu! \ud83e\udd29 #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122264546668544,
    "Label": "Luciene2222",
    "link": "https://twitter.com/Luciene2222",
    "followers": 6311,
    "content": "@kimpaim @nalvvaa Gente, mas Boulos e o tranca rua 2  no segundo turno \u00e9 demais, S\u00e3o Paulo gosta de sofrer, aff",
    "mentioned_users": "kimpaim nalvvaa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122264223690752,
    "Label": "Gosensss",
    "link": "https://twitter.com/Gosensss",
    "followers": 111,
    "content": "Elei\u00e7oes PRESID\u00caNCIAIS 2046 \nPeregrino TRUMP BOLSONARO (PRONA)\nBoulos ( PSOL)\nFelipe Neto (DEM)\nFernando Roladay (MBL)\nKaique Brittor ( PSTU)\nRui Costa Filho (PCO)\nEnzo Amoedo (NOVO) twitter.com/operegrinador/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "operegrinador",
    "content_of_rt": "Serei o homem que vai refundar o PRONA",
    "rt_id": 1328118439773396993
  },
  {
    "Id": 1328122263577763840,
    "Label": "originshot",
    "link": "https://twitter.com/originshot",
    "followers": 1349,
    "content": "1% s\u00f3 de urna apurada f\u00e9 que vai boulos e marcinho para o 2\u00b0 turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122258120957953,
    "Label": "mariomarcovicc1",
    "link": "https://twitter.com/mariomarcovicc1",
    "followers": 17,
    "content": "De onde vem os votos de Guilherme Boulos, na \u00faltima hora? https://t.co/colaZeUuZj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122254169960450,
    "Label": "a1000aque",
    "link": "https://twitter.com/a1000aque",
    "followers": 534,
    "content": "Boulos indo pro segundo turno - foto minha pelado pra todas as mulheres paulistas do meu zap",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122251980525570,
    "Label": "andyxdeusvult",
    "link": "https://twitter.com/andyxdeusvult",
    "followers": 151,
    "content": "@Petebasout \u00c9 o pneu do Boulos",
    "mentioned_users": "Petebasout",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122233986826240,
    "Label": "JoVictor_97",
    "link": "https://twitter.com/JoVictor_97",
    "followers": 298,
    "content": "Paulista que vota no Boulos tem a mesma propor\u00e7\u00e3o de insanidade mental que carioca que vota no Crivella. O Brasil definitivamente, n\u00e3o \u00e9 para amadores.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122233521385483,
    "Label": "Bruno_Splash",
    "link": "https://twitter.com/Bruno_Splash",
    "followers": 388,
    "content": "Se Lula \u00e9 Boulos s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 Boulos quem \u00e9 vacil\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122231151587330,
    "Label": "HEROIAL",
    "link": "https://twitter.com/HEROIAL",
    "followers": 1599,
    "content": "@cleusa_slaviero @mdenser O Tatto n\u00e3o vai  Paris descansar, ele vai com Boulos lutar ate a Vit\u00f3ria.\n\n#Esquerdadividida a direita agradece.",
    "mentioned_users": "cleusa_slaviero mdenser",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122230698627075,
    "Label": "EstanilauB",
    "link": "https://twitter.com/EstanilauB",
    "followers": 4935,
    "content": "@profeborto Situa\u00e7\u00e3o Complicada Est\u00e1 dos Paulistanos Se Correr O Bruno Pega Se Ficar O Boulos Come. https://t.co/8pSVMWAZjz",
    "mentioned_users": "profeborto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122230388166657,
    "Label": "thinkyixing",
    "link": "https://twitter.com/thinkyixing",
    "followers": 2283,
    "content": "boulos corinthiano fodase twitter.com/KriskaSilvano/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "KriskaSilvano",
    "content_of_rt": "Eu ja era insuport\u00e1vel, agora voc\u00eas que lutem...\n\nBoulos e Erundina no Segundo turno sim!!!!! https://t.co/JAPLv6UUyi",
    "rt_id": 1328100502224195588
  },
  {
    "Id": 1328122229230624769,
    "Label": "francyoliveira_",
    "link": "https://twitter.com/francyoliveira_",
    "followers": 81,
    "content": "O importante \u00e9 que em sp, Boulos foi pra segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122226332344321,
    "Label": "julishiraroora",
    "link": "https://twitter.com/julishiraroora",
    "followers": 226,
    "content": "Minha felicidade foi ouvir hj da minha m\u00e3e: ju, qual o n\u00famero do Boulos? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122221978669058,
    "Label": "Leandro22849244",
    "link": "https://twitter.com/Leandro22849244",
    "followers": 4441,
    "content": "@ThiagoPedrosa5 Boulos t\u00e1 indo bem l\u00e1, kkkkk",
    "mentioned_users": "ThiagoPedrosa5",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122219214594048,
    "Label": "AntonioTUIN",
    "link": "https://twitter.com/AntonioTUIN",
    "followers": 181,
    "content": "Serio mesmo???\nBOULOS no segundo turno?\n\u00c9 serio isso?\nE com o COVAS?\nBOULOS X COVAS?\n#Decep\u00e7\u00e3oTotal\n#S\u00e3oPauloJ\u00e1Era\nsegundo turno vou anular.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122218375745537,
    "Label": "XuruboDepre",
    "link": "https://twitter.com/XuruboDepre",
    "followers": 352,
    "content": "@EssePomboMesmo @monark \u00e9 q o monark no flow do pr\u00f3pio tava xonado no boulos kkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "EssePomboMesmo monark",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122208754028547,
    "Label": "EmiBA3",
    "link": "https://twitter.com/EmiBA3",
    "followers": 14,
    "content": "@TognettiDaniel Covas es Larreta. Creo ser\u00e1 un 55/45 en el mejor resultado para Boulos o un 75/35 en el peor",
    "mentioned_users": "TognettiDaniel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122208049369088,
    "Label": "bc2206",
    "link": "https://twitter.com/bc2206",
    "followers": 286,
    "content": "Boulos ainda por cima \u00e9 corintiano.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122205625053184,
    "Label": "getawaykiss",
    "link": "https://twitter.com/getawaykiss",
    "followers": 6976,
    "content": "boulos indo pro segundo turno talvez ainda exista amor em SP sim",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122200814182400,
    "Label": "diguinhocoruja",
    "link": "https://twitter.com/diguinhocoruja",
    "followers": 356439,
    "content": "As mat\u00e9rias feitas por jornais tornando Boulos o \u00faltimo fio de esperan\u00e7a \u00e9 de arrepiar de vergonha.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122196787654656,
    "Label": "renataposkus",
    "link": "https://twitter.com/renataposkus",
    "followers": 2221,
    "content": "@LulaOficial Bora apoiar o Boulos no segundo turno, hein?! \u2764",
    "mentioned_users": "LulaOficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122194841513985,
    "Label": "baidavim",
    "link": "https://twitter.com/baidavim",
    "followers": 129,
    "content": "@rafbraz Tava falando de prefeitura mesmo. Queria ver qual seria o posicionamento deles quando est\u00e3o l\u00e1 e ver se isso impulsionaria eles pro cen\u00e1rio nacional. Ainda tem o Boulos e a d'\u00c1vila msm s\u00f3 que fica mais dificil",
    "mentioned_users": "rafbraz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122183311298560,
    "Label": "AraujoLuiza51",
    "link": "https://twitter.com/AraujoLuiza51",
    "followers": 35,
    "content": "@CarlosGUGU3 @Pablogapaisa Quem vota no boulos s\u00e3o os antifas, comunistas.",
    "mentioned_users": "CarlosGUGU3 Pablogapaisa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122174088093697,
    "Label": "wellmarcelocf",
    "link": "https://twitter.com/wellmarcelocf",
    "followers": 624,
    "content": "Sabe como \u00e9...\nBoulos vai pro segundo turno! twitter.com/fpm2004/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "fpm2004",
    "content_of_rt": "Acho que a apura\u00e7\u00e3o em SP (capital), vai demorar mais que nos EUA.",
    "rt_id": 1328120522534776833
  },
  {
    "Id": 1328122173366611974,
    "Label": "kahcc_",
    "link": "https://twitter.com/kahcc_",
    "followers": 1259,
    "content": "VAMO BOULOS EU CONFIOOO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122171034656769,
    "Label": "anarcobs",
    "link": "https://twitter.com/anarcobs",
    "followers": 47182,
    "content": "passando maaaaal que eu to h\u00e1 30 horas g* com o p* dos outros gritando \u00c9 BOULOS CINQUENTAAAAAAA e S\u00e3o Paulo t\u00e1 com 0,00005% das urnas apuradas https://t.co/dzWXU51WvT",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122167234617346,
    "Label": "ladyrasta",
    "link": "https://twitter.com/ladyrasta",
    "followers": 15590,
    "content": "@toyti_ N\u00e3o vejo tanta diferen\u00e7a assim entre eles, de verdade. \u00c9 bem t\u00eanue. E n\u00e3o tiveram executivo ainda. Quando passar a ter, vai ter que vir mais pro centro. A campanha do Boulos \u00e9 bem nesse sentido",
    "mentioned_users": "toyti_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122166295007234,
    "Label": "Vendett34414357",
    "link": "https://twitter.com/Vendett34414357",
    "followers": 198,
    "content": "@ajulysantos Boulos tem proje\u00e7\u00e3o nacional, nada mais natural.\nManuela estava na \u00faltima chapa presidencial no segundo turno.\nQualquer um com sobrenome Arraes \u00e9 competitivo em PE.\nFrancamente prefeitura e o lugar pra se testar partidos nanicos.\nA popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 dando um show de bola.",
    "mentioned_users": "ajulysantos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122159827460101,
    "Label": "Leonovello1",
    "link": "https://twitter.com/Leonovello1",
    "followers": 11,
    "content": "@opropriofaka @Fiuza_Pistola Biden esta em terceiro em  SP chegando no Boulos",
    "mentioned_users": "opropriofaka Fiuza_Pistola",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122159567409152,
    "Label": "KiliArc",
    "link": "https://twitter.com/KiliArc",
    "followers": 154,
    "content": "Vamos Boulos!! Ningun campesino sin tierra, ningun trabajador sin derechos, ninguna familia sin techo! twitter.com/periodistan_/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "periodistan_",
    "content_of_rt": "Las encuestas le daban el 12%.\nLo anticipamos en @_IPNoticias el viernes: pod\u00eda haber sorpresas.\n\nHoy, los bocas de urna le dan el 25% (!!!) a Guilherme Boulos, que pasa a la 2da vuelta en Sao Paulo; impresionante e hist\u00f3rica elecci\u00f3n. Euforia en el PSOL.\nY esa foto... https://t.co/6qKro3wxc5",
    "rt_id": 1328073374006976516
  },
  {
    "Id": 1328122151505956867,
    "Label": "l_thelamb",
    "link": "https://twitter.com/l_thelamb",
    "followers": 1715,
    "content": "Q TESAAAAAAO BOULOS NO 2\u00ba TURNO CADA VEZ MAIS REAL https://t.co/YA9rbqKduS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122147747885058,
    "Label": "MoroJair",
    "link": "https://twitter.com/MoroJair",
    "followers": 73,
    "content": "@mels2jae @fineline_hh N\u00e3o idolatra pol\u00edtico???\nAcho q tem uam foto do Boulos no seu TT \ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "mels2jae",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122144182710277,
    "Label": "ginetonica",
    "link": "https://twitter.com/ginetonica",
    "followers": 3646,
    "content": "|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n         SE O BOULOS N\u00c3O\n  GANHAR A GNT EXPLODE\n                      SP\n|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f| \n                \\ (\u2022\u25e1\u2022) / \n                  \\      / \n                    ---\n                    |   |",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122131285221378,
    "Label": "tonxystark",
    "link": "https://twitter.com/tonxystark",
    "followers": 3838,
    "content": "o boulos \u00e9 perfeito aff twitter.com/marcobellojr/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "marcobellojr",
    "content_of_rt": "S\u00f3 por esse v\u00eddeo j\u00e1 vale \u00e0 pena votar no Boulos 50 https://t.co/mhgLqAc3fC",
    "rt_id": 1328085834151698434
  },
  {
    "Id": 1328122125895536640,
    "Label": "DelmiraMathias",
    "link": "https://twitter.com/DelmiraMathias",
    "followers": 4431,
    "content": "@joicehasselmann Derrete Joice. Tem menos voto que o Boulos. Que vergonha. Aff",
    "mentioned_users": "joicehasselmann",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122121353105409,
    "Label": "eaedus",
    "link": "https://twitter.com/eaedus",
    "followers": 308,
    "content": "@pedrorhuas em recife a loirinha (marilia arraes) disparou, em sp boulos no segundo turno e em porto alegre manuela d'avila na frenteeee",
    "mentioned_users": "pedrorhuas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122119683760128,
    "Label": "GreiMartins",
    "link": "https://twitter.com/GreiMartins",
    "followers": 2100,
    "content": "@RadtkeAlexandre Vc confia nas urnas? Esses votos do Boulos s\u00e3o muito estranhos.",
    "mentioned_users": "RadtkeAlexandre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122119301910529,
    "Label": "gganjagirl",
    "link": "https://twitter.com/gganjagirl",
    "followers": 68,
    "content": "tia 1: \"ala gente, o boulos ta em segundo\"\ntia 2: \"u\u00e9, mas aquele guilherme tamb\u00e9m\"\n\neu amo essa casa LKKKKK",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122117125189634,
    "Label": "jotaah_p",
    "link": "https://twitter.com/jotaah_p",
    "followers": 2637,
    "content": "@accsssss Siim, ela, o Boulos, o Ed e a Mar\u00edlia em Recife s\u00e3o a salva\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "accsssss",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122115539820548,
    "Label": "hvge_",
    "link": "https://twitter.com/hvge_",
    "followers": 1091,
    "content": "o Boulos perdeu?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122101195296769,
    "Label": "Sonia_Martins31",
    "link": "https://twitter.com/Sonia_Martins31",
    "followers": 528,
    "content": "@carlosjordy Bebeu o que? Para falar esta besteira.  S\u00e3o Paulo nao merece isto. Boulos at\u00e9 agora s\u00f3  mostrou ser um grande pregui\u00e7oso.",
    "mentioned_users": "carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122095642046465,
    "Label": "FerBaleiro",
    "link": "https://twitter.com/FerBaleiro",
    "followers": 34,
    "content": "@vikocorrea_ @palmeiras191414 @gabrilamorim Debate com os caras a\u00ed defensor do BOULOS!!!!\nTu n\u00e3o tem argumento e foge das perguntas da galera\ud83e\udd26 N\u00e3o sabe nem o porque votou no cara e s\u00f3 sabe zuar ou ficar achando erro de portugu\u00eas onde n\u00e3o tem.",
    "mentioned_users": "vikocorrea_ palmeiras191414 gabrilamorim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122092634714113,
    "Label": "antzdote",
    "link": "https://twitter.com/antzdote",
    "followers": 8590,
    "content": "@idolshelpffxofi sdv\n\n#Eleicoes2020 #CantaComigoTeen #VotoImpressoJa #lucasselfienofaro #AFazenda12 boulos crivella Bel\u00e9m barroso twitter.com/antzdote/statu\u2026",
    "mentioned_users": "idolshelpffxofi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122092617932802,
    "Label": "dehvieira3",
    "link": "https://twitter.com/dehvieira3",
    "followers": 22,
    "content": "Ainda d\u00e1 tempo de mudar meu t\u00edtulo de eleitor para S\u00e3o Paulo pra votar no Boulos ?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122088536862721,
    "Label": "Julio_Diniz__",
    "link": "https://twitter.com/Julio_Diniz__",
    "followers": 488,
    "content": "o tt ta com Boulos e sp fica de gra\u00e7a twitter.com/macedonna_/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "macedonna_",
    "content_of_rt": "TUTORIAL: como instalar VPN na urna eletr\u00f4nica pra poder votar no boulos mesmo morando no interior do Paran\u00e1",
    "rt_id": 1328024747771371521
  },
  {
    "Id": 1328122088406863872,
    "Label": "RobsonFlorecio",
    "link": "https://twitter.com/RobsonFlorecio",
    "followers": 4044,
    "content": "o ruim n\u00e3o \u00e9 nada, \u00e9 saber que a direita vai ter que ir votar no segundo turno, para ver quem fica, Covas ou Boulos! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122084585852928,
    "Label": "giuliaxvs",
    "link": "https://twitter.com/giuliaxvs",
    "followers": 128,
    "content": "to curiosa pra saber o resultado do boulos e at\u00e9 agora menos de 1% de urnas apuradas em sp o que t\u00e1 rolando?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122084174815233,
    "Label": "MHarmenon",
    "link": "https://twitter.com/MHarmenon",
    "followers": 4013,
    "content": "@g_garc2 N\u00e3o acredito no resultados..os hackers deve ser pro boulos.",
    "mentioned_users": "g_garc2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122084069953538,
    "Label": "claracestari1",
    "link": "https://twitter.com/claracestari1",
    "followers": 1567,
    "content": "@Valdecirdelecl1 S\u00e3o Paulo n\u00e3o vota em Boulos!",
    "mentioned_users": "Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122079485505539,
    "Label": "BeatrizWollinge",
    "link": "https://twitter.com/BeatrizWollinge",
    "followers": 2666,
    "content": "@TrumpMargareth @Madalen06663108 Se elegerem o Boulos em SP separa os dois juntos...\ud83d\ude22",
    "mentioned_users": "TrumpMargareth Madalen06663108",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122077140934656,
    "Label": "thata_finotto",
    "link": "https://twitter.com/thata_finotto",
    "followers": 2108,
    "content": "@marvincosmo @GuilhermeBoulos @luizaerundina Boulos no pote \u00e9 bom\nMas @GuilhermeBoulos de bandeja na prefeitura com recheio de @luizaerundina \u00e9 melhor ainda!!!",
    "mentioned_users": "marvincosmo GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122070883053569,
    "Label": "_henryzera",
    "link": "https://twitter.com/_henryzera",
    "followers": 135,
    "content": "@santospedroooo Na minha live estou acompanhando boulos indo para o segundo turno\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34",
    "mentioned_users": "santospedroooo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122069620584454,
    "Label": "theShallow13",
    "link": "https://twitter.com/theShallow13",
    "followers": 11882,
    "content": "Igual aqui em SP que o PT deveria ter apoiado a candidatura do Boulos/Erundina? A esquerda se odeia, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, somos o nosso pr\u00f3prio inimigo. twitter.com/cinefilo_K/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "cinefilo_K",
    "content_of_rt": "BOCA DE URNA CONFIRMA:\n\nse a delegada Martha Rocha tivesse desistido da candidatura pra apoiar a Benedita,\no Crivella n\u00e3o ia pro segundo turno.",
    "rt_id": 1328068986249097222
  },
  {
    "Id": 1328122067267563520,
    "Label": "JrJurkewicz",
    "link": "https://twitter.com/JrJurkewicz",
    "followers": 24,
    "content": "@gcomentarios Elegeu o Boulos",
    "mentioned_users": "gcomentarios",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122063211671552,
    "Label": "phhherry",
    "link": "https://twitter.com/phhherry",
    "followers": 2216,
    "content": "Imagina Boulos e Erundina na prefeitura... SP vcs tem a faca e o queijo, fa\u00e7a o uso correto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122063052222465,
    "Label": "marciaprates13",
    "link": "https://twitter.com/marciaprates13",
    "followers": 4176,
    "content": "@HaddadDebochado Em Sampa deu Boulos!!!!",
    "mentioned_users": "HaddadDebochado",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122060573462529,
    "Label": "MreinJr",
    "link": "https://twitter.com/MreinJr",
    "followers": 44,
    "content": "@xicograziano N\u00e3o \u00e9 inteligente que vota em Boulos.",
    "mentioned_users": "xicograziano",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122056920150023,
    "Label": "delba_",
    "link": "https://twitter.com/delba_",
    "followers": 324,
    "content": "mano o Boulos \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122051438268416,
    "Label": "ItaloLo43821235",
    "link": "https://twitter.com/ItaloLo43821235",
    "followers": 167,
    "content": "@G_Neri28 @LeoDasNeves1 Boulos;",
    "mentioned_users": "G_Neri28 LeoDasNeves1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122051073282048,
    "Label": "Susubionica",
    "link": "https://twitter.com/Susubionica",
    "followers": 474,
    "content": "Se o Boulos ganha e eu me mudo pra S\u00e3o Paulo \u00e9 assim que os humilhados come\u00e7am a ser exaltados?? twitter.com/Estadao/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Estadao",
    "content_of_rt": "'Eventual ida de Boulos ao segundo turno \u00e9 bastante relevante para 2022', avalia cientista pol\u00edtico Rafael Cortez https://t.co/pazDWf32hn https://t.co/s5UAz6Vnx1",
    "rt_id": 1328098450966274048
  },
  {
    "Id": 1328122040654696453,
    "Label": "ale_bonini",
    "link": "https://twitter.com/ale_bonini",
    "followers": 1075,
    "content": "@RadtkeAlexandre Estou come\u00e7ando a desconfiar mais da apura\u00e7\u00e3o do que dos eleitores... n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o paulistano esteja mandando BOULOS para o 2o turno...",
    "mentioned_users": "RadtkeAlexandre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122039094423552,
    "Label": "anaetc_",
    "link": "https://twitter.com/anaetc_",
    "followers": 1101,
    "content": "VAI BOULOS twitter.com/bicicreta/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "bicicreta",
    "content_of_rt": "Frases que podem ser ditas na hora do sexo e nas elei\u00e7\u00f5es",
    "rt_id": 1327984281164144640
  },
  {
    "Id": 1328122037949390848,
    "Label": "AdriikaB",
    "link": "https://twitter.com/AdriikaB",
    "followers": 446,
    "content": "@majorolimpio @BolsonaroSP Por isso o covas, boulos, manuela, paes, etc, est\u00e3o na frente. Direita desunida, briga uns com os outros, muita trai\u00e7\u00e3o e estrelismo. SACO CHEIO \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
    "mentioned_users": "majorolimpio BolsonaroSP",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122036280041472,
    "Label": "PozzaTinto",
    "link": "https://twitter.com/PozzaTinto",
    "followers": 607,
    "content": "Isso mesmo,, Boulos em Sampa,,'nn!'n twitter.com/carlosjordy/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "carlosjordy",
    "content_of_rt": "Bruno Covas e Guilherme Boulos. Tor\u00e7o para que Boulos ganhe e assim todos possam ver como o socialismo \u201cd\u00e1 certo\u201d. Ser\u00e1 um case de \u201csucesso\u201d na locomotiva econ\u00f4mica do Brasil.",
    "rt_id": 1328090004103569408
  },
  {
    "Id": 1328122036095475714,
    "Label": "Uma_Batman",
    "link": "https://twitter.com/Uma_Batman",
    "followers": 133,
    "content": "uma alegria \u00e9 o Boulos ter ido pra 2\u00b0 turno em SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122032857427968,
    "Label": "EssePomboMesmo",
    "link": "https://twitter.com/EssePomboMesmo",
    "followers": 209,
    "content": "@Gabriel44626862 @monark N\u00e3o, o boulos falou isso?",
    "mentioned_users": "monark",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122029804056579,
    "Label": "PoupeeFB",
    "link": "https://twitter.com/PoupeeFB",
    "followers": 588,
    "content": "@michaelserra @ladyrasta Masss, o Boulos elevando sua estatura ter\u00e1 que rumar ainda mais ao centro\n\nPassar\u00e3o o rodo no PT nesse ritmo",
    "mentioned_users": "michaelserra ladyrasta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122020341686273,
    "Label": "hugoodeleon",
    "link": "https://twitter.com/hugoodeleon",
    "followers": 554,
    "content": "Pessoal acha que a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 idiota, t\u00e3o usando o pretexto de atraso nas apura\u00e7\u00f5es, mas todo mundo sabe que o TSE est\u00e1 computando voto inexistente pro Guilherme Boulos. Essa elei\u00e7\u00e3o de SP \u00e9 uma FRAUDE!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122015312646147,
    "Label": "Kyrahime",
    "link": "https://twitter.com/Kyrahime",
    "followers": 400,
    "content": "Voltei gente. \n\u00c9 isso. \"Fica vai ter Boulos\", o boy disse. Ai disse que s\u00f3 no segundo turno, fica pro pr\u00f3ximo encontro. Uhauahahahah",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122014046031874,
    "Label": "cicavitorino",
    "link": "https://twitter.com/cicavitorino",
    "followers": 45,
    "content": "@priscilllando Idem Boulos em SP!",
    "mentioned_users": "priscilllando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122005091184640,
    "Label": "monikajung",
    "link": "https://twitter.com/monikajung",
    "followers": 227,
    "content": "@DTaturanah @IvanValente Ent\u00e3o,  n\u00e3o s\u00e3o as periferias votando no Boulos.\n\u00c9  a... elite.",
    "mentioned_users": "DTaturanah IvanValente",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122003136647168,
    "Label": "aeciodepapelao",
    "link": "https://twitter.com/aeciodepapelao",
    "followers": 55838,
    "content": "O boulos mal chegou ao segundo turno e o jornalista liberal j\u00e1 t\u00e1 apostando no racha da esquerda, implos\u00f5es, divis\u00f5es em facc\u00f5es, dedo no cu, gritaria. Eu hein.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328122000037056513,
    "Label": "TorcedorDaPainn",
    "link": "https://twitter.com/TorcedorDaPainn",
    "followers": 9,
    "content": "@bellatrixstark @ccchromatica Tem o Boulos tb",
    "mentioned_users": "bellatrixstark ccchromatica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121999965777925,
    "Label": "dudalozi",
    "link": "https://twitter.com/dudalozi",
    "followers": 119,
    "content": "Se o boulos ganhar em SP no 2 turno eu me mudo pra l\u00e1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121995574259717,
    "Label": "luizFerrer_",
    "link": "https://twitter.com/luizFerrer_",
    "followers": 381,
    "content": "@eguazeze Boulos*",
    "mentioned_users": "eguazeze",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121992696967170,
    "Label": "Serja1Dog",
    "link": "https://twitter.com/Serja1Dog",
    "followers": 29,
    "content": "@felipeneto BOULOS KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121992403365888,
    "Label": "suehtamjp",
    "link": "https://twitter.com/suehtamjp",
    "followers": 9,
    "content": "@jonistombini Boulos de longe \u00e9 o melhor dai",
    "mentioned_users": "jonistombini",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121990805397504,
    "Label": "Kakaduarte15",
    "link": "https://twitter.com/Kakaduarte15",
    "followers": 6255,
    "content": "Feliz quem tem condi\u00e7\u00f5es de sumir desse Brasil com tanta sujeira...\nT\u00e3o logo as pautas ideol\u00f3gicas entrar\u00e3o em jogo...\nBoulos adora o junto e misturado...\nS\u00f3 Deus p nos salvar...\nFFA nada se espera, presidente deixando o rolo compressor passar por cima de tudo...\nS\u00f3 milagre",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121989098311683,
    "Label": "BrasileiraPatr2",
    "link": "https://twitter.com/BrasileiraPatr2",
    "followers": 345,
    "content": "@marvenbraga TALVEZ SIM TALVEZ NAO. NAO VI FRAUDE ENTAO NAO POSSO AFIRMAR. O QUE SE PODE AFIRMAR COM CERTEZA E QUE O BOULOS VAI PRO SEGUNDO TURNO E TERA MAIS TEMPO DE RADIO E TV E ISSO E ALGO RELEVANTE",
    "mentioned_users": "marvenbraga",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121988523708416,
    "Label": "paulinhorsilva",
    "link": "https://twitter.com/paulinhorsilva",
    "followers": 492,
    "content": "@r_inforzato N\u00e3o queria votar no Covas , queria trocar o PSDB, at\u00e9 arriscaria no Boulos , gosto do discurso dele embora sei ser impratic\u00e1vel ,mas o PT o apoiando formalmente ser\u00e1 imposs\u00edvel .",
    "mentioned_users": "r_inforzato",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121988045545474,
    "Label": "ingrid0093736",
    "link": "https://twitter.com/ingrid0093736",
    "followers": 1283,
    "content": "queria votar em sp pra votar no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121984656568320,
    "Label": "marcoan_br",
    "link": "https://twitter.com/marcoan_br",
    "followers": 9,
    "content": "@diogomainardi N\u00e3o acho que foi ataque, acho que foi invas\u00e3o... Boulos foi vc? \ud83d\ude01",
    "mentioned_users": "diogomainardi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121982278389761,
    "Label": "JooGome39266018",
    "link": "https://twitter.com/JooGome39266018",
    "followers": 2,
    "content": "URGENTE: A pedido de Boulos, Justi\u00e7a ordena ao Youtube que suspenda a conta de Oswaldo Eust\u00e1quio jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24639\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121975181619204,
    "Label": "naninhabombom",
    "link": "https://twitter.com/naninhabombom",
    "followers": 270,
    "content": "@MoroJair Querido o candidato apoiado por ele no maior col\u00e9gio eleitoral do Brasil ( SP) tomou uma surra , esta em quinto e Boulos vai para o segundo turno.\nIsso j\u00e1 mostra que o Brasil N\u00c3O \u00c9 BOLSONARO.\nA maioria dos candidatos apoiados por ele tomaram gostoso\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc4c\ud83c\udffe.",
    "mentioned_users": "MoroJair",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121974191759362,
    "Label": "moniusp",
    "link": "https://twitter.com/moniusp",
    "followers": 618,
    "content": "@romulusmaya Tatu-boulos.",
    "mentioned_users": "romulusmaya",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121967891927041,
    "Label": "gabideodas",
    "link": "https://twitter.com/gabideodas",
    "followers": 16,
    "content": "@m_oliveira0 Exatamente. Boulos (bolo) \u00e9 algo \u00f3timo, ao contrario de covas. V\u00e1rios an\u00fancios inquestion\u00e1veis",
    "mentioned_users": "m_oliveira0",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121960925188096,
    "Label": "Pablo_Peixoto",
    "link": "https://twitter.com/Pablo_Peixoto",
    "followers": 29215,
    "content": "@JuarezUlhoa Uma porrada de votos do Russomano ca\u00edram pro Boulos. N\u00e3o \u00e9 um voto ideol\u00f3gico",
    "mentioned_users": "JuarezUlhoa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121959117434880,
    "Label": "gillespsafe",
    "link": "https://twitter.com/gillespsafe",
    "followers": 4651,
    "content": "@anyxmodern sim\n\nCrivella Boulos #LucasSelfieNoFaro https://t.co/Hirw9QCXKV",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121958597353474,
    "Label": "Ando310587",
    "link": "https://twitter.com/Ando310587",
    "followers": 419,
    "content": "Como que o mesmo povo que consegue eleger um Bolsonaro deixa um boulos ser eleito? Puta que pariu velho que merda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121955208335361,
    "Label": "rayquaza_castro",
    "link": "https://twitter.com/rayquaza_castro",
    "followers": 3,
    "content": "@JoanaFerraz @imperad81443276 @marcobellojr Alem disso tomara que o boulos apareca na prefeitura so pra invadir mesmo",
    "mentioned_users": "JoanaFerraz marcobellojr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121955162222593,
    "Label": "augustop674",
    "link": "https://twitter.com/augustop674",
    "followers": 29,
    "content": "@felipeneto E colocar o BOULOS COMO PREFEITO, C\u00ca TA LOKOO. NEM SOU DE SP MAS SEI QUE ISSO \u00c9 BURRICE",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121950422577152,
    "Label": "b_lucaselias",
    "link": "https://twitter.com/b_lucaselias",
    "followers": 94,
    "content": "@michaelfma Uma frente ampla em elei\u00e7\u00f5es municipais sempre \u00e9 dif\u00edcil. Mas no segundo turno fica mais f\u00e1cil. Eu espero que haja um apoio do PT para o PDT em Fortaleza. E um apoio amplo aqui SP para o Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121946081533954,
    "Label": "dib20404062",
    "link": "https://twitter.com/dib20404062",
    "followers": 17,
    "content": "Atrasou para fraudar para Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121932731080705,
    "Label": "rebuid",
    "link": "https://twitter.com/rebuid",
    "followers": 31747,
    "content": "@camilenaocamila \u00c9 pq s\u00f3 tem 0,39 de votos apurados.\n\nA Diferen\u00e7a \u00e9 de 2 mil votos entre todos.\n\nO 1\u00b0 colocado Bruno Covas tem 6.619 votos\n\n2\u00b0 Guilherme Boulos 4.129 votos\n\n3\u00b0 M\u00e1rcio Fran\u00e7a 2.834 votos\n\n4\u00b0 Celso Russomanno 2.121 votos\n\n5\u00b0 Arthur do Val Mam\u00e3e Falei 1.979 votos",
    "mentioned_users": "camilenaocamila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121931321790472,
    "Label": "rocejoal",
    "link": "https://twitter.com/rocejoal",
    "followers": 109,
    "content": "@UOL 0,38% apurados e a #folhalixo e a #GloboLixo  e a #cnnlixo d\u00e3o Boulos no 2o turno? Vai p pqp",
    "mentioned_users": "UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121929262313474,
    "Label": "Pssego19",
    "link": "https://twitter.com/Pssego19",
    "followers": 37,
    "content": "Ser\u00e1 que o Boulos ir\u00e1 invadir a prefeitura de SP? Tomara que sim pra ver se vai dar certo ou n\u00e1o. \n#Fantastico #Elections2020 #Eleicoes2020 #EleicoesMunicipais2020 twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "Boca de Urna: Bruno Covas e Guilherme Boulos v\u00e3o para o 2\u00ba turno em SP #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/FFQKR991rA",
    "rt_id": 1328068289705205763
  },
  {
    "Id": 1328121926695399424,
    "Label": "MuriloCaldas",
    "link": "https://twitter.com/MuriloCaldas",
    "followers": 1414,
    "content": "@lucasandriao Eu to com f\u00e9! Manu em porto alegre, boulos em SP, coser em vix... esse segundo turno no geral, t\u00e1 me parecendo promissor!",
    "mentioned_users": "lucasandriao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121925676265473,
    "Label": "AndressaMoreoli",
    "link": "https://twitter.com/AndressaMoreoli",
    "followers": 82,
    "content": "Queria morar em S\u00e3o Paulo s\u00f3 pra poder votar no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121920181723141,
    "Label": "Bu_bruck",
    "link": "https://twitter.com/Bu_bruck",
    "followers": 47,
    "content": "Fica, vai ter Boulos \ud83e\udd29 #Boulos50 twitter.com/greengodict/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "greengodict",
    "content_of_rt": "STAY, THERE WILL BE CAKES (Fica, vai ter Boulos) \ud83c\udf82",
    "rt_id": 1328112963887255552
  },
  {
    "Id": 1328121903932989440,
    "Label": "Petebasout",
    "link": "https://twitter.com/Petebasout",
    "followers": 2973,
    "content": "SER\u00c1 Q O BARROSO \u00d1 \u00c9 LARANJA DO BOULOS ???",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121903433838592,
    "Label": "GreiMartins",
    "link": "https://twitter.com/GreiMartins",
    "followers": 2100,
    "content": "@Thea_destra N\u00e3o somos respons\u00e1veis pelo penico de votar. Essa vota\u00e7\u00e3o do Boulos em SP \u00e9 estranha.",
    "mentioned_users": "Thea_destra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121903316414464,
    "Label": "jetoledo",
    "link": "https://twitter.com/jetoledo",
    "followers": 38,
    "content": "Paulista elegendo Boulos e quer falar mal de carioca por votar no Dudu. \nPaulista n\u00e3o sabe nem o que \u00e9 biscoito.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121898350292992,
    "Label": "afetogl",
    "link": "https://twitter.com/afetogl",
    "followers": 2174,
    "content": "meu sonho boulos ganhar em sp mesmo n\u00e3o sendo de sp. Mostra que a esperan\u00e7a ainda n\u00e3o est\u00e1 perdida",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121897264029698,
    "Label": "Roberta56462084",
    "link": "https://twitter.com/Roberta56462084",
    "followers": 8,
    "content": "@Rconstantino Estou com vergonha!! Boulos disputando segundo turno em S\u00e3o Paulo,  \u00e9 o fim do mundo mesmo ..\nGanhando ent\u00e3o \nEle vai entregar S\u00e3o Paulo para o M.S.T.",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121895615606786,
    "Label": "redioheid",
    "link": "https://twitter.com/redioheid",
    "followers": 322,
    "content": "guilherme boulos sunbaenim",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121892272791553,
    "Label": "fabiaowink",
    "link": "https://twitter.com/fabiaowink",
    "followers": 321,
    "content": "Site do @TSEjusbr travado. Apenas 0,39% das urnas apuradas em SP.\nMas o @o_antagonista J\u00e1 est\u00e1 postando sobre a \"fenomenal quantidade de votos de Boulos\"?\nComo explicar?\n@taoquei1 @Rconstantino @Biakicis @conservadoratha @BolsonaroSP",
    "mentioned_users": "TSEjusbr o_antagonista taoquei1 Rconstantino Biakicis BolsonaroSP",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121890922225671,
    "Label": "aikaulas",
    "link": "https://twitter.com/aikaulas",
    "followers": 27,
    "content": "resultado travado em 0.4% em sp porque o boulos ganhou em primeiro turno\n\npode printar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121889642909696,
    "Label": "Mteusqueiroz_",
    "link": "https://twitter.com/Mteusqueiroz_",
    "followers": 1566,
    "content": "Boulos\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121888313389058,
    "Label": "XuruboDepre",
    "link": "https://twitter.com/XuruboDepre",
    "followers": 352,
    "content": "@EssePomboMesmo @monark boulos?",
    "mentioned_users": "EssePomboMesmo monark",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121885004017678,
    "Label": "LiEuAvisei",
    "link": "https://twitter.com/LiEuAvisei",
    "followers": 1881,
    "content": "@keplacopernico @SampedroJack @renatinhois @lumendes50 Boulos apoiou muito o Lula e tem um enorme respeito por ele. Ta falando besteira.",
    "mentioned_users": "keplacopernico SampedroJack renatinhois lumendes50",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121882999140352,
    "Label": "barretonessa",
    "link": "https://twitter.com/barretonessa",
    "followers": 4112,
    "content": "@biazitagomes Querem causar um racha onde n\u00e3o tem. PT tem zero problema com o Boulos. O problema s\u00e3o outras lideran\u00e7as do PSOL, mas da\u00ed contra um tucano a gente tampa o nariz sem problemas.",
    "mentioned_users": "biazitagomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121877513056257,
    "Label": "leosantiagoadv",
    "link": "https://twitter.com/leosantiagoadv",
    "followers": 440,
    "content": "Da-lhe Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121869472567297,
    "Label": "gelemeal",
    "link": "https://twitter.com/gelemeal",
    "followers": 442,
    "content": "Meu pai votaria no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121867392135169,
    "Label": "Marcos_11_66",
    "link": "https://twitter.com/Marcos_11_66",
    "followers": 37947,
    "content": "Como um eleitor e s\u00e3 consci\u00eancia vota em Boulos.\n\nOs paulistas decepcionam.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121865659965441,
    "Label": "eumechamoberg",
    "link": "https://twitter.com/eumechamoberg",
    "followers": 401,
    "content": "@pedrob2019 @thiagoavilabr @GuilhermeBoulos @luizaerundina \u201cEle (MF) est\u00e1 em quarto lugar, mas faz discurso como se estivesse em primeiro\u201d, declarou Boulos, emendando que o ex-governador parece uma \u201cbiruta de aeroporto\u201d. N\u00e3o d\u00e1 para confiar. Ele n\u00e3o tem credibilidade nenhuma\u201d, disse o ativista. \nTe fode a\u00ed, bolos de celtinha.     :P",
    "mentioned_users": "thiagoavilabr GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121857896308736,
    "Label": "camiIaLSD",
    "link": "https://twitter.com/camiIaLSD",
    "followers": 94,
    "content": "Boulos com 20% ate agora",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121855237042178,
    "Label": "theShallow13",
    "link": "https://twitter.com/theShallow13",
    "followers": 11882,
    "content": "@carlabrookprof @Jrandrib @marcia_facci @cinefilo_K Isso mesmo.. nesse caso se o PT tivesse desistido dessa candidatura falta do Tatto e tivesse demonstrado apoio ao Boulos, o Boulos iria pro segundo turno com folga e muito forte pra futura Vit\u00f3ria. A esquerda t\u00e1 decepcionando ano ap\u00f3s ano.",
    "mentioned_users": "carlabrookprof Jrandrib marcia_facci cinefilo_K",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121855119650816,
    "Label": "SidineiCosta41",
    "link": "https://twitter.com/SidineiCosta41",
    "followers": 2755,
    "content": "Por mais que tenhamos muitos direitistas que, infelizmente, pulverizaram os votos e, assim, merecessem o resultado, \u00e9  inacredit\u00e1vel Boulos ir para o segundo turno em S\u00e3o Paulo. \nIsso est\u00e1 muito estranho!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121855056678912,
    "Label": "copoplastico",
    "link": "https://twitter.com/copoplastico",
    "followers": 32421,
    "content": "Minha \u00fanica felicidade hoje mesmo n\u00e3o morando em SP \u00e9 ter Boulos no segundo turno. Me d\u00e1 esperan\u00e7a #Eleicoes2020 https://t.co/ZfFEk0iTu9",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121852313686016,
    "Label": "skyboy10",
    "link": "https://twitter.com/skyboy10",
    "followers": 526,
    "content": "Tava tentando achar essa frase pois \u00e9 o que est\u00e1 acontecendo!!! Pode fazer uma pesquisa independente n\u00e3o Tem Nem 10% de votos para o covas e Boulos!!!\ud83c\udf55 twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BolsonaroSP",
    "content_of_rt": "A transpar\u00eancia \u00e9 essencial \u00e0 apura\u00e7\u00e3o. Sem ela a suspei\u00e7\u00e3o \u00e9 uma constante. https://t.co/xAPdimOZGJ",
    "rt_id": 1328100537787699202
  },
  {
    "Id": 1328121848282951684,
    "Label": "jpdespa1",
    "link": "https://twitter.com/jpdespa1",
    "followers": 550,
    "content": "Pelo menos o Boulos...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121847305662466,
    "Label": "LuanLopesdeA",
    "link": "https://twitter.com/LuanLopesdeA",
    "followers": 63,
    "content": "@gabrilamorim E o Boulos? Kkk",
    "mentioned_users": "gabrilamorim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121837864226816,
    "Label": "vcataflor",
    "link": "https://twitter.com/vcataflor",
    "followers": 397,
    "content": "to mais esparan\u00e7osa com o boulos ser eleito em sp do que a manu aqui....",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121835607781378,
    "Label": "blackcountz",
    "link": "https://twitter.com/blackcountz",
    "followers": 998,
    "content": "@Ale22Chomps Tudo a mesma bosta, mas a romantiza\u00e7\u00e3o no boulos \u00e9 bem maior, esse cara leva muitos com o discurso",
    "mentioned_users": "Ale22Chomps",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121835297398785,
    "Label": "NielsenLucasPA",
    "link": "https://twitter.com/NielsenLucasPA",
    "followers": 815,
    "content": "Paes x Crivella\nCovas x Boulos\n\nTiro de 12 na cara \u00e9 melhor, a morte \u00e9 t\u00e3o r\u00e1pida que voc\u00ea nem sente!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121832952750091,
    "Label": "AlbaGonalves2",
    "link": "https://twitter.com/AlbaGonalves2",
    "followers": 15,
    "content": "@felipeneto Parab\u00e9ns para o Boulos!!!",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121828850757632,
    "Label": "BravinMarcelo",
    "link": "https://twitter.com/BravinMarcelo",
    "followers": 2318,
    "content": "@WendelBrasilSP Estou torcendo para o Boulos ganhar para eleS\u00e3o Paulo fechar, decretar 2 onda e aprenderem quando perderem seus empregos. S\u00e3o Paulo est\u00e1 virando o Nordeste.",
    "mentioned_users": "WendelBrasilSP",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121828204752899,
    "Label": "geleia_d_goiaba",
    "link": "https://twitter.com/geleia_d_goiaba",
    "followers": 34,
    "content": "assim q a galera de sp eleger o boulos eu ajeito a mudan\u00e7a, se deus quiser, pq no rj n\u00e3o tem mais condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o. q estadozinho podre esse meu pqp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121816796327937,
    "Label": "SissyRibs",
    "link": "https://twitter.com/SissyRibs",
    "followers": 1153,
    "content": "@SamuelSilvaFB Eu gostaria que apoiasse, mas o boulos quer? Vai falar que n\u00e3o \u00e9 de esquerda",
    "mentioned_users": "SamuelSilvaFB",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121816121020417,
    "Label": "dnelbrn",
    "link": "https://twitter.com/dnelbrn",
    "followers": 108,
    "content": "@SF_Moro Agora n\u00e3o tem mais cargo de juiz pra inventar acusa\u00e7\u00e3o contra o Boulos",
    "mentioned_users": "SF_Moro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121814258683910,
    "Label": "fioresii",
    "link": "https://twitter.com/fioresii",
    "followers": 916,
    "content": "Q porra \u00e9 boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121808206372866,
    "Label": "juju_jauer",
    "link": "https://twitter.com/juju_jauer",
    "followers": 1002,
    "content": "se o boulos vai se eleger no segundo turno?? provavelmente n mas o fato dele ter derrubado russomano ja eh muito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121799066996739,
    "Label": "mia_sandro",
    "link": "https://twitter.com/mia_sandro",
    "followers": 41,
    "content": "@Jrmello_go @yaki_cavalcanti @Rconstantino S\u00e3o Paulo n\u00e3o espera!!!Tem que andar at\u00e9 2022. \nBoulos trancaria mais ou menos que Covas?",
    "mentioned_users": "Jrmello_go yaki_cavalcanti Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121798056087553,
    "Label": "VitaoGaloDoido",
    "link": "https://twitter.com/VitaoGaloDoido",
    "followers": 46,
    "content": "Se Boulos ganhasse em SP ia ser igual o Bolsonaro: O cachorro que alcan\u00e7ou a roda do carro.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121797976453122,
    "Label": "amandoramos",
    "link": "https://twitter.com/amandoramos",
    "followers": 991,
    "content": "@Normose_ Eu disse que quem perde tem direito ao choro. Como n\u00f3s choramos juntos em 2018, lembra? Hora de pensar na vit\u00f3ria que d\u00e1. E a de Boulos ser\u00e1 \u00f3tima.\n\nA n\u00e3o ser que n\u00e3o seja esse o objetivo. E vc sabe que a principal cr\u00edtica que se faz ao PSOL \u00e9 o \u201corgulho de perder bonito\u201d, n\u00e9?",
    "mentioned_users": "Normose_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121793358524417,
    "Label": "Teus_cristian",
    "link": "https://twitter.com/Teus_cristian",
    "followers": 12,
    "content": "@igorpatzlaff Seria meu sonho boulos",
    "mentioned_users": "igorpatzlaff",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121792943230976,
    "Label": "carlabezerraa",
    "link": "https://twitter.com/carlabezerraa",
    "followers": 301,
    "content": "@sarah_ceni @HumbertoReisJr Meu amigo tem coisa errada boulos ??? Mais votado ?? Realmente t\u00e1 estranho",
    "mentioned_users": "sarah_ceni HumbertoReisJr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121791752048641,
    "Label": "folklorexile13",
    "link": "https://twitter.com/folklorexile13",
    "followers": 1164,
    "content": "@theoldtayisdead @belrodrigues o conceito de boulos + taylor swift, amei kkkkk",
    "mentioned_users": "theoldtayisdead belrodrigues",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121790460256256,
    "Label": "PalestraDiver",
    "link": "https://twitter.com/PalestraDiver",
    "followers": 902,
    "content": "Covas ser\u00e1 eleito prefeito em SP  em Segundo Turno. O ruim al\u00e9m da prefeitura mais uma vez nas m\u00e3os do PSDB \u00e9 que teremos forte exposi\u00e7\u00e3o do Boulos que tem tudo para ser o novo Lula...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121788753211392,
    "Label": "1RenanOliveira",
    "link": "https://twitter.com/1RenanOliveira",
    "followers": 54,
    "content": "Boulos t\u00e1 indo pro segundo turno em S\u00e3o Paulo. MDS \ud83d\ude31\nT\u00c1 ACONTECENDO!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121788342087685,
    "Label": "biankamonteiro_",
    "link": "https://twitter.com/biankamonteiro_",
    "followers": 344,
    "content": "Passa Quatro deu meu favorito Itamonte deu meu favorito Boulos no segundo turno em SP eu amoooooooo Rio o que tenho a ver",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121786144272384,
    "Label": "raissanizah",
    "link": "https://twitter.com/raissanizah",
    "followers": 780,
    "content": "@bebidaschabas Se Boulos ganhar eu me mudo pra SP",
    "mentioned_users": "bebidaschabas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121784953135106,
    "Label": "isavnus",
    "link": "https://twitter.com/isavnus",
    "followers": 711,
    "content": "E EU TO FICANDO PUTA COM ESSE PESSOAL FALANDO QUE LULA ESTA APOIANDO BOULOS AGORA. AGORA? V\u00c3O TOMAR NO CU PORRA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121784290467840,
    "Label": "EstanilauB",
    "link": "https://twitter.com/EstanilauB",
    "followers": 4935,
    "content": "Eita Povinho Sem Cultura @rsn_alagoas @carlosalberarte @RIJUFEDRI @N_Carvalheira @MarcioM02035740 @CleireCarioca Se Voc\u00ea Correr O Bruno Pega Se Voc\u00ea Ficar O Boulos Te Come, Agora Os Paulistas Est\u00e3o Na Fornalha @JuniorF27960924 @crisbueri @FabioTalhari https://t.co/aF1mBn7vos",
    "mentioned_users": "rsn_alagoas carlosalberarte RIJUFEDRI N_Carvalheira MarcioM02035740 CleireCarioca JuniorF27960924 crisbueri FabioTalhari",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121784265289728,
    "Label": "Felipe43023358",
    "link": "https://twitter.com/Felipe43023358",
    "followers": 1,
    "content": "@massuterapeuta esses mais de  2,7 mi em dinheiro publico que o boulos recebou, daria para comprar mais de 10 mil cestas b\u00e1sicas.",
    "mentioned_users": "massuterapeuta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121784231751680,
    "Label": "AmoraJesus2",
    "link": "https://twitter.com/AmoraJesus2",
    "followers": 3,
    "content": "\"Boulos\" #Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121782218469381,
    "Label": "Leofmmmartins",
    "link": "https://twitter.com/Leofmmmartins",
    "followers": 426,
    "content": "se o boulos ganhar em sao paulo eu solto fogos como se fosse o rafael ganhando em monte si\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121777336283138,
    "Label": "marcosooliv",
    "link": "https://twitter.com/marcosooliv",
    "followers": 1024,
    "content": "Boulos indo para o segundo turno,  aaaaaaaaa.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121776644218882,
    "Label": "PorcoLoko4",
    "link": "https://twitter.com/PorcoLoko4",
    "followers": 45,
    "content": "Menos de 1% das urnas apuradas e j\u00e1 colocaram Boulos no segundo turno??? Estranho demais #Fraude",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121776128348172,
    "Label": "ggonesweet",
    "link": "https://twitter.com/ggonesweet",
    "followers": 1703,
    "content": "@julietmylovee a\u00ed amg eu tamb\u00e9m, justo aqui atrasou assim kkkkkk mas t\u00f4 achando que vai dar 2 turno entre covas x boulos",
    "mentioned_users": "julietmylovee",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121774991679489,
    "Label": "itsmayaravita",
    "link": "https://twitter.com/itsmayaravita",
    "followers": 194,
    "content": "O cora\u00e7\u00e3o fica quentinho com o Boulos no segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121774773563395,
    "Label": "BenSimmonsRJ",
    "link": "https://twitter.com/BenSimmonsRJ",
    "followers": 2685,
    "content": "@henrikollas kssksjsjsjsjkas boulos \u00e9 sv, plano de governo dele e daora, n sei se j\u00e1 leu",
    "mentioned_users": "henrikollas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121772567367680,
    "Label": "arrobajuhmart",
    "link": "https://twitter.com/arrobajuhmart",
    "followers": 16,
    "content": "Que o Boulos ven\u00e7a am\u00e9m",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121742913658881,
    "Label": "DillySergio",
    "link": "https://twitter.com/DillySergio",
    "followers": 1340,
    "content": "URGENTE: A pedido de Boulos, Justi\u00e7a ordena ao Youtube que suspenda a conta de Oswaldo Eust\u00e1quio jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24639\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121722265104386,
    "Label": "g4bsfreitas_",
    "link": "https://twitter.com/g4bsfreitas_",
    "followers": 182,
    "content": "S\u00e3o Paulo p\u00f3s pandemia na m\u00e3o do boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121714811817995,
    "Label": "gmnaja7",
    "link": "https://twitter.com/gmnaja7",
    "followers": 194,
    "content": "e minha que chegou em casa desesperada falando que ela ficou tanto falando que ia votar no Boulos e na hora de votar percebeu que nem sabia o n\u00famero dele",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121705609519106,
    "Label": "louishnrq",
    "link": "https://twitter.com/louishnrq",
    "followers": 241,
    "content": "vou torcer pro Boulos nas elei\u00e7\u00f5es de S\u00e3o Paulo que eu ganho mais, pq aqui no Rio, s\u00f3 estresse mane",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121697652891650,
    "Label": "denismartinho",
    "link": "https://twitter.com/denismartinho",
    "followers": 48,
    "content": "@pedrodoria @GuilhermeBoulos Tatto j\u00e1 declarou apoio ao Boulos antes da elei\u00e7\u00e3o. O problema da esquerda est\u00e1 no PDT, PSB. E alguns da direita ficam bem preocupados com isso.",
    "mentioned_users": "pedrodoria GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121695106904064,
    "Label": "ulisseslsreis",
    "link": "https://twitter.com/ulisseslsreis",
    "followers": 330,
    "content": "@AmericoBento No come\u00e7o, achava assim. Mas, no frigir dos ovos, acabou dando certo. No mais, Tatto j\u00e1 declarou apoio ao Boulos no segundo turno. Agora \u00e9 outra elei\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "AmericoBento",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121690803593221,
    "Label": "ncontiJB7",
    "link": "https://twitter.com/ncontiJB7",
    "followers": 2796,
    "content": "@AntoniaDen Agora ter\u00e1 que escolher entre Covas ou Boulos. Enfim..",
    "mentioned_users": "AntoniaDen",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121686965841921,
    "Label": "andreabazil",
    "link": "https://twitter.com/andreabazil",
    "followers": 153,
    "content": "@claudioedantas E Boulos o passivo de incentivar invas\u00f5es a propriedades privadas",
    "mentioned_users": "claudioedantas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121686865088512,
    "Label": "marcioamr73",
    "link": "https://twitter.com/marcioamr73",
    "followers": 177,
    "content": "@PerguntaSimples @adenauersampaio @Rconstantino Pow...Manuela D\u00e1vila no sul...Boulos....essa turma n\u00e3o pode crescer n\u00e3o! Ou entrega logo o pa\u00eds e vira uma Venezuela ou Argentina e salve se quem puder!",
    "mentioned_users": "PerguntaSimples adenauersampaio Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121684713467904,
    "Label": "cascaodecropped",
    "link": "https://twitter.com/cascaodecropped",
    "followers": 96,
    "content": "BOULOS NO SEGUNDO TURNO !!!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121682217807873,
    "Label": "xxxkrol",
    "link": "https://twitter.com/xxxkrol",
    "followers": 809,
    "content": "Mds se o boulos ganhar kkkkkkkkkkkmmkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121678946316290,
    "Label": "rafalimxs",
    "link": "https://twitter.com/rafalimxs",
    "followers": 1014,
    "content": "Realmente, a esquerda no Brasil n\u00e3o se une. Nem com o Lula falando pro PT tirar a candidatura do Tatto e apoiar o Boulos, o partido n\u00e3o consegue enxergar isso.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121678216433670,
    "Label": "andrebuosi74",
    "link": "https://twitter.com/andrebuosi74",
    "followers": 965,
    "content": "Boulos no 2 turno !!!!!\n\nO problema \u00e9 o povo mesmo VTC.\n\n\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121674307350528,
    "Label": "leo_omniwolfang",
    "link": "https://twitter.com/leo_omniwolfang",
    "followers": 657,
    "content": "@RavyerBrum @douglasrbs @luisanunes @felipeneto Poxa se \u00e9 t\u00e3o rejeitado como t\u00e1 na frente? O boulos ta chorando qur o PT n\u00e3o deixa surgir uma lideran\u00e7a em S\u00e3o Paulo?",
    "mentioned_users": "douglasrbs luisanunes felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121662789849090,
    "Label": "Eduarda80318192",
    "link": "https://twitter.com/Eduarda80318192",
    "followers": 354,
    "content": "@Valdecirdelecl1 Vc quer dizer que as urnas eletr\u00f4nicas preferiu covas e boulos.",
    "mentioned_users": "Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121661883899904,
    "Label": "vicnatl",
    "link": "https://twitter.com/vicnatl",
    "followers": 306,
    "content": "antes ele do q Boulos e Covaskkkkkkkk twitter.com/lilvinicinho/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "lilvinicinho",
    "content_of_rt": "ficar 9 meses de quarentena em casa pra sair e votar no MAMAE FALEI",
    "rt_id": 1327981239719047168
  },
  {
    "Id": 1328121659061112832,
    "Label": "cheetaraelenao",
    "link": "https://twitter.com/cheetaraelenao",
    "followers": 173,
    "content": "@euclarice Bolacha de boulos de baunilha",
    "mentioned_users": "euclarice",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121658851291137,
    "Label": "IceManBrazil",
    "link": "https://twitter.com/IceManBrazil",
    "followers": 3381,
    "content": "@DouglasGarcia Democracia com o PCDoB e PSOL liderando?\ud83e\udd14\nO povo ter\u00e1 os governantes que merecem pqp!\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\nNo caso acima cito:\nPorto Alegre - Manuela\nS\u00e3o Paulo - Boulos\n\nQuer mais?\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c",
    "mentioned_users": "DouglasGarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121657865723905,
    "Label": "riccobatera",
    "link": "https://twitter.com/riccobatera",
    "followers": 2255,
    "content": "EU QUERIA SABER COMO QUE O BOULOS VAI PRA SEGUNDO TURNO, SENDO QUE NA ELEI\u00c7\u00d5ES PASSADAS ELE FICOU NA MARGEM DOS 1%?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121656557113345,
    "Label": "aziwley",
    "link": "https://twitter.com/aziwley",
    "followers": 1524,
    "content": "eu com s\u00e3o paulo e boulos twitter.com/louieponto/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "louieponto",
    "content_of_rt": "dif\u00edcil demais ser feliz em florian\u00f3polis, ent\u00e3o eu me apego \u00e0s elei\u00e7\u00f5es de outras cidades",
    "rt_id": 1328094221623062534
  },
  {
    "Id": 1328121655030374401,
    "Label": "lxrispfc",
    "link": "https://twitter.com/lxrispfc",
    "followers": 1408,
    "content": "imagine poder ter o boulos como prefeito dai tu vai la e vota no sem no\u00e7\u00e3o do covas.... tem q se fuder msm",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121651129671680,
    "Label": "meupaiseursal",
    "link": "https://twitter.com/meupaiseursal",
    "followers": 3595,
    "content": "@brealt Ueh... Ent\u00e3o pq o PT n\u00e3o apoiou Boulos em vez de lan\u00e7ar candidato?",
    "mentioned_users": "brealt",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121651054202881,
    "Label": "cleusa_slaviero",
    "link": "https://twitter.com/cleusa_slaviero",
    "followers": 3025,
    "content": "Orgulhosa p/trabalho d Tatto em SP, feliz por Boulos no 2\u00ba turno. Livraremos a maior cidade do pa\u00eds das garras dos golpistas. S\u00e3o sinais p/2022. Lutamos mto e a demoniza\u00e7\u00e3o da esquerda come\u00e7a a minguar, o PT tem GRANDIOSA contribui\u00e7\u00e3o nisso. O Brasil estaria perdido sem o PT.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121650701852679,
    "Label": "cv11h",
    "link": "https://twitter.com/cv11h",
    "followers": 43,
    "content": "Boulos no segundo turno???",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121642980093954,
    "Label": "nayanecatarina",
    "link": "https://twitter.com/nayanecatarina",
    "followers": 70,
    "content": "Boulos no segundo em SP TO MT FELIZ PORRA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121641960927234,
    "Label": "apenastaati",
    "link": "https://twitter.com/apenastaati",
    "followers": 220,
    "content": "Indo pra SP s\u00f3 pra votar no Boulos pq desistir de ter esperan\u00e7as com Manaus",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121633320611845,
    "Label": "gelison1",
    "link": "https://twitter.com/gelison1",
    "followers": 209,
    "content": "Boulos na briga? S\u00f3 pode ser fraude... https://t.co/tvnArdTG2i",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121629449326594,
    "Label": "pluiz02",
    "link": "https://twitter.com/pluiz02",
    "followers": 710,
    "content": "que o voto dos jovens leve a \u00e1urea pro 2 turno igual levou o boulos em sp \ncan i get an amen?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121622998507521,
    "Label": "perrietaegi",
    "link": "https://twitter.com/perrietaegi",
    "followers": 2100,
    "content": "Vai, Boulos caraaaa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121620632920073,
    "Label": "leoAndradee99",
    "link": "https://twitter.com/leoAndradee99",
    "followers": 549,
    "content": "Carai Boulos liderando em S\u00e3o paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121613955559431,
    "Label": "arthurszin",
    "link": "https://twitter.com/arthurszin",
    "followers": 174,
    "content": "bglh \u00e9 boulos pq \u00e9 assim carai\n\neu l\u00e1 tenho cara de boyz\u00e3o pra votar em cara de direita?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121613280305161,
    "Label": "LMedeiross15",
    "link": "https://twitter.com/LMedeiross15",
    "followers": 661,
    "content": "@julio32151 @thivanella Quem tem voto do pessoal da \u00e1rea nobre \u00e9 o Boulos, sabia?",
    "mentioned_users": "julio32151 thivanella",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121609614454784,
    "Label": "scimalu",
    "link": "https://twitter.com/scimalu",
    "followers": 34,
    "content": "Lula perspicaz em dizer que o pt deveria ter apoiado o Boulos ao inv\u00e9s de mandar um candidato pra corrida eleitoral",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121608792395781,
    "Label": "mauricio_tfan",
    "link": "https://twitter.com/mauricio_tfan",
    "followers": 1490,
    "content": "@depmgualberto Aqui na cidade de S\u00e3o Paulo Covas e Boulos na frente \u00e9 muito estranho, esses caras n\u00e3o tem votos nem pra Vereador mais. Muito estranho \ud83d\udc40",
    "mentioned_users": "depmgualberto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121607873769472,
    "Label": "BelspBreno",
    "link": "https://twitter.com/BelspBreno",
    "followers": 1941,
    "content": "Mesmo que n\u00e3o ganhe, Boulos j\u00e1 faz hist\u00f3ria. #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121604711309312,
    "Label": "britoriana",
    "link": "https://twitter.com/britoriana",
    "followers": 1146,
    "content": "BOULOS PELAMOR DE DEUS EU TO COM TAQUICARDIA JA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121602479960067,
    "Label": "godoia1950",
    "link": "https://twitter.com/godoia1950",
    "followers": 104,
    "content": "@Strong81727527 O Boulos esta ganhandoooo \u00e9 isso em S\u00e3o Paulo?",
    "mentioned_users": "Strong81727527",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121597778128896,
    "Label": "wtfluisg",
    "link": "https://twitter.com/wtfluisg",
    "followers": 290,
    "content": "a \u00fanica esperan\u00e7a \u00e9 o boulos no segundo turno\ne t\u00f4 feliz pelo Turini que conseguiu se eleger vereador, esse far\u00e1 a diferen\u00e7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121590337384451,
    "Label": "BRUNO_BIASI",
    "link": "https://twitter.com/BRUNO_BIASI",
    "followers": 216,
    "content": "Boulos x Covas em SP \u00e9 ironia completa.\nUm tranca a porta e o outro invade!!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121588038967317,
    "Label": "vofreire",
    "link": "https://twitter.com/vofreire",
    "followers": 39,
    "content": "@Rconstantino Bruno Covas ser\u00e1 reeleito, Eduardo Paes eleito, paulistas e cariocas v\u00e3o escolher a seguran\u00e7a, Boulos apenas ganhou os votos tradicional do PT, por\u00e9m n\u00e3o tem nada de baile,",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121586478706688,
    "Label": "mathvbrito",
    "link": "https://twitter.com/mathvbrito",
    "followers": 74,
    "content": "T\u00f4 com uma sensa\u00e7\u00e3o boa hj, como se fosse meu anivers\u00e1rio... \nAcho que rola at\u00e9 um Boulos \ud83c\udf70\ud83c\udf70\ud83c\udf70",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121584943575041,
    "Label": "carlossnchen",
    "link": "https://twitter.com/carlossnchen",
    "followers": 2136,
    "content": "@dombelarmino ai fica dif\u00edcil mesmo, o caso da\u00ed \u00e9 parecido com o daqui, a menos que de a louca nos eleitores do marchezan\n\n\u00e9 bem capaz do Boulos n\u00e3o ganhar no segundo turno se o terceiro e quarto colocado for o Mam\u00e3efalei e o Russomano",
    "mentioned_users": "dombelarmino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121584616411136,
    "Label": "mayergab",
    "link": "https://twitter.com/mayergab",
    "followers": 1950,
    "content": "confesso que queria ver o plano diretor do boulos em a\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121584004059136,
    "Label": "Ciro53118228",
    "link": "https://twitter.com/Ciro53118228",
    "followers": 4202,
    "content": "@csoares35 @Rconstantino Acha bom Covas e Boulos? Kkkk",
    "mentioned_users": "csoares35 Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121583643340803,
    "Label": "TellPat__",
    "link": "https://twitter.com/TellPat__",
    "followers": 32249,
    "content": "Tamo vendo que carioca n\u00e3o aprende com os erros, tomara que os paulistanos sim e levem o Boulos mesmo pro segundo turno pq Russomano dezulivre",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121581986582529,
    "Label": "andrerosambl",
    "link": "https://twitter.com/andrerosambl",
    "followers": 23,
    "content": "@gabr1nk @MBLivre Disputa entre Arthur e Boulos pra enfrentar o Covas no segundo turno",
    "mentioned_users": "MBLivre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121581386813440,
    "Label": "fenner_rodrigo",
    "link": "https://twitter.com/fenner_rodrigo",
    "followers": 79,
    "content": "@anathaismatos China est\u00e1 intervindo na elei\u00e7\u00e3o do Boulos",
    "mentioned_users": "anathaismatos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121581005103105,
    "Label": "maxwilliam_max",
    "link": "https://twitter.com/maxwilliam_max",
    "followers": 759,
    "content": "@milenereis Vila Madalena \u00e9 o Leblon dos paulistas. L\u00e1 \u00e9 Boulos na certa.",
    "mentioned_users": "milenereis",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121580631826434,
    "Label": "Felipe43023358",
    "link": "https://twitter.com/Felipe43023358",
    "followers": 1,
    "content": "@massuterapeuta A diferen\u00e7a \u00e9 que o propio boulos usou mais de 2,7 milh\u00f5es de reais em dinheiro p\u00fablico para fazer campanha. Qualquer candidato que use dinheiro publico para se eleger n\u00e3o deveria receber nenhum voto. N\u00e3o importa quem.",
    "mentioned_users": "massuterapeuta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121574025797632,
    "Label": "itsvenicebiitch",
    "link": "https://twitter.com/itsvenicebiitch",
    "followers": 2412,
    "content": "vai dar Boulos e Covas no 2 turno, S\u00e3o Paulo voc\u00eas est\u00e3o com a faca e o queijo na m\u00e3o pra elegerem o Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121573811871745,
    "Label": "lwtsfragile",
    "link": "https://twitter.com/lwtsfragile",
    "followers": 10513,
    "content": "minha fam\u00edlia toda foi de boulos af sou grata demais",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121565498777600,
    "Label": "Victor06590333",
    "link": "https://twitter.com/Victor06590333",
    "followers": 152,
    "content": "@educardinal Que iludido...hahahahaha..deixa de ser mongol cara! Boulos fecal n\u00e3o tem 1000 votos! A porra da fraude t\u00e1 a\u00ed escancarada!!!",
    "mentioned_users": "educardinal",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121563242229761,
    "Label": "Liza_leonina",
    "link": "https://twitter.com/Liza_leonina",
    "followers": 716,
    "content": "@_heliun @RadtkeAlexandre Ent\u00e3o voc\u00eas est\u00e3o dizendo que o resultado das urnas \u00e9 100% culpa dos eleitores? Desculpe a sinceridade mas sou de S\u00e3o Paulo e aqui h\u00e1 muuuito gente consciente e bem informada pra votar no Covas e Boulos. T\u00e1 na cara que foi fraude!",
    "mentioned_users": "_heliun RadtkeAlexandre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121561119928325,
    "Label": "fbobraga3",
    "link": "https://twitter.com/fbobraga3",
    "followers": 11,
    "content": "@nandomendes01 tinha gente no PT falando pro Gilmar Tatto abandonar candidatura e apoiar o Boulos...",
    "mentioned_users": "nandomendes01",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121559651913728,
    "Label": "theoldtayisdead",
    "link": "https://twitter.com/theoldtayisdead",
    "followers": 1747,
    "content": "@folklorexile13 @belrodrigues 13 boulos",
    "mentioned_users": "folklorexile13 belrodrigues",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121554983657472,
    "Label": "ricsanto",
    "link": "https://twitter.com/ricsanto",
    "followers": 1088,
    "content": "...\u00e9 pior do que eu imaginei: o Lullla quer associar ao seu nome o poss\u00edvel sucesso do Boulos!\n\nOlha!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121553448558595,
    "Label": "Valeria_Jurado6",
    "link": "https://twitter.com/Valeria_Jurado6",
    "followers": 11434,
    "content": "Nossa que interessante esse coment\u00e1rio da Loprete sobre o apoio do Lula ao Boulos, t\u00f4 passada, quem imaginaria uma coisa dessas ????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121545861046272,
    "Label": "SSQNS1",
    "link": "https://twitter.com/SSQNS1",
    "followers": 1305,
    "content": "Boulos em 2o em SP, depois paulista fala que nordestino n\u00e3o sabe votar. \ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121544057491462,
    "Label": "MatheusLepkoski",
    "link": "https://twitter.com/MatheusLepkoski",
    "followers": 309,
    "content": "Meu sonho Manu e Boulos prefeitos mas a forte tend\u00eancia \u00e9 que nenhum dos dois se eleja n vamo cria expectativa galerinha",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121540899188738,
    "Label": "RegisRegis130",
    "link": "https://twitter.com/RegisRegis130",
    "followers": 1276,
    "content": "@TurmaBoa1 @pedrodoria @GuilhermeBoulos \u00c9 s\u00f3 os pedetistas n\u00e3o irem pra Paris, que o boulos vence em SP",
    "mentioned_users": "TurmaBoa1 pedrodoria GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121538873323523,
    "Label": "rafaelaa_sl",
    "link": "https://twitter.com/rafaelaa_sl",
    "followers": 135,
    "content": "Bora ajudar o boulos lulinha, deixa o orgulho de lado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121532351193089,
    "Label": "mark_speakin",
    "link": "https://twitter.com/mark_speakin",
    "followers": 170,
    "content": "@l03n27 TRANSCENDA LOEN VOTE BOULOS PRA IMPEDIR PSDB",
    "mentioned_users": "l03n27",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121530358919169,
    "Label": "rrchiunly",
    "link": "https://twitter.com/rrchiunly",
    "followers": 389,
    "content": "Eu mais preocupada com a elei\u00e7\u00e3o de SP.\nSE O BOULOS GANHAR VAI SER CHURRASCO SEMANA TODA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121529259921411,
    "Label": "puiorescala",
    "link": "https://twitter.com/puiorescala",
    "followers": 44,
    "content": "@DaviSampaio0 @Normose_ Antes de acabar a vota\u00e7\u00e3o o PT j\u00e1 tinha dado apoio a Boulos no segundo turno. Lula e a c\u00fapula nacional queriam apoiar Boulos antes, mas a escolha era de Tatto, o candidato, e ele n\u00e3o quis sair antes. N\u00e3o fez falta, Boulos vai pro 2\u00ba turno e agora ter\u00e1 o apoio do PT.",
    "mentioned_users": "DaviSampaio0 Normose_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121528685387777,
    "Label": "dontcallshinee",
    "link": "https://twitter.com/dontcallshinee",
    "followers": 118,
    "content": "BOULOS SEGUNDO TURNO ESTOU OUVINDO FOGOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121528270155776,
    "Label": "luzdocerrado",
    "link": "https://twitter.com/luzdocerrado",
    "followers": 789,
    "content": "@p_balduino @anarcopedagoga \u00c9 como ficar com a faca no pesco\u00e7o a cada elei\u00e7\u00e3o, concordo... por\u00e9m o Boulos no segundo turno renova um pouco a f\u00e9",
    "mentioned_users": "p_balduino anarcopedagoga",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121528144302083,
    "Label": "ChegaDeLucas",
    "link": "https://twitter.com/ChegaDeLucas",
    "followers": 1366,
    "content": "@raulxgang \u00e9, eu to falando mais pela boca de urna, mas do meu local de vota\u00e7\u00e3o deu Boulos em todas as salas, e a mes\u00e1ria da minha sala que estava l\u00e1 nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es comentou que achava imposs\u00edvel a esquerda ir pro segundo turno com o boulos naquele col\u00e9gio se fosse 2018",
    "mentioned_users": "raulxgang",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121527397658629,
    "Label": "eusommeliere",
    "link": "https://twitter.com/eusommeliere",
    "followers": 328,
    "content": "Como t\u00e3o as coisas em SP? Rolou caf\u00e9 com Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121526323994624,
    "Label": "DNG458",
    "link": "https://twitter.com/DNG458",
    "followers": 1146,
    "content": "Pessoal de SP. Boulos vai pro segundo turno?????????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121525891969024,
    "Label": "Dil74Cunha",
    "link": "https://twitter.com/Dil74Cunha",
    "followers": 1619,
    "content": "Boulos foi de uma grandeza fenomenal! Mereceu por n\u00e3o cair em armadilhas de fuxicos com nenhum outro da esquerda! \u00c9 o q percebi",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121522154823682,
    "Label": "victormartinsc",
    "link": "https://twitter.com/victormartinsc",
    "followers": 171,
    "content": "@vanessaounaovai T\u00e1 enrolado, mas assim, Boulos no segundo turno \u00e9 real",
    "mentioned_users": "vanessaounaovai",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121521890586626,
    "Label": "Nardo174",
    "link": "https://twitter.com/Nardo174",
    "followers": 828,
    "content": "S\u00e3o Paulo tem que se fuder mesmo, Boulos? Eu n\u00e3o consigo crer numa coisa dessas n\u00e3o .",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121517121605634,
    "Label": "SamuelAraujoFr1",
    "link": "https://twitter.com/SamuelAraujoFr1",
    "followers": 5,
    "content": "Covas e Boulos no 2\u00b0 turno?\nParab\u00e9ns Paulistanos \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121511945924614,
    "Label": "agatitx",
    "link": "https://twitter.com/agatitx",
    "followers": 1559,
    "content": "e o boulos aqui em sp \ud83d\ude33",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121510628892673,
    "Label": "Heregeee",
    "link": "https://twitter.com/Heregeee",
    "followers": 888,
    "content": "Boulos indo bem sem precisar do apoio do PT\n\no PT: https://t.co/3QeP9p2a5b",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121506715545600,
    "Label": "gg_azael",
    "link": "https://twitter.com/gg_azael",
    "followers": 283,
    "content": "@lpbragancabr Essa \u00e9 a fraude - quem vai se arriscar a explicar como Boulos vai converter 1 mi de votos de 2018 para 2020? Diz as pesquisas que ele vai a segundo turno. https://t.co/sPXWPGL4aU",
    "mentioned_users": "lpbragancabr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121493490987009,
    "Label": "adparrsh",
    "link": "https://twitter.com/adparrsh",
    "followers": 755,
    "content": "a\u00ed gente quero muito que o boulos ven\u00e7a mas meu medo \u00e9 o segundo turno sabe",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121493369344005,
    "Label": "paulsendelrey",
    "link": "https://twitter.com/paulsendelrey",
    "followers": 569,
    "content": "SEGUE O EXEMPLO DO TEU AMIGO BOULOS PELO AMOR DE DEUS!!! BEL\u00c9M N\u00c3O PODE SER ENTREGUE A UM FASCISTA twitter.com/EdmilsonPSOL/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "EdmilsonPSOL",
    "content_of_rt": "Vamos \u00e0 vit\u00f3ria, com a for\u00e7a e a f\u00e9 do povo de Bel\u00e9m!\n\n#Ed50 #BelemdeNovasIdeias https://t.co/8zVigl3nI5",
    "rt_id": 1328119580041080833
  },
  {
    "Id": 1328121486553600000,
    "Label": "eulimai",
    "link": "https://twitter.com/eulimai",
    "followers": 2096,
    "content": "@louieponto Te entendo, aqui em Campinas sonhando com o Boulos em S\u00e3o Paulo, pq aqui vai ser  dif\u00edcil o Tourinho ganhar.",
    "mentioned_users": "louieponto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121485207199745,
    "Label": "janise465160",
    "link": "https://twitter.com/janise465160",
    "followers": 1832,
    "content": "@JornalismoWando BORA BOULOS! https://t.co/qDPVwqhsby",
    "mentioned_users": "JornalismoWando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121482489323520,
    "Label": "gillespsafe",
    "link": "https://twitter.com/gillespsafe",
    "followers": 4651,
    "content": "@joshmeanings n\u00e3o a\n\nCrivella Boulos #LucasSelfieNoFaro https://t.co/Hirw9QCXKV",
    "mentioned_users": "joshmeanings",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121479989522432,
    "Label": "Lvtmz",
    "link": "https://twitter.com/Lvtmz",
    "followers": 1045,
    "content": "Ai, torcendo pro Boulos ganhar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121478248804352,
    "Label": "savinhobquirino",
    "link": "https://twitter.com/savinhobquirino",
    "followers": 341,
    "content": "chorei vendo o v\u00eddeo de boulos abra\u00e7ando a vice dele, tomara q eles ven\u00e7am boy",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121470179012614,
    "Label": "eudiev",
    "link": "https://twitter.com/eudiev",
    "followers": 1152,
    "content": "@juvsmm Boulos vai pra segundo turno, certeza",
    "mentioned_users": "juvsmm",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121469432442886,
    "Label": "soululis",
    "link": "https://twitter.com/soululis",
    "followers": 1499,
    "content": "@VictorFerreira foi a primeira pergunta do debate, de Boulos para Bozo. Ele nunca mais foi debater, porque nao tem vergonha na cara",
    "mentioned_users": "VictorFerreira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121469302419461,
    "Label": "pastorada12",
    "link": "https://twitter.com/pastorada12",
    "followers": 125,
    "content": "As urnas em SP t\u00e1 bem estranho... \nFeio que o PT n\u00e3o se associou a BOULOS. A situa\u00e7\u00e3o brasileira partid\u00e1ria \u00e9 vergonhosa. Elei\u00e7\u00e3o e capitalismo. Ningu\u00e9m abre m\u00e3o da sua boquinha.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121468241186816,
    "Label": "rhuanisg",
    "link": "https://twitter.com/rhuanisg",
    "followers": 1472,
    "content": "se boulos ganhar pra segundo turno a vit\u00f3ria \u00e9 toda dele, lula falhou tentando se ligar ou dar alguma voz de alian\u00e7a a ele nos 45 do segundo tempo, sejamos coerentes.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121466886426625,
    "Label": "viniciusbalzare",
    "link": "https://twitter.com/viniciusbalzare",
    "followers": 1392,
    "content": "Boulos \u00e9 a maior revela\u00e7\u00e3o da politica brasileira nos ultimos anos, e \u00e9 muito copeiro",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121466588721152,
    "Label": "guuhhhzzz",
    "link": "https://twitter.com/guuhhhzzz",
    "followers": 6,
    "content": "@EssePomboMesmo @monark Boulos",
    "mentioned_users": "EssePomboMesmo monark",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121461987565568,
    "Label": "DanielMCarmo",
    "link": "https://twitter.com/DanielMCarmo",
    "followers": 1403,
    "content": "@BoniCoverRei O Covas \u00e9 dif\u00edcil de engolir, principalmente depois de tudo que fez. Mas, o Boulos est\u00e1 em segundo, \u00e9 inaceit\u00e1vel. Ele n\u00e3o tem relev\u00e2ncia nenhuma, nem o PT apoiou a candidatura dele. N\u00e3o faz o menor sentido isto. \n\nAinda mais sabendo que o TSE est\u00e1 sob ataque hacker.",
    "mentioned_users": "BoniCoverRei",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121461186424833,
    "Label": "g_andrde",
    "link": "https://twitter.com/g_andrde",
    "followers": 452,
    "content": "po se o boulos n ganhar em sp eu desisto do brasileiro",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121457059254273,
    "Label": "marianacabralc",
    "link": "https://twitter.com/marianacabralc",
    "followers": 5796,
    "content": "@MarcoAleex9 @schizodrift Antiliberal pra mim \u00e9 antidemocrata\n\nNem todo democrata pode ser liberal mas todo liberal \u00e9 democrata. \n\nE o boulos n\u00e3o \u00e9 nenhum nem outro pq ele apoia a Venezuela",
    "mentioned_users": "MarcoAleex9 schizodrift",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121448226037765,
    "Label": "WladimirStern",
    "link": "https://twitter.com/WladimirStern",
    "followers": 1177,
    "content": "@gabrilamorim Preocupante \u00e9 25% votar em um invasor de propriedades como Boulos e 8% em Tato partido do Ladr\u00e3o  Lula.",
    "mentioned_users": "gabrilamorim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121446384726016,
    "Label": "tonyseglia1",
    "link": "https://twitter.com/tonyseglia1",
    "followers": 47,
    "content": "O Boulos j\u00e1 est\u00e1 no segundo turno? @GuilhermeBoulos , responde a\u00ed, estou torcendo pela vida, pela vit\u00f3ria do bem. Mesmo morando em Goi\u00e1s.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121436612022273,
    "Label": "itsproudnalu",
    "link": "https://twitter.com/itsproudnalu",
    "followers": 1095,
    "content": "Paulistas, que orgulho de vcs elegendo o boulos.\nt\u00f4 fazendo minhas malas aqui",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121436251320321,
    "Label": "Francis10286821",
    "link": "https://twitter.com/Francis10286821",
    "followers": 846,
    "content": "A vit\u00f3ria do Boulos \u00e9 uma resposta do PT, a luta continua.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121434070257671,
    "Label": "medlis12",
    "link": "https://twitter.com/medlis12",
    "followers": 4672,
    "content": "Derrete Russomano! Pra cima Boulos \ud83d\ude0e https://t.co/qQU7uz3XRb",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121430664503297,
    "Label": "RafaelFontana",
    "link": "https://twitter.com/RafaelFontana",
    "followers": 51213,
    "content": "No m\u00ednimo inesperado o que est\u00e1 ocorrendo na apura\u00e7\u00e3o da maior e mais rica cidade do pa\u00eds.\nA pesquisa boca-de-urna em S\u00e3o Paulo apronta um segundo turno entre Covas e Boulos.\n#Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121429842423809,
    "Label": "gi_navarrette",
    "link": "https://twitter.com/gi_navarrette",
    "followers": 100,
    "content": "Voc\u00eas se ligaram que se Eduardo Paes e Guilherme Boulos ganharem, o eixo RJ-SP vai virar \u00ab\u00a0Paes &amp; Boulos\u00a0\u00bb?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121429502668802,
    "Label": "CFabiano17",
    "link": "https://twitter.com/CFabiano17",
    "followers": 115,
    "content": "@ubertcaldeira pra vc ter no\u00e7\u00e3o, olha esse segundo turno q t\u00e1 se encaminhando: covas e boulos kkkkkkkkhjjjkk ddd 11 \u00e9 foda",
    "mentioned_users": "ubertcaldeira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121425488703490,
    "Label": "ZairaPatriota",
    "link": "https://twitter.com/ZairaPatriota",
    "followers": 6594,
    "content": "Como podem votar Eduardo Paes no RJ ? Socorrooooooo!\nPelo amor de Deus, isso \u00e9 um pesadelo, Boulos em SP isso \u00e9 a treva ... Onde esse mundo vai parar. \nMiseric\u00f3rdia senhor!!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121423299272705,
    "Label": "cristinalauras",
    "link": "https://twitter.com/cristinalauras",
    "followers": 50,
    "content": "Caraio o Boulos vai ganhaaar https://t.co/YKIBat4dVu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121419138535424,
    "Label": "acellency",
    "link": "https://twitter.com/acellency",
    "followers": 1394,
    "content": "se o boulos vencer eu arrumo um namorado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121415665668096,
    "Label": "MrciaDaSilvaBr1",
    "link": "https://twitter.com/MrciaDaSilvaBr1",
    "followers": 3,
    "content": "@Rconstantino S\u00e3o Paulo , vergonha .. Boulos em 2\u00b0, como se j\u00e1 n\u00e3o bastasse a merda do 1\u00b0",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121412037578761,
    "Label": "ragallo1963",
    "link": "https://twitter.com/ragallo1963",
    "followers": 225,
    "content": "@DeHackar @albertocalmeida boulos aqui! ciao pt!",
    "mentioned_users": "DeHackar albertocalmeida",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121411936907264,
    "Label": "fdjmila",
    "link": "https://twitter.com/fdjmila",
    "followers": 116,
    "content": "Queria mudar pra SP s\u00f3 pra votar no Boulos...... twitter.com/GeorgMarques/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GeorgMarques",
    "content_of_rt": "Emocionante e revestido de apoio popular o momento que @GuilhermeBoulos vota em S\u00e3o Paulo  https://t.co/MyhpnYdeHq",
    "rt_id": 1328029140667277314
  },
  {
    "Id": 1328121411827867648,
    "Label": "blessedbjork",
    "link": "https://twitter.com/blessedbjork",
    "followers": 505,
    "content": "Eu adorava ver os bates de 16 pq era basicamente Boulos debochando e rindo da cara de todo mundo twitter.com/jownlock/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jownlock",
    "content_of_rt": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 TOP MELHORES MOMENTOS DOS DEBATES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nCom 67,3% dos votos v\u00e1lidos:\n\n\ud83e\udd47 Daciolo e sua thread de exposed do plano ursal\n\nhttps://t.co/KBKb1FtIrK",
    "rt_id": 1327822048169766914
  },
  {
    "Id": 1328121409147711489,
    "Label": "RuteRolmes",
    "link": "https://twitter.com/RuteRolmes",
    "followers": 1050,
    "content": "@florzinhaapime1 @kimpaim \u00c9 tipo assim, se deu na urna, os paulistanos, os gauchos, etc, est\u00e3o pendendo pra esquerda? \nPresidente ganhou com 60,38% no segundo turno na cidade de SP, indica candidato na cidade, e o Boulos estar no segundo turno com o Covas \u00e9 real.",
    "mentioned_users": "florzinhaapime1 kimpaim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121408191426560,
    "Label": "minguad0_o",
    "link": "https://twitter.com/minguad0_o",
    "followers": 117,
    "content": "Minha prima n\u00e3o sabia pra quem votar eu logo gritei: Vota no Boulos \nPosso n\u00e3o ter ido votar mas fiz campanha",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121403569303553,
    "Label": "eduguim",
    "link": "https://twitter.com/eduguim",
    "followers": 87728,
    "content": "O grande m\u00e9rito de Guilherme Boulos foi  reduzir MUITO o antipetismo dentro do PSOL, iniciando uma aproxima\u00e7\u00e3o entre os dois principais partidos de esquerda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121396703223810,
    "Label": "Mourasc2022",
    "link": "https://twitter.com/Mourasc2022",
    "followers": 22245,
    "content": "@Luz1Irene Conhe\u00e7o sim. N\u00e3o vi ainda os outros post's\nAgora, Boulos \u00e9 pra phoder a biela do rato\ud83e\udd28",
    "mentioned_users": "Luz1Irene",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121395843387394,
    "Label": "laahrocker",
    "link": "https://twitter.com/laahrocker",
    "followers": 385,
    "content": "pior que 2021 como ano aquariano \u00e9 bem capaz de dar Boulos mesmo suhdusdhhdsu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121395453325312,
    "Label": "artvalle",
    "link": "https://twitter.com/artvalle",
    "followers": 121,
    "content": "@FlavioDino Marcante a posi\u00e7\u00e3o do Boulos.\nA Globo dando piruetas para comentar!",
    "mentioned_users": "FlavioDino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121393557467137,
    "Label": "resist_ever",
    "link": "https://twitter.com/resist_ever",
    "followers": 174,
    "content": "@DiegoRibas1983 @seontasa Ainda q a esquerda se mobilize, tem muito eleitor q se assemelha com os radicais de direita. Veja os bate-bocas nas redes sociais entre o pessoal de SP q se dividiu entre Tatto e Boulos. Deve ter alguma regra que pro\u00edbe q uma pessoa de esquerda vote em outro partido q n\u00e3o o PT.",
    "mentioned_users": "DiegoRibas1983 seontasa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121388985626626,
    "Label": "steillakidd",
    "link": "https://twitter.com/steillakidd",
    "followers": 131,
    "content": "eita que o lula falou pra retirar a candidatura do jilmar tatto pro pt apoiar o boulos???",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121384166445058,
    "Label": "marobah_",
    "link": "https://twitter.com/marobah_",
    "followers": 313,
    "content": "@giovanni_curiel EVENTO \u00c9 EVENTO N\u00c9?\npassei esses dias todos torcendo para o Boulos e cantando a musiquinha dele e agora, como a esquerda n\u00e3o vai ganhar aqui, vou ficar de olho nos vereadores \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f",
    "mentioned_users": "giovanni_curiel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121379301056512,
    "Label": "Guto008",
    "link": "https://twitter.com/Guto008",
    "followers": 128,
    "content": "@JornalOGlobo Boulos presidente j\u00e1",
    "mentioned_users": "JornalOGlobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121376981590016,
    "Label": "FellypeGarcez",
    "link": "https://twitter.com/FellypeGarcez",
    "followers": 286,
    "content": "Pelo menos o Boulos n\u00e3o vai soldar as portas das casa e lojas em SP, ele vai deixar como est\u00e1, ficar mais f\u00e1cil de invadir...\n#VotoImpressoJa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121376608161793,
    "Label": "r_inforzato",
    "link": "https://twitter.com/r_inforzato",
    "followers": 4472,
    "content": "@lfcanando @U2Cassio A gente v\u00ea que o n\u00edvel dos candidatos est\u00e1 abaixo do horr\u00edvel quando esses caras se tornam op\u00e7\u00e3o eleitoral. Boulos \u00e9 o \u00e1pice da derrota. Candidato do ladr\u00e3o-mor Lulladr\u00e3o e com uma hist\u00f3ria totalmente mentirosa. Um subproduto de mkt eleitoral politiqueiro.",
    "mentioned_users": "lfcanando U2Cassio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121371730325504,
    "Label": "maioooba",
    "link": "https://twitter.com/maioooba",
    "followers": 48,
    "content": "meu sonho chegar em sp logo ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o do Boulos\nvou at\u00e9 respirar melhor por l\u00e1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121369608024071,
    "Label": "dearmaria44",
    "link": "https://twitter.com/dearmaria44",
    "followers": 536,
    "content": "@zuNogueira Vo acorda amanh\u00e3 e boulos 2 turno",
    "mentioned_users": "zuNogueira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121367200485378,
    "Label": "sandro_cao",
    "link": "https://twitter.com/sandro_cao",
    "followers": 829,
    "content": "A t\u00e1tica do PT em S\u00e3o Paulo foi correta. Se apoiasse o Boulos no primeiro turno, ele n\u00e3o chegaria ao segundo, pela rejei\u00e7\u00e3o ao PT. Agora a hist\u00f3ria \u00e9 outra.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121366055428096,
    "Label": "felipehyppolito",
    "link": "https://twitter.com/felipehyppolito",
    "followers": 43,
    "content": "@JornalOGlobo Esquece o Lula porra, Boulos \u00e9 o Boulos!",
    "mentioned_users": "JornalOGlobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121360216977415,
    "Label": "CarlosA19917604",
    "link": "https://twitter.com/CarlosA19917604",
    "followers": 399,
    "content": "Ser\u00e1 q os eleitores mortos do Biden votaram no Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121358426005504,
    "Label": "Flalrreta",
    "link": "https://twitter.com/Flalrreta",
    "followers": 2273,
    "content": "SP levando Boulos para o segundo turno me surpreende muito positivamente.\nEu realmente n\u00e3o esperava tanto da terra dos Faria Limers \n#Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121358207897600,
    "Label": "basto_oseas",
    "link": "https://twitter.com/basto_oseas",
    "followers": 29,
    "content": "@lnunesjr Mas quem esta votando no covas ou no boulos esta votando porque quer o lockdown, \u00e9 a turma do fique em casa que ta votando neles.",
    "mentioned_users": "lnunesjr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121348930072576,
    "Label": "deustha",
    "link": "https://twitter.com/deustha",
    "followers": 916,
    "content": "Boulos vai perder ganhando. Com esse desempenho se posiciona como melhor poste do Lula em 2022",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121348296732672,
    "Label": "Kikirosso",
    "link": "https://twitter.com/Kikirosso",
    "followers": 2166,
    "content": "@draselinacrf S\u00e9rio mesmo, ser\u00e1 que acreditam que Manu e Boulos s\u00e3o capazes de administrar capitais? Eu sinceramente n\u00e3o vejo capacidade neles pra isso.",
    "mentioned_users": "draselinacrf",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121346526760967,
    "Label": "dideusbourhood",
    "link": "https://twitter.com/dideusbourhood",
    "followers": 475,
    "content": "mt feliz por boulos e erundina no segundo turno, acho q o boulos tem mt potencial de crescer como politico, ele precisava mesmo era sair do psol e de uma mentoria do paizao lula",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121346203783168,
    "Label": "gillespsafe",
    "link": "https://twitter.com/gillespsafe",
    "followers": 4651,
    "content": "@Anygrsshine_ .\n\nCrivella Boulos #LucasSelfieNoFaro https://t.co/Hirw9QCXKV",
    "mentioned_users": "Anygrsshine_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121346136608768,
    "Label": "renataingrata",
    "link": "https://twitter.com/renataingrata",
    "followers": 110,
    "content": "a globo falando do Boulos com desprezo....affe",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121338968551426,
    "Label": "94mb1n0",
    "link": "https://twitter.com/94mb1n0",
    "followers": 293,
    "content": "@b_lucaselias \u00c9 complicado, aqui no Cear\u00e1 o PT lan\u00e7ou a Luizianne pra derrubar o Sarto, mas o tiro t\u00e1 saindo pela culatra, quanto ao Ciro e Boulos, acredito que tem apoio.",
    "mentioned_users": "b_lucaselias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121332698112000,
    "Label": "ovictor_felix",
    "link": "https://twitter.com/ovictor_felix",
    "followers": 92,
    "content": "@tah_viapiana @andreshalders Aposto vint\u00e3o que ele vai apoiar o Boulos",
    "mentioned_users": "tah_viapiana andreshalders",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121329384624129,
    "Label": "pabloaavaz",
    "link": "https://twitter.com/pabloaavaz",
    "followers": 7,
    "content": "@thiagoromariz Sou um admirador do teu trabalho na cultura pop. \u00c9 excelente. Por\u00e9m, n\u00e3o consigo entender como algu\u00e9m que vive vendendo merchandising e produtos pode votar em algu\u00e9m que \u00e9 contra o Capitalismo (Boulos)? Fa\u00e7o a mesma pergunta aos teus ex-colegas do @omelete e etc. Falta coer\u00eancia.",
    "mentioned_users": "thiagoromariz omelete",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121323210543104,
    "Label": "Humbert29789226",
    "link": "https://twitter.com/Humbert29789226",
    "followers": 94,
    "content": "@JorgeVictorSoa2 Lula declarou apoio a Boulos uns dias a\u00ed, e est\u00e3o dizendo q pode ser q ele quer associar a inagem kk",
    "mentioned_users": "JorgeVictorSoa2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121318680760320,
    "Label": "DELCOST58368056",
    "link": "https://twitter.com/DELCOST58368056",
    "followers": 7922,
    "content": "@Pablogapaisa Rapaz, Boulos com vota\u00e7\u00e3o expressiva, vai prp segundo turno, e ainda Covas quase q reeleito, Paulistas o que \u00e9 isso? Foda, PQP",
    "mentioned_users": "Pablogapaisa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121317888040960,
    "Label": "Vcds10",
    "link": "https://twitter.com/Vcds10",
    "followers": 82,
    "content": "incr\u00edvel como mal saiu os votos de SP e j\u00e1 tem os direitista malding com o boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121316638154752,
    "Label": "AntiDuudy",
    "link": "https://twitter.com/AntiDuudy",
    "followers": 110,
    "content": "@soleomsm como usar vpn na urna pra votar no boulos",
    "mentioned_users": "soleomsm",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121315304370176,
    "Label": "Maiulemai",
    "link": "https://twitter.com/Maiulemai",
    "followers": 4015,
    "content": "@oxenoah Lula fez certo, apoiou Boulos.",
    "mentioned_users": "oxenoah",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121314289340416,
    "Label": "jullinascimento",
    "link": "https://twitter.com/jullinascimento",
    "followers": 185,
    "content": "boulos e marilia no 2o turno tudo pra mim\n\n2020 ainda n\u00e3o t\u00e1 perdido",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121311252664321,
    "Label": "SalvandoNerd",
    "link": "https://twitter.com/SalvandoNerd",
    "followers": 653,
    "content": "Na Ge\u00f3rgia e no Wisconsin j\u00e1 deu Boulos?!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121300842405888,
    "Label": "caduloureiro",
    "link": "https://twitter.com/caduloureiro",
    "followers": 120,
    "content": "@ninalemos Exato. O que me \"assusta\"/entristece/emputece \u00e9 ver que chegar onde chegamos ainda n\u00e3o foi suficiente para que essa \"complicada\" uni\u00e3o ocorra. Qual ser\u00e1 o limite?\n(sou de sp e t\u00f4 otimista com Boulos; mas incr\u00e9dulo com o buraco negro do RJ; nem a luz escapa, tamanha a gravidade)",
    "mentioned_users": "ninalemos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121299969978370,
    "Label": "fcklip",
    "link": "https://twitter.com/fcklip",
    "followers": 3587,
    "content": "se der Boulos eu mando nudes kkkkkkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121299307261952,
    "Label": "Wands_Ferreira",
    "link": "https://twitter.com/Wands_Ferreira",
    "followers": 1547,
    "content": "Lula queria que o PT tirasse a candidatura e apoiasse o Boulos em SP ?? \u00cdcone sensato #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121296933281792,
    "Label": "gordinn_jao",
    "link": "https://twitter.com/gordinn_jao",
    "followers": 133,
    "content": "a\u00ed t\u00f4 amando os bolsominion puto pq o Boulos t\u00e1 no segundo turno kkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121296442585089,
    "Label": "trdamiani",
    "link": "https://twitter.com/trdamiani",
    "followers": 26,
    "content": "@marciofrancasp Boa noite, Marcio. Gostaria de saber se voc\u00ea e seu partido apoiar\u00e3o Boulos no segundo turno.",
    "mentioned_users": "marciofrancasp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121295746306049,
    "Label": "simony_marcelo",
    "link": "https://twitter.com/simony_marcelo",
    "followers": 22,
    "content": "@SF_Moro Vai mandar prender o Boulos?",
    "mentioned_users": "SF_Moro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121290843181057,
    "Label": "lopes_paty2011",
    "link": "https://twitter.com/lopes_paty2011",
    "followers": 533,
    "content": "Olha se eu fosse moradora de S\u00e3o Paulo eu votaria no Guilherme Boulos s\u00f3 pra bagun\u00e7ar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#votorebelde\n #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121289517699072,
    "Label": "fabioiyda",
    "link": "https://twitter.com/fabioiyda",
    "followers": 1356,
    "content": "@oiregoRRR O boulos aproveitou a turma do MTST e invadiu o TSE e paralisou a contagem quando a piada j\u00e1 vem pronta",
    "mentioned_users": "oiregoRRR",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121287240257539,
    "Label": "LeonardoGrimes3",
    "link": "https://twitter.com/LeonardoGrimes3",
    "followers": 72,
    "content": "Boulos n\u00e9 kkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121281171116033,
    "Label": "ras255",
    "link": "https://twitter.com/ras255",
    "followers": 397,
    "content": "@leandroruschel Boulos em SP, Manu em POA, mas s\u00e3o os Nordestinos que n\u00e3o sabem votar!\n\ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "leandroruschel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121277782106113,
    "Label": "amanxxdita",
    "link": "https://twitter.com/amanxxdita",
    "followers": 1274,
    "content": "Vai boulos caralho",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121275236147201,
    "Label": "kissmysoulbb",
    "link": "https://twitter.com/kissmysoulbb",
    "followers": 33,
    "content": "A pessoa deixar de votar nesse sorriso do Boulos pra votar num homem careca \u00e9 de um mau gosto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121267912921089,
    "Label": "_ribeiroff",
    "link": "https://twitter.com/_ribeiroff",
    "followers": 353,
    "content": "PT levando uma surra em SP por puro ego em n\u00e3o querer apoiar o Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121267732553728,
    "Label": "frankmpj_27",
    "link": "https://twitter.com/frankmpj_27",
    "followers": 1029,
    "content": "O COVID\u00c3O E O FUND\u00c3O foi direto p/ as URNAS ELETR\u00d4NICAS!! Estamos no inicio das apura\u00e7\u00f5es FAKE!! BOULOS SEGUNDO TURNO? Sinceramente n\u00e3o consigo acreditar em nunhum n\u00famero!!Os votos e apura\u00e7\u00f5es fazem parte d um teatro j\u00e1 definido. Somos uma na\u00e7\u00e3o d PALHA\u00c7OS.#QueijoComGoiabada twitter.com/conexaopolitic\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "conexaopolitica",
    "content_of_rt": "TSE diz que apura\u00e7\u00e3o dos votos est\u00e1 normal e que h\u00e1 demora s\u00f3 na divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/Qzlf5BPzc7",
    "rt_id": 1328106512141623296
  },
  {
    "Id": 1328121261298503682,
    "Label": "diegoh_melo",
    "link": "https://twitter.com/diegoh_melo",
    "followers": 263,
    "content": "@vforvelour O discurso do Boulos de hoje \u00e9 espelho do de Lula antes de ser eleito. Lula, depois de eleito, cedeu muito em pol\u00edtica econ\u00f4mica.\nConcordo que existe um risco disso n\u00e3o ocorrer e haver um populismo econ\u00f4mico absurdo.\nMas \u00e9 melhor pagar pra ver esse erro do q ter outros Bolsonaros",
    "mentioned_users": "vforvelour",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121261222977536,
    "Label": "locusamenuss",
    "link": "https://twitter.com/locusamenuss",
    "followers": 743,
    "content": "Carlhooo o Boulos em 2\u00ba lugar MDSSSSSS A VIRADA VEM PQP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121258920316929,
    "Label": "1Lovegood",
    "link": "https://twitter.com/1Lovegood",
    "followers": 270,
    "content": "o que tem me deixado contente nesse momento s\u00e3o os bolsominion chorando porque vai dar Boulos e Manuela no segundo turno de suas respectivas cidades",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121252263972864,
    "Label": "fbobraga3",
    "link": "https://twitter.com/fbobraga3",
    "followers": 11,
    "content": "@nandomendes01 mas mal tirou votos do Boulos (e vai apoiar ele no 2\u00ba turno)",
    "mentioned_users": "nandomendes01",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121249793531904,
    "Label": "CarlosE00565049",
    "link": "https://twitter.com/CarlosE00565049",
    "followers": 73,
    "content": "@majorfabianadep As urnas eletr\u00f4nicas n\u00e3o s\u00e3o ligadas \u00e0 internet.   Mas j\u00e1 est\u00e3o arrumando a desculpa para a Morte do Bolsonarismo nas urnas.  \n\nBolsonarismo enterrado 12 dias ap\u00f3s o Trumpismo.  \n\nPerder para o Boulos \u00e9 fim de carreira.  Al\u00e9m Bolsonaro ser um Covarde. \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/yMpeomYZvq",
    "mentioned_users": "majorfabianadep",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121249529204739,
    "Label": "Luiz_gMendo2",
    "link": "https://twitter.com/Luiz_gMendo2",
    "followers": 363,
    "content": "Mano e em sp que o Boulos foi pro segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121248237432833,
    "Label": "tainara_____",
    "link": "https://twitter.com/tainara_____",
    "followers": 872,
    "content": "pt n\u00e3o deveria ter lan\u00e7ado prefeito pra sp, mas n\u00e3o...eles nunca querem recuar e largar o osso. custava apoiar o boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121246249324544,
    "Label": "anscrf",
    "link": "https://twitter.com/anscrf",
    "followers": 3544,
    "content": "Essa vota\u00e7\u00e3o em Boulos n\u00e3o \u00e9 nenhuma surpresa, ele n\u00e3o um fen\u00f4meno de votos.\nMuitos s\u00e3o votos do PT que lan\u00e7ou um candidato bem fraco.\nSe tivesse outro concorrente de esquerda mais conhecido, ele estaria com metade ou menos desses votos de agora.\n\u00c9 fal\u00e1cia que ele bom de votos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121242411544583,
    "Label": "RohPindorama",
    "link": "https://twitter.com/RohPindorama",
    "followers": 945,
    "content": "Num vem da cr\u00e9ditos pro PT pelo crescimento do Boulos n\u00e3o porra!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121241992048640,
    "Label": "JFmontoza",
    "link": "https://twitter.com/JFmontoza",
    "followers": 46,
    "content": "Boulos at\u00e9 aqui em segundo lugar, menos de 1% das urnas apuradas, mas a vergonha da minha cidade j\u00e1 come\u00e7a a se desenhar.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121241073496064,
    "Label": "luizFerrer_",
    "link": "https://twitter.com/luizFerrer_",
    "followers": 381,
    "content": "@lolaescreva Edmilson precisa aprender muito com o Boulos pra ganhar aqui em Bel\u00e9m, vai ser bem polarizado. Ele precisar i\u00e1logar com a base do advers\u00e1rio",
    "mentioned_users": "lolaescreva",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121238192066561,
    "Label": "gabrieldiasls",
    "link": "https://twitter.com/gabrieldiasls",
    "followers": 53,
    "content": "Meu sonho pra essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 Mar\u00edlia em Recife, Manu em Porto Alegre e Boulos em SP \ud83d\ude4c\ud83c\udffd",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121238083006465,
    "Label": "geovannaffc",
    "link": "https://twitter.com/geovannaffc",
    "followers": 222,
    "content": "Nessas horas queria morar em S\u00e3o Paulo s\u00f3 pra votar no  Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121237990739968,
    "Label": "KidPvnk",
    "link": "https://twitter.com/KidPvnk",
    "followers": 2349,
    "content": "falando nisso, minha vizinha falou pra eu votar no boulos n\u00e9? A\u00ed falei no segundo turno eu voto, EU NEM VOTO EM S\u00c3O PAULO kkkkkkkk retardado?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121237516787714,
    "Label": "dblutfy",
    "link": "https://twitter.com/dblutfy",
    "followers": 32,
    "content": "Boulos com 20% dos votos em S\u00e3o Paulo \u00e9 impressionante",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121236510142464,
    "Label": "DescrenteNoAmor",
    "link": "https://twitter.com/DescrenteNoAmor",
    "followers": 738,
    "content": "Vou mudar meu t\u00edtulo pra SP nesse segundo turno. Fodase Braide e Junin vou \u00e9 dar essa moral pro Boulos \ud83d\ude4f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121235977482242,
    "Label": "Pankdeboutik",
    "link": "https://twitter.com/Pankdeboutik",
    "followers": 69,
    "content": "17 segundos para Boulos na campanha eleitoral. Jantou o 17 hahahahaha\n#eleicao2020 \n#NaoElejaBolsominions",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121234970845185,
    "Label": "natawanderley_",
    "link": "https://twitter.com/natawanderley_",
    "followers": 646,
    "content": "Boulos fazendo hist\u00f3ria em S\u00e3o Paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121234605940737,
    "Label": "NossaUno",
    "link": "https://twitter.com/NossaUno",
    "followers": 11,
    "content": "@AllanP_25 @carlosjordy Man, eu mesmo votei no Bolsonaro e no Arthur naquele ano e hoje votei Boulos 50, sinto que acordei e a impress\u00e3o \u00e9 que todo mundo por aqui tbm, \u00e9 isso...",
    "mentioned_users": "AllanP_25 carlosjordy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121234564018176,
    "Label": "nicolasnoroes",
    "link": "https://twitter.com/nicolasnoroes",
    "followers": 5690,
    "content": "@freiree_v Se informa um pouco sobre o boulos, pesquisa as pautas dele, vc vai ver que ele \u00e9 o oposto de nazista burro, al\u00e9m de ser completamente julgado por fake news !!!!",
    "mentioned_users": "freiree_v",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121234253619202,
    "Label": "SilvioLmartins",
    "link": "https://twitter.com/SilvioLmartins",
    "followers": 286,
    "content": "@PATRlOTAS @GianeRSilva Tomara que d\u00ea Boulos....para desmoralizar esse corja para 2022.... paulistanos que se lasquem com suas escolhas.",
    "mentioned_users": "PATRlOTAS GianeRSilva",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121232437506059,
    "Label": "carolisdevil_",
    "link": "https://twitter.com/carolisdevil_",
    "followers": 739,
    "content": "Eu vi esse v\u00eddeo da campanha do Boulos e lembrei daquela @ liberal ensinando a n\u00e3o discutir pol\u00edtica com o est\u00f4mago\nT\u00f4 pensando que tem que ser muito descolado da realidade pra cair nesse papo pq pol\u00edtica trata da dignidade humana, ela precisa ser visceral, ser feita com vontade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121230952689665,
    "Label": "EmersonCabral",
    "link": "https://twitter.com/EmersonCabral",
    "followers": 1104,
    "content": "N\u00e3o confio muito nas urnas eletr\u00f4nicas, isso dito, ver o Boulos no 2o turno \u00e9 uma afronta ao povo de bem. Um cara que n\u00e3o tem m\u00ednimo preparo pra ser s\u00edndico quer Adm a maior cidade do pa\u00eds?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121230440992773,
    "Label": "RenatoTM97",
    "link": "https://twitter.com/RenatoTM97",
    "followers": 10,
    "content": "Bem que poder\u00edamos ter um Boulos no segundo turno aqui em Fortaleza neh?\n#Eleicoes2020 #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121229119803392,
    "Label": "RabelloCaio",
    "link": "https://twitter.com/RabelloCaio",
    "followers": 303,
    "content": "@NinaCalie Boulos",
    "mentioned_users": "NinaCalie",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121228461268994,
    "Label": "aRickinthewall",
    "link": "https://twitter.com/aRickinthewall",
    "followers": 548,
    "content": "@SamuelSilvaFB Durante a campanha: PDT n\u00e3o \u00e9 de esquerda;\nPro segundo turno: voc\u00eas tem que votar no PSOL...\n\nEu voto no Boulos de boa no segundo turno, mas n\u00e3o compartilho uma fotinha de campanha por causa dessa sacanagem",
    "mentioned_users": "SamuelSilvaFB",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121227580465152,
    "Label": "zeleeto",
    "link": "https://twitter.com/zeleeto",
    "followers": 14,
    "content": "@Alexand58574153 @twitirso @Economesteter Com certeza, eh o boulos e a Manuela que xinga jornalista, diz que vai fuzilar a oposi\u00e7\u00e3o e diz que prefere um filho morto do que gay.",
    "mentioned_users": "Alexand58574153 twitirso Economesteter",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121226221510657,
    "Label": "fabin2020",
    "link": "https://twitter.com/fabin2020",
    "followers": 44,
    "content": "@AndreHenning Eu TB me emociono.. de tristeza. Qdo vejo pessoas votando em Boulos. \u00c9 o fim dos tempos mesmo",
    "mentioned_users": "AndreHenning",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121225823084546,
    "Label": "Roundtable54321",
    "link": "https://twitter.com/Roundtable54321",
    "followers": 3766,
    "content": "@Valdecirdelecl1 PT descarregou os votos em Boulos. Sem surpresa. Est\u00e3o terceirizando os candidatos a prefeito para alavancar os vereadores por fora.",
    "mentioned_users": "Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121224501846016,
    "Label": "petistaasafada",
    "link": "https://twitter.com/petistaasafada",
    "followers": 165,
    "content": "VAI TOMA NO CU O PT, ego\u00edsmo do caralho n\u00e3o aprendeu em 2018, mas tudo bem por que vai dar Boulos do mesmo jeito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121223985983488,
    "Label": "gg_azael",
    "link": "https://twitter.com/gg_azael",
    "followers": 283,
    "content": "@Langerlly1 Eu tenho como provar a fraude - tentem explicar como Boulos em 2018 recebeu 76mil votos vai converter 1mi de votos hoje pra ir a segundo Turno como indicam as pesquisas. Essa \u00e9 a fraude. https://t.co/HXgH9ouF3R",
    "mentioned_users": "Langerlly1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121221800747010,
    "Label": "Biciioo",
    "link": "https://twitter.com/Biciioo",
    "followers": 1702,
    "content": "Lula veio bem dms em falar que o pt devia ter apoiado o boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121221335158790,
    "Label": "FeOliveira21",
    "link": "https://twitter.com/FeOliveira21",
    "followers": 2474,
    "content": "T\u00f4 louca pra vibrar com Boulos no segundo turno. Me ajuda a\u00ed, apura\u00e7\u00e3o!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121221179904002,
    "Label": "stefanigh1",
    "link": "https://twitter.com/stefanigh1",
    "followers": 60,
    "content": "Podia ter uma felicidade na quarentena:\nBoulos ser eleito em sp \ud83d\udc49\ud83d\udc48",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121215526064128,
    "Label": "dinahstare",
    "link": "https://twitter.com/dinahstare",
    "followers": 1770,
    "content": "O karma comendo nosso cy, que demora para confirmar se o Boulos foi pro segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121215282786305,
    "Label": "CristinaRuizBR",
    "link": "https://twitter.com/CristinaRuizBR",
    "followers": 406,
    "content": "N\u00e3o \u00e9 estranho travar todo o sistema de urnas e o PSOL estar ganhando em tantos  lugares??\nTem m\u00e3o esquerda daquele outro partido por tr\u00e1s, com a ajuda do T5E.  \nQuem acredita que o povo paulistano votou no Boulos? \n#Fraude",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121214477492224,
    "Label": "Guinho20946920",
    "link": "https://twitter.com/Guinho20946920",
    "followers": 2,
    "content": "@jchaloub2 Voc\u00eas querem Boulos ou Freixo como prefeito, por isso essa cidade vai continuar na merda sempre",
    "mentioned_users": "jchaloub2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121209008041985,
    "Label": "enz_sem",
    "link": "https://twitter.com/enz_sem",
    "followers": 544,
    "content": "esperando a apura\u00e7\u00e3o p saber sobre Brisa, Boulos e Manuela, pfvr Brasil n me decepcione (Natal j\u00e1 fez um excelente trabalho fznd isso)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121208781598720,
    "Label": "danieldacol",
    "link": "https://twitter.com/danieldacol",
    "followers": 92,
    "content": "@o_antagonista Boulos \u00e9 o Tiririca de 2020",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121206617370630,
    "Label": "frankmpj_27",
    "link": "https://twitter.com/frankmpj_27",
    "followers": 1029,
    "content": "O COVID\u00c3O E O FUND\u00c3O foi direto p/ as URNAS ELETR\u00d4NICAS!! Estamos no inicio das apura\u00e7\u00f5es FAKE!! BOULOS SEGUNDO TURNO? Sinceramente n\u00e3o consigo acreditar em nunhum n\u00famero!!Os votos e apura\u00e7\u00f5es fazem parte d um teatro j\u00e1 definido. Somos uma na\u00e7\u00e3o d PALHA\u00c7OS.#QueijoComGoiabada twitter.com/carloscezarcjr\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "carloscezarcjr",
    "content_of_rt": "Eu n\u00e3o consigo achar normal ter ataque hacker bem no dia das vota\u00e7\u00f5es...",
    "rt_id": 1328112980375068679
  },
  {
    "Id": 1328121204033654788,
    "Label": "AmericoBento",
    "link": "https://twitter.com/AmericoBento",
    "followers": 1789,
    "content": "O PT \u00e9 muito ego\u00edsta em n\u00e3o ter desistido da candidatura em S\u00e3o Paulo e ter apoiado o Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121201466761217,
    "Label": "nottodaysugar",
    "link": "https://twitter.com/nottodaysugar",
    "followers": 153,
    "content": "@Ripoli_Pedro ele sabe q o mais pesquisado foi o boulos n\u00e9? kk\u0137kkkkkkk",
    "mentioned_users": "Ripoli_Pedro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121200099401735,
    "Label": "SEP_Bessa",
    "link": "https://twitter.com/SEP_Bessa",
    "followers": 651,
    "content": "@cahmenezes_ e o que \u00e9 prepara\u00e7ao pra voce? ser politico igual o boulos e conseguir manipular as pessoas a acreditar na sua indole pela midia? pq de bomzinho ele nao tem nada, mas a algumas pessoas adoram um personagem",
    "mentioned_users": "cahmenezes_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121198048325633,
    "Label": "souzajuscelino",
    "link": "https://twitter.com/souzajuscelino",
    "followers": 31,
    "content": "@deccache Lula praticamente mandou votar no Boulos e jogou  fora a candidatura do PT. O chefe manda e a manada obedece. Mas no segundo turno os votos dos demais ir\u00e3o mais pro poste do D\u00f3ria mesmo.",
    "mentioned_users": "deccache",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121197704454145,
    "Label": "planetairium",
    "link": "https://twitter.com/planetairium",
    "followers": 1895,
    "content": "@malukgf meu deeeeeus \na virada do boulos foi t\u00e3o forte que quebrou o tse amo",
    "mentioned_users": "malukgf",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121194021859329,
    "Label": "lopes_gabriel95",
    "link": "https://twitter.com/lopes_gabriel95",
    "followers": 696,
    "content": "@EdmilsonPSOL Agora \u00e9 investir e melhorar essa campanha no segundo turno, dialogar mais com lideran\u00e7as sociais e religiosas, se inspirar na campanha do Boulos etc. VAMO PRA CIMA, ED!! \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffe",
    "mentioned_users": "EdmilsonPSOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121190154706945,
    "Label": "passossbea",
    "link": "https://twitter.com/passossbea",
    "followers": 53,
    "content": "Eu queria votar em sp s\u00f3 pra votar no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121188447641601,
    "Label": "wecrvg_",
    "link": "https://twitter.com/wecrvg_",
    "followers": 3688,
    "content": "Irm\u00e3o, se o boulos ganha em sp eu iria gostar, acho q faria um bom trabalho",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121187751383045,
    "Label": "MitoRecruta",
    "link": "https://twitter.com/MitoRecruta",
    "followers": 1203,
    "content": "Boulos \"invadiu\" a urna ?? twitter.com/fide_honorisPF\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "fide_honorisPF",
    "content_of_rt": "Como pode Boulos at\u00e9 semana passada estar com 1% agora est\u00e1 vindo como 2 lugar? \n\nHoje teve ataque no TSE?",
    "rt_id": 1328097326779469826
  },
  {
    "Id": 1328121186237210624,
    "Label": "ViniciusB28",
    "link": "https://twitter.com/ViniciusB28",
    "followers": 168,
    "content": "Espero que o Boulos ven\u00e7a no segundo turno em S\u00e3o Paulo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121186212073474,
    "Label": "ttdaburgo",
    "link": "https://twitter.com/ttdaburgo",
    "followers": 766,
    "content": "Olha se o Boulos n for eleito...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121182219083776,
    "Label": "thisisrjps",
    "link": "https://twitter.com/thisisrjps",
    "followers": 263,
    "content": "se o boulos for mesmo pro segundo turno, ser\u00e1 q o pt e o psb fecham coalizam em favor a ele??? veremos nos pr\u00f3ximos capitulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121174086266881,
    "Label": "MiaVeiga2",
    "link": "https://twitter.com/MiaVeiga2",
    "followers": 109,
    "content": "@MBLivre Pessoal, eu sou de Portugal, acompanho um pouco a pol\u00edtica no Brasil, e n\u00e3o entendo como \u00e9 que algu\u00e9m em seu perfeito ju\u00edzo vota Boulos...? Achei que era um candidato de %\u00b4s m\u00ednimas e agora fui ver e choquei... For\u00e7a MBL, admiro muito o vosso trabalho.",
    "mentioned_users": "MBLivre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121174002462720,
    "Label": "bethaniaam",
    "link": "https://twitter.com/bethaniaam",
    "followers": 236,
    "content": "Boulos indo pro segundo turno! VAMO QUE DA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121170680573952,
    "Label": "isadouras666",
    "link": "https://twitter.com/isadouras666",
    "followers": 215,
    "content": "A\u00ed a\u00ed eu aqui comendo um BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121168109465601,
    "Label": "lurarim",
    "link": "https://twitter.com/lurarim",
    "followers": 639,
    "content": "no momento me encontro torcendo pelo boulos e a erika hilton em sp e eu nem se quer moro l\u00e1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121162241601537,
    "Label": "Ka_nudo",
    "link": "https://twitter.com/Ka_nudo",
    "followers": 13,
    "content": "Krl Boulos t\u00e1 em segundo lugar \ud83d\ude32\ud83d\ude2f\ud83d\ude2e",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121155773984768,
    "Label": "davystt",
    "link": "https://twitter.com/davystt",
    "followers": 897,
    "content": "@IamGyanMoreira boulos lendaaa",
    "mentioned_users": "IamGyanMoreira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121152015831046,
    "Label": "pedrowerllich",
    "link": "https://twitter.com/pedrowerllich",
    "followers": 1587,
    "content": "nem ligo pra quem for eleito nessa bosta de cidade logo estou indo pra s\u00e3o paulo morar na cidade que o boulos vai governar https://t.co/7cJyZTiou5",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121151638401024,
    "Label": "hestbrave",
    "link": "https://twitter.com/hestbrave",
    "followers": 4130,
    "content": "ser\u00e1 que vem a\u00ed boulos no segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121151432790016,
    "Label": "douglascaldeira",
    "link": "https://twitter.com/douglascaldeira",
    "followers": 464,
    "content": "@Gmedeiros03 Ah toma vergonha! Boulos \u00e9 o grande nome dessas elei\u00e7\u00f5es municipais!!!",
    "mentioned_users": "Gmedeiros03",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121150602350593,
    "Label": "Morganemy1",
    "link": "https://twitter.com/Morganemy1",
    "followers": 212,
    "content": "@Gaby_rvieira At\u00e9 o momento, o Boulos t\u00e1 em segundo lugar na vota\u00e7\u00e3o para prefeito em SP",
    "mentioned_users": "Gaby_rvieira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121146135506946,
    "Label": "_manumaciel",
    "link": "https://twitter.com/_manumaciel",
    "followers": 1104,
    "content": "Guilheme boulos n\u00e3o.... \ud83e\udd74",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121145279832067,
    "Label": "chelosbr",
    "link": "https://twitter.com/chelosbr",
    "followers": 241,
    "content": "@RafaelFontana Estou abismado. A movimenta\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao Covas no Twitter foi minima. Russomano e depois Boulos e Mamae falei tinha um ativismo forte por aqui.",
    "mentioned_users": "RafaelFontana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121143815974913,
    "Label": "Alex28582417",
    "link": "https://twitter.com/Alex28582417",
    "followers": 587,
    "content": "@RafaelFontana Urna com 190 votos pra bruno covas pelo amor de deus o cara soldou porta s\u00f3 pode ter a m\u00e3o do Doria nisso \u00e9 o boulos isso muita fraude",
    "mentioned_users": "RafaelFontana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121138866761730,
    "Label": "Marcito67",
    "link": "https://twitter.com/Marcito67",
    "followers": 125,
    "content": "@binerighetti O Marcio Fran\u00e7a \u00e9 um PSDB infiltrado na centro esquerda.\nSeu eleitorado \u00e9 de centro e de direita. \nTem de tudo ali, at\u00e9 bolsonarista que nele votou por ser \"anti D\u00f3ria \".\nMaior parte migra para Covas (60%), anulam (25%) e uns 15% vai para Boulos",
    "mentioned_users": "binerighetti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121137126117376,
    "Label": "alencastro_f",
    "link": "https://twitter.com/alencastro_f",
    "followers": 6279,
    "content": "Mathias Alencastro: A Revolu\u00e7\u00e3o Boulos www1.folha.uol.com.br/colunas/mathia\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121128112549889,
    "Label": "xuliamonteiro",
    "link": "https://twitter.com/xuliamonteiro",
    "followers": 478,
    "content": "@lamlivia Covas 32% e Boulos 20% ( 1 e 2 lugar)",
    "mentioned_users": "lamlivia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121126002765826,
    "Label": "jimhalpwrt",
    "link": "https://twitter.com/jimhalpwrt",
    "followers": 1660,
    "content": "s\u00e3o paulo se vc n\u00e3o me colocar o boulos vou matar vcs todos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121125050736641,
    "Label": "marianoites",
    "link": "https://twitter.com/marianoites",
    "followers": 812,
    "content": "@antichristophxr ela falando como se o paes nao fosse de direita e equivalente a BOULOS e manuela",
    "mentioned_users": "antichristophxr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121122307641344,
    "Label": "flavioKamelo",
    "link": "https://twitter.com/flavioKamelo",
    "followers": 486,
    "content": "Ser\u00e1 que posso votar no segundo turno em Boulos? N\u00e3o quero ter que escolher entre Paes ou Crivella... PQP!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121115319918592,
    "Label": "CarlosSobrinh14",
    "link": "https://twitter.com/CarlosSobrinh14",
    "followers": 538,
    "content": "Boulos invadiu o sistema de apura\u00e7\u00e3o. twitter.com/DouglasGarcia/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DouglasGarcia",
    "content_of_rt": "Faz uma hora que a apura\u00e7\u00e3o est\u00e1 travada na cidade de S\u00e3o Paulo.",
    "rt_id": 1328089342175289346
  },
  {
    "Id": 1328121115311542274,
    "Label": "mariolemes",
    "link": "https://twitter.com/mariolemes",
    "followers": 2188,
    "content": "@renatokara @euclarice A cidade de SP nao \u00e9 o estado de SP. Ja elegemos Erundina, Haddad, Marta... \u00c9 o estado que permanece tucano ha quade 30 anos sem mudar. Boulos ganhar na capital \u00e9 perfeitamente poss\u00edvel.",
    "mentioned_users": "renatokara euclarice",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121106901987328,
    "Label": "souzajuscelino",
    "link": "https://twitter.com/souzajuscelino",
    "followers": 31,
    "content": "@fide_honorisPF Lula praticamente mandou votar no Boulos e jogou  fora a candidatura do PT. O chefe manda e a manada obedece. Mas no segundo turno os votos dos demais ir\u00e3o mais pro poste do D\u00f3ria mesmo.",
    "mentioned_users": "fide_honorisPF",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121102254698499,
    "Label": "craneane",
    "link": "https://twitter.com/craneane",
    "followers": 626,
    "content": "@DouglasGarcia Fraude que chama.......pqp o Boulos????? o Boulos????? n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel tantos votos, mas de jeito nenhum.",
    "mentioned_users": "DouglasGarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121091370471425,
    "Label": "camilenaocamila",
    "link": "https://twitter.com/camilenaocamila",
    "followers": 638,
    "content": "Globo muito receosa de falar da grande probabilidade de Boulos seguir pro segundo turno.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121085573935105,
    "Label": "Albaficadp",
    "link": "https://twitter.com/Albaficadp",
    "followers": 141,
    "content": "@GalacticoStarOf @nerdlacrador2 Tava tudo certo mas perdeu credibilidade na palavra Boulos.",
    "mentioned_users": "GalacticoStarOf nerdlacrador2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121083896197123,
    "Label": "alansan79865485",
    "link": "https://twitter.com/alansan79865485",
    "followers": 60,
    "content": "@SF_Moro Ta cheio de gente criticando bolsonaro, quero ver apartir de 2023 Boulos presidente.",
    "mentioned_users": "SF_Moro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121083468378112,
    "Label": "heMan_tt",
    "link": "https://twitter.com/heMan_tt",
    "followers": 183,
    "content": "@artoriocandido Boulos ganhou ??",
    "mentioned_users": "artoriocandido",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121077038510081,
    "Label": "AntonioDirceu4",
    "link": "https://twitter.com/AntonioDirceu4",
    "followers": 2467,
    "content": "@RadtkeAlexandre Tanto faz votar em Boulos como Covas, assinaram o atestado de idiotas.",
    "mentioned_users": "RadtkeAlexandre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121076228960257,
    "Label": "backontheground",
    "link": "https://twitter.com/backontheground",
    "followers": 547,
    "content": "SP ta me deixando sonhar muito com o Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121075784445954,
    "Label": "bibsbibsbiibs",
    "link": "https://twitter.com/bibsbibsbiibs",
    "followers": 1596,
    "content": "pelo amor de deus acaba logo de apurar isso de sp pra boulos ir pro segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121074387734528,
    "Label": "planetairium",
    "link": "https://twitter.com/planetairium",
    "followers": 1895,
    "content": "minha tia av\u00f3 de 70 anos me disse que votou no boulos hoje\n\neu t\u00f4 mto feliz pqp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121072177344512,
    "Label": "Silviajapa",
    "link": "https://twitter.com/Silviajapa",
    "followers": 185,
    "content": "@johnnymianutti Povo do PT foi pro boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121070214377479,
    "Label": "cuevasolans",
    "link": "https://twitter.com/cuevasolans",
    "followers": 1277,
    "content": "boulos unheee",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121065336430601,
    "Label": "starforjoy",
    "link": "https://twitter.com/starforjoy",
    "followers": 1181,
    "content": "O BOULOS J\u00c1 VIROU",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121063004377089,
    "Label": "annabeatrzsl",
    "link": "https://twitter.com/annabeatrzsl",
    "followers": 20,
    "content": "O hit do Boulos, mas ele arrasou na campanha mesmo, SP eu imploro twitter.com/carolinatre/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "carolinatre",
    "content_of_rt": "BOCA DE URNA SP Ibope: \n\nCovas 33 x 25 Boulos\nRussomanno tem 8 https://t.co/3vSNDBR9kt",
    "rt_id": 1328067785512062976
  },
  {
    "Id": 1328121060210905088,
    "Label": "Lipeeguilhermee",
    "link": "https://twitter.com/Lipeeguilhermee",
    "followers": 80,
    "content": "@ericat_lol E como Sampa esta na merda com covas e Boulos em pleno 2020 - PADB x PSOL/PT ??",
    "mentioned_users": "ericat_lol",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121050299830275,
    "Label": "_vitorrog",
    "link": "https://twitter.com/_vitorrog",
    "followers": 44,
    "content": "Ali\u00e1s, substitui-se PSOL por Boulos sozinho mesmo que \u00e9 melhor \u00e9s",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121045388242954,
    "Label": "Luciano80538424",
    "link": "https://twitter.com/Luciano80538424",
    "followers": 20,
    "content": "Mano do C\u00e9u o Boulos t\u00e1 indo pro segundo turno aqui em SP kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121036064362496,
    "Label": "OWeddi",
    "link": "https://twitter.com/OWeddi",
    "followers": 30,
    "content": "Poss\u00edvelmente \u00e9 boulos em S\u00e3o Paulo. \nSe ele for bom e melhorar a cidade, tiro meu chap\u00e9u. Se ele for um haddad da vida, prejudicial, ai a esquerda tem q repensar seus lados pol\u00edticos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121033640075264,
    "Label": "AnnaBeatriceBR",
    "link": "https://twitter.com/AnnaBeatriceBR",
    "followers": 9984,
    "content": "Resultado parcial SP...\n1\u00ba Covas, 2\u00ba Boulos\nA\u00ed tem... n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que os paulistas sejam t\u00e3o idiotas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121031203106822,
    "Label": "WAlmeida_",
    "link": "https://twitter.com/WAlmeida_",
    "followers": 3710,
    "content": "@RealitySocial Que susto, pensei que Boulos tava em primeiro, j\u00e1 ia comemorar kkkk",
    "mentioned_users": "RealitySocial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121027558334464,
    "Label": "Ma45Simone",
    "link": "https://twitter.com/Ma45Simone",
    "followers": 9599,
    "content": "Tiraram o PT do poder, mas votaram em Manuela, Boulos e Paes. Querem trocar os sujos, pelos mal lavados. Portoalegrenses, paulistas e cariocas tem que se ferrar mesmo...\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121023326277635,
    "Label": "FOliveira___",
    "link": "https://twitter.com/FOliveira___",
    "followers": 38,
    "content": "@jacromanoff @GamaBass960 @hilde_angel Enquanto a esquerda n\u00e3o sair dos escrit\u00f3rios e voltar pras periferias ser\u00e1 dif\u00edcil.  Falo isso a n\u00edvel nacional tbm. Vejam o caso do Boulos. O cara focou nas periferias e t\u00e1 a\u00ed o resultado.",
    "mentioned_users": "jacromanoff GamaBass960 hilde_angel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121020994220034,
    "Label": "nxcylz",
    "link": "https://twitter.com/nxcylz",
    "followers": 292,
    "content": "orri sera q o boulos ganha? kkkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121019161325568,
    "Label": "CunhaPaulinho10",
    "link": "https://twitter.com/CunhaPaulinho10",
    "followers": 1256,
    "content": "@JovemPanNews Boulos de laranja",
    "mentioned_users": "JovemPanNews",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121015579316224,
    "Label": "DeilerOliveira1",
    "link": "https://twitter.com/DeilerOliveira1",
    "followers": 167,
    "content": "@MonicaWaldvogel disse: est\u00e1vamos comemorando... COMEMORANDO a ida do Boulos ao 2\u00b0 turno. \n\nComemorando.  \n\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
    "mentioned_users": "MonicaWaldvogel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121012928598016,
    "Label": "rosevisk",
    "link": "https://twitter.com/rosevisk",
    "followers": 63,
    "content": "Meu deus como q v\u00ea se o boulos ganhou",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121009849982977,
    "Label": "Belguerluciano",
    "link": "https://twitter.com/Belguerluciano",
    "followers": 308,
    "content": "@conexaopolitica O que os a galera de S\u00e3o Paulo viu no Boulos??!!??\nPQP!!!!!",
    "mentioned_users": "conexaopolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328121005840150528,
    "Label": "BlitzSpitfire",
    "link": "https://twitter.com/BlitzSpitfire",
    "followers": 22666,
    "content": "@KaSenhuk Verdadeiramente n\u00e3o h\u00e1 um candidato adequado ( olha s\u00f3 o termo: ADEQUADO!)...mas votar em Covas e BOULOS \u00e9 ir ao abismo.",
    "mentioned_users": "KaSenhuk",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120999292899328,
    "Label": "duran_jander",
    "link": "https://twitter.com/duran_jander",
    "followers": 7,
    "content": "@felipeneto Acho que \u00e9 um plano dele para destruir a cidade de S\u00e3o Paulo, ele mora no Rio e torce para o Boulos.\nS\u00f3 pode ser a velha rixa SP x RJ.\nT\u00e1 torcendo para afundar aqui.",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120998806302720,
    "Label": "r_sepalmeiras",
    "link": "https://twitter.com/r_sepalmeiras",
    "followers": 645,
    "content": "Manuela D'\u00e1vila  e Boulos eleitos \u00e9 s\u00f3 in\u00edcio de um pesadelo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120996482732033,
    "Label": "tinixlm",
    "link": "https://twitter.com/tinixlm",
    "followers": 459,
    "content": "@PopZonebr ei! oye bateu 100 milh\u00f5es de streams no spotify, posta a\u00ed pz \ud83d\ude2d\n\nCrivella Boulos twitter.com/MediaRonaldy/s\u2026",
    "mentioned_users": "PopZonebr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120996402966534,
    "Label": "freiree_v",
    "link": "https://twitter.com/freiree_v",
    "followers": 155,
    "content": "@nicolasnoroes Mas qq o Boulos tem de bom??? Ele n era um man\u00edaco nazista nn?? (Sla era oq meu pai falou KKKK sou MT desinformado vtnc)",
    "mentioned_users": "nicolasnoroes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120992439394304,
    "Label": "fajardocrvg",
    "link": "https://twitter.com/fajardocrvg",
    "followers": 542,
    "content": "Meu pai falando que queria que o Boulos ganhasse \ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120992275816449,
    "Label": "NeusaSo11841822",
    "link": "https://twitter.com/NeusaSo11841822",
    "followers": 3,
    "content": "@Rconstantino CPMI das fakes, mostrou que rede social n\u00e3o elege ningu\u00e9m\nBoulos disputando segundo turno\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120991533457408,
    "Label": "_paoladiazz",
    "link": "https://twitter.com/_paoladiazz",
    "followers": 288,
    "content": "o boulos no segundo turno e o encontro do crossover s\u00e3o os motivos que me deixam contente em voltar pra sp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120987053924354,
    "Label": "owtiu8",
    "link": "https://twitter.com/owtiu8",
    "followers": 317,
    "content": "minha not\u00edcia preferida do dia \u00e9 o boulos no segundo turno em sp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120984545714176,
    "Label": "tdndfazsentido",
    "link": "https://twitter.com/tdndfazsentido",
    "followers": 41,
    "content": "pq eu vi um meme falando que o boulos foi pro segundo turno??\n\nnao me iludam, quero fatos n\u00e3o fantasia, minha psic\u00f3loga que ensinou",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120983857868801,
    "Label": "janinelimeira",
    "link": "https://twitter.com/janinelimeira",
    "followers": 1606,
    "content": "@JornalOGlobo Lula \u00e9 inigual\u00e1vel! Mas o Boulos se cacifa muito.",
    "mentioned_users": "JornalOGlobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120981156728840,
    "Label": "issanches_",
    "link": "https://twitter.com/issanches_",
    "followers": 91,
    "content": "uma amiga da minha m\u00e3e que literalmente vai pra Disney todo ano disse a ela a seguinte frase \"nossa imagina se esse boulos \u00e9 eleito, o horror que vai ser\" \nOLHA, SINCERAMENTE",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120980837842946,
    "Label": "_rdcrfmv",
    "link": "https://twitter.com/_rdcrfmv",
    "followers": 603,
    "content": "se o Boulos levar pro 2nd round e ser eleito, eu me mudo pra SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120980808617986,
    "Label": "psicoeliana",
    "link": "https://twitter.com/psicoeliana",
    "followers": 6642,
    "content": "@PauloRicardo_63 @Valdecirdelecl1 Votei na Paulista e estava cheio de garotada com adesivo do Boulos Fecal na camiseta, imagino que na periferia tem muitos simpatizantes de invasores de im\u00f3veis.",
    "mentioned_users": "PauloRicardo_63 Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120978677829632,
    "Label": "uLeuris",
    "link": "https://twitter.com/uLeuris",
    "followers": 731,
    "content": "Namoral se colocarem o BOULOS no controle da maior cidade do pa\u00eds eu perco a esperan\u00e7a no brasileiro... twitter.com/Estadao/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Estadao",
    "content_of_rt": "'Eventual ida de Boulos ao segundo turno \u00e9 bastante relevante para 2022', avalia cientista pol\u00edtico Rafael Cortez https://t.co/pazDWf32hn https://t.co/s5UAz6Vnx1",
    "rt_id": 1328098450966274048
  },
  {
    "Id": 1328120974521331712,
    "Label": "carlitus_neto",
    "link": "https://twitter.com/carlitus_neto",
    "followers": 9450,
    "content": "@Anacampinas Dif\u00edcil, mas poss\u00edvel, olha o exemplo do Boulos.",
    "mentioned_users": "Anacampinas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120970150875137,
    "Label": "Lais_A_Ramos",
    "link": "https://twitter.com/Lais_A_Ramos",
    "followers": 185,
    "content": "@mixerlucifan entendo...existe um entusiasmo sobre outras cidades tbm...mas acho que a empolga\u00e7\u00e3o talvez seja muito ligada \u00e0 figura do boulos, sabe??? acham que ele pode ganhar mais credibilidade e despontar como algu\u00e9m em quem o eleitor m\u00e9dio poderia votar",
    "mentioned_users": "mixerlucifan",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120969597169664,
    "Label": "samaravilhosa08",
    "link": "https://twitter.com/samaravilhosa08",
    "followers": 180,
    "content": "Cad\u00ea o resultado de SP??? eu quero \u00e9 ver o boulos indo pro 2\u00b0 turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120967844016136,
    "Label": "vichgouveia",
    "link": "https://twitter.com/vichgouveia",
    "followers": 338,
    "content": "Arthur do Val triste = extremamente feliz e dale Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120965402931208,
    "Label": "habrevv",
    "link": "https://twitter.com/habrevv",
    "followers": 1297,
    "content": "o boulos j\u00e1 virou?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120963381211136,
    "Label": "souljazzca",
    "link": "https://twitter.com/souljazzca",
    "followers": 4281,
    "content": "Boulos te benze meu amigo fecha teu corpo pq agr vem chumbo grosso",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120958285209600,
    "Label": "urpressure",
    "link": "https://twitter.com/urpressure",
    "followers": 11305,
    "content": "tomara que d\u00ea Boulos em SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120956754272258,
    "Label": "MightxCaptain",
    "link": "https://twitter.com/MightxCaptain",
    "followers": 895,
    "content": "S\u00e3o Paulo se voc\u00eas cornos n\u00e3o elegerem o Boulos eu vou ficar puta",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120956125057024,
    "Label": "marianacabralc",
    "link": "https://twitter.com/marianacabralc",
    "followers": 5796,
    "content": "Conforme a @mffelina mostrou, Boulos considera a Venezuela uma democracia risos \n\nE Haddad eu me expressei mal. Ele literalmente vernalizou isso no roda viva.",
    "mentioned_users": "mffelina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120948655001600,
    "Label": "SalvandoNerd",
    "link": "https://twitter.com/SalvandoNerd",
    "followers": 653,
    "content": "@pedroternis @GuilhermeBoulos Pode deixar! Com o Boulos a gente consegue uma moradia popular \ud83d\ude09",
    "mentioned_users": "pedroternis GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120943030497280,
    "Label": "IamGyanMoreira",
    "link": "https://twitter.com/IamGyanMoreira",
    "followers": 940,
    "content": "@davystt Se n\u00e3o me engano Florian\u00f3polis,BH,Salvador e agora curitiba j\u00e1 elegeram no 1\u00b0 turno. Aqui em SP pelo visto vai acabar tendo 2\u00b0 turno entre o Bruno Covas que tenta a relei\u00e7\u00e3o e o Guilherme Boulos. Old que voto no Boulos dnovo!",
    "mentioned_users": "davystt",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120938957836288,
    "Label": "jonistombini",
    "link": "https://twitter.com/jonistombini",
    "followers": 3701,
    "content": "Amigos de S\u00e3o Paulo! com Boulos agora vai ficar bom n\u00e3o se preocupem.. tudo vai dar errado... #jezuis BOULOS!?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120933677228032,
    "Label": "sidneycoelhopin",
    "link": "https://twitter.com/sidneycoelhopin",
    "followers": 10,
    "content": "Boulos dominando S\u00e3o Paulo aponta para o dom\u00ednio do narcotr\u00e1fico. \nAcorda S\u00e3o Paulo. twitter.com/carlosjordy/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "carlosjordy",
    "content_of_rt": "Bruno Covas e Guilherme Boulos. Tor\u00e7o para que Boulos ganhe e assim todos possam ver como o socialismo \u201cd\u00e1 certo\u201d. Ser\u00e1 um case de \u201csucesso\u201d na locomotiva econ\u00f4mica do Brasil.",
    "rt_id": 1328090004103569408
  },
  {
    "Id": 1328120932557320198,
    "Label": "joaoss3",
    "link": "https://twitter.com/joaoss3",
    "followers": 485,
    "content": "Meu deus, eu nunca torci tanto pra um candidato de outro estado como eu to torcendo pelo Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120930887929858,
    "Label": "antzdote",
    "link": "https://twitter.com/antzdote",
    "followers": 8590,
    "content": "@idolshelpffxofi sdv\n\n#Eleicoes2020 #CantaComigoTeen #VotoImpressoJa #lucasselfienofaro #AFazenda12 boulos crivella Bel\u00e9m barroso twitter.com/antzdote/statu\u2026",
    "mentioned_users": "idolshelpffxofi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120928014839809,
    "Label": "alicenaox",
    "link": "https://twitter.com/alicenaox",
    "followers": 434,
    "content": "nem moro em sp mas queria s\u00f3 pra ter o prazer de votar no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120926030995456,
    "Label": "_ImDang",
    "link": "https://twitter.com/_ImDang",
    "followers": 14,
    "content": "Se o Boulos e a Manuela vencerem eu t\u00f4 feliz. O mamoufalei perdendo tamb\u00e9m t\u00f4 feliz",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120916627304448,
    "Label": "PedroCandido86",
    "link": "https://twitter.com/PedroCandido86",
    "followers": 139,
    "content": "@botecocast @Felipe_pletsch Essa capital sempre foi de administra\u00e7\u00e3o de esquerda, se ela perder vai ser um sinal \"bom\"\n\nPior \u00e9 no Rio cara!\n\nSP todos que votaram no Haddad  foi pra o Boulos. Natural",
    "mentioned_users": "botecocast Felipe_pletsch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120913703919616,
    "Label": "NinaCost",
    "link": "https://twitter.com/NinaCost",
    "followers": 316,
    "content": "@Deus deixa o BOULOS ganhar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120903364964352,
    "Label": "lxskxzzzzzz",
    "link": "https://twitter.com/lxskxzzzzzz",
    "followers": 163,
    "content": "fui ler o plano de gov do boulos o bglh tem 62 e pag e n tem sumario porra vrnc peorankrl buceta cu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120903226580994,
    "Label": "GabrielIshimaru",
    "link": "https://twitter.com/GabrielIshimaru",
    "followers": 395,
    "content": "Eles n\u00e3o divulgam em SP, pq o Boulos ultrapassou o Covas. KKKKKKKKk #sonhandoalto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120900756103169,
    "Label": "BenSimmonsRJ",
    "link": "https://twitter.com/BenSimmonsRJ",
    "followers": 2685,
    "content": "@henrikollas ???? pq o boulos e retardado mental amigo aksksksis",
    "mentioned_users": "henrikollas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120898860232704,
    "Label": "PagliatoSilvio",
    "link": "https://twitter.com/PagliatoSilvio",
    "followers": 263,
    "content": "P\u00f4r isso vai dar Boulos twitter.com/emicida/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "emicida",
    "content_of_rt": "Boulos e erundina - 50 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\u2764 https://t.co/XawdG63J8F",
    "rt_id": 1326553207905005569
  },
  {
    "Id": 1328120898445074434,
    "Label": "JKarsse",
    "link": "https://twitter.com/JKarsse",
    "followers": 49,
    "content": "Essa #Eleicoes2020 n\u00e3o mostra porra nenhuma o TSE foi hackeado,essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 uma FRAUDE.\nBoulos\n\nCrivella\n\nRio de Janeiro\n#CantaComigoTeen\nBel\u00e9m\n#VotoImpressoJa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120894036856832,
    "Label": "mdedrummond",
    "link": "https://twitter.com/mdedrummond",
    "followers": 317,
    "content": "se boulos for eleito volto p sp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120892287840256,
    "Label": "DeusAcimadeTo10",
    "link": "https://twitter.com/DeusAcimadeTo10",
    "followers": 750,
    "content": "@Valdecirdelecl1 N\u00e3o fa\u00e7a isto, tudo \u00e9 menos pior do que Boulos.",
    "mentioned_users": "Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120880833187848,
    "Label": "RegisRegis130",
    "link": "https://twitter.com/RegisRegis130",
    "followers": 1276,
    "content": "@pedrodoria @GuilhermeBoulos A transfer\u00eancia de votos dos petistas foi muito grande para o boulos, no segundo vamos com sangue nos olhos pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o em SP",
    "mentioned_users": "pedrodoria GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120878366945287,
    "Label": "eberlima82",
    "link": "https://twitter.com/eberlima82",
    "followers": 1267,
    "content": "T\u00e3o vendo se coloca Boulos em primeiro e Covas segundo. Ou se leva o fran\u00e7a no lugar de um deles twitter.com/MarchaDaFamili\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MarchaDaFamili1",
    "content_of_rt": "Calma pessoal, em SP o TSE ainda est\u00e1 escolhendo quem vai para o segundo turno!",
    "rt_id": 1328120040831520770
  },
  {
    "Id": 1328120877670686727,
    "Label": "mariliabohnen",
    "link": "https://twitter.com/mariliabohnen",
    "followers": 142,
    "content": "Eu vendo os bolsominions arrancando os cabelos com raiva do Boulos e Manuela D'avila no segundo turno https://t.co/4HMxzSNVYG",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120877347708929,
    "Label": "jrcasttro",
    "link": "https://twitter.com/jrcasttro",
    "followers": 7,
    "content": "@Luiz_Astorga Isso se faz esclarecendo as fake news como o Boulos fez durante toda a campanha. Mostrando que sabe do que ta falando e principalmente mostrando ter bons projetos. Acompanharam os debates dele? So pelo debate j\u00e1 dava pra ver que ele iria subir",
    "mentioned_users": "Luiz_Astorga",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120877116952577,
    "Label": "serpa_gu",
    "link": "https://twitter.com/serpa_gu",
    "followers": 35,
    "content": "Boulos botou o Russomano e o Mam\u00e3e Falhei pra mamar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120874453569537,
    "Label": "pedropaulinoooo",
    "link": "https://twitter.com/pedropaulinoooo",
    "followers": 1528,
    "content": "Gente que lindo o Boulos liderando \ud83e\udd7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120871513419777,
    "Label": "crisstorress",
    "link": "https://twitter.com/crisstorress",
    "followers": 341,
    "content": "@Pr_AlexandreGon Acho que no caso do RJ votar nulo no segundo turno \u00e9 ajudar o Crivella a ganhar, Crivella ganhando a mil\u00edcia bolsonarista se fortalece. Infelizmente no Rio a gente precisa ir no menos pior, n\u00e3o tem jeito. Em SP \u00e9 Boulos!",
    "mentioned_users": "Pr_AlexandreGon",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120854732034048,
    "Label": "Markinhonf",
    "link": "https://twitter.com/Markinhonf",
    "followers": 695,
    "content": "Ascen\u00e7\u00e3o mete\u00f3rica do Guilherme Boulos em S\u00e3o Paulo \ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120851892461568,
    "Label": "carlos_alencar_",
    "link": "https://twitter.com/carlos_alencar_",
    "followers": 51,
    "content": "@biacguerreiro Espero que o Lula ceda esse espa\u00e7o ao boulos e a gente n\u00e3o precise esperar ele se \"aposentar\"",
    "mentioned_users": "biacguerreiro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120851699556353,
    "Label": "CafassoElo",
    "link": "https://twitter.com/CafassoElo",
    "followers": 503,
    "content": "@leandroruschel Me causa muita estranheza o tanto de votos que o boulos teve em S\u00e3o  Paulo! Aquilo n\u00e3o \u00e9 real!!",
    "mentioned_users": "leandroruschel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120849514319872,
    "Label": "draselinacrf",
    "link": "https://twitter.com/draselinacrf",
    "followers": 1129,
    "content": "Imagina Boulos prefeito de SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120842967015424,
    "Label": "oVermeCuca",
    "link": "https://twitter.com/oVermeCuca",
    "followers": 1243,
    "content": "@RobertoHorta86 @vinnycardozo Os caras falam de invas\u00e3o como se fosse nada kkk coisa boba po, invadir umas propriedades, esse Boulos \u00e9 o lixo do lixo.",
    "mentioned_users": "RobertoHorta86 vinnycardozo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120835484344322,
    "Label": "BruelRodrigo",
    "link": "https://twitter.com/BruelRodrigo",
    "followers": 196,
    "content": "@cahxsoares Tomar um caf\u00e9 com Boulos",
    "mentioned_users": "cahxsoares",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120817314656262,
    "Label": "desacocheio73",
    "link": "https://twitter.com/desacocheio73",
    "followers": 441,
    "content": "@Rconstantino SP t\u00e1 merecendo um Boulos !!!!",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120815943028737,
    "Label": "falalucia",
    "link": "https://twitter.com/falalucia",
    "followers": 876,
    "content": "@NathanaelRolim @littlejatinho concordo bastante gente! mas acho que o abismo que chegamos em 2018 fez com que a esquerda se reestruturasse em v\u00e1rios sentidos e por isso conseguimos trazer uma campanha pro Boulos melhor. n\u00e3o acho que a campanha \u00e9 o ponto de chegada e sim um dos exemplos de bons resultados.",
    "mentioned_users": "NathanaelRolim littlejatinho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120815389462530,
    "Label": "souzajuscelino",
    "link": "https://twitter.com/souzajuscelino",
    "followers": 31,
    "content": "@leandroiamin Lula praticamente mandou votar no Boulos e jogou  fora a candidatura do PT. O chefe manda e a manada obedece. Mas no segundo turno os votos dos demais ir\u00e3o mais pro poste do D\u00f3ria mesmo.",
    "mentioned_users": "leandroiamin",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120815133585408,
    "Label": "cesarrxavier",
    "link": "https://twitter.com/cesarrxavier",
    "followers": 301,
    "content": "- Em novembro tudo ter\u00e1 voltado ao normal\n- novembro: Eduardo bolsonaro metendo Stalin c frase q nem deve ser dele \u00e9 Paulo Kogos declarando voto em Boulos twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BolsonaroSP",
    "content_of_rt": "A transpar\u00eancia \u00e9 essencial \u00e0 apura\u00e7\u00e3o. Sem ela a suspei\u00e7\u00e3o \u00e9 uma constante. https://t.co/xAPdimOZGJ",
    "rt_id": 1328100537787699202
  },
  {
    "Id": 1328120811543257096,
    "Label": "RIdiotizador",
    "link": "https://twitter.com/RIdiotizador",
    "followers": 540,
    "content": "Boulos \u00e9 o melhor candidato do Brasil",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120807491579904,
    "Label": "Gersonfersfilho",
    "link": "https://twitter.com/Gersonfersfilho",
    "followers": 5671,
    "content": "@Fernos2 Eu recomendo aos paulistanos que n\u00e3o votaram no Boulos e sim no Russomano no primeiro turno, descarreguem totalmente os votos nele, no Boulos no segundo turno. A cidade merece algo pior do que o Covas.\ud83d\ude0f\ud83d\ude09",
    "mentioned_users": "Fernos2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120801137143808,
    "Label": "Jeronim38120825",
    "link": "https://twitter.com/Jeronim38120825",
    "followers": 1884,
    "content": "@Jefersondspg Prefiro boulos kkkk",
    "mentioned_users": "Jefersondspg",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120796401831937,
    "Label": "unborrachochico",
    "link": "https://twitter.com/unborrachochico",
    "followers": 672,
    "content": "teremos boulos porraaaa twitter.com/gugachacra/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "gugachacra",
    "content_of_rt": "Pela primeira vez, desde 1985, qdo J\u00e2nio superou FHC, n\u00e3o haver\u00e1 um candidato do PT entre os dois primeiros colocados em SP. O partido venceu em 1988 (Erundina), 2000 (Marta) e 2012 (Haddad). Foi segundo em 1992 (Suplicy), 1996 (Erundina), 2004 e 2008 (Marta) e 2016 (Haddad)",
    "rt_id": 1327986757326016516
  },
  {
    "Id": 1328120794925453312,
    "Label": "Andrecastanho5",
    "link": "https://twitter.com/Andrecastanho5",
    "followers": 60,
    "content": "Guilherme Boulos \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o para SP.\n\nPor aqui ngm mais aguenta esse PSDB que governa para patr\u00f5es.  Precisamos de uma radical mudan\u00e7a.\n\nVotei Marcio Fran\u00e7a ,mas confirmando este resultado  sou Boulos no segundo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120794745081858,
    "Label": "cris_crspeixe",
    "link": "https://twitter.com/cris_crspeixe",
    "followers": 500,
    "content": "@MSavarese Boulos deu uma moderada nessa elei\u00e7\u00e3o, ficou muito mais pr\u00f3ximo daquele PSOL do Pl\u00ednio Arruda Sampaio do q aquele antigo PSOL sovi\u00e9tico q v\u00e1rias teimava em se mostrar!",
    "mentioned_users": "MSavarese",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120794212397056,
    "Label": "engenheirasso",
    "link": "https://twitter.com/engenheirasso",
    "followers": 2031,
    "content": "Boulos em segundo lugar me s\u00e3o Paulo, \u00e9 de cair o uc da bunda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120791486132225,
    "Label": "ivanrampazo",
    "link": "https://twitter.com/ivanrampazo",
    "followers": 270,
    "content": "@dejahprates O cara tem q t\u00e1 com a m\u00e3e na zona pra votar no conversa mole do Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120790785646592,
    "Label": "idklucax",
    "link": "https://twitter.com/idklucax",
    "followers": 170,
    "content": "voc\u00eas viram que a kim jisoo votou boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120789493805056,
    "Label": "riquelmeraro",
    "link": "https://twitter.com/riquelmeraro",
    "followers": 41,
    "content": "@legadaodamassa TA PUTO LEGADAOOOOO???\n\nVOTA NO BOULOS QUE PASSA\n\nVIRA VIROU 50 NELES",
    "mentioned_users": "legadaodamassa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120783462404098,
    "Label": "cariocaedai",
    "link": "https://twitter.com/cariocaedai",
    "followers": 16,
    "content": "@carloscezarcjr Sou carioca. N\u00e3o havia outra op\u00e7\u00e3o. Pelo menos aqui n\u00e3o tem Boulos",
    "mentioned_users": "carloscezarcjr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120778450145284,
    "Label": "tinixlm",
    "link": "https://twitter.com/tinixlm",
    "followers": 459,
    "content": "@updatechartuc a shakira deve tremer ao som de poeira\n\nCrivella Boulos twitter.com/MediaRonaldy/s\u2026",
    "mentioned_users": "updatechartuc",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120774587273219,
    "Label": "_taysay",
    "link": "https://twitter.com/_taysay",
    "followers": 52,
    "content": "ser\u00e1 que o boulos ganha no segundo turno? \ud83d\ude14",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120773643542529,
    "Label": "hstcliche",
    "link": "https://twitter.com/hstcliche",
    "followers": 774,
    "content": "Boulos, ensina o resto da esquerda a usar internet pfvr",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120773534420994,
    "Label": "vicrf14",
    "link": "https://twitter.com/vicrf14",
    "followers": 23,
    "content": "@ghostiinbae @felipeneto Orgulho de sp com COVAS e BOULOS indo pro segundo turno?",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120767939227649,
    "Label": "CarlosE00565049",
    "link": "https://twitter.com/CarlosE00565049",
    "followers": 73,
    "content": "@lpbragancabr As urnas eletr\u00f4nicas n\u00e3o s\u00e3o ligadas \u00e0 internet.   Mas j\u00e1 est\u00e3o arrumando a desculpa para a Morte do Bolsonarismo nas urnas.  \n\nBolsonarismo enterrado 12 dias ap\u00f3s o Trumpismo.  \n\nPerder para o Boulos \u00e9 fim de carreira !!!",
    "mentioned_users": "lpbragancabr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120765405913088,
    "Label": "MTrindade007",
    "link": "https://twitter.com/MTrindade007",
    "followers": 270,
    "content": "@tatu91111 @lituita1 @MaraPiovani E dai ? So por isso ele votou no Boulos ? Kkkkk mam\u00e3e falei \u00e9 contra o bolsonaro tbm, Bruno covas tbm... Prior n\u00e3o \u00e9 bolsominion mas ele tbm n\u00e3o \u00e9 um esquerdopata, inclusive ele ja falou q votou no bolsonaro em 2018.",
    "mentioned_users": "tatu91111 lituita1 MaraPiovani",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120764927782912,
    "Label": "claudiofileno",
    "link": "https://twitter.com/claudiofileno",
    "followers": 192,
    "content": "@Sidaooo1989 @eduaarda_b meu pai me disse sexta que iria votar o Bruno Covas, hoje me avisou que votou no Boulos",
    "mentioned_users": "Sidaooo1989 eduaarda_b",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120760465039360,
    "Label": "camzfs",
    "link": "https://twitter.com/camzfs",
    "followers": 746,
    "content": "eu n\u00e3o voto em S\u00e3o Paulo, mas queria tanto que o boulos ganhasse no segundo turno",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120758963474432,
    "Label": "JOHNTRANE_",
    "link": "https://twitter.com/JOHNTRANE_",
    "followers": 275,
    "content": "Covas n\u00e3o precisa de rede fakenews por whatsapp contra Boulos, ele tem coisa melhor,  a imprensa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120757998784513,
    "Label": "w_cantero",
    "link": "https://twitter.com/w_cantero",
    "followers": 11,
    "content": "@AndreiaSadi @GloboNews Torcida por Boulos. Vai provar que o socialismo pode ser a locomotiva do desenvolvimento brasileiro. Faltava a oportunidade.",
    "mentioned_users": "AndreiaSadi GloboNews",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120757394747394,
    "Label": "himynameisriick",
    "link": "https://twitter.com/himynameisriick",
    "followers": 1578,
    "content": "@BlogdoNoblat Sou contra esse ap\u00f3io!\n\nA caminhada veio muito bem at\u00e9 aqui, acho que com o ap\u00f3io do PT, \u00e9 capaz da rejei\u00e7\u00e3o aumentar e o Boulos se prejudicar!",
    "mentioned_users": "BlogdoNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120753707954180,
    "Label": "ReyFlu1",
    "link": "https://twitter.com/ReyFlu1",
    "followers": 6,
    "content": "@marilizpj @felipeneto Melhor q Benedita, Boulos, Manuela.....",
    "mentioned_users": "marilizpj felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120753326264321,
    "Label": "MaxMendelMM",
    "link": "https://twitter.com/MaxMendelMM",
    "followers": 45,
    "content": "Agora falando de paragens mais pr\u00f3ximas, ent\u00e3o \u00c9sep\u00ea... Boulos no 2\u00b0 turno... paulistano n\u00e3o aprende. Eterno PT, o Lula 2.0 e o PT 2.0 c/ direito a Erundina redivivida.  Continua nesse ritmo, c/ 1 Covas, Erundina, Lula 2.0... dr Paulo ressurge das cinzas pra concorrer tbm",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120741053730821,
    "Label": "PrettaAngela",
    "link": "https://twitter.com/PrettaAngela",
    "followers": 1752,
    "content": "A not\u00edcia de que petistas est\u00e3o detonando o Boulos \u00e9 Fake News, pelo contr\u00e1rio, os petistas deixaram de apoiar o Jilmar Tatto  para apoiar o Boulos diferente do RJ que abandonaram a Benedita.\nEnfia a mentira no \ud83d\udc4c\ud83c\udffc",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120737933168640,
    "Label": "AndrielSousa5",
    "link": "https://twitter.com/AndrielSousa5",
    "followers": 374,
    "content": "Amigos de sampa...boulos indo pro segundo turno  , \u00e9 isso mesmo ?????\ud83d\ude31",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120730266071043,
    "Label": "gcardoso_",
    "link": "https://twitter.com/gcardoso_",
    "followers": 1088,
    "content": "@boneca_russa aqui \u00e9 boulos presidente at\u00e9",
    "mentioned_users": "boneca_russa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120729272004610,
    "Label": "maodevacablog",
    "link": "https://twitter.com/maodevacablog",
    "followers": 528,
    "content": "J\u00e1 \u00e9 oficial que o Boulos t\u00e1 no 2o turno, n\u00e9?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120729112633346,
    "Label": "EliasFilgueiras",
    "link": "https://twitter.com/EliasFilgueiras",
    "followers": 289,
    "content": "O Boulos n\u00e3o vai ganhar, seria bom demais pra ser verdade.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120723051864064,
    "Label": "augusto3412",
    "link": "https://twitter.com/augusto3412",
    "followers": 159,
    "content": "@marcobellojr SP eleger\u00e1 Boulos",
    "mentioned_users": "marcobellojr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120722917625856,
    "Label": "dedegaspa",
    "link": "https://twitter.com/dedegaspa",
    "followers": 194,
    "content": "Se quem acha que o Paulo Guedes \u00e9 salvador da p\u00e1tria acha que Boulos no 2 turno \u00e9 ruim, \u00e9 bem prov\u00e1vel que seja mt bom twitter.com/FariaLimaEleva\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "FariaLimaElevat",
    "content_of_rt": "Quem t\u00e1 assustado com a elei\u00e7\u00e3o de SP nunca olhou a trajet\u00f3ria da prefeitura n\u00e9?",
    "rt_id": 1328119454077759488
  },
  {
    "Id": 1328120722464628740,
    "Label": "Rapha_F8",
    "link": "https://twitter.com/Rapha_F8",
    "followers": 261,
    "content": "@JornalOGlobo Ja come\u00e7aram a campanha pra queimar o Boulos n\u00e9? Hmmmkkkkk",
    "mentioned_users": "JornalOGlobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120720531058688,
    "Label": "brunomaracci",
    "link": "https://twitter.com/brunomaracci",
    "followers": 132,
    "content": "Agora por favor, a esquerda TODA com Boulos em SP \ud83e\udd1e\ud83c\udffc",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120718693986309,
    "Label": "hagofeen",
    "link": "https://twitter.com/hagofeen",
    "followers": 193,
    "content": "meu tio falando pra eu votar no boulos... eu voto em guarulhos \ud83e\udd21",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120717532073984,
    "Label": "CaduMello92",
    "link": "https://twitter.com/CaduMello92",
    "followers": 291,
    "content": "@ownpri Ou no boulos",
    "mentioned_users": "ownpri",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120714755452929,
    "Label": "houndsoflxve",
    "link": "https://twitter.com/houndsoflxve",
    "followers": 4359,
    "content": "Um segundo turno do PSOL na maior cidade do pa\u00eds, base psdbista, \u00e9 vitoria enorme. Boulos se mostrou mais do que um verdadeiro pol\u00edtico, um nome forte de renova\u00e7\u00e3o entre as lideran\u00e7as da esquerda. Independente do resultado, sai gigante.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120714185093120,
    "Label": "tinixlm",
    "link": "https://twitter.com/tinixlm",
    "followers": 459,
    "content": "@updatechartuc avisa que a shakira \u00e9 mais inteligente que o einstein\n\nCrivella Boulos twitter.com/MediaRonaldy/s\u2026",
    "mentioned_users": "updatechartuc",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120707507769344,
    "Label": "LeonPjl",
    "link": "https://twitter.com/LeonPjl",
    "followers": 64,
    "content": "Paga de rapper e fala que vai votar em um cara que nasceu em ber\u00e7o de ouro, que assemelha o rap e o funk ao crime organizado. Se fosse pra votar eu votaria no Boulos, um cara que tira de quem sonega, e da moradia para aqueles que precisam. twitter.com/rapfalando/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "rapfalando",
    "content_of_rt": "quem for de sp ja sabe https://t.co/2BQGmmRUnO",
    "rt_id": 1328017070987091968
  },
  {
    "Id": 1328120701275021312,
    "Label": "ComeAgainVicky",
    "link": "https://twitter.com/ComeAgainVicky",
    "followers": 709,
    "content": "@antbarrosjr Independente de o Boulos ganhar ou n\u00e3o, vai sair muito fortalecido, e servir como exemplo pra esquerda de uma campanha bem feita.",
    "mentioned_users": "antbarrosjr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120699517620224,
    "Label": "gibolsoni",
    "link": "https://twitter.com/gibolsoni",
    "followers": 714,
    "content": "\u00c9 muito significativo o Boulos ter ido para o 2\u00ba turno em SP.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120695960842243,
    "Label": "cssyresmith",
    "link": "https://twitter.com/cssyresmith",
    "followers": 3258,
    "content": "off: fui de jilmar tatto pq certeza q o boulos n vai terminar o mandato eai qm vai ficar \u00e9 a erundina q j\u00e1 ta c um p\u00e9 na cova  https://t.co/BmHWiopFty",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120695033880576,
    "Label": "_Kolgrim_",
    "link": "https://twitter.com/_Kolgrim_",
    "followers": 652,
    "content": "Sinceramente seria interessante pra mim ver o Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo. Gostaria de observar como ele se sai.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120692492148736,
    "Label": "stargirlmission",
    "link": "https://twitter.com/stargirlmission",
    "followers": 1648,
    "content": "Queria tanto votar em SP pra ter votado no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120688142639104,
    "Label": "240168S",
    "link": "https://twitter.com/240168S",
    "followers": 38,
    "content": "@Edu__Pecanha @felipeneto Fico feliz em ver Boulos crescendo como candidato.\nAs pessoas riam dele,faziam.chacota \nAgora o cara t\u00e1 indo pro segundo turno",
    "mentioned_users": "Edu__Pecanha felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120677153599488,
    "Label": "lucrazier",
    "link": "https://twitter.com/lucrazier",
    "followers": 325,
    "content": "tem como n\u00e3o amar guilherme boulos? twitter.com/LadoBdoRio/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "LadoBdoRio",
    "content_of_rt": "FOGO NO PARQUIM, MANO! https://t.co/IATiUPqQBB",
    "rt_id": 1328072952399749120
  },
  {
    "Id": 1328120675433918464,
    "Label": "FelipeVp89",
    "link": "https://twitter.com/FelipeVp89",
    "followers": 1663,
    "content": "@Phsbrasil @Furlan_Maiara38 Sp consegue ser pior Covas e Boulos \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
    "mentioned_users": "Phsbrasil Furlan_Maiara38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120674993532931,
    "Label": "_ribdecastro",
    "link": "https://twitter.com/_ribdecastro",
    "followers": 44,
    "content": "N\u00e3o acredito que vcs est\u00e3o elegendo Boulos e Manuela D'\u00c1vila. \ud83d\ude36",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120671994572800,
    "Label": "Guilher35230451",
    "link": "https://twitter.com/Guilher35230451",
    "followers": 48,
    "content": "@legadaodamassa Se o BOULOS GANHAR vai ter que investir 20x em seguran\u00e7a ,pq o MST vai tomar conta KKKKKJKKJKJSJSJSJSJSJSJSJ",
    "mentioned_users": "legadaodamassa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120671273095169,
    "Label": "craneane",
    "link": "https://twitter.com/craneane",
    "followers": 626,
    "content": "@Marcos_11_66 O  Paes j\u00e1 era meio esperado mas o Boulos????? o Boulos???? bota inacredit\u00e1vel nisso.\ud83e\udd14\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc7b",
    "mentioned_users": "Marcos_11_66",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120671126302721,
    "Label": "souzajuscelino",
    "link": "https://twitter.com/souzajuscelino",
    "followers": 31,
    "content": "@eduardomoreira @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos Lula praticamente mandou votar no Boulos e jogou  fora a candidatura do PT. O chefe manda e a manada obedece. Mas no segundo turno os votos dos demais ir\u00e3o mais pro poste do D\u00f3ria mesmo.",
    "mentioned_users": "eduardomoreira ManuelaDavila GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120663249457153,
    "Label": "marianacabralc",
    "link": "https://twitter.com/marianacabralc",
    "followers": 5796,
    "content": "Eu sei o que o Freixo acha e sei que foi duramente criticado pois o partido apoia publicamente Maduro e n\u00e3o o v\u00ea como autorit\u00e1rio. \n\nFreixo disse com todas as letras.\n\nClaro, a legenda deve podar muito. Mas ele \u00e9 sim superior ao PSOL (que n\u00e3o \u00e9 democrata. \n\nJa Boulos e Haddad +",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120660560850944,
    "Label": "ReffattiLuiza",
    "link": "https://twitter.com/ReffattiLuiza",
    "followers": 673,
    "content": "boulos eh o unico q n eh assustador twitter.com/anarcoprincess\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "anarcoprincess",
    "content_of_rt": "como que pode um pa\u00eds que cresceu assistindo novela ter tanta dificuldade em reconhecer o vil\u00e3o de filme infantil? https://t.co/0r30QD5gyZ",
    "rt_id": 1327842118900068353
  },
  {
    "Id": 1328120660204326914,
    "Label": "ecs2801",
    "link": "https://twitter.com/ecs2801",
    "followers": 15,
    "content": "@eduardomoreira E o Boulos n\u00e3o \u00e9 radical???????",
    "mentioned_users": "eduardomoreira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120656236584960,
    "Label": "1Pbonate",
    "link": "https://twitter.com/1Pbonate",
    "followers": 156,
    "content": "@BlogdoNoblat E o Lula que pediu o voto \u00fatil pro Boulos em plena manh\u00e3 do dia da elei\u00e7\u00e3o? Isso \u00e9 permitido, n\u00e3o infringe nenhuma norma eleitoral?",
    "mentioned_users": "BlogdoNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120648342892549,
    "Label": "maik_ramalho",
    "link": "https://twitter.com/maik_ramalho",
    "followers": 233,
    "content": "@luquetucho RJ-SP vai rolar a dobradinha Paes &amp; Boulos.",
    "mentioned_users": "luquetucho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120647868964864,
    "Label": "_Flavia_Freire",
    "link": "https://twitter.com/_Flavia_Freire",
    "followers": 682,
    "content": "Paulistas antifacistas!!! Boulos chega com um novo respiro um SER HUMANO no comando .",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120642722476032,
    "Label": "MiltonAlvesDan1",
    "link": "https://twitter.com/MiltonAlvesDan1",
    "followers": 786,
    "content": "Parou  para  pensar, administrar o resultado, deve vir com o Boulos na frente. Aconteceu algo semelhante  nos EUA. twitter.com/conexaopolitic\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "conexaopolitica",
    "content_of_rt": "DEMORA | O TSE informou que n\u00e3o h\u00e1 problema na totaliza\u00e7\u00e3o dos votos no sistema e sim, uma lentid\u00e3o na divulga\u00e7\u00e3o. Segundo o tribunal, a tend\u00eancia \u00e9 que a pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o traga um percentual bastante avan\u00e7ado de urnas apuradas. #Eleicoes2020",
    "rt_id": 1328100041802866688
  },
  {
    "Id": 1328120641447489540,
    "Label": "processaroeu_",
    "link": "https://twitter.com/processaroeu_",
    "followers": 74,
    "content": "CARALHO COMO TEM GENTE QUE VOTA NESSES 2 FILHOS DE UMA PUTA. \nBOULOS \u00c9 O NOVO LULA \u00c9 NINGU\u00c9M PERCEBE. \nPOR ISSO Q A GNT MERECE \u00c9 SE FUDER MESMO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120637060210695,
    "Label": "Rafaeltotiz",
    "link": "https://twitter.com/Rafaeltotiz",
    "followers": 286,
    "content": "Bruno Covas e Boulos no segundo turno pqp S\u00e3o Paulo, s\u00f3 n\u00e3o pode o Boulos ganhar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120635139219459,
    "Label": "Marcos_11_66",
    "link": "https://twitter.com/Marcos_11_66",
    "followers": 37947,
    "content": "PARE O MUNDO QUE EU WQUERO DESCER.\n\nManuela\nPaes\nBoulos\n\nEssa gentalha merece, pqp.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120621293834240,
    "Label": "naninhabombom",
    "link": "https://twitter.com/naninhabombom",
    "followers": 270,
    "content": "@joaorrios79 @the_fhm @tatunsobeemtoco @Castelao666 N\u00e3o vai votar no Boulos ? Ok.\nPrefere votar no Covas? Muito coerente,  sou @cirogomes e espero que apoie Boulos em SP isso vai mostrar que de fato se importa com o povo.",
    "mentioned_users": "joaorrios79 the_fhm tatunsobeemtoco Castelao666 cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120620010401793,
    "Label": "GabrielIshimaru",
    "link": "https://twitter.com/GabrielIshimaru",
    "followers": 395,
    "content": "Meus amigos cravam que M\u00e1rcio Fran\u00e7a n\u00e3o vai apoiar o Boulos. Eu ainda nutro esperan\u00e7as!!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120616378052608,
    "Label": "LucasBoniEguchi",
    "link": "https://twitter.com/LucasBoniEguchi",
    "followers": 145,
    "content": "@XandyAlves @FascistinhaB @PedraNeto @CCambara2 @TullipaEvans Ningu\u00e9m disse que todo m\u00e9dico \u00e9 rico. Aprenda a ler. Mas o Marcos Boulos \u00e9 de classe m\u00e9dia alta sim. Um m\u00e9dico bem famoso e TUCANO. (Sim, sei que ele votou no filho, at\u00e9 porque n\u00e9...)",
    "mentioned_users": "XandyAlves FascistinhaB PedraNeto CCambara2 TullipaEvans",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120615199518722,
    "Label": "antzdote",
    "link": "https://twitter.com/antzdote",
    "followers": 8590,
    "content": "@vkookbro \ud83d\ude21\ud83e\udd7a\ud83d\ude14 \n\n#Eleicoes2020 #CantaComigoTeen #VotoImpressoJa #lucasselfienofaro #AFazenda12 boulos crivella Bel\u00e9m barroso twitter.com/antzdote/statu\u2026",
    "mentioned_users": "vkookbro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120613601468419,
    "Label": "Gusta84903932",
    "link": "https://twitter.com/Gusta84903932",
    "followers": 45,
    "content": "@dukatiago pq? vc acha o Boulos menos pior q o Arthur?",
    "mentioned_users": "dukatiago",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120612183793665,
    "Label": "gabrielgss21",
    "link": "https://twitter.com/gabrielgss21",
    "followers": 177,
    "content": "vota no boulos bobo twitter.com/lilvinicinho/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "lilvinicinho",
    "content_of_rt": "ficar 9 meses de quarentena em casa pra sair e votar no MAMAE FALEI",
    "rt_id": 1327981239719047168
  },
  {
    "Id": 1328120611646939138,
    "Label": "marquimvini9",
    "link": "https://twitter.com/marquimvini9",
    "followers": 678,
    "content": "Boulos, desculpa ter te xingado em 2018",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120611038760971,
    "Label": "luciofm",
    "link": "https://twitter.com/luciofm",
    "followers": 2009,
    "content": "@igornatusch E em especial essa demora em S\u00e3o Paulo, que o Boulos vinha ganhando espa\u00e7o...",
    "mentioned_users": "igornatusch",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120607012220928,
    "Label": "Patropi7",
    "link": "https://twitter.com/Patropi7",
    "followers": 7,
    "content": "@VEJA @radaronline Se Boulos se alinhar a LuLa vai acontecer o mesmo que aconteceu com Russomano com Bolsonaro",
    "mentioned_users": "VEJA radaronline",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120601647722497,
    "Label": "bebianobia",
    "link": "https://twitter.com/bebianobia",
    "followers": 278,
    "content": "Fica, vai ter Boulos twitter.com/ipreferjuice/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ipreferjuice",
    "content_of_rt": "se vc eh f\u00e3 do boulos mesmo fala ai 3 sabores",
    "rt_id": 1328103374949146625
  },
  {
    "Id": 1328120600209055744,
    "Label": "Be_Almeida14",
    "link": "https://twitter.com/Be_Almeida14",
    "followers": 490,
    "content": "@CorvelloEduardo @pedrodoria @JoelPinheiro85 @GuilhermeBoulos O que significa \"Boulos advoga p/ o PT\"?",
    "mentioned_users": "CorvelloEduardo pedrodoria JoelPinheiro85 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120599936425992,
    "Label": "Claudio54823572",
    "link": "https://twitter.com/Claudio54823572",
    "followers": 72,
    "content": "BOULOS E COVAS NO 2\u00b0 TURNO, PROVAVELMENTE. O 1\u00b0 TRANCOU E SOLDOU LOJAS EM TODA SP; O 2\u00b0 , UM IVASOR DE TERRAS E COM CANDIDATURA CHEIA DE LARANJAS. SE ISSO \u00d1 TIVER FRAUDE EU ME MUDO PRA VENEZUELA. \n#FRAUDENASELEICOES",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120597759602688,
    "Label": "Fborges42847239",
    "link": "https://twitter.com/Fborges42847239",
    "followers": 3000,
    "content": "@JacBolsonaro Lament\u00e1vel ver Covas e Boulos Invasor irem para o segundo turno em SP.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120597709266944,
    "Label": "DorySaoPaulino",
    "link": "https://twitter.com/DorySaoPaulino",
    "followers": 1250,
    "content": "Logisticamente se eu morasse no Rio ou em S\u00e3o Paulo, votaria no Paes e no Boulos. \u00c9 log\u00edstica.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120581829619719,
    "Label": "ThiagoPHZ",
    "link": "https://twitter.com/ThiagoPHZ",
    "followers": 1690,
    "content": "Acho que o voto \u00e9 segredo e acho bem chato quem fica falando em quem votou. Agora vou aqui comer um BOULOS que minha m\u00e3e fez!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120572086259713,
    "Label": "etabruxinha",
    "link": "https://twitter.com/etabruxinha",
    "followers": 178,
    "content": "Porque honestamente? T\u00f4 torcendo pro Boulos aqui, mas o Covas n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim.\nNesse rol\u00ea t\u00f4 com o Doria \"o importante \u00e9 que o Bolsonaro perdeu\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120571285147648,
    "Label": "TorcedorDaPainn",
    "link": "https://twitter.com/TorcedorDaPainn",
    "followers": 9,
    "content": "@gui_ornelas_ @Bernardo__08 Votos do mam\u00e3efalei/russomano indo pro boulos. Parece q temos um analista",
    "mentioned_users": "Bernardo__08",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120569032814594,
    "Label": "diegosalesmc",
    "link": "https://twitter.com/diegosalesmc",
    "followers": 2887,
    "content": "@KtiaPeixoto2 @WiLLBarbudo @alvim_malta @LRobertoBarroso N\u00e3o consigo acreditar que os paulistanos votaram em Covas e Boulos, desconsiderando o apoio do presidente ao Russomano. Por mais que eu n\u00e3o goste do Russomano, creio que ele seria um mal menor. V\u00e3o sufocar os conservadores. Barroso n\u00e3o estava a passeio nos E.U.A.",
    "mentioned_users": "KtiaPeixoto2 WiLLBarbudo alvim_malta LRobertoBarroso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120566478479360,
    "Label": "GiMoraes17",
    "link": "https://twitter.com/GiMoraes17",
    "followers": 1707,
    "content": "@TrumpMargareth Mas reelegendo Kalil em BH e Covas (ou Boulos!) em SP j\u00e1 leva essa parte tamb\u00e9m, por gentileza!",
    "mentioned_users": "TrumpMargareth",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120560098963457,
    "Label": "PerguntaSimples",
    "link": "https://twitter.com/PerguntaSimples",
    "followers": 139,
    "content": "@marcioamr73 @adenauersampaio @Rconstantino entender o que? que Paes e Crivella \u00e9 muito melhor do que Boulos e Covas??\n\nN\u00e3o tem diferen\u00e7a nenhuma que justifique um \"baile\" de um lugar no outro...",
    "mentioned_users": "marcioamr73 adenauersampaio Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120557003485185,
    "Label": "DanielukThiago",
    "link": "https://twitter.com/DanielukThiago",
    "followers": 16,
    "content": "@UOLNoticias Que situa\u00e7\u00e3o da maior cidade do Brasil. \nCovas e Boulos. De brinde Joyce....nunca vi candidatos t\u00e3o ruins em S\u00e3o Paulo",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120556953231360,
    "Label": "dombelarmino",
    "link": "https://twitter.com/dombelarmino",
    "followers": 93,
    "content": "@carlossnchen Queria isso pra minha cidade, mas a virada aqui \u00e9 dura no segundo turno, melo vai ter os votos migrados de marchezan. J\u00e1 s\u00e3o Paulo acredito que boulos consegue",
    "mentioned_users": "carlossnchen",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120543489499143,
    "Label": "haachluiza",
    "link": "https://twitter.com/haachluiza",
    "followers": 389,
    "content": "se o Boulos ganhar, quem vamo?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120542285729793,
    "Label": "diegoaceneves",
    "link": "https://twitter.com/diegoaceneves",
    "followers": 294,
    "content": "@gomex Colocar Boulos em S\u00e3o Paulo \u00e9 o primeiro passo pra tirar bolsonaro em 2022",
    "mentioned_users": "gomex",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120530961051648,
    "Label": "JoelBarros21",
    "link": "https://twitter.com/JoelBarros21",
    "followers": 6157,
    "content": "@BrazilFight @auriclecio60 N\u00e3o comemoro nada a respeito de S\u00e3o Paulo. O Boulos \u00e9 farinha do mesmo saco. Estrat\u00e9gia das Tesouras. Onde que um invasor de terras ganharia tantos votos assim. Pra mim isso cheira fraude.",
    "mentioned_users": "BrazilFight auriclecio60",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120529463730176,
    "Label": "Tania69186209",
    "link": "https://twitter.com/Tania69186209",
    "followers": 977,
    "content": "@DouglasGarcia Sempre assim....O retorno veremos o comunista na frente ali\u00e1is o cava covas e o boulos laranjal \u00e9 s\u00e3o  mesma MERDA s\u00f3 teatro mesmo.",
    "mentioned_users": "DouglasGarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120525164523524,
    "Label": "dinizgabriel9",
    "link": "https://twitter.com/dinizgabriel9",
    "followers": 389,
    "content": "O @TSEjusbr  atualiza sp a\u00ed, quero ver o Boulos disparando",
    "mentioned_users": "TSEjusbr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120523725934592,
    "Label": "edxkennedy",
    "link": "https://twitter.com/edxkennedy",
    "followers": 6068,
    "content": "gente que hist\u00f3ria \u00e9 essa que t\u00e3o dizendo por a\u00ed que o boulos \u00e9 o novo prefeito de sao paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120521129603080,
    "Label": "rnwsleys",
    "link": "https://twitter.com/rnwsleys",
    "followers": 165,
    "content": "me confirma se o boulos saiu no segundo turno plmdds to confusa jaaaaa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328120518722138112,
    "Label": "JrCampo11412116",
    "link": "https://twitter.com/JrCampo11412116",
    "followers": 0,
    "content": "Boulos e p\u00e3es , paro penso ... Ambos estados enche a boca e se acha t\u00e3o espertos kkkkk twitter.com/Rconstantino/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Rconstantino",
    "content_of_rt": "O dia raro em que os eleitores cariocas deram um baile nos paulistas...",
    "rt_id": 1328114792750608385
  },
  {
    "Id": 1328120518101381120,
    "Label": "o_prs",
    "link": "https://twitter.com/o_prs",
    "followers": 253,
    "content": "Meu deeus cara Boulos em SP kkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  }
]