[{"Id": 1332474272808374272, "Label": "rbueloni", "link": "https://twitter.com/rbueloni", "followers": 510, "content": "S\u00f3 para lembrar: pelas regras e orienta\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias do TSE, Boulos n\u00e3o poder\u00e1 votar.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474270023299074, "Label": "giovannarslima", "link": "https://twitter.com/giovannarslima", "followers": 890, "content": "como fazer campanha pro boulos no rj?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474261500530688, "Label": "whoisjupa", "link": "https://twitter.com/whoisjupa", "followers": 9744, "content": "O Boulos t\u00e1 diferente. https://t.co/M9924dsl1T", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474254797975553, "Label": "higs___", "link": "https://twitter.com/higs___", "followers": 15, "content": "sim claro boulos 50 https://t.co/D6LghyrOWt", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474247072133123, "Label": "vivianjoche", "link": "https://twitter.com/vivianjoche", "followers": 145, "content": "Boulos com COVID foi a not\u00edcia mais triste dos \u00faltimos tempos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474238691909635, "Label": "oraporra5", "link": "https://twitter.com/oraporra5", "followers": 60, "content": "Covas levou um Boulos no debate", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474237781745664, "Label": "claudineyldc", "link": "https://twitter.com/claudineyldc", "followers": 477, "content": "Imaginando o desespero da elite paulista caso o Boulos ganhe.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474235160301568, "Label": "ESQUERDISTA12", "link": "https://twitter.com/ESQUERDISTA12", "followers": 1423, "content": "VOTE 50, VOTE BOULOS!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Ou\u00e7a o que especialistas de diversas \u00e1reas t\u00eam a dizer sobre Guilherme Boulos. #ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/19s96U3y2U", "rt_id": 1332458374697537537}, {"Id": 1332474232685662213, "Label": "esmaelmorais", "link": "https://twitter.com/esmaelmorais", "followers": 25807, "content": "Datafolha: Boulos sobe, Covas cai na pesquisa esmaelmorais.com.br/2020/11/datafo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474210619445249, "Label": "anticxx", "link": "https://twitter.com/anticxx", "followers": 68, "content": "poxa boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474203572998152, "Label": "teofilovagna", "link": "https://twitter.com/teofilovagna", "followers": 333, "content": "@PSDBoficial VAMOS DE BOULOS", "mentioned_users": "PSDBoficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474200460767233, "Label": "SalgadoBrasil", "link": "https://twitter.com/SalgadoBrasil", "followers": 147, "content": "@roxmo Em S\u00e3o Paulo o Boulos est\u00e1 COVIDANDO todo mundo \"Hoje tem aglomerada?? Tem sim senhor!!!\" \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474196702748672, "Label": "mafe_cor7", "link": "https://twitter.com/mafe_cor7", "followers": 276, "content": "normalmente tenho vontade de bater em quem diz que tem certeza de algo que ainda n\u00e3o aconteceu, mas como foi o boulos e ele t\u00e1 dod\u00f3i eu vou fingir que n\u00e3o vi twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332474193389215744, "Label": "toniohvski", "link": "https://twitter.com/toniohvski", "followers": 611, "content": "@arthurmoledoval Gra\u00e7as a voc\u00ea q hoje temos boulos x covas. Vc eh o mal de S\u00e3o Paulo. Dividindo a direita para coroar a esquerda \ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "mentioned_users": "arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474173382385670, "Label": "discofalco", "link": "https://twitter.com/discofalco", "followers": 191, "content": "@GrazielaMorai19 @cartacapital Concordo, mas al\u00e9m dela fazer isso s\u00f3 por mais um dia, acredito q a forma em que ela (candidata a vice) esteve na campanha com o Boulos foi um exemplo para todas as campanhas. Ela estar\u00e1 dentro de  um cubo de acr\u00edlico gigante, sabe. \u00c9 imposs\u00edvel fazer uma campanha fora das ruas.", "mentioned_users": "GrazielaMorai19 cartacapital", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474168655441926, "Label": "caiquenassar", "link": "https://twitter.com/caiquenassar", "followers": 2091, "content": "O maior eleitorado do p\u00e9ssimo Boulos tem entre 18 e 24 anos. Infelizmente, n\u00e3o vivenciaram a Prefeitura na \u00e9poca da rid\u00edcula Erundina. Saiu corrida do cargo com 19% de aprova\u00e7\u00e3o.@brunocovas", "mentioned_users": "brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474149672001538, "Label": "Domingoso_", "link": "https://twitter.com/Domingoso_", "followers": 246, "content": "@DidiTrevs mas o boulos \u00e9 bem mais toxico do que os dois juntos", "mentioned_users": "DidiTrevs", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474148900265985, "Label": "yarlaviana", "link": "https://twitter.com/yarlaviana", "followers": 966, "content": "Imagina preparar um lanche pro Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332474143024029696, "Label": "cler_moraes", "link": "https://twitter.com/cler_moraes", "followers": 2825, "content": "@Boulos\nT\u00e1 chegando o dia de por o Boulos na Prefeitura de SAMPA. \nSiga\ud83d\udc49@PTDemocracia twitter.com/Abdo041974/sta\u2026", "mentioned_users": "boulos PTDemocracia", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Abdo041974", "content_of_rt": "Domingo \u00e9 dia de #Boulos50 mas urnas.\nA democracia pelo povo de S\u00e3o Paulo est\u00e1 em suas m\u00e3os. \n#VouVirarPeloBoulos e #ViraSP50\nEle \u00e9 o cara que mudar\u00e1 S\u00e3o Paulo.\n#Vote13EAliados. \nSiga @PTDemocracia https://t.co/QdtfLH7RLh", "rt_id": 1332460370842284032}, {"Id": 1332474122161573888, "Label": "1nove8quatro", "link": "https://twitter.com/1nove8quatro", "followers": 686, "content": "Se eu fosse morador da capital do meu estado eu iria votar em Boulos para n\u00e3o deixar mais uma vez o PSDB no poder. E acho um absurdo sem tamanho a televis\u00e3o cancelar o debate porque o cara t\u00e1 com Covid. Velho. Estamos fazendo tudo on line! Como assim?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474110962769920, "Label": "gabcosp", "link": "https://twitter.com/gabcosp", "followers": 364, "content": "Imagina se o cara \u00e9 um bolsominion e quando v\u00ea que \u00e9 pro Boulos passa o dedo no cu e vai fazer a comida", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474109490507778, "Label": "ManuVeTudo", "link": "https://twitter.com/ManuVeTudo", "followers": 359, "content": "URGENTE | #AoVivo Pronunciamento Boulos e Erundina youtu.be/Szmn-yTJqD4 via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474101563318278, "Label": "TudoVerdadeAqui", "link": "https://twitter.com/TudoVerdadeAqui", "followers": 662, "content": "@rodmartorelli @jeanwyllys_real @GuilhermeBoulos @LulaOficial Mas por que o Boulos seria um inc\u00f4modo para a Globo? N\u00e3o \u00e9 a esquerda que mais agrada a emissora? Eu n\u00e3o entendo.", "mentioned_users": "rodmartorelli jeanwyllys_real GuilhermeBoulos LulaOficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474098228793344, "Label": "jluanacastro", "link": "https://twitter.com/jluanacastro", "followers": 85, "content": "Uma colega postou um stories da campanha que t\u00e1 fazendo pro Boulos \nA Luiza Erundina dentro de um carro protegida falando com o povo \u2764\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474093938094081, "Label": "kaico_naza", "link": "https://twitter.com/kaico_naza", "followers": 723, "content": "@cmissbier De fato... Boulos, nem fu...", "mentioned_users": "cmissbier", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474085163626504, "Label": "AlvskJeager", "link": "https://twitter.com/AlvskJeager", "followers": 186, "content": "@Marcio_Pielique @g1saopaulo eu n\u00e3o chamo ele de mitokkk, s\u00f3 t\u00f4 apontando a hipocrisia do Boulos", "mentioned_users": "Marcio_Pielique g1saopaulo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474077509021704, "Label": "simonert", "link": "https://twitter.com/simonert", "followers": 11531, "content": "O Boulos sabia que podia estar com Corona e foi fazer campanha nas ruas de S\u00e3o Paulo????", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474077345443842, "Label": "BalestraEliete", "link": "https://twitter.com/BalestraEliete", "followers": 1143, "content": "Porque n\u00e3o vai embora pra l\u00e1 boulos!!! Seria um favor pra n\u00f3s brasileiros twitter.com/Marcos_11_66/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Marcos_11_66", "content_of_rt": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOA NOITE GALERA, VAMOS AUMENTAR O N\u00b0 DE SEGUIDORES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nBasta seguir os passos abaixo:\n\n1\u00b0 - SER DE DIREITA\ud83d\udc4d\n2\u00b0 - SER MEU SEGUIDOR\ud83d\udc4d\n3\u00b0 - SDV PARA TODOS OS SEGUINTES\ud83d\udc4d\n4\u00b0 - COLOCAR SUA @ PARA ALCAN\u00c7AR O MAIOR N\u00b0 DE PESSOAS\ud83d\udc4d\n5\u00b0 - RT \"PRA\" GERAL\ud83d\udc4d\n6\u00b0 - INDICAR ALGU\u00c9M\ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udd04\ud83d\udd04\ud83d\udd04 https://t.co/FrsD24ys0E", "rt_id": 1332429323580682240}, {"Id": 1332474076963745805, "Label": "ESQUERDISTA12", "link": "https://twitter.com/ESQUERDISTA12", "followers": 1423, "content": "VOTE 50, VOTE BOULOS!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332474059943079936, "Label": "yarartist", "link": "https://twitter.com/yarartist", "followers": 467, "content": "Ultimamente todo mundo tem Boulos no nome aqui do Twitter, se n\u00e3o fossem as fotos, j\u00e1 n\u00e3o saberia mais quem \u00e9 quem \ud83d\ude06", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474053093957632, "Label": "wtfckLuna", "link": "https://twitter.com/wtfckLuna", "followers": 468, "content": "minha m\u00e3e soltou a frase aleatoriamente \"o bolo ta com corona\" custei para entender q ela falava sobre o boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474043979673601, "Label": "GladysCastanho", "link": "https://twitter.com/GladysCastanho", "followers": 1968, "content": "Todos os BABACAS DA GLOBO, que moram no Rio est\u00e3o pedindo votos para o Boulos! Espero que ningu\u00e9m permita que essa gente, que n\u00e3o sabe votar, se meta na elei\u00e7\u00e3o aqui em S\u00e3o Paulo! J\u00e1 acabaram com o Rio agora querem fazer o mesmo com a nossa cidade!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474031669452800, "Label": "VouCom13", "link": "https://twitter.com/VouCom13", "followers": 702, "content": "@MicheleNRA @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 graduado pela melhor universidade da Am\u00e9rica Latina e p\u00f3s-graduado pela melhor faculdade particular da Am\u00e9rica Latina.\nMais uma vez, voc\u00ea n\u00e3o respondeu. Fugiu da pergunta.\nVoc\u00ea bota a m\u00e3o no fogo pelo vice do Covas?\n#ViraSP50 #Boulos50 \nvalor.globo.com/politica/notic\u2026", "mentioned_users": "MicheleNRA GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474025608667144, "Label": "MarlenePrudente", "link": "https://twitter.com/MarlenePrudente", "followers": 5461, "content": "Vamos continuar virando votos pra onda da virada desaguar no domingo Boulos 50\n#VoteEdmilsonManueBoulos https://t.co/zqmBne6cb2", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474024971169798, "Label": "sayadiens", "link": "https://twitter.com/sayadiens", "followers": 1928, "content": "COMO ASSIM O BOULOS TA COM COVID", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474021720580101, "Label": "nasuaestanteee", "link": "https://twitter.com/nasuaestanteee", "followers": 35, "content": "Espero que o povo de SP, n\u00e3o perca a oportunidade de ter o Boulos como prefeito #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474020491571200, "Label": "leal250", "link": "https://twitter.com/leal250", "followers": 1083, "content": "RECEBI ESSE \u00c1UDIO/V\u00cdDEO, DESSE JORNALISTA \u201cDONIZETE ARRUDA\u201d, COMENTANDO AS FALAS DO CORONE DE SOBRAL CIRO GONES\u201d SOBRE O GUILHERME BOULOS H\u00c1 TRINTA DIAS ATR\u00c1S, E EM SEGUIDA O QUE ELE DISSE SOBRE O MESMO \u201cBOULOS\u201d NESSA SEMANA... https://t.co/9crwqKmjbc", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474014854471681, "Label": "raplinesatan", "link": "https://twitter.com/raplinesatan", "followers": 2, "content": "ai gente na empresa em q trabalho todos s\u00e3o bols0n4rist4s, ficam o dia inteiro falando mal do boulos agora, mas ainda bem que esse tipo de t\u00f3pico j\u00e1 n\u00e3o me estressa mais ent\u00e3o entra por um ouvido e sai por outro.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474009573797888, "Label": "michelmelamed", "link": "https://twitter.com/michelmelamed", "followers": 54631, "content": "Boulos anuncia que far\u00e1 live em hor\u00e1rio que seria de debate da Globo noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332474003898953728, "Label": "deborabpaim", "link": "https://twitter.com/deborabpaim", "followers": 19182, "content": "N\u00c3O VOTEM EM ESQUERDA!!!!\n\nN\u00c3O VOTE BOULOS!!!\nN\u00c3O VOTE MANUELA!!!\nN\u00c3O VOTE PAES!!!!!\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/T2wy7zZRPc", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473999754932224, "Label": "Crowler19", "link": "https://twitter.com/Crowler19", "followers": 454, "content": "@ifxagustd Prov\u00e1vel que n\u00e3o mskskksksd.\nE isso \u00e9 uma desgra\u00e7a enorme pro BOULOS, quanto mais debates pra quem t\u00e1 virando melhor, e ele perdeu o mais importante...", "mentioned_users": "ifxagustd", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473990380654592, "Label": "ESQUERDISTA12", "link": "https://twitter.com/ESQUERDISTA12", "followers": 1423, "content": "VOTE 50, VOTE BOULOS!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "\u00c9 por isso que conto com voc\u00eas pra virar o jogo em SP! #ViraSP50 #Boulos50 \n\nhttps://t.co/t21GMzSs3m", "rt_id": 1332470312349233152}, {"Id": 1332473974190698501, "Label": "alexpaim", "link": "https://twitter.com/alexpaim", "followers": 46051, "content": "A Globo cancelou o debate mas os dois candidatos queriam conhecer o quarto do p\u00f3 e do cu na Globo. O Covas pra indicar o quarto do p\u00f3 pro A\u00e9cio e o do cu pro D\u00f3ria. J\u00e1 o Boulos queria s\u00f3 invadir o quarto porque n\u00e3o estava cumprindo sua fun\u00e7\u00e3o social.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473966758334470, "Label": "Felipe_deOli", "link": "https://twitter.com/Felipe_deOli", "followers": 956, "content": "Covas ou Boulos? twitter.com/Felipe_deOli/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Felipe_deOli", "content_of_rt": "Quem vc quer que ven\u00e7a em SP?\n#Boulos50 \n#Covas45", "rt_id": 1332464102967562244}, {"Id": 1332473946441179136, "Label": "carlosrafer", "link": "https://twitter.com/carlosrafer", "followers": 3142, "content": "@pedrolrossi @sampa_vip @GuilhermeBoulos #BoulosErundina50  #Boulos50  #VouVirarPeloBoulos  Domingo tem Boulos.", "mentioned_users": "pedrolrossi sampa_vip GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473942880251904, "Label": "Silbass", "link": "https://twitter.com/Silbass", "followers": 1475, "content": "@MarliAguiar3 Comparado ao Boulos, ele \u00e9 \u00f3timo #BoulosNao.", "mentioned_users": "MarliAguiar3", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473923070529539, "Label": "filipemrib", "link": "https://twitter.com/filipemrib", "followers": 45, "content": "@GuilhermeBoulos \u00c9 o Boulos crescendo!\n\n#ViraSP50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473910810603520, "Label": "odavicorrea", "link": "https://twitter.com/odavicorrea", "followers": 13, "content": "Covas \u00e9 aliado do Capital e do interesse privado; \nBoulos tem pacto com o povo e movimentos populares;\nE voc\u00ea, de que lado est\u00e1?\ud83e\udd14", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473908528865285, "Label": "alexandre__1914", "link": "https://twitter.com/alexandre__1914", "followers": 446, "content": "E eu que baitei minha fam\u00edlia falando que o Boulos \u00e9 \u00f3timo e agora t\u00e1 todo mundo achando que eu sou comunista", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473892561149952, "Label": "queirozzana", "link": "https://twitter.com/queirozzana", "followers": 793, "content": "@jeanwyllys_real Est\u00e3o com medo do Boulos ganhar", "mentioned_users": "jeanwyllys_real", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473886617841667, "Label": "Denise74635942", "link": "https://twitter.com/Denise74635942", "followers": 739, "content": "Ent\u00e3o Rede Globo, qual \u00e9 a desculpa de n\u00e3o fazer o debate online? Ajudar o PSDB? Porque sabemos que Bruno Covas n\u00e3o vai bem nos debates e Boulos acaba com ele. Pela democracia, precisamos desse \u00faltimo debate, fa\u00e7a online #debateBoulosCovasonline #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473883782504448, "Label": "pantufe", "link": "https://twitter.com/pantufe", "followers": 8, "content": "@GuilhermeBoulos boulos aparece na live do @nadatabomnunca! nunca te pedi nada a gente t\u00e1 respeitando os protocolos da oms!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos nadatabomnunca", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473882624843777, "Label": "kingxbooks", "link": "https://twitter.com/kingxbooks", "followers": 551, "content": "o covas deve t\u00e1 fazendo uma festa na laje hoje pra comemorar que o boulos n\u00e3o vai poder ir votar domingo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473882171863040, "Label": "arethinhacamp", "link": "https://twitter.com/arethinhacamp", "followers": 2082, "content": "mais q saco toda vez q posto algo relacionado ao boulos no insta algu\u00e9m vem encher minha paci\u00eancia  \neu vejo um monte de bosta q voc\u00eas postam no insta e n fico enchendo o saco \npare de encher o meu!!!!!!!!!!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473881488199682, "Label": "MauroMiksche", "link": "https://twitter.com/MauroMiksche", "followers": 1466, "content": "@crist_vi Desenvolvimento sustent\u00e1vel! Sugiro colonias penais agr\u00edcolas para os corruptos. S\u00f3 podem comer o que conseguirem produzir. Tenho uma enxada para doa\u00e7\u00e3o!\nO Boulos pode ser monitor!", "mentioned_users": "crist_vi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473871946174464, "Label": "Lia_a_Carioca", "link": "https://twitter.com/Lia_a_Carioca", "followers": 280, "content": "@Rosangellasm @CesarTralli @Boulu Na verdade o Boulos \u00e9 que est\u00e1 querendo o debate online mas Covas e a Globo n\u00e3o querem mudar as regras do contrato. Se informa!", "mentioned_users": "Rosangellasm CesarTralli Boulu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473867059728384, "Label": "brun04ugusto", "link": "https://twitter.com/brun04ugusto", "followers": 1176, "content": "@deadpositronic Vai ter arrombado mesmo pra inventar que o Boulos arrumou atestado pra fugir do debate", "mentioned_users": "deadpositronic", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473864882974722, "Label": "sergiocwb13", "link": "https://twitter.com/sergiocwb13", "followers": 552, "content": "MUITO ESTRANHO ESSE BOULOS COM COVID \u00c0S V\u00c9SPERAS DO \u00daLTIMO DEBATE E ELEI\u00c7\u00d5ES. FOI AMEA\u00c7ADO DE MORTE PELO ITALIANO BOLSONARO NEOFASCISTA DESGOVERNADOR DESTRUIDOR GENOCIDA DO BRASIL? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14#CulpaDoBolsonaro #ImpeachmentDeBolsonaroUrgente #ForaBolsonaro", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473862244749313, "Label": "Fuzileiros_1994", "link": "https://twitter.com/Fuzileiros_1994", "followers": 4939, "content": "@radaronline Claro que \u00e9 popular,da uma olhada na quantidade de memes que o boulos fecal tem. Nesse quesito fecal, \u00e9 um g\u00eanio.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/UBI8d1FWEp", "mentioned_users": "radaronline", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473854632013827, "Label": "_brunomiceli", "link": "https://twitter.com/_brunomiceli", "followers": 61, "content": "@OLatinoLusitano @GuilhermeBoulos Esse debate interessaria muito mais ao boulos do que ao covas", "mentioned_users": "OLatinoLusitano GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473851272421377, "Label": "sarro_f", "link": "https://twitter.com/sarro_f", "followers": 4811, "content": "@FatimaCalcagno Eles est\u00e3o preocupados com a sa\u00fade do Boulos? N\u00e3o, com a elei\u00e7\u00e3o dele.", "mentioned_users": "FatimaCalcagno", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473846813876228, "Label": "liartedemello", "link": "https://twitter.com/liartedemello", "followers": 18, "content": "@campsvini Sempre, SEMPRE foi o destino da Cinemateca abrigar todo o Boulos cinematic universe.", "mentioned_users": "campsvini", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473845849141248, "Label": "leandro221901", "link": "https://twitter.com/leandro221901", "followers": 33, "content": "@masvilhena @sistemas_0sx @MovimentoCL @veramagalhaes Onde eu disse isso? N\u00e3o sabe ler?\nEu s\u00f3 disse o \u00f3bvio: qm est\u00e1 atr\u00e1s nas pesquisas se beneficia mais de debates. N\u00e3o havendo debate, o prejudicado ser\u00e1 o Boulos. Poderia ocorrer um debate online? Poderia. A Globo vai fazer? N\u00e3o. A Globo acabou prejudicando o Boulos com isso? Sim", "mentioned_users": "masvilhena sistemas_0sx MovimentoCL veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473831903129602, "Label": "raulinoneto", "link": "https://twitter.com/raulinoneto", "followers": 2425, "content": "@roxmo Para mim o Boulos ser\u00e1 sempre um teste negativo.", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473814299635713, "Label": "anti_mit", "link": "https://twitter.com/anti_mit", "followers": 0, "content": "Dessa vez n\u00e3o Boulos https://t.co/cC2mIdRrUm", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473813414637576, "Label": "PautaPopulista", "link": "https://twitter.com/PautaPopulista", "followers": 857, "content": "Baita v\u00eddeo. \n\nParab\u00e9ns pessoal da comunica\u00e7\u00e3o do Boulos. Identidade total com paulistano, tom de voz simples, Fun, genu\u00edno. Show de bola! twitter.com/samiabomfim/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "samiabomfim", "content_of_rt": "Voc\u00ea conhece Guilherme Boulos? https://t.co/UPGXPJoL24", "rt_id": 1332381935004475394}, {"Id": 1332473804254273545, "Label": "pao_paocomovo", "link": "https://twitter.com/pao_paocomovo", "followers": 24, "content": "@samiabomfim Vai aparecer que Boulos \u00e9 muito melhor!\nGlobo \u00e9 PSDB!", "mentioned_users": "samiabomfim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473786902454274, "Label": "hgcrz", "link": "https://twitter.com/hgcrz", "followers": 574, "content": "Acho que j\u00e1 vi o v\u00eddeo da @LiviaLaGatto cantando/tocando musiquinhas pro Boulos umas 12319 vezes.", "mentioned_users": "LiviaLaGatto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473769902952448, "Label": "PocTocantinense", "link": "https://twitter.com/PocTocantinense", "followers": 8205, "content": "@PastorMalafaia Vc vai falar do Vice do Boulos tbm? Ein pastorzinho", "mentioned_users": "PastorMalafaia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473765243064320, "Label": "luccccaaaaaaas", "link": "https://twitter.com/luccccaaaaaaas", "followers": 34, "content": "@VTrocar @davidhmarcal @ArthurSantanna_ kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk t\u00e1 bom f\u00e3 de pol\u00edtico, vai l\u00e1 ajudar seu pol\u00edtico, mas se entrar o boulos e brotar 90% de imposto, regula\u00e7\u00e3o e gerar pobreza.. vc que saia de s\u00e3o paulo hein", "mentioned_users": "VTrocar davidhmarcal ArthurSantanna_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473764693553153, "Label": "pradolaz", "link": "https://twitter.com/pradolaz", "followers": 342, "content": "@Miralukese @zenleninista @discofalco @veramagalhaes @AleConversaboa @GuilhermeBoulos Insisto. Boulos n\u00e3o teria a mesma visibilidade. \u00c9 um devaneio imaginar que as falas do Boulos num debate \u00e0s 22:30 seriam repercutidas pela grande imprensa...", "mentioned_users": "Miralukese zenleninista discofalco veramagalhaes AleConversaboa GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473757705904130, "Label": "Gedi_30", "link": "https://twitter.com/Gedi_30", "followers": 67, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 sacanagem.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473751062065153, "Label": "wakandpanther", "link": "https://twitter.com/wakandpanther", "followers": 428, "content": "vira Boulos #VouVirarPeloBoulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Come\u00e7ou o tuita\u00e7o #VouVirarPeloBoulos! https://t.co/z62eyeEbeA", "rt_id": 1332449979554811905}, {"Id": 1332473747652096001, "Label": "Floydpaintspink", "link": "https://twitter.com/Floydpaintspink", "followers": 334, "content": "Meu deus o boulos com covid, meu boulinhos vai dar tudo certo, pqp q saco logo ele", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473714743644160, "Label": "balthazarcaio", "link": "https://twitter.com/balthazarcaio", "followers": 344, "content": "@semprealimac Meu voto \u00e9 dela! O Boulos \u00e9 brinde", "mentioned_users": "semprealimac", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473704660537346, "Label": "LaOlive43785942", "link": "https://twitter.com/LaOlive43785942", "followers": 6469, "content": "Os culpados por Boulos estar no segundo turno, s\u00e3o os que n\u00e3o quiseram votar! As absten\u00e7\u00f5es ganharam o primeiro lugar em S\u00e3o Paulo! Boulos ficou em terceiro lugar!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473697089839104, "Label": "stayupstead", "link": "https://twitter.com/stayupstead", "followers": 4141, "content": "fancam do boulos pra alegrar a tml https://t.co/DfsUv9WM01", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473694397100032, "Label": "BenitoSalomao", "link": "https://twitter.com/BenitoSalomao", "followers": 788, "content": "O Boulos est\u00e1 com COVID, a gente torce para que ele passe por esta dificuldade com o m\u00ednimo de sintomas e se recupere fortemente. Mas quando seus apoiadores tentarem tornar a doen\u00e7a dele num ativo eleitoral nesta reta final de elei\u00e7\u00e3o, lembrem-se que o Covas est\u00e1 com c\u00e2ncer.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473684846493697, "Label": "tonicar56", "link": "https://twitter.com/tonicar56", "followers": 1122, "content": "@hospicio_brasil Globo:\n- eu vou cancelar o debate de voc\u00eas.\nCovas:\n- mas o Boulos quer debate virtual.\nGlobo:\nEnt\u00e3o fa\u00e7amos assim, voc\u00ea diz que tamb\u00e9m quer o debate.\nCovas:\nMas eu n\u00e3o quero.\nGlobo:\nFica frio, a gente inventa raz\u00f5es t\u00e9cnicas e n\u00e3o haver\u00e1 debate.", "mentioned_users": "hospicio_brasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473678861307904, "Label": "izapwla", "link": "https://twitter.com/izapwla", "followers": 661, "content": "@yuggoto IMAGINA ENTREGAR COMIDA P BOULOS", "mentioned_users": "yuggoto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473676906815489, "Label": "ducastam", "link": "https://twitter.com/ducastam", "followers": 143, "content": "#DebateOnlineSP @cesartralli\nSe Covas e Boulos j\u00e1 concordaram, por que a Globo n\u00e3o realiza o debate? #DebateBoulosCovasOnline\n#Globo twitter.com/jandira_feghal\u2026", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "jandira_feghali", "content_of_rt": "#DebateBoulosCovasOnline https://t.co/X7XqbhaZyk", "rt_id": 1332426019228307458}, {"Id": 1332473664894365698, "Label": "dgmkalazhar", "link": "https://twitter.com/dgmkalazhar", "followers": 165, "content": "@arielprado_ @tropicardioso @BombeiroDoPant1 @anttigonnaa @GuilhermeBoulos @galodeluta Finalmente um coment\u00e1rio l\u00facido. A galera t\u00e1 t\u00e3o polarizada que vem espumando de raiva em qualquer coment\u00e1rio que n\u00e3o seja 100% dentro da bolhinha delas... \u00e9 triste.\n\nO Boulos \u00e9 um cara que dialoga com geral. Os eleitores t\u00e3o fazendo tudo errado.", "mentioned_users": "arielprado_ tropicardioso BombeiroDoPant1 anttigonnaa GuilhermeBoulos galodeluta", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473640789676032, "Label": "caiquenassar", "link": "https://twitter.com/caiquenassar", "followers": 2091, "content": "Vc est\u00e1 em d\u00favida sobre a elei\u00e7\u00e3o de domingo? Pesquise sobre o passado de Boulos e o passado de @brunocovas Vc n\u00e3o vai querer jogar no lixo os pr\u00f3ximos 4 anos da sua vida. Vote consciente, vote @brunocovas", "mentioned_users": "brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473633676070915, "Label": "ElZapatista13", "link": "https://twitter.com/ElZapatista13", "followers": 212, "content": "@jovensreacinhas A pessoa diz que o plano econ\u00f4mico do Boulos \u00e9 ruim e justificou o voto no biroliro pelo pauno jegues", "mentioned_users": "jovensreacinhas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473616336883713, "Label": "_nelsoncezar", "link": "https://twitter.com/_nelsoncezar", "followers": 5200, "content": "Todo mundo riu dos debates dentro dos carros aqui em Porto Alegre, mas se fosse assim as coisas estariam resolvidas. Imagina o Boulos chegando no Celtinha no estacionamento da Globo?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473615850287105, "Label": "viana_fernando", "link": "https://twitter.com/viana_fernando", "followers": 202, "content": "@veramagalhaes Que simpl\u00f3rio n\u00e9? Claro que d\u00e1! Mas o tanto de tratativas pra definir regras e tudo mais n\u00e3o se faz em poucas horas. Fora q n\u00e3o h\u00e1 garantia t\u00e9cnica de q fique bom. E se numa entrevista com tudo combinado, a Folha j\u00e1 passou a perna no Boulos daquele jeito, imagine bagun\u00e7ado.", "mentioned_users": "veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473602600525824, "Label": "SouDescortes", "link": "https://twitter.com/SouDescortes", "followers": 3614, "content": "\u00c9 por isso que durante a camoanha esbarrei com tantos candidatos ligados a Boulos e Covas nos extremos da cidade.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473600981471235, "Label": "UmaJoyceAi", "link": "https://twitter.com/UmaJoyceAi", "followers": 50, "content": "@anttigonnaa @GuilhermeBoulos Eu s\u00f3 pe\u00e7o BOULOS, e falo pra mandarem troco pra 50.", "mentioned_users": "anttigonnaa GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473600742453250, "Label": "SouDescortes", "link": "https://twitter.com/SouDescortes", "followers": 3614, "content": "Covas s\u00f3 consegue entrar em comunidades por causa dessas lideran\u00e7as. E claro que o Fund\u00e3o ajuda no recrutamento.\n\nBoulos, por sua vez, tem sua milit\u00e2ncia org\u00e2nica e a ades\u00e3o de muitos movimentos sociais de fachada que existem s\u00f3 pra eleger esquerdistas ao longo dos anos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473595050795008, "Label": "anaccp", "link": "https://twitter.com/anaccp", "followers": 1367, "content": "Minha bolha j\u00e1 d\u00e1 Boulos eleito com 90%. E a de voc\u00eas?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473584854425602, "Label": "__jubssb", "link": "https://twitter.com/__jubssb", "followers": 389, "content": "algu\u00e9m faz o meme do \"toma boulos \u00e9 pra vc\" dando um pulm\u00e3o pra ele", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473584439226374, "Label": "Matheusfabbr1", "link": "https://twitter.com/Matheusfabbr1", "followers": 14, "content": "@MauMeirelles @DaniloGentili @TwitterBrasil @HavocMiranda @bethmoreno Ai oh, o boulos falou e n aconteceu nada", "mentioned_users": "MauMeirelles DaniloGentili TwitterBrasil HavocMiranda bethmoreno", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473581209612288, "Label": "Leohenrique", "link": "https://twitter.com/Leohenrique", "followers": 490, "content": "como a rede globo n tem um plano b pra fazer um debate com 2 candidatos \u00e0 dist\u00e2ncia? nunca saberemos. que boulos fique bem. e sendo ego\u00edsta como \u00e9 do meu feitio que bom pq n t\u00f4 com clima nenhum de tirar o dance of days da tv pra ver pol\u00edtico", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473573697589256, "Label": "mayarasimeao", "link": "https://twitter.com/mayarasimeao", "followers": 201, "content": "mano, bem agora o Boulos pegou covid", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473570778370051, "Label": "jebreu", "link": "https://twitter.com/jebreu", "followers": 134, "content": "@GuilhermeBoulos Eu n\u00e3o sei como Boulos n\u00e3o lidera nas pesquisas. Todo mundo que conhe\u00e7o, aonde vou todos v\u00e3o votar Boulos e ele t\u00e1 sempre atr\u00e1s nas pesquisas.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473561215361026, "Label": "semtempoesaco", "link": "https://twitter.com/semtempoesaco", "followers": 209, "content": "@DCM_online Isso a\u00ed Boulos! Meu voto \u00e9 seu!", "mentioned_users": "DCM_online", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473550289195009, "Label": "_andreasantos18", "link": "https://twitter.com/_andreasantos18", "followers": 120, "content": "@GuilhermeBoulos Melhoras Boulos #ViraSP50 \u270c\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe Vou neste domingo votar de salto alto \ud83d\udc60\ud83d\udc60 pelos LGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc8b #Aperta50eVem", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473548196241408, "Label": "zanardx", "link": "https://twitter.com/zanardx", "followers": 176, "content": "@varalta quando boulos entrar vai ter \ud83d\ude05", "mentioned_users": "varalta", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473546518487040, "Label": "fatburdo", "link": "https://twitter.com/fatburdo", "followers": 397, "content": "Bicho j\u00e1 pensou vc tem uma lanchonete e vem um pedido no Ifood do pr\u00f3prio Guilherme Boulos? twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332473537018335232, "Label": "AllAmPatriots", "link": "https://twitter.com/AllAmPatriots", "followers": 11231, "content": "\u00c9 muita m... junta. Globosta, Boulos fecal e o Covid. twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "Voc\u00ea quer ver o debate virtual na TV Globo com Boulos e Covas?", "rt_id": 1332435636289200131}, {"Id": 1332473509281411079, "Label": "OneLag", "link": "https://twitter.com/OneLag", "followers": 3363, "content": "UOL admite que prejudicou Boulos e prop\u00f5e tempo extra para o candidato responder a pergunta de sabatina noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473499093495809, "Label": "Valmir_Bastos", "link": "https://twitter.com/Valmir_Bastos", "followers": 81, "content": "Quando encho o saco falando dessa baboseira de paix\u00e3o por pol\u00edticos \u00e9 isso, se vc desconfiou da facada no asno tem OBRIGA\u00c7\u00c3O de desconfiar do covid do Boulos, eu acredito nos dois e sigo aqui no centro vendo o povo se matar por 2 iguais! Bjs de luz", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473495503171585, "Label": "Tiberiofer", "link": "https://twitter.com/Tiberiofer", "followers": 131, "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a Boulos e rumo \u00e0 vit\u00f3ria!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473490549710849, "Label": "ouvindogospel07", "link": "https://twitter.com/ouvindogospel07", "followers": 307, "content": "@gospelprime Sou evang\u00e9lico e acho isso uma balela! N\u00e3o voto em Boulos por\u00e9m detesto terrorismo psicol\u00f3gico!", "mentioned_users": "gospelprime", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473487118782464, "Label": "diogoiran78", "link": "https://twitter.com/diogoiran78", "followers": 133, "content": "@GuilhermeBoulos Tmj!! Melhoras e domingo vai ter Boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473486032457728, "Label": "joaomassa", "link": "https://twitter.com/joaomassa", "followers": 9717, "content": "Boulos e Erundina est\u00e3o ganhando da direita no uso da internet. Com agilidade, modernidade, bom humor e intelig\u00eancia. Essas qualidades est\u00e3o derrotando a sizudez e a mentira da direita. Aperta 50 e vem.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473477106987008, "Label": "Eli08678856", "link": "https://twitter.com/Eli08678856", "followers": 319, "content": "@GuilhermeBoulos Cada eleitor ter\u00e1 que ser um #Boulos e represent\u00e1-lo.Ser\u00e3o milh\u00f5es. #ViraSP50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473475345362945, "Label": "tonndsouzza", "link": "https://twitter.com/tonndsouzza", "followers": 475, "content": "S\u00e9rio msm q a Globo vai desrespeitar a cidade de S\u00e3o Paulo, e n\u00e3o promover o debate eleitoral entre Covas e @GuilhermeBoulos 50? #debateBoulosCovasonline \nTudo isso pq, Boulos testou positivo pra o #COVID\u30fc19, e n\u00e3o est\u00e3o, enquanto emissora, promovendo o debate de forma online.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473475248877568, "Label": "Osmarzinho111", "link": "https://twitter.com/Osmarzinho111", "followers": 11, "content": "@crisvector @GuilhermeBoulos Quer virar Boulos, comece a invadir propriedades ...", "mentioned_users": "crisvector GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473473512443906, "Label": "viniciusassjr", "link": "https://twitter.com/viniciusassjr", "followers": 135, "content": "A galera do boulos puto por ter cancelado o debate foi igual quando n\u00e3o convidaram o amoedo mas chamaram um padre lun\u00e1tico", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473472015093761, "Label": "KarlYoseph", "link": "https://twitter.com/KarlYoseph", "followers": 2, "content": "@DatenaOficial Datena porque n\u00e3o tenta organizar um debate entre o covas e o Boulos em suas redes? Seria um \u00f3timo mediador.", "mentioned_users": "DatenaOficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473427798667268, "Label": "IzaSaoCoe", "link": "https://twitter.com/IzaSaoCoe", "followers": 310, "content": "LIVE BOULOS 22:00h twitter.com/IvanValente/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "IvanValente", "content_of_rt": "Boulos n\u00e3o foge do debate! N\u00e3o havendo debate na Globo, Boulos estar\u00e1 respondendo perguntas ao vivo em live \u00e0s 22h nas redes\n\n#debateonlinesp \n#Boulos50 \n#BoulosErundina50", "rt_id": 1332453661088378883}, {"Id": 1332473426737586177, "Label": "kkelemos", "link": "https://twitter.com/kkelemos", "followers": 498, "content": "O que a gente vai fazer quando o Boulos perder no domingo https://t.co/n8qdr531pR", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473407083081738, "Label": "thgodgui", "link": "https://twitter.com/thgodgui", "followers": 2640, "content": "boulos tbm \u00e9 um fdp n\u00e9, pegar covid em pleno dia do debate mais importante", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473398765740032, "Label": "andreiindio", "link": "https://twitter.com/andreiindio", "followers": 67, "content": "@blue_mean Erundina tava isolada em casa at\u00e9 o Erundinam\u00f3vel ser feito. Ela n\u00e3o entrou em contato nem com o Boulos, nem com a Samia", "mentioned_users": "blue_mean", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473377844506625, "Label": "DidiTrevs", "link": "https://twitter.com/DidiTrevs", "followers": 369, "content": "tem como eu vou no boulos no domingo mesmo sendo de campinas?? acho muito mais interessante doq escolher entre o Cherno &amp; Byl daqui", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473375017619456, "Label": "pao_paocomovo", "link": "https://twitter.com/pao_paocomovo", "followers": 24, "content": "@MarceloFreixo Porque debate se Boulos j\u00e1 est\u00e1 empatado com o das covas? Globo PSDB, tenta posar de correta mas a gente conhece...", "mentioned_users": "MarceloFreixo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473369346838532, "Label": "leonardomapu12", "link": "https://twitter.com/leonardomapu12", "followers": 699, "content": "@Minninurfs @hmitsumune @ibrandao @GuilhermeBoulos E o que tem haver o c\u00fa com as cal\u00e7as? Falou e n\u00e3o deu exemplo nenhum. Gado do Boulos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "Minninurfs hmitsumune ibrandao GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473368759644163, "Label": "chico_moonteiro", "link": "https://twitter.com/chico_moonteiro", "followers": 228, "content": "S\u00e3o Paulo merece Boulos e Erundina. #VouVirarPeloBoulos #ViraSP50 twitter.com/LaerteCoutinho\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "LaerteCoutinho1", "content_of_rt": "https://t.co/2XxQR3Wo6W", "rt_id": 1332408359874650114}, {"Id": 1332473347251245058, "Label": "Gmaraujo3", "link": "https://twitter.com/Gmaraujo3", "followers": 1116, "content": "Sei n\u00e3o. \u00c9 fuga... debate ia enterrar toda Esperan\u00e7a de Quem nunca trabalhou. Boulos, sua atividade: INVAS\u00c3O e vandalismo twitter.com/RosianiPeso/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "RosianiPeso", "content_of_rt": "BOULOS com Covid.\nMenos um voto. O dele.", "rt_id": 1332417287568109568}, {"Id": 1332473345053437952, "Label": "HCesconeto", "link": "https://twitter.com/HCesconeto", "followers": 1700, "content": "@giovaneml CARLOS LULA. Carlos Boulos, Carlos Gomes. A se fosse outro sobrenome, o primeiro nem aparerecia na reportagem.", "mentioned_users": "giovaneml", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473335570161664, "Label": "Acusador3", "link": "https://twitter.com/Acusador3", "followers": 30, "content": "@tridicojefferso @o_antagonista Sim, mas Boulos t\u00e1 a\u00ed na pista h\u00e1 anos, concorreu a presid\u00eancia. \u00c9 muito mais conhecido.", "mentioned_users": "tridicojefferso o_antagonista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473327470997504, "Label": "Paulolauren", "link": "https://twitter.com/Paulolauren", "followers": 906, "content": "\u00c9 boulos agr vc tem que fazer um boulos de cloroquina", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473326996951042, "Label": "snerice", "link": "https://twitter.com/snerice", "followers": 452, "content": "@g1 N\u00e3o achei justo cancelarem o debate com o Boulos. Poderiam fazer virtualmente. Penso que n\u00e3o houve interesse por parte da Globo. Foi uma mancada com o povo de S\u00e3o Paulo e com os telespectadores.", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473310886715399, "Label": "RGritzbach004", "link": "https://twitter.com/RGritzbach004", "followers": 1882, "content": "Boulos n\u00e3o tem tudo isso de voto.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473306918883329, "Label": "geniuslob", "link": "https://twitter.com/geniuslob", "followers": 274, "content": "vc vai ganhar boulos nem q eu tenha que twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332411908704645127}, {"Id": 1332473293065089024, "Label": "Gusflr", "link": "https://twitter.com/Gusflr", "followers": 356, "content": "@femisapien_z Acho que todo mundo deveria repudiar mas nesse caso, entre Covas e Boulos... n\u00e3o sei se vale a pena gastar energia repudiando um ou outro. S\u00e3o 2 lixos.", "mentioned_users": "femisapien_z", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473285603438596, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "@wcasagrandejr Tudo isso foi pensado a partir do di\u00e1logo, da escuta e de uma constru\u00e7\u00e3o coletiva com quem melhor conhece e enfrenta o problema. Na ocasi\u00e3o, fizemos um v\u00eddeo pra contar um pouco mais. Grande abra\u00e7o e sauda\u00e7\u00f5es corintianas!\n\nhttps://t.co/lXdEQC01WM", "rt_id": 1328385833854971906}, {"Id": 1332473279840399363, "Label": "MarlenePrudente", "link": "https://twitter.com/MarlenePrudente", "followers": 5461, "content": "O povo falou que quer Boulos na prefeitura de S\u00e3o Paulo \n#VoteEdmilsonManueBoulos https://t.co/Pu1fMZBR7A", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473272689184770, "Label": "0lhosderessaca", "link": "https://twitter.com/0lhosderessaca", "followers": 132, "content": "Retuitando campanha do boulos como se eu n\u00e3o fosse sair de casa no domingo pra votar no Eduardo paes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473268360646658, "Label": "futuristavelha", "link": "https://twitter.com/futuristavelha", "followers": 293, "content": "Samia n\u00e3o d\u00e1 uma dentro nunca, infectou o Boulos pqp garota", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473267270127617, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "@wcasagrandejr E a terceira dimens\u00e3o \u00e9 a quest\u00e3o da gera\u00e7\u00e3o de renda, que pode ser para muitos a porta de sa\u00edda. Por isso, vamos criar frentes de trabalho, dando oportunidade das pessoas trabalharem em servi\u00e7os de zeladoria da cidade.", "rt_id": 1328385542275420161}, {"Id": 1332473242574000128, "Label": "velhosabujo", "link": "https://twitter.com/velhosabujo", "followers": 847, "content": "Boulos pra prefeito de Minecraft. twitter.com/radaronline/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "radaronline", "content_of_rt": "Popularidade de Boulos nas redes \u00e9 vinte vezes maior que a de Covas https://t.co/oNZayLEXu7", "rt_id": 1332472239002963969}, {"Id": 1332473240049037312, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "@wcasagrandejr A segunda \u00e9 a quest\u00e3o da moradia, j\u00e1 que ali muitos s\u00e3o sem-teto. Ao inv\u00e9s de albergues, vamos criar casas de acolhimento - as Casas Solid\u00e1rias - menores e mais humanizadas, com a presen\u00e7a de assistentes sociais.", "rt_id": 1328385176276176904}, {"Id": 1332473239130533890, "Label": "BondeRenault", "link": "https://twitter.com/BondeRenault", "followers": 4049, "content": "Sim, \u00e9 o debate de Boulos e Covas. Pelo amor de Deus. Votem certo nessa elei\u00e7\u00e3o #Boulos50 twitter.com/BBBonitao/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BBBonitao", "content_of_rt": "hoje a partir das 22:30 vamos dar audi\u00eancia pra globo n\u00e9", "rt_id": 1332441145293631488}, {"Id": 1332473221191528449, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "@wcasagrandejr A primeira \u00e9 a dimens\u00e3o da sa\u00fade, que vamos lidar com um programa de redu\u00e7\u00e3o de danos, a exemplo das refer\u00eancias de Lisboa e Vancouver. E como iniciado aqui com o programa DBA. Vamos criar CAPS m\u00f3vel na regi\u00e3o, com atendimento permanente, e tendo na interna\u00e7\u00e3o um \u00faltimo recurso.", "rt_id": 1328384734020382721}, {"Id": 1332473220222644224, "Label": "paivamarcelo", "link": "https://twitter.com/paivamarcelo", "followers": 115, "content": "@femisapien_z @EduardoGuedesC2 Mas o fato do Boulos chegar no segundo turno, com mais votos de que quando concorreu para PR, j\u00e1 \u00e9 uma baita culpa de \"algu\u00e9m\" antes, convenhamos. Mas o Boulos como prefeito, poder\u00e1 ajudar JB em 2022, que est\u00e1 em baixa em SP. \ud83e\udd14", "mentioned_users": "femisapien_z EduardoGuedesC2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473209803972613, "Label": "MarceloCMars", "link": "https://twitter.com/MarceloCMars", "followers": 1416, "content": "O Boulos t\u00e1 com Covid?\nEnt\u00e3o nem ele vai votar nele domingo? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2e", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473204934385665, "Label": "leticia_clg", "link": "https://twitter.com/leticia_clg", "followers": 161, "content": "Mentira que Boulos testou positivo?  \ud83d\ude22", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473202015133702, "Label": "claudioherrera_", "link": "https://twitter.com/claudioherrera_", "followers": 22417, "content": "Boulos no m\u00e1ximo governou um acampamento. Ser\u00e1 que ele est\u00e1 pronto para ser prefeito de S\u00e3o Paulo? Olha l\u00e1 hein...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473196239577088, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "@wcasagrandejr Caro @wcasagrandejr, obrigado pela pergunta e minha solidariedade com tua luta. A Cracol\u00e2ndia \u00e9 um problema complexo que envolve 3 dimens\u00f5es: sa\u00fade, moradia e gera\u00e7\u00e3o de renda. Vou te contar minhas propostas sobre cada uma delas.", "rt_id": 1328383979569950726}, {"Id": 1332473192275906562, "Label": "OpOnBR", "link": "https://twitter.com/OpOnBR", "followers": 605, "content": "BOULOS 50 twitter.com/radaronline/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "radaronline", "content_of_rt": "Popularidade de Boulos nas redes \u00e9 vinte vezes maior que a de Covas https://t.co/oNZayLEXu7", "rt_id": 1332472239002963969}, {"Id": 1332473185607053313, "Label": "masvilhena", "link": "https://twitter.com/masvilhena", "followers": 41, "content": "@leandro221901 @sistemas_0sx @MovimentoCL @veramagalhaes A Globo sabia que o Boulos pegaria Covid quando assinou o contrato do debate especificando que seria CANCELADO caso algum candidato n\u00e3o pudesse comparecer pessoalmente? MESMO QUE EM CASO DE DOEN\u00c7A?\nPuxa, a Globo j\u00e1 tem previs\u00e3o do futuro. Rsrsrs", "mentioned_users": "leandro221901 sistemas_0sx MovimentoCL veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473185393061888, "Label": "Sp40am", "link": "https://twitter.com/Sp40am", "followers": 16, "content": "#ViradaComBoulos50  s\u00f3 n\u00e3o deixa o Boulos cair \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8iBIq3JIdu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473181823770629, "Label": "castropiaui", "link": "https://twitter.com/castropiaui", "followers": 772, "content": "Boatos de que se o Boulos 5\u20e30\u20e3 e a Manu 6\u20e35\u20e3 forem eleitos, a @berriodopiaui vai antecipar o lan\u00e7amento da cerveja de caju que t\u00e1 todo mundo morrendo de vontade de experimentar", "mentioned_users": "berriodopiaui", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473173284167682, "Label": "marobaria", "link": "https://twitter.com/marobaria", "followers": 247, "content": "Boulos \u00f1 p\u00f4de comparecer ao debate da GLOBO e pediu para q o debate fosse virtual. \n\n@veramagalhaes , jornalista da CULTURA E DO ESTAD\u00c3O reage putassa num fio de 4 tu\u00edtes contra o pedido de Boulos.\n\nMexeu com tucano mexeu com Vera, o feroz c\u00e3o de guarda do tucanato paulista. https://t.co/V7jp7aHGO9", "mentioned_users": "veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473172378202112, "Label": "gabriel__adc", "link": "https://twitter.com/gabriel__adc", "followers": 148, "content": "Toma boulos leva minha imunidade e hist\u00f3rico de atleta pra vc ficar curado bb", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473171707125760, "Label": "CelsoCorr", "link": "https://twitter.com/CelsoCorr", "followers": 1593, "content": "@JovemPanNews Rede Globo Guilherme Boulos\nE o PT\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS  Mentiroso\nAd\u00e9lio #BolsonaroMentiroso\nValen\u00e7a Renan Brites Peixoto @RenanPeixoto_ FUDERJ Ifood R$0,99 Covid Zoom https://t.co/1BbHsJ2YfD", "mentioned_users": "JovemPanNews RenanPeixoto_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473168045486080, "Label": "machadofnd", "link": "https://twitter.com/machadofnd", "followers": 404, "content": "Boulos anuncia que far\u00e1 live em hor\u00e1rio que seria de debate da Globo noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473150974668800, "Label": "xico070542", "link": "https://twitter.com/xico070542", "followers": 10, "content": "Boa Noite 247 - Boulos tem COVID-19; eleitores querem #debatevirtual youtu.be/gFiS3hTzanw via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473148869144578, "Label": "wienbier", "link": "https://twitter.com/wienbier", "followers": 158, "content": "@GuilhermeBoulos e @QuemJogaDeJinx tomando uma cerveja !\nJ\u00e1 antecipando virada de domingo!!\n\nPS: moramos em Porto Alegre mas estamos com Boulos! https://t.co/N5lVD6Yj35", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos QuemJogaDeJinx", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473140245622785, "Label": "coragemasm", "link": "https://twitter.com/coragemasm", "followers": 34, "content": "@msantannas81 @carteiroreaca @brunocovas @GuilhermeBoulos Sim, Boulos \u00e9 p\u00e9ssimo e t\u00edpico cara que se queima sozinho, j\u00e1 o PSDB tem aquela fama de equilibrado e a\u00ed  vai ferrando nossa vida aos poucos...que perca dessa vez", "mentioned_users": "msantannas81 carteiroreaca brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473134780387330, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@jeanwyllys_real Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "jeanwyllys_real", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473127503339520, "Label": "gkweed", "link": "https://twitter.com/gkweed", "followers": 706, "content": "boulos toma meu pulmao pra voce continuar a campanha", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473118800142337, "Label": "ACULPADOPT1", "link": "https://twitter.com/ACULPADOPT1", "followers": 431, "content": "@r7736lima @marcofeliciano ACORDAMOS! VAI TER BOULOS 50\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82", "mentioned_users": "r7736lima marcofeliciano", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473118456209408, "Label": "AgiotaHiro", "link": "https://twitter.com/AgiotaHiro", "followers": 4, "content": "@JecaPensador @Renanzn5 @O_Melhor_Thiago @tahbarbosaSEP @FernandoHoliday Tava lendo umas parada, e vi qu\u00ea isso \u00e9 crime se n\u00e3o for documentado ou seja voc\u00ea pode adquirir o terreno sem precisar ser clandestino,mas da forma que o Boulos oferece \u00e9 crime.", "mentioned_users": "JecaPensador O_MELHOR_THIAGO tahbarbosaSEP FernandoHoliday", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473117965475847, "Label": "Mcalcagno2012", "link": "https://twitter.com/Mcalcagno2012", "followers": 183, "content": "@radaronline Boulos e covas dois q n\u00e3o faz nem um peda\u00e7o de ser humano decente", "mentioned_users": "radaronline", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473116950487040, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/brunocovas/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "brunocovas", "content_of_rt": "@wcasagrandejr Al\u00e9m de a\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a para reprimir o tr\u00e1fico.\nD\u00e1 uma olhada na hist\u00f3ria do Danilo, que tem 35 anos, se tratou em um CAPS, arrumou um emprego no Programa Opera\u00e7\u00e3o Trabalho \u2013 POT, tamb\u00e9m criado pela nossa gest\u00e3o, e est\u00e1 vencendo essa batalha: https://t.co/HQMtw5PHyF", "rt_id": 1328509140210233347}, {"Id": 1332473116044501003, "Label": "lucasbulgar", "link": "https://twitter.com/lucasbulgar", "followers": 5394, "content": "@lipeltt @GuilhermeBoulos s\u00e3o 3 pr\u00f3 Boulos e 3 pr\u00f3 Covas ;)", "mentioned_users": "lipeltt GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473109870473216, "Label": "InstanteUm", "link": "https://twitter.com/InstanteUm", "followers": 9, "content": "@GuilhermeBoulos Sonho de peixe \u00e9 rio sem margens, Guimar\u00e3es Rosa. Boulos vencer\u00e1 as margens.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473109794988033, "Label": "machadofnd", "link": "https://twitter.com/machadofnd", "followers": 404, "content": "Apesar de Covas e Boulos toparem debate virtual, Globo decide manter regra noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473106435280905, "Label": "juanreol", "link": "https://twitter.com/juanreol", "followers": 2252, "content": "O Boulos exigindo debate virtual ap\u00f3s testar positivo para Covid-19 \u00e9 do mesmo n\u00edvel que a fam\u00edlia Gomes implorar para o PT n\u00e3o lan\u00e7ar candidato em 2022. Est\u00e1 ali entre inoc\u00eancia e canalhice.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473102874398721, "Label": "freiredanilo09", "link": "https://twitter.com/freiredanilo09", "followers": 2523, "content": "@EmersonAnomia @GuilhermeBoulos Boulos aqui em SP, Manu em POA, Sarto em Fortaleza. Meu cora\u00e7\u00e3o ficaria quentinho o resto do ano #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "EmersonAnomia GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473085119827970, "Label": "rupertmuygrato", "link": "https://twitter.com/rupertmuygrato", "followers": 224, "content": "@moarajuliana @GuilhermeBoulos @nadatabomnunca D\u00e1 um oi l\u00e1 pros mano, Boulos!!", "mentioned_users": "moarajuliana GuilhermeBoulos nadatabomnunca", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473082603335680, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/brunocovas/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "brunocovas", "content_of_rt": "@wcasagrandejr Destas, 31 s\u00e3o CAPS AD, espec\u00edficos para acompanhamento m\u00e9dico de usu\u00e1rios. \nJ\u00e1 a quest\u00e3o da Cracol\u00e2ndia \u00e9 ainda mais sens\u00edvel. Acredito em uma abordagem integrada e interdisciplinar, com acolhimento, oferta de alimenta\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia m\u00e9dica e reinser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho +", "rt_id": 1328509052377309184}, {"Id": 1332473063452127241, "Label": "_vovyan", "link": "https://twitter.com/_vovyan", "followers": 207, "content": "globo fa\u00e7a o debate virtual imediatamente quero ver o boulos webcomer o webcu do webcovas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473062726520832, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/brunocovas/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "brunocovas", "content_of_rt": "@wcasagrandejr A interna\u00e7\u00e3o hospitalar tamb\u00e9m \u00e9 uma das possibilidades. Outra \u00e9 o encaminhamento dessas pessoas para um dos Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u2013 CAPS da Prefeitura. Na nossa gest\u00e3o, fizemos 12 CAPs, chegando a 95 unidades espalhadas na cidade.", "rt_id": 1328508972245069824}, {"Id": 1332473061451456512, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Hoje tem #VouVirarPeloBoulos! Vem! As propostar de Boulos focam na humanidade, respeito e dignidade! Vem esperan\u00e7ar! #ViraSP50.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473050797912067, "Label": "bastoseduaardo", "link": "https://twitter.com/bastoseduaardo", "followers": 158, "content": "MBL desce a lenha no Boulos, mas agora que ele est\u00e1 com COVID e a globo n\u00e3o est\u00e1 querendo fazer o debate on-line eles n falam nada\n\u00c9 f\u00e1cil quando quem voc\u00ea t\u00e1 apoiando vai tirar uma vantagem injusta\nBem democr\u00e1ticos vcs MBL", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473046712672257, "Label": "edivino_", "link": "https://twitter.com/edivino_", "followers": 449, "content": "eu venho novamente lhe pedir\n\nvote no boulos\n\n(imaginem o meme do Bernie Sanders)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473038911238144, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/brunocovas/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "brunocovas", "content_of_rt": "@wcasagrandejr Para isso, criamos o Programa Reden\u00e7\u00e3o, com 8 Servi\u00e7os Integrados de Acolhida Terap\u00eautica em diversas regi\u00f5es da cidade, que oferecem diversos tipos de tratamentos para dependentes qu\u00edmicos, respeitando a necessidade de cada um deles. Foram realizados 2,9 milh\u00f5es de atendimentos.", "rt_id": 1328508910509187073}, {"Id": 1332473021496430592, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/brunocovas/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "brunocovas", "content_of_rt": "@wcasagrandejr Sei que o problema da depend\u00eancia \u2013 seja de \u00e1lcool ou drogas \u2013 afeta muitas pessoas, destr\u00f3i vidas e fam\u00edlias. E \u00e9 muito importante que a Prefeitura ajude a enfrentar esse desafio.", "rt_id": 1328508760118210560}, {"Id": 1332473017163796482, "Label": "marcusbr2020", "link": "https://twitter.com/marcusbr2020", "followers": 31, "content": "@paulomathias Fica em Casa Boulos kkkkkk usando m\u00e1scara e passando alkingel pegou covid \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "paulomathias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473007156170753, "Label": "simofavieira", "link": "https://twitter.com/simofavieira", "followers": 189, "content": "@izabeldepaula @brunocovas @GuilhermeBoulos Vov\u00f3 Fascista, tira esse \u00f3dio do seu cora\u00e7\u00e3o. Passou da hora de aprender alguma coisa na vida! Boulos 50", "mentioned_users": "izabeldepaula brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473004899639296, "Label": "CelsoCorr", "link": "https://twitter.com/CelsoCorr", "followers": 1593, "content": "@JovemPanNews Rede Globo Guilherme Boulos\nE o PT\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS  Mentiroso\nAd\u00e9lio #BolsonaroMentiroso\nValen\u00e7a Renan Brites Peixoto @RenanPeixoto_ FUDERJ Ifood R$0,99 Covid Zoom https://t.co/hoID3PozHn", "mentioned_users": "JovemPanNews RenanPeixoto_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332473003800727553, "Label": "acsaraissa_", "link": "https://twitter.com/acsaraissa_", "followers": 129, "content": "receba a palavra de Boulos na sua vida twitter.com/MussumAlive/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "MussumAlive", "content_of_rt": "QDO VC NASCEU \ud83d\udc76\ud83c\udffd\ud83e\udd31\ud83c\udffd\ud83d\udd4a\ufe0f ESTAVA CHOVENDO \ud83d\udca6\u2614 MAS NAO ERA CHUVA \ud83d\ude31  ERA GUILHERME BOULOS 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 CHORANDO \ud83d\ude2d POR TER NASCIDO O ELEITOR MAIS LINDO \ud83d\ude0d E ENCANTADOR  DOS ANJOS\ud83d\udc7c\n\n\ud83e\udd29 VOC\u00ca!\ud83e\udd29\n\nBOULOS 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u2705 TE AMA MUITO MANDE ISSO PARA 10 PESSOAS \ud83e\udd30\ud83c\udfff\ud83e\uddd5\ud83c\udffd\ud83d\udc6e\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udd27  E TER\u00c1 UMA BOA NOT\u00cdCIA NO DIA 29!", "rt_id": 1332366621671874562}, {"Id": 1332473002395660289, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/wcasagrandejr/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "wcasagrandejr", "content_of_rt": "Ol\u00e1 @GuilhermeBoulos, beleza? Sou dependente qu\u00edmico em recupera\u00e7\u00e3o e para isso fiquei internado 1 ano, sei que os tratamentos eficazes s\u00e3o caros e nem todos t\u00eam essa condi\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea tem algum projeto para ajudar os dependentes qu\u00edmicos, principalmente os da Cracol\u00e2ndia? Obrigado.", "rt_id": 1328359865669066756}, {"Id": 1332472999392448515, "Label": "CozzaTeresinha", "link": "https://twitter.com/CozzaTeresinha", "followers": 950, "content": "Debate virtual na Globo j\u00e1! For\u00e7a Boulos!!! #debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472998134247428, "Label": "camaradalula", "link": "https://twitter.com/camaradalula", "followers": 526, "content": "\u00c9 feio dizer, mas os editores da tv globo deram gra\u00e7as a deus por Boulos estar com covid. \n\nS\u00e3o filhosdasputa, afinal.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472994095112197, "Label": "ThiagoVanzo", "link": "https://twitter.com/ThiagoVanzo", "followers": 78, "content": "@GuilhermeBoulos Ainda bem q esse maluco ta fora da minha cidade q n vou falar o nome se n ele vem aqui querer invadir! kkkk At\u00e9 meu tio q \u00e9 do MST falou q o Boulos n presta kkkkkk", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472985253519362, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/wcasagrandejr/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "wcasagrandejr", "content_of_rt": "Ol\u00e1 @brunocovas, beleza? Sou dependente qu\u00edmico em recupera\u00e7\u00e3o e para isso fiquei internado 1 ano, sei que os tratamentos eficazes s\u00e3o caros e nem todos t\u00eam essa condi\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea tem algum projeto para ajudar os dependentes qu\u00edmicos, principalmente os da Cracol\u00e2ndia? Obrigado.", "rt_id": 1328359942693277697}, {"Id": 1332472975375921159, "Label": "Gabriel23648312", "link": "https://twitter.com/Gabriel23648312", "followers": 9, "content": "T\u00f4 contigo boulos vamos arrebentar domingo #ViraSP50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "\u00c9 por isso que conto com voc\u00eas pra virar o jogo em SP! #ViraSP50 #Boulos50 \n\nhttps://t.co/t21GMzSs3m", "rt_id": 1332470312349233152}, {"Id": 1332472970875432961, "Label": "LiaMarchione", "link": "https://twitter.com/LiaMarchione", "followers": 134, "content": "@GuilhermeBoulos Sa\u00fade, Boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472970678312960, "Label": "Khalifvcx", "link": "https://twitter.com/Khalifvcx", "followers": 3782, "content": "deposita no meu picpay guilher boulos que domingo eu voto em voce", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472962742628353, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/brunocovas/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "brunocovas", "content_of_rt": "Trabalho, emprego, renda e empreendedorismo s\u00e3o prioridades absolutas da nossa gest\u00e3o. A Prefeitura tem trabalhado para aumentar as oportunidades na nossa cidade. Vamos ampliar o Renda M\u00ednima Municipal, investir em capacita\u00e7\u00e3o e na recoloca\u00e7\u00e3o das pessoas no mercado de trabalho.", "rt_id": 1324120489233653762}, {"Id": 1332472952881897472, "Label": "MarliAguiar3", "link": "https://twitter.com/MarliAguiar3", "followers": 157, "content": "#BoulosNao Covas n\u00e3o \u00e9 bom, mas Boulos supera qq um. twitter.com/Silbass/status\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Silbass", "content_of_rt": "PQP S\u00e3o Paulo, vcs se esqueceram da p\u00e9ssima administra\u00e7\u00e3o da Erundina ? Aquela que saiu com 20% de aprova\u00e7\u00e3o e s\u00f3 ganhou do Haddad ? Aquele que teve Paulo Freire como secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o? E a Chau\u00ed como secret\u00e1ria da Cultura ? #BoulosNao", "rt_id": 1332421385537392640}, {"Id": 1332472949887152129, "Label": "anderbel1074", "link": "https://twitter.com/anderbel1074", "followers": 61, "content": "@GuilhermeBoulos Vc tem no\u00e7\u00e3o do des\u00e2nimo e do cagaco agora no outro diret\u00f3rio. Se arrepiando a cada novo tt do boulos, a cada nova foto da Erundina, a cada nova pesquisa", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472947706126337, "Label": "SlviaFonseca8", "link": "https://twitter.com/SlviaFonseca8", "followers": 184, "content": "@safbf @ManuelaDavila @MariliaArraes E o feminino Boulos em SP. Festa da esquerda!", "mentioned_users": "safbf ManuelaDavila MariliaArraes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472945495732230, "Label": "fksr86", "link": "https://twitter.com/fksr86", "followers": 2976, "content": "na minha cabe\u00e7a quando ou\u00e7o em virar e boulos eu penso em quando o bolo assa e a gente precisa desenformar a\u00ed vira o boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472944174505990, "Label": "Netto94423801", "link": "https://twitter.com/Netto94423801", "followers": 38, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos melhoras cara! Tms juntos at\u00e9 Domingo", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472941972500480, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Vamos cuidar da cidade gerando emprego! #Boulos50 #CNNnaselei\u00e7\u00f5es https://t.co/o6EKpGaN4E", "rt_id": 1328529812512772096}, {"Id": 1332472939032272896, "Label": "vinnybruce", "link": "https://twitter.com/vinnybruce", "followers": 150, "content": "Boulos com corona certamente n tem rela\u00e7\u00e3o com as aglomera\u00e7\u00f5es q ele faz", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472923903365120, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "\"Vamos abrir um debate sobre curr\u00edculo nas escolas. Desde a sala de aula, \u00e9 preciso enfrentar essa chaga que \u00e9 o racismo. H\u00e1 15 anos tem uma lei federal aprovada de ensino de cultura afrobrasileira nas escolas. Isso n\u00e3o foi implementado em SP at\u00e9 hoje.\" #BoulosNaBAndeirantes", "rt_id": 1325774192600616962}, {"Id": 1332472921638510592, "Label": "farinatadademo", "link": "https://twitter.com/farinatadademo", "followers": 1108, "content": "J\u00e1 eu sei que a esquerda ta doida por debate (na esperan\u00e7a de beneficiar Boulos e pq Bolsonaro n enfrentou Haddad) mas vou te dizer que acho o tro\u00e7o um saco faz tempo. E olha que sou bem crackudo da pol\u00edtica twitter.com/luduvicu/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "luduvicu", "content_of_rt": "Est\u00e1 bem, vou fazer uma confiss\u00e3o: sou cracudo de debate. Eu preciso de um debate hoje. Pode ser de alguma cidade de pouco mais de 200 mil habitantes, com candidatos do mesmo polo identit\u00e1rio e com pleito j\u00e1 decidido. Aguardo links.", "rt_id": 1332471362947084292}, {"Id": 1332472914889879555, "Label": "bodinholoiro", "link": "https://twitter.com/bodinholoiro", "followers": 2453, "content": "ali\u00e1s vamos na campanha 'deixe internet barata para a gente poder lidar com doido de internet sem se preocupar com o gasto'\nvai da\u00ed boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472903242297344, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/PSDBoficial/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "PSDBoficial", "content_of_rt": "\u00c9 urgente falar sobre o racismo, afirma @brunocovas. A popula\u00e7\u00e3o paulistana tem 40% de negros. Sobre eles, pesam os piores indicadores, inclusive, os que dizem respeito ao coronav\u00edrus. \u201cN\u00e3o podemos apagar a hist\u00f3ria, mas devemos construir um novo amanh\u00e3. Racistas n\u00e3o passar\u00e3o!\u201d https://t.co/0Cu1yi0Whw", "rt_id": 1268272730132090881}, {"Id": 1332472901807857664, "Label": "RosangelCoelho", "link": "https://twitter.com/RosangelCoelho", "followers": 759, "content": "@Desesquerdizada Como Boulos pegou covid 19 se ele cumpre todos os protocolos recomendados pelo tamarindo e pela OMS? Ser\u00e1 que ele n\u00e3o cumpria? Ser\u00e1 que ele inventou isso para fugir do \u00faltimo debate?", "mentioned_users": "Desesquerdizada", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472897294766084, "Label": "gu_araujoc", "link": "https://twitter.com/gu_araujoc", "followers": 3970, "content": "Sempre que o Boulos termina uma frase ele faz um olhar penetrante para depois continuar o racioc\u00ednio.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472895705141250, "Label": "ChicoPinto8", "link": "https://twitter.com/ChicoPinto8", "followers": 26434, "content": "@xicosa vota aberto e declarado com muito orgulho no  Boulos e na Erundina! #virasp50 https://t.co/2WjwH8pA6F", "mentioned_users": "xicosa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472885173170181, "Label": "CelsoCorr", "link": "https://twitter.com/CelsoCorr", "followers": 1593, "content": "@JovemPanNews Rede Globo Guilherme Boulos\nE o PT\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS  Mentiroso\nAd\u00e9lio #BolsonaroMentiroso\nValen\u00e7a Renan Brites Peixoto @RenanPeixoto_ FUDERJ Ifood R$0,99 Covid Zoom https://t.co/pIEkbHMTKY", "mentioned_users": "JovemPanNews RenanPeixoto_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472883646492675, "Label": "basuamae", "link": "https://twitter.com/basuamae", "followers": 285, "content": "QDO VC NASCEU \ud83d\udc76\ud83d\udc76\ud83e\udd31\ud83e\udd31\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a ESTAVA CHOVENDO \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\u2614 MAS NAO ERA CHUVA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31  ERA GUILHERME BOULOS 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d chorando muito POR TER NASCIDO O ELEITOR MAIS LINDO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d E ENCANTADOR  DOS ANJOS \ud83d\udc7c\ud83d\udc7c\ud83d\udc7c\ud83d\udc7c\ud83d\udc7c\n\nBOULOS 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u2705\u2705\u2705\u2705TE AMA MUITO\ud83d\udc75\ud83d\udc68", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472882627289088, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/brunocovas/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "brunocovas", "content_of_rt": "S\u00e3o Paulo tem que estar \u00e0 frente das iniciativas de meio ambiente e se posicionar como uma cidade que enfrenta os problemas ambientais. Foram mais de 170 mil \u00e1rvores plantadas e tr\u00eas novos parques. S\u00e3o Paulo quer mais parques, mais \u00e1rvores, quer uma vida melhor. For\u00e7a, foco &amp; f\u00e9.", "rt_id": 1320134292920504322}, {"Id": 1332472880756645888, "Label": "fabiolasepeda", "link": "https://twitter.com/fabiolasepeda", "followers": 273, "content": "Se domingo der Edmilson e Boulos vai ter eu na festa da vit\u00f3ria comendo bolo e bebendo cop\u00e3o twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "URGENTE! Crescemos 6 pontos na pesquisa Real Time Big Data, enquanto Covas caiu 6 entre os votos v\u00e1lidos. FALTA POUCO PRA VIRADA! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332398281511612421}, {"Id": 1332472871516561412, "Label": "zumpirocornio", "link": "https://twitter.com/zumpirocornio", "followers": 294, "content": "e eu s\u00f3 querendo encontrar algumas pessoinhas que est\u00e3o planfetando na ZL para ter uns adesivos do Boulos para ir votar na cara e na coragem", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472867309703173, "Label": "zzzzeeeeuuuu", "link": "https://twitter.com/zzzzeeeeuuuu", "followers": 9, "content": "@brunooupara @nadanovonofront @esileu Covas muy golpeado. Boulos necesita marcar em los \u00faltimos minutos", "mentioned_users": "brunooupara nadanovonofront esileu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472864709234699, "Label": "mariiscol", "link": "https://twitter.com/mariiscol", "followers": 507, "content": "@brrunoarantes Achei a terceira foto era Boulos \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f", "mentioned_users": "brrunoarantes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472863463501826, "Label": "donizetearruda7", "link": "https://twitter.com/donizetearruda7", "followers": 7096, "content": "\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3GOVERNADOR DO RIO GRANDE DO SUL, EDUARDO LEITE, CONFIRMA2\u00aa ONDA. TEM FILA PARA UTIS NO RIO DE JANEIRO. CEAR\u00c1 EM ALTA DE \u00d3BITOS DE COVID MAIS UM DIA.\nAt\u00e9 candidato Guilherme Boulos pegou Covid. Rede Globo cancela debate em SP. Pandemia voltou. https://t.co/KoLnV0aJkR", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472860133253125, "Label": "LookingCritical", "link": "https://twitter.com/LookingCritical", "followers": 5565, "content": "@radaronline vou votar no Boulos resolvi https://t.co/M6dXLkC8qD", "mentioned_users": "radaronline", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472857293631500, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Gabs, vamos arborizar a cidade, especialmente nas periferias, pra reduzir as ilhas de calor, melhorar a qualidade do ar e a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m vamos ampliar a coleta seletiva e atuar na preven\u00e7\u00e3o de enchentes. Pra saber mais, \u00e9 s\u00f3 acessar https://t.co/bIFJkN35cQ https://t.co/z1yDdhcs2T", "rt_id": 1311626135202037760}, {"Id": 1332472850188558337, "Label": "SoraiaPTdaSilva", "link": "https://twitter.com/SoraiaPTdaSilva", "followers": 5790, "content": "Vamos virar esse voto \n\u00c9 Boulos!!\n\u00c9 a horar de virar..\n#VouVirarPeloBoulos twitter.com/Valeria_Jurado\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Valeria_Jurado6", "content_of_rt": "Melhoras Gui @GuilhermeBoulos, continuamos nas ruas virando votos\nC\u00ea vai ganhar saporra dessa prefeitura de Essep\u00ea, t\u00f4 falando \nGlobo cancelando debate, c\u00ea sabe n\u00e9, medo medo medo !! eles sabem que vc passa o trator no Bruno D\u00f3ria coveiro de SP \n\nTu vai ser PREFEITO \nPORRAAAAAAA", "rt_id": 1332414343091269633}, {"Id": 1332472846526935040, "Label": "OLatinoLusitano", "link": "https://twitter.com/OLatinoLusitano", "followers": 29, "content": "@jbaltarfreire @GuilhermeBoulos Esse \"Boulos fecais\" \u00e9 a piada pronta dessa elei\u00e7\u00e3o, merece perder pra baixar a bola.", "mentioned_users": "jbaltarfreire GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472844601745410, "Label": "Pedrolimaf1", "link": "https://twitter.com/Pedrolimaf1", "followers": 599, "content": "@g1 Incr\u00edvel como uma regra retr\u00f3grada/anacr\u00f4nica pode impossibilitar um debate.\n\nSeria democr\u00e1tico pra AMBOS OS LADOS o debate entre Covas x Boulos, mesmo sendo feito de forma virtual.", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472839966961664, "Label": "MariaDo96922568", "link": "https://twitter.com/MariaDo96922568", "followers": 5, "content": "@marinheiro_adv @roxmo Votamos nele por ele, Domingo \u00e9 BOULOS !!!! \u00c9 50 !!!!!!!!", "mentioned_users": "marinheiro_adv roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472839333695488, "Label": "ewgarot1", "link": "https://twitter.com/ewgarot1", "followers": 1315, "content": "Pessoal culpando a Globo por n\u00e3o haver o debate quando na vdd isso s\u00f3 n acontece pq quem contraiu a covid \u00e9 o... Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472838381559810, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@GeorgMarques Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "GeorgMarques", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472833205788674, "Label": "rafaelrgmoraes", "link": "https://twitter.com/rafaelrgmoraes", "followers": 2124, "content": "Fiquei fora o dia todo e tomei um susto quando fiquei sabendo do teste positivo do Boulos(estimo pronto restabelecimento)...\nMas na hora me veio uma d\u00favida:\n\nO teste foi particular/equipe de campanha? Ou da Glb?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472831800733696, "Label": "Rebels_70", "link": "https://twitter.com/Rebels_70", "followers": 671, "content": "Domingo quero:\n50 Boulos para festejar!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472828592054272, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Vamos garantir moradia para todos em S\u00e3o Paulo.\n\n#viraSP50 https://t.co/BSq0DF18Ft", "rt_id": 1326261043123851264}, {"Id": 1332472824695582723, "Label": "vitormanuel0403", "link": "https://twitter.com/vitormanuel0403", "followers": 632, "content": "@GuilhermeBoulos Melhoras boulos, q isso passe logo e vc seja eleito", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472812334968833, "Label": "renanportelapsi", "link": "https://twitter.com/renanportelapsi", "followers": 56, "content": "Obs- Numa postura sensata, at\u00e9 o Covas parece que \u00e9 favor\u00e1vel ao debate com o Boulos online. N\u00e3o tem sentido a babaquice da Globo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472808572674049, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/PSDBoficial/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "PSDBoficial", "content_of_rt": "Moradia digna \u00e9 essencial para todos. A gest\u00e3o de @brunocovas criou o maior programa habitacional de S\u00e3o Paulo, entregando 25 mil moradias. Entre eles, o primeiro conjunto destinado exclusivamente para moradores de rua. Nos pr\u00f3ximos anos, ser\u00e3o mais 70 mil moradias entregues. https://t.co/6pbMQPK0N2", "rt_id": 1314931188520366083}, {"Id": 1332472806798483457, "Label": "Madame__Min", "link": "https://twitter.com/Madame__Min", "followers": 6312, "content": "Boulos anuncia que testou positivo para a Covid-19 e convoca a milit\u00e2ncia para a virada! https://t.co/dwy6E7cEBP", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472806735564808, "Label": "rahnandes9", "link": "https://twitter.com/rahnandes9", "followers": 1145, "content": "@JosCarl42067312 E se o Rodrigo Santoro fizesse campanha pro Boulos ele seria fracasso tbem????\nWagner Moura o fracassado.\nbrasil.elpais.com/cultura/2020-0\u2026\nbrasil.elpais.com/cultura/2020-0\u2026\nS\u00f4nia Braga tbm\nf5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026\n\n#JN #JornalNacional", "mentioned_users": "JosCarl42067312", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472800456699904, "Label": "CelsoCorr", "link": "https://twitter.com/CelsoCorr", "followers": 1593, "content": "@JovemPanNews Rede Globo Guilherme Boulos\nE o PT\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS  Mentiroso\nAd\u00e9lio #BolsonaroMentiroso\nValen\u00e7a Renan Brites Peixoto @RenanPeixoto_ FUDERJ Ifood R$0,99 Covid Zoom https://t.co/k90wzXOGxm", "mentioned_users": "JovemPanNews RenanPeixoto_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472795746471938, "Label": "PedrooMoraiss1", "link": "https://twitter.com/PedrooMoraiss1", "followers": 9, "content": "@lindolagodoamor @fuckinbellamy Eu conhe\u00e7o um Bolsonaro q foi boulos no primeiro turno ainda", "mentioned_users": "lindolagodoamor fuckinbellamy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472787584299015, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/brunocovas/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "brunocovas", "content_of_rt": "Transporte e mobilidade s\u00e3o nossas prioridades. Os novos corredores e terminais, o transporte hidrovi\u00e1rio na Represa Billings, a renova\u00e7\u00e3o de 50% da frota de \u00f4nibus com Wi-Fi e ar condicionado e a amplia\u00e7\u00e3o da ciclovias s\u00e3o exemplos de como estamos caminhando na dire\u00e7\u00e3o certa.", "rt_id": 1322655838272548864}, {"Id": 1332472785373978625, "Label": "So_De_Butuca", "link": "https://twitter.com/So_De_Butuca", "followers": 1269, "content": "@femisapien_z Boulos tem de ser eleito. Eu rezo pra isso todos os dias.", "mentioned_users": "femisapien_z", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472778998616065, "Label": "mau10", "link": "https://twitter.com/mau10", "followers": 5134, "content": "Agora, existe outro aspecto dessa hist\u00f3ria do boulos: ele fez o teste e anunciou o resultado positivo para covid a poucas horas do \u00faltimo debate e a dois dias das elei\u00e7\u00f5es.\n\nSabemos de muitos pol\u00edticos que tratariam de esconder isso at\u00e9 segunda-feira, pelo menos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472770056359940, "Label": "campsvini", "link": "https://twitter.com/campsvini", "followers": 139, "content": "Se existe um Guilherme Boulos ent\u00e3o fica pressuposta a exist\u00eancia de todo um sistema de Guilherme Festas, como um Guilherme Doces e Guilherme Salgados", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472767095115776, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Veja nossas propostas para virar o jogo no Transporte P\u00fablico em SP!\n#ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/AcoE6UZCzP", "rt_id": 1327100266819309570}, {"Id": 1332472757318279175, "Label": "padeiropopular", "link": "https://twitter.com/padeiropopular", "followers": 83, "content": "@brulamontini @Lisapmv @Matticabral @GuilhermeBoulos Londrinense tamb\u00e9m, e tamb\u00e9m queria transferir meu t\u00edtulo pra votar Boulos \ud83d\ude01\ud83d\ude06 \u270c", "mentioned_users": "brulamontini Matticabral GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472752289296384, "Label": "GustavoLimaAdv", "link": "https://twitter.com/GustavoLimaAdv", "followers": 8112, "content": "Boulos acha que recebe recado no delivery porque gostam dele. Kkkkk twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332472748577320964, "Label": "hilde_angel", "link": "https://twitter.com/hilde_angel", "followers": 107266, "content": "A mo\u00e7a da quentinha tamb\u00e9m \u00e9 Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332472748371816456, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "A Guarda Civil Metropolitana vai ser um exemplo de seguran\u00e7a cidad\u00e3. #ViraSP50 https://t.co/XY1F0A4Haz", "rt_id": 1326863830232801280}, {"Id": 1332472748313022471, "Label": "PatriciaCanto3", "link": "https://twitter.com/PatriciaCanto3", "followers": 91, "content": "Para domingo desejo que ven\u00e7am \nBoulos\nMar\u00edlia Arraes\nManuela D\u00e1vila\nPara a esperan\u00e7a vencer o medo!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472744961863681, "Label": "MarlenePrudente", "link": "https://twitter.com/MarlenePrudente", "followers": 5461, "content": "Bora eleger a primeira prefeita em Porto Alegre Manu 65\nEm S\u00e3o Paulo Guilherme Boulos 50 para prefeito.\n#VoteEdmilsonManueBoulos https://t.co/Arz80wOHVR", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472736145432576, "Label": "lesbimoon", "link": "https://twitter.com/lesbimoon", "followers": 209, "content": "desequilibrio emocional eh tudooooooo acabei de chorar pq o boulos ta c corona guilherme boulos se cuida anjo \ud83d\udc94", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472734245400577, "Label": "rjrac", "link": "https://twitter.com/rjrac", "followers": 543, "content": "Cara, que merda do caralho, Boulos t\u00e1 com covid. Sei se a globo vai fazer esse debate de forma virtual n\u00e3o. Puta que pariu.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472728801206273, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/PSDBoficial/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "PSDBoficial", "content_of_rt": "Em S\u00e3o Paulo, o prefeito @brunocovas investiu forte em seguran\u00e7a, com uso de tecnologia, e na mobilidade do paulistano com novos \u00f4nibus, terminais e obras nas vias. For\u00e7a, foco &amp; f\u00e9 #todosporsaopaulo #minhacidade\u00e945 https://t.co/sRGvoCtCpq", "rt_id": 1322900798876114946}, {"Id": 1332472725613506560, "Label": "_italodelima", "link": "https://twitter.com/_italodelima", "followers": 169, "content": "eu t\u00f4 bem triste que a diferen\u00e7a entre boulos e c*vas ainda t\u00e1 grande e aflito que aqui mar\u00edlia e camp*s t\u00e1 acirrado. a paz realmente n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para o brasileiro.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472724070031360, "Label": "maivemermo", "link": "https://twitter.com/maivemermo", "followers": 2179, "content": "Guilherme Boulos testa positivo para prefeito de SP", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472711147302915, "Label": "raka_linda", "link": "https://twitter.com/raka_linda", "followers": 1899, "content": "Nas redes e nas ruas. Agora a pouco, passou um pessoal de carro gritando \"\u00c9 BOULOS NA CABE\u00c7A!\" \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffe twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "\u00c9 por isso que conto com voc\u00eas pra virar o jogo em SP! #ViraSP50 #Boulos50 \n\nhttps://t.co/t21GMzSs3m", "rt_id": 1332470312349233152}, {"Id": 1332472709217923072, "Label": "Cleber133", "link": "https://twitter.com/Cleber133", "followers": 360, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos vc \u00e9 foda, tu vai ganhar!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472708362330119, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/PSDBoficial/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "PSDBoficial", "content_of_rt": "O grande desafio da gest\u00e3o @brunocovas foi, sem d\u00favida, conter a pandemia em S\u00e3o Paulo. Mas isso tamb\u00e9m deixa um legado para o sistema de sa\u00fade paulistano. S\u00e3o oito novos hospitais atendendo pelo SUS e beneficiando aqueles que mais precisam. #MinhaCidade\u00e945 #todosporsaopaulo https://t.co/qoUSbH7P8d", "rt_id": 1316393575928791041}, {"Id": 1332472695792029700, "Label": "ACULPADOPT1", "link": "https://twitter.com/ACULPADOPT1", "followers": 431, "content": "@Welling57768130 @marcofeliciano Bonito \u00e9 \" crist\u00e3o\" ARMAMENTISTA n\u00e9???\nBOULOS 50", "mentioned_users": "Welling57768130 marcofeliciano", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472694365966343, "Label": "tatisnoopy", "link": "https://twitter.com/tatisnoopy", "followers": 44, "content": "@GuilhermeBoulos a Globo quis te calar igual o @UOLNoticias mas domingo \u00e9 #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos \ud83d\udc9c FOR\u00c7A FOCO E BOULOS!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472682705809408, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Tenho uma proposta de sa\u00fade integrada pra S\u00e3o Paulo. #viraSP50 https://t.co/zEUb3jadTQ", "rt_id": 1324894338518691840}, {"Id": 1332472682084962305, "Label": "CelsoCorr", "link": "https://twitter.com/CelsoCorr", "followers": 1593, "content": "@JovemPanNews Rede Globo Guilherme Boulos\nE o PT\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS  Mentiroso\nAd\u00e9lio #BolsonaroMentiroso\nValen\u00e7a Renan Brites Peixoto @RenanPeixoto_ FUDERJ Ifood R$0,99 Covid Zoom https://t.co/72VVo568bS", "mentioned_users": "JovemPanNews RenanPeixoto_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472678482112513, "Label": "PadraoAlexandre", "link": "https://twitter.com/PadraoAlexandre", "followers": 3428, "content": "Boulos com Praga da China !\n\nToma Mingau e Canja de Galinha que cura ! https://t.co/6oZfo3auWd", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472678133981184, "Label": "MarivoneLula", "link": "https://twitter.com/MarivoneLula", "followers": 27435, "content": "@semioticas \ud83d\udc4d\ud83c\udfff\ud83d\ude03\n\n#VouVirarPeloBoulos  \ud83c\udf82\ud83d\ude03\ud83c\udf82\ud83d\ude03\ud83c\udf82\ud83d\ude03\n\nS\u00e3o Paulo com Guilherme Boulos 50", "mentioned_users": "semioticas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472663999193088, "Label": "CrisConservador", "link": "https://twitter.com/CrisConservador", "followers": 3282, "content": "O Boulos testou positivo para o covid. S\u00f3 digo #ForcaCovid pra testar uma coisinha. twitter.com/madruga005/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "madruga005", "content_of_rt": "@EdmarBolso O Boulos testou positivo para o covid. S\u00f3 digo #ForcaCovid pra testar uma coisinha.", "rt_id": 1332425624615596033}, {"Id": 1332472662761861130, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "A educa\u00e7\u00e3o e a valoriza\u00e7\u00e3o dos professores vai ser prioridade no nosso governo! https://t.co/ocXdp6GWnT", "rt_id": 1317127684997189633}, {"Id": 1332472650195722244, "Label": "ToniniSilva", "link": "https://twitter.com/ToniniSilva", "followers": 26, "content": "@BlogdoNoblat J\u00f3ia!! Vamos ver o PT deixar de participar na corrida presidencial em 2022 e investir os milh\u00f5es em Boulos!!", "mentioned_users": "BlogdoNoblat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472640292974593, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/PSDBoficial/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "PSDBoficial", "content_of_rt": "A gest\u00e3o do prefeito @brunocovas investiu muito na qualifica\u00e7\u00e3o dos professores, pe\u00e7as fundamentais na constru\u00e7\u00e3o de oportunidades para crian\u00e7as e jovens. As escolas municipais foram readaptadas e a comunidade escolar ter\u00e1 um retorno seguro \u00e0s salas de aula. #MinhaCidade\u00c945 https://t.co/paqNO6X7Wi", "rt_id": 1317454565743132673}, {"Id": 1332472616947490816, "Label": "_marcelaluzia", "link": "https://twitter.com/_marcelaluzia", "followers": 2249, "content": "\"Pipipopo o Boulos inventou que t\u00e1 com COVID\".\nSai pra l\u00e1, porra. N\u00e3o \u00e9 igual o presidente que voc\u00ea votou n\u00e3o que inventou facada.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472614145626114, "Label": "ffsooares", "link": "https://twitter.com/ffsooares", "followers": 21, "content": "Infelizmente vou votar no Boulos, seja o que Deus quiser.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472613332013060, "Label": "OLucasBento", "link": "https://twitter.com/OLucasBento", "followers": 93, "content": "Agora vai ser dias pro povo fazer luto do debate. Se Boulos perder, ser\u00e1 anos. Espero muito que ganhe.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472604918231042, "Label": "vazeunice", "link": "https://twitter.com/vazeunice", "followers": 126, "content": "@mariosabinof Deveria chorar e muito, em pensar que um personagem como Boulos concorre \u00e1 prefeitura da maior cidade do pa\u00eds, uma das maiores capitais do mundo.....me poupe, cara !!!!", "mentioned_users": "mariosabinof", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472603831918592, "Label": "jsantana0505", "link": "https://twitter.com/jsantana0505", "followers": 244, "content": "sou misterioso porra nenhuma: \u00e9 ir para s\u00e3o paulo virar voto para o boulos twitter.com/jsantana0505/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "jsantana0505", "content_of_rt": "morrendo de vontade de ** **** *** ***** ***** **** **** * ****** aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa", "rt_id": 1332466290934607873}, {"Id": 1332472600954597378, "Label": "reinaldororiz10", "link": "https://twitter.com/reinaldororiz10", "followers": 3336, "content": "Acho prudente o cancelamento do debate. Devemos ser exemplares, nem todos s\u00e3o assintom\u00e1ticos. Vai que o Boulos comece a ter complica\u00e7\u00f5es pelo esfor\u00e7o. Pensei bastante no assunto!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472587193028609, "Label": "iagoalmeida", "link": "https://twitter.com/iagoalmeida", "followers": 2337, "content": "@rohan3dd entao... fico com essa impressao tb kkk mas tem um na amazon que custa uns 1000 boulos geralmente por 649...", "mentioned_users": "rohan3dd", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472583564963841, "Label": "anttigonnaa", "link": "https://twitter.com/anttigonnaa", "followers": 175, "content": "@lucasbulgar Lucas!!!! Que legal te encontrar aqui qd estava procurando por BOULOS no tt", "mentioned_users": "lucasbulgar", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472574337495044, "Label": "mhddlstn", "link": "https://twitter.com/mhddlstn", "followers": 1099, "content": "2020 e eu virei fangirl de boulos boa noite", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472569602187264, "Label": "Ambbar03", "link": "https://twitter.com/Ambbar03", "followers": 244, "content": "@florestanjr Boulos testou positivo pra Prefeitura de Essep\u00ea.", "mentioned_users": "florestanjr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472565705617416, "Label": "vesperastello", "link": "https://twitter.com/vesperastello", "followers": 9, "content": "A decad\u00eancia, a subordina\u00e7\u00e3o \u00e0 elite empres\u00e1ria bilion\u00e1ria de S\u00e3o Paulo os paulistanos j\u00e1 tem com Covas e sua direita porca. Guilherme Boulos, se n\u00e3o eleg\u0113-lo, como sab\u00ea-lo??", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472559577731085, "Label": "RM0nteiro", "link": "https://twitter.com/RM0nteiro", "followers": 76, "content": "@ComunaPersonal @bielconn @eufhorica @GuilhermeBoulos @arthurmoledoval Boulos de segunda a quinta e celta e de sexta e bmw", "mentioned_users": "ComunaPersonal bielconn eufhorica GuilhermeBoulos arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472553621901314, "Label": "Coe_Juubs", "link": "https://twitter.com/Coe_Juubs", "followers": 192, "content": "S\u00f3 pq eu queria ver o Boulos comendo o cu do covas saco twitter.com/rachelsousab/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "rachelsousab", "content_of_rt": "final do bbb, programa da f\u00e1tima, mais voc\u00ea, conversa com bial - TUDO feito online. mas o debate pras elei\u00e7\u00f5es desse domingo n\u00e3o pode. \u00e9 medo? https://t.co/hE3SRcs9mD", "rt_id": 1332413195617701889}, {"Id": 1332472551432400904, "Label": "VinniSilveira", "link": "https://twitter.com/VinniSilveira", "followers": 605, "content": "@JuarezRoth Parece que n\u00e3o porque o Boulos testou positivo pra COVID", "mentioned_users": "JuarezRoth", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472543673016332, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "\"O or\u00e7amento de S\u00e3o Paulo aumentou nos \u00faltimos anos e o fluxo do investimento diminuiu\", diz Boulos; siga sabatina  #elei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/yOfHdoWLir https://t.co/W1DmfbtMSx", "rt_id": 1331966216659984388}, {"Id": 1332472543207444480, "Label": "nh200010", "link": "https://twitter.com/nh200010", "followers": 9, "content": "@BobjeffHD Nem o Boulos vai votar nele!", "mentioned_users": "BobjeffHD", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472533858312193, "Label": "Bruno_SP2020", "link": "https://twitter.com/Bruno_SP2020", "followers": 105, "content": "Ent\u00e3o Rede Globo, qual \u00e9 a desculpa de n\u00e3o fazer o debate online? Ajudar o PSDB? Porque sabemos que Bruno Covas n\u00e3o vai bem nos debates e Boulos acaba com ele. Pela democracia, precisamos desse \u00faltimo debate, fa\u00e7a online #debateBoulosCovasonline #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472521346740227, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "\"Existem alguns casos de desvios. Uma UBS do Tatuap\u00e9 tinha uma empresa que recebia R$ 3 milh\u00f5es da prefeitura e estava fechada. Isso visto como prefeito \u00e9 prevarica\u00e7\u00e3o, \u00e9 crime\", diz Boulos; siga sabatina  #Eleicoes2020  https://t.co/yOfHdoWLir https://t.co/zp5NCPsXyQ", "rt_id": 1331964925577719809}, {"Id": 1332472507182493696, "Label": "CelsoCorr", "link": "https://twitter.com/CelsoCorr", "followers": 1593, "content": "@JovemPanNews Rede Globo Guilherme Boulos\nE o PT\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS  Mentiroso\nAd\u00e9lio #BolsonaroMentiroso\nValen\u00e7a Renan Brites Peixoto @RenanPeixoto_ FUDERJ Ifood R$0,99 Covid Zoom https://t.co/PsSrEW8c0B", "mentioned_users": "JovemPanNews RenanPeixoto_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472504280113152, "Label": "simeaoexpress", "link": "https://twitter.com/simeaoexpress", "followers": 329, "content": "@GuilSMello Eu j\u00e1 acho ao contr\u00e1rio. Nem o Boulos vai votar nele no domingo... ou vai dar mau exemplo?", "mentioned_users": "GuilSMello", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472500454875137, "Label": "pedro_daora5", "link": "https://twitter.com/pedro_daora5", "followers": 3, "content": "os cara vota em youtuber e ainda acha q tem moral pra falar na falta de experiencia do boulos twitter.com/jovensreacinha\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "jovensreacinhas", "content_of_rt": "A pessoa vota em\n\nDoria\nBolsonaro\nKim Kataguri\nMam\u00e3efalei\nJoice Hasselmann\n\nE diz que Boulos n\u00e3o pode ser prefeito pq n\u00e3o tem experi\u00eancia", "rt_id": 1332471987600551939}, {"Id": 1332472489298046978, "Label": "Desiree85698112", "link": "https://twitter.com/Desiree85698112", "followers": 87, "content": "@octavio_guedes @beltraomaria @AndreiaSadi @flaviaol @merval_merval @gabeiracombr Pena que n\u00e3o ter\u00e1 o debate de Boulos com o Covas.", "mentioned_users": "octavio_guedes beltraomaria AndreiaSadi flaviaol merval_merval gabeiracombr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472489142837248, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "\"Hoje na cidade de S\u00e3o Paulo, os conv\u00eanios respondem pela maior parte dos servi\u00e7os, n\u00e3o h\u00e1 qualquer possibilidade de ruptura. As conveniadas que prestam bom servi\u00e7o, n\u00e3o sofrer\u00e3o ruptura de governo\", diz Boulos; siga sabatina  https://t.co/yOfHdoWLir #elei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/InCoWNAZ5i", "rt_id": 1331964482524995584}, {"Id": 1332472482851385353, "Label": "RamideSier", "link": "https://twitter.com/RamideSier", "followers": 646, "content": "@JornalDaCidadeO O que esse covid fez pra pol\u00edtico e juristas como desculpa , ent\u00e3o Boulos vai ficar sem o voto dele , pois o infectado n\u00e3o pode votar.", "mentioned_users": "JornalDaCidadeO", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472476496924673, "Label": "RM0nteiro", "link": "https://twitter.com/RM0nteiro", "followers": 76, "content": "@ComunaPersonal @bielconn @eufhorica @GuilhermeBoulos @arthurmoledoval Boulos com empresas fantasmas nas costas, usa o fund\u00e3o eleitoral e s\u00f3 anda de jatinho o socialista e comunista de iPhone Jesus", "mentioned_users": "ComunaPersonal bielconn eufhorica GuilhermeBoulos arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472471451267074, "Label": "caner_sonia", "link": "https://twitter.com/caner_sonia", "followers": 3304, "content": "S\u00e3o Paulo vai pagar caro.aetda feita .\nTanto de D\u00f3ria quanto de Covas ou BOULOS \n\nVos comer farelo.vom essas pestes", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472459099058177, "Label": "JoaoKeynes", "link": "https://twitter.com/JoaoKeynes", "followers": 51, "content": "@mf_vao @graeff_flavia @brunocovas Eu acho que o PSDB n \u00e9 mais um partido ideol\u00f3gico, e h\u00e1 quem defenda o neoliberalismo (Doria) e h\u00e1 quem defenda um estado de bem estar com participa\u00e7\u00e3o da iniciativa privada (Covas).\n\nN votei Covas no 1T, n acho que era a melhor op\u00e7\u00e3o, mas agora no 2T, acho melhor que o Boulos.", "mentioned_users": "mf_vao graeff_flavia brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472453545807877, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "N\u00e3o existe discrepancia entre o que afirmo e o meu programa de governo. Fazer reforma gradual n\u00e3o significa nem de longe romper contratos e demitir trabalhadores, diz Boulos; siga sabatina  #elei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/yOfHdoWLir https://t.co/Pk6zXzJca8", "rt_id": 1331964064822681602}, {"Id": 1332472443290734593, "Label": "angeloarsani", "link": "https://twitter.com/angeloarsani", "followers": 304, "content": "O Boulos teve chance, mas o teste positivo para Covid19 ser\u00e1 o que mudar\u00e1 de vez.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472431030710273, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 vira um gigante nas ruas e nas redes sociais.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "\"Quando meu oponente percebeu que a elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o estava ganha, parte da sua equipe partiu para o desespero\", diz Boulos; siga sabatina  #Eleicoes2020  https://t.co/yOfHdoWLir https://t.co/yrWJgFAGqc", "rt_id": 1331962636045529088}, {"Id": 1332472427801169921, "Label": "JoseleaPimentel", "link": "https://twitter.com/JoseleaPimentel", "followers": 38, "content": "@DaniloGentili @GuilhermeBoulos Governos anteriores de corrup\u00e7\u00e3o do PT e seus amigos inclusive Boulos aparelharam a m\u00e1quina administrativa e criaram a ditadura ideol\u00f3gica para nos manipular, usufruir e perpetuarem no poder. Ficamos sem sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, empregos e seguran\u00e7a p\u00fablica.Fora Boulos!! Esquerda n\u00e3o!!", "mentioned_users": "DaniloGentili GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472418972086272, "Label": "troubleagain", "link": "https://twitter.com/troubleagain", "followers": 1169, "content": "pegando os ter\u00e7os da minha v\u00f3 para rezar por guilherme boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472398164135938, "Label": "mandyprange", "link": "https://twitter.com/mandyprange", "followers": 243, "content": "Pessoas do rio j\u00e1 que n\u00e3o temos o maravilhoso boulos voc\u00ea V\u00c3O TER que votar no paes sen\u00e3o vamos ter o crivela de novo e ngm merece isso", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472390207549441, "Label": "cgomests", "link": "https://twitter.com/cgomests", "followers": 1993, "content": "J\u00e1 virou\n\n.j\u00e1 virou...prepare o palet\u00f3, prefeito Boulos! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332411908704645127}, {"Id": 1332472386134958082, "Label": "poliema8", "link": "https://twitter.com/poliema8", "followers": 758, "content": "@Maufalavigna N\u00e3o faz sentido. Boulos \u00e9 t\u00e3o bom de debate que o maior prejudicado \u00e9 ele. O Covas deve estar dando gra\u00e7as!", "mentioned_users": "Maufalavigna", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472385723916288, "Label": "PAWM81", "link": "https://twitter.com/PAWM81", "followers": 8421, "content": "O pedido era boulos? \ud83c\udf70\ud83d\ude0b twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332472382968242185, "Label": "DimmyLuiz", "link": "https://twitter.com/DimmyLuiz", "followers": 35, "content": "@aguedescartoon Boulos n\u00e3o pode votar com covid certo? Se ele for oq acha que v\u00e3o dizer?", "mentioned_users": "aguedescartoon", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472374810251264, "Label": "ParaoBemdoBras1", "link": "https://twitter.com/ParaoBemdoBras1", "followers": 1236, "content": "@BrazilFight Candidatura de Boulos foi o \u00faltimo desespero .", "mentioned_users": "BrazilFight", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472370121027586, "Label": "MaraSambugaro", "link": "https://twitter.com/MaraSambugaro", "followers": 909, "content": "@Boscardin Foi a primeira prefeitura grande do PT... eles n\u00e3o deixavam ela governar... eles davam as ordens... logo depois ela saiu do PT. Muito sonho, pouca realidade, assim como Boulos.... \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "mentioned_users": "Boscardin", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472369290637319, "Label": "CesarMarinoV", "link": "https://twitter.com/CesarMarinoV", "followers": 6, "content": "@F0rn0nd0 @brunocovas @priscilllando @GuilhermeBoulos Bando de maluco por que? Por que quer o bem da sociedade? Ou voc\u00ea \u00e9 mal intencionado ou voc\u00ea \u00e9 um ignorante total sobre os planos do Boulos para S\u00e3o Paulo. C\u00e1lice quando n\u00e3o sabe.", "mentioned_users": "brunocovas priscilllando GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472366061015040, "Label": "CarlosOttoni3", "link": "https://twitter.com/CarlosOttoni3", "followers": 661, "content": "Os Pingos Nos Is - 27/11/20 - ANVISA REBATE DORIA/ NEM BOULOS VOTA NELE/... youtu.be/XQQX_csAAXg via @YouTube Duas coisas interessantes nos pingos hoje: z\u00e9 maria surtou e doutor Loyola, deu show!!!!", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472343298502656, "Label": "mafecomments", "link": "https://twitter.com/mafecomments", "followers": 1104, "content": "@raissabarbosar por favor meu anjo vote boulos 50 domingo https://t.co/qj805Ytd7K", "mentioned_users": "raissabarbosar", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472339032928256, "Label": "Fatima_pcosta", "link": "https://twitter.com/Fatima_pcosta", "followers": 49, "content": "Acabei de ver algu\u00e9m dizer dizendo que  o boulos com bolsonaro, quero me jogar da janela", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472337699139585, "Label": "Befemeha", "link": "https://twitter.com/Befemeha", "followers": 338, "content": "aqui ouvindo calcinha preta enquanto viro voto pro boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472324793266176, "Label": "Deoliveira410", "link": "https://twitter.com/Deoliveira410", "followers": 98, "content": "@UOL Cad\u00ea o exame do Covid do Boulos?", "mentioned_users": "UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472316064829440, "Label": "devacir", "link": "https://twitter.com/devacir", "followers": 70, "content": "A\u00ed mente kkkkk \nSe perder ,vai querer invadir tudo em S\u00e3o Paulo kkkk ,como sempre fez ,e faz \ud83e\udd14\ud83e\udd14n\u00e9 Boulos .... enquanto vc anda de jatinho ,pra l\u00e1 e pra c\u00e1 ...os trouxas levando borracha no lombo da pol\u00edcia local \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n#boulosnunca twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "URGENTE! Crescemos 6 pontos na pesquisa Real Time Big Data, enquanto Covas caiu 6 entre os votos v\u00e1lidos. FALTA POUCO PRA VIRADA! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332398281511612421}, {"Id": 1332472304203395074, "Label": "Matheusfabbr1", "link": "https://twitter.com/Matheusfabbr1", "followers": 14, "content": "@MauMeirelles Calma boulos", "mentioned_users": "MauMeirelles", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472298759188483, "Label": "serenataaaaaa", "link": "https://twitter.com/serenataaaaaa", "followers": 464, "content": "Se Boulos ganhar vou tomar uma", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472294204182532, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Hoje o tempo \u00e9 igual, debate \u00e9 olho no olho, Boulos segue crescendo no segundo turno e tem propostas para uma SP melhor e para todos. Dia 29, \u00e9 de #ViraSP50 que eu vou.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472284926324736, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@jeanwyllys_real Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "jeanwyllys_real", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472279041765377, "Label": "obecker", "link": "https://twitter.com/obecker", "followers": 77, "content": "Mano, olha isso, essa integridade na fala, essa dignidade que nunca um puto de um bolsonaro vai arranhar o calcanhar do ser que o Boulos \u00e9. \n\nMas n\u00e3o, tinha que votar num cuz\u00e3o rico do ita\u00fa e depois num genocida paraquedista lun\u00e1tico n\u00e9. \n\nSinceramente hein, PUTA QUE PARIU! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! https://t.co/TkH7TpKTAg", "rt_id": 1332416992721199109}, {"Id": 1332472274205675521, "Label": "danipinaud", "link": "https://twitter.com/danipinaud", "followers": 204, "content": "@g1 Quero debate entre Boulos e Covas", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472266416861185, "Label": "carloslopes1956", "link": "https://twitter.com/carloslopes1956", "followers": 3, "content": "BOULOS PATRIOTA? | LUCIANO HANG youtu.be/s8hU_KbxZv0 via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472265791959041, "Label": "RaphaelDivulga1", "link": "https://twitter.com/RaphaelDivulga1", "followers": 588, "content": "GUILHERME BOULOS TESTA POSITIVO PARA COVID-19, VITORIA SENDO ENCAMINHADA DO CANDIDATO TUCANO EM SP aqui em Teresina vai dar  45 #salveteresina", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472248477880320, "Label": "MarcosEducacao", "link": "https://twitter.com/MarcosEducacao", "followers": 1668, "content": "@EsquerdaDeboch1 @Haddad_Fernando Breno que \u00e9 um bola fora, pois um cara que \u00e9 filiado, que \u00e9 dirigente do partido, chegar a pedir votos pro Boulos no primeiro turno?\nMaior falta de respeito com Jilmar Tatto que passou por uma elei\u00e7\u00e3o interna, disputando com Alexandre Padilha, Suplicy, Paulo Teixeira e Zarattini.", "mentioned_users": "EsquerdaDeboch1 Haddad_Fernando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472242404470786, "Label": "redebrasilatual", "link": "https://twitter.com/redebrasilatual", "followers": 77362, "content": "NAS REDES - Com covid, #Boulos anuncia conversa com eleitores no hor\u00e1rio do debate cancelado pela Globo #Eleicoes2020 #QueremosDebateVirtual  redebrasilatual.com.br/politica/2020/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472239002963969, "Label": "radaronline", "link": "https://twitter.com/radaronline", "followers": 461377, "content": "Popularidade de Boulos nas redes \u00e9 vinte vezes maior que a de Covas veja.abril.com.br/blog/radar/pop\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472217070923777, "Label": "__GuilhermeC", "link": "https://twitter.com/__GuilhermeC", "followers": 774, "content": "Mais um tempinho dava pra gente organizar um grande game show numa piscina com o s\u00f3sia do Boulos, o s\u00f3sia do Covas... participa\u00e7\u00e3o especial do baroes da pisadinha etc", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472214239797250, "Label": "Verasmgomes", "link": "https://twitter.com/Verasmgomes", "followers": 406, "content": "@GuilhermeBoulos Se cuida, Boulos!! Estou aqui na torcida por voc\u00ea e a maravilhosa Erundina diretamente de Berlim #ViradaComBoulos50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472201405231105, "Label": "jrszmarco", "link": "https://twitter.com/jrszmarco", "followers": 1998, "content": "mano, o que eu acho mais incr\u00edvel \u00e9 que o Boulos conseguiu tirar aos poucos aquela imagem merda que propagaram em 2018 sobre ele e est\u00e1 conseguindo cada vez mais, atrair mais e mais pessoas que o apoiam.\n\nVejo nele, um nome fort\u00edssimo para presidente daqui alguns anos. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332472199916163073, "Label": "joolyn", "link": "https://twitter.com/joolyn", "followers": 2511, "content": "O Boulos t\u00e1 doente, assintom\u00e1tico, mas doente. N\u00e3o acho certo ficar se expondo em debate in\u00fatil que s\u00f3 aumenta a audi\u00eancia da RGT. Se cuida a\u00ed, manolo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472188662910979, "Label": "marcos2_backup", "link": "https://twitter.com/marcos2_backup", "followers": 153, "content": "@GuilhermeBoulos DENUNCIA: Covas lambeu a m\u00e3o antes de cumprimentar o Boulos nessa ocasi\u00e3o!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472157557944321, "Label": "sourafamoreno", "link": "https://twitter.com/sourafamoreno", "followers": 227, "content": "@g1 Quero debate entre Boulos e Covas \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472152801554433, "Label": "IzabelC29903868", "link": "https://twitter.com/IzabelC29903868", "followers": 476, "content": "@g1saopaulo Melhoras Boulos, eu n\u00e3o voto em tu, mas desejo q se recupere logo!", "mentioned_users": "g1saopaulo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472146791178248, "Label": "CelsoCorr", "link": "https://twitter.com/CelsoCorr", "followers": 1593, "content": "@JovemPanNews Rede Globo Guilherme Boulos\nE o PT\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS  Mentiroso\nAd\u00e9lio #BolsonaroMentiroso\nValen\u00e7a Renan Brites Peixoto @RenanPeixoto_ FUDERJ Ifood R$0,99 Covid Zoom https://t.co/0lCNnZFp06", "mentioned_users": "JovemPanNews RenanPeixoto_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472123412144129, "Label": "elianabragam", "link": "https://twitter.com/elianabragam", "followers": 4439, "content": "Boulos com covid\u00e3o! twitter.com/tercalivre/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "tercalivre", "content_of_rt": "Quantas pessoas Boulos contaminou em com\u00edcios? - https://t.co/Bj96QTZTiR https://t.co/fxZV4NGwO3", "rt_id": 1332426321461448705}, {"Id": 1332472120165748736, "Label": "rmvev", "link": "https://twitter.com/rmvev", "followers": 537, "content": "esperava o que de uma loja hipster de pinheiros?\n\ns\u00f3 faltou o adesivo do boulos pra ficar completa twitter.com/VictorFerreira\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "VictorFerreira", "content_of_rt": "Comprei uma cal\u00e7a jeans pela internet numa loja hipster de Pinheiros, em S\u00e3o Paulo.\n\nEles se dizem o jeans mais sustent\u00e1vel fabricado no Brasil.\n\nA cal\u00e7a \u00e9 boa, ok, mas como custa R$ 290, eu n\u00e3o esperava menos.\n\nMeu queixo caiu quando vi a etiqueta do jeans \u201csustent\u00e1vel\u201d. https://t.co/wHxOKBB1ig", "rt_id": 1332341020772741120}, {"Id": 1332472118307536896, "Label": "ACULPADOPT1", "link": "https://twitter.com/ACULPADOPT1", "followers": 431, "content": "@i_crisol @frafa_ell @marcofeliciano VAI TER BOULOS 50\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82", "mentioned_users": "i_crisol frafa_ell marcofeliciano", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472116151808007, "Label": "EISLERRODRIGUEZ", "link": "https://twitter.com/EISLERRODRIGUEZ", "followers": 71, "content": "@_Soueumesmo_ @DaniloGentili @GuilhermeBoulos Chamou de maluco a doida que apoia o Boulos...", "mentioned_users": "_Soueumesmo_ DaniloGentili GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472113563914240, "Label": "MariaDo96922568", "link": "https://twitter.com/MariaDo96922568", "followers": 5, "content": "@Luciano54262680 @roxmo Pode deixar que votamos nele !!!! Domingo \u00e9 BOULOS !!! \u00c9 50 !!!!!!!!", "mentioned_users": "Luciano54262680 roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472108698513410, "Label": "eunatchaves", "link": "https://twitter.com/eunatchaves", "followers": 1391, "content": "A \u00faltima propaganda pol\u00edtica de Boulos e Erundina est\u00e1 aut\u00eantica e emocionante! A luta n\u00e3o para!! #VouVirarPeloBoulos #ViraSP50 #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472099101925379, "Label": "paulocesarenf", "link": "https://twitter.com/paulocesarenf", "followers": 120, "content": "@GuilhermeBoulos O Boulos foi invadindo pelo corona.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472090147119104, "Label": "jonnifferr_art", "link": "https://twitter.com/jonnifferr_art", "followers": 2554, "content": "Queria tanto q o boulos ganhasse \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472085088768001, "Label": "LeandroMsant0s", "link": "https://twitter.com/LeandroMsant0s", "followers": 28, "content": "@g1 A emissora disp\u00f5e de tecnologia SUFICIENTE para realizar o debate  (online), entre Boulos e Covas.\n\nA democracia anseia por esse DEBATE!\n\n#debateBoulosCovasonline #debateonlinesp #DebateOnline", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472074259062785, "Label": "brulamontini", "link": "https://twitter.com/brulamontini", "followers": 33, "content": "@Lisapmv @Matticabral @GuilhermeBoulos Sou paulistano e votei no 50 Boulos no primeiro turno e consegui voto de gente q n\u00e3o o conhecia.... Hj acredito q podemos  no dia 29   \ud83d\ude4f\ud83e\udd1e\u270c\ufe0f", "mentioned_users": "Matticabral GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472067640483841, "Label": "Araujo_GKB", "link": "https://twitter.com/Araujo_GKB", "followers": 23, "content": "@CarlosBolsonaro Eh isso mesmo. N\u00e3o falou mentira n\u00e3o. Bolsonaro gosta de um Estado grande. E odeia o Doria. Esse crescimento do Boulos s\u00e3o os Servidores (protegidos do Bolsonaro) e os anti Doria (tb eleitores do Bolsonaro). Triste vdd.", "mentioned_users": "CarlosBolsonaro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472051509104652, "Label": "beatrishhhhhh", "link": "https://twitter.com/beatrishhhhhh", "followers": 49, "content": "assistindo compulsivamente entrevistas com o boulos pra ver se eu aprendo a conversar sem mandar todo mundo se fuder", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472043607117829, "Label": "_PatriotaBR_", "link": "https://twitter.com/_PatriotaBR_", "followers": 1143, "content": "Boulos Genocida \ud83e\udd2c twitter.com/tercalivre/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "tercalivre", "content_of_rt": "Quantas pessoas Boulos contaminou em com\u00edcios? - https://t.co/Bj96QTZTiR https://t.co/fxZV4NGwO3", "rt_id": 1332426321461448705}, {"Id": 1332472019326210050, "Label": "antoniobilubilu", "link": "https://twitter.com/antoniobilubilu", "followers": 861, "content": "@MidiaNINJA @bragasonia QUEREMOS DEBATE ONLINE\n#queremosdebateonline #debateBoulosCovasonline #DebateNaGlobo Guilherme Boulos #VouVirarPeloBoulos https://t.co/ZMKOEJLCmO", "mentioned_users": "MidiaNINJA bragasonia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332472012082728962, "Label": "zukowrd", "link": "https://twitter.com/zukowrd", "followers": 1366, "content": "@mafiaviliox \"oikawa\"\n\"hinata\"\n\"BOULOS\"\n\"haikyuu\"", "mentioned_users": "mafiaviliox", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471992650522625, "Label": "Tite_FISIO", "link": "https://twitter.com/Tite_FISIO", "followers": 251, "content": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nNem Boulos votar\u00e1 em si mesmo twitter.com/Marilda0147817\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Marilda01478177", "content_of_rt": "@paulomathias \u00c9 covid-19??\nEnt\u00e3o ele n\u00e3o vai poder votar domingo pronto menos um voto para ele", "rt_id": 1332417926935289859}, {"Id": 1332471987600551939, "Label": "jovensreacinhas", "link": "https://twitter.com/jovensreacinhas", "followers": 48741, "content": "A pessoa vota em\n\nDoria\nBolsonaro\nKim Kataguri\nMam\u00e3efalei\nJoice Hasselmann\n\nE diz que Boulos n\u00e3o pode ser prefeito pq n\u00e3o tem experi\u00eancia", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471987499905024, "Label": "Correa1Rui", "link": "https://twitter.com/Correa1Rui", "followers": 2, "content": "Os Pingos Nos Is - 27/11/20 - ANVISA REBATE DORIA/ NEM BOULOS VOTA NELE/... youtu.be/XQQX_csAAXg via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471984253403139, "Label": "LuizzSd", "link": "https://twitter.com/LuizzSd", "followers": 8, "content": "Boulos deve crescer em 7 pontos e superar o Covas.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471982714138626, "Label": "CelsoCorr", "link": "https://twitter.com/CelsoCorr", "followers": 1593, "content": "@JovemPanNews Rede Globo Guilherme Boulos\nE o PT\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS  Mentiroso\nAd\u00e9lio #BolsonaroMentiroso\nValen\u00e7a Renan Brites Peixoto @RenanPeixoto_ FUDERJ Ifood R$0,99 Covid Zoom https://t.co/mQGNoTa2fj", "mentioned_users": "JovemPanNews RenanPeixoto_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471982261227520, "Label": "Lbandieri", "link": "https://twitter.com/Lbandieri", "followers": 441, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos eu queria era morar em SP pra votar em ti, tristezah", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471971997736962, "Label": "sergio_brzil", "link": "https://twitter.com/sergio_brzil", "followers": 12, "content": "Guilherme Boulos testa positivo para Covid-19; debate com Covas na Globo \u00e9 cancelado twitter.com/i/events/13324\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471969518858241, "Label": "kauenobrega", "link": "https://twitter.com/kauenobrega", "followers": 927, "content": "o barbeiro falou que meu cabelo ficou t\u00e3o bonito que eu deveria votar no boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471959599407105, "Label": "CassiaMartins", "link": "https://twitter.com/CassiaMartins", "followers": 2443, "content": "Desculpe mas quando soube da covid do Boulos me preocupei mais com a Erundina.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471938128732161, "Label": "fadigade", "link": "https://twitter.com/fadigade", "followers": 363, "content": "boulos vc trate de ganhar essa merda pq deus me livre de me mudar pra uma cidade governada pelo psdb", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471922362372097, "Label": "Jocylady", "link": "https://twitter.com/Jocylady", "followers": 1732, "content": "@MaganaRaposo Eu quero muito que este fdp vire candidato. Quero ver ele em debate, o advers\u00e1rio... que tomara seja o lula ou o boulos, pergunte para ele. Vc era um ministro de um governo, que tinha um gabinete de \u00f3dio e ficou neste governo 1 ano e meio e n\u00e3o fez nada? S\u00f3 est\u00e1 pergunta j\u00e1 arreg", "mentioned_users": "MaganaRaposo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471917597642754, "Label": "goiana__", "link": "https://twitter.com/goiana__", "followers": 512, "content": "Nada me faz chorar mais do que um video onde o Boulos chora.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471917463396353, "Label": "olsenerik", "link": "https://twitter.com/olsenerik", "followers": 463, "content": "Agora \u00e9 a HORA DA VIRADA EM SP! A popula\u00e7\u00e3o e a cidade de S\u00e3o Paulo merecem ter Boulos e Erundina na prefeitura! For\u00e7a, Boulos! Estamos na rua por voc\u00ea! #ViraSP50 #BouloseErundina50 https://t.co/7Ed9rufBtx", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471880977092608, "Label": "CelsoCorr", "link": "https://twitter.com/CelsoCorr", "followers": 1593, "content": "@JovemPanNews Rede Globo Guilherme Boulos\nE o PT\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS  Mentiroso\nAd\u00e9lio #BolsonaroMentiroso\nValen\u00e7a Renan Brites Peixoto @RenanPeixoto_ FUDERJ Ifood R$0,99 Covid Zoom https://t.co/UTJXaAM3yQ", "mentioned_users": "JovemPanNews RenanPeixoto_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471859091214337, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@brunoduqe Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "brunoduqe", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471855991697410, "Label": "mandyprange", "link": "https://twitter.com/mandyprange", "followers": 243, "content": "E n\u00e3o \u00e9 de hoje que a gente e trouxa pelo boulos \nParei de expor a gente @thuey1313 mas acho q o mundo (meus pouqu\u00edssimos seguidores do Twitter) precisavam saber da nossa aprecia\u00e7\u00e3o pelo boulos sjsjsjs https://t.co/v9ApC7Z9vM", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471839268990977, "Label": "ACULPADOPT1", "link": "https://twitter.com/ACULPADOPT1", "followers": 431, "content": "@luiscluz @marcofeliciano VAI TER BOULOS 50\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82", "mentioned_users": "luiscluz marcofeliciano", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471833761812481, "Label": "LeoniceMariana1", "link": "https://twitter.com/LeoniceMariana1", "followers": 19627, "content": "@JeffdiverJ Jefferson teu candidato Boulos t\u00e1 com covid e agora ? Ele n\u00e3o vai poder votar nele mesmo , vai ser menos um voto \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "mentioned_users": "JeffdiverJ", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471811989270530, "Label": "SfsSilvana", "link": "https://twitter.com/SfsSilvana", "followers": 3124, "content": "Nem o Boulos vai votar nele mesmo!!!!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471806825926657, "Label": "itsbruuu", "link": "https://twitter.com/itsbruuu", "followers": 389, "content": "@13zedamassa Se vcs contestam a facada do Bolsonaro eu posso questionar o covidao do boulos 3 dias antes da elei\u00e7\u00e3o. E aquela coisa n\u00e9, se tivesse t\u00e3o preocupado com a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o saia por a\u00ed fazendo carreata mas vamo deixar pra l\u00e1, o pano j\u00e1 foi passado", "mentioned_users": "13zedamassa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471788106706945, "Label": "lucasbulgar", "link": "https://twitter.com/lucasbulgar", "followers": 5394, "content": "... e moradoras de rua. E, para mim, Boulos \u00e9 o \u00fanico candidato com as compet\u00eancias e o comprometimento necess\u00e1rio para enfrentar nossas quest\u00f5es em toda sua complexidade\u201d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471784633982977, "Label": "lucasbulgar", "link": "https://twitter.com/lucasbulgar", "followers": 5394, "content": "Lucas Bulgarelli: \u201cVoto em Guilherme Boulos porque \u00e9 o \u00fanico candidato que apresentou propostas para a popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ desde o in\u00edcio da campanha e em linha com as demandas do movimento e da comunidade....", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471782947819521, "Label": "GisCilli", "link": "https://twitter.com/GisCilli", "followers": 1465, "content": "@g1 J\u00e1 pode chamar o Boulos de genocida por espalhar o v\u00edrus por a\u00ed?\nOu de arreg\u00e3o pq t\u00e1 fugindo do debate?\n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471770830475267, "Label": "rosanofreire", "link": "https://twitter.com/rosanofreire", "followers": 323, "content": "Minha gente, o que foi essa live de Boulos e Erundina? E que for\u00e7a \u00e9 essa que Erundina tem? Que coisa mais linda. S\u00e3o Paulo vai de #50Boulos https://t.co/qRzWey5YIy", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471770503372800, "Label": "mariasinha28", "link": "https://twitter.com/mariasinha28", "followers": 588, "content": "- Boulos liga pra t\u00famulos : partiu debate online ?\n- t\u00famulos liga pra globo : v\u00e3o negar debate on line neh ? \n-globo pra t\u00famulos : claro!!!\n- t\u00famulos liga pra Boulos: topo sim. Pela democracia!!! twitter.com/hospicio_brasi\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "hospicio_brasil", "content_of_rt": "A Globo tem lado.\n\nE o Covas sabe disso. Por isso, pagou de bom mo\u00e7o.\nhttps://t.co/Futu1zUgcp", "rt_id": 1332467151614201856}, {"Id": 1332471740266672128, "Label": "93dwc", "link": "https://twitter.com/93dwc", "followers": 639, "content": "Domingo vamos de virada com Guilherme Boulos 50 #BouloseErundina50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471722327629827, "Label": "AntonioCLopes8", "link": "https://twitter.com/AntonioCLopes8", "followers": 266, "content": "Doidos pelo poder. Quantas pessoas foram contaminadas pelo #Boulos??? Vergonha demais !!!! twitter.com/psol50/status/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "psol50", "content_of_rt": "O compromisso com a democracia precisa ser mostrado em momentos como esse. Se tantas atividades acontecem de forma remota, por que o debate eleitoral n\u00e3o pode acontecer?\n\n@RedeGlobo, queremos debate online entre @GuilhermeBoulos e Bruno Covas. #DebateBoulosCovasOnline", "rt_id": 1332417222896201728}, {"Id": 1332471718770839561, "Label": "ddnndsf", "link": "https://twitter.com/ddnndsf", "followers": 53, "content": "@YourAnonOne boulos 50", "mentioned_users": "YourAnonOne", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471700076843017, "Label": "Anderson5988f", "link": "https://twitter.com/Anderson5988f", "followers": 64, "content": "@abudeshunsui Com certeza.\nO nome dele vai est\u00e1 forte para presidente, caso ele seja candidato pode ser um problema. Tendo divis\u00e3o do campo progressista, com 3 cand (Boulos, Ciro, PT) tem boas chances de nenhum ir ao segundo turno. A\u00ed ter um terr\u00edvel segundo turno entre bolso vs Doria/huck", "mentioned_users": "abudeshunsui", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471684708917249, "Label": "lopsita1", "link": "https://twitter.com/lopsita1", "followers": 1717, "content": "Vote 65..Manuela em Porto Alegre\n        50..Boulos em S\u00e3o Paulo\n        13 em diversa cidades twitter.com/MarlenePrudent\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "MarlenePrudente", "content_of_rt": "Votar \u00e9 a forma que voc\u00ea tem de fazer com que sua voz seja ouvida nesse domingo deposite sua esperan\u00e7a de Porto Alegre melhor na urna \nVote 65\n#VoteEdmilsonManueBoulos https://t.co/58mstqbhK9", "rt_id": 1332469624097677313}, {"Id": 1332471679122087937, "Label": "EdelsioTavares", "link": "https://twitter.com/EdelsioTavares", "followers": 150, "content": "@GuilhermeBoulos Em 1988, Erundina virou o jogo de s\u00e1bado pra domingo. Na pesquisa da Folha no s\u00e1bado, ela estava atr\u00e1s de Maluf e de Jo\u00e3o Leiva. No dia seguinte, ultrapassamos os dois e ganhamos.\nSa\u00fade, Paz, Alegria e Boa Sorte, Boulos!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471675045244929, "Label": "Lsanches_rj", "link": "https://twitter.com/Lsanches_rj", "followers": 243, "content": "@veramagalhaes Boulos est\u00e1 entubado???????????????", "mentioned_users": "veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471670561501184, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "Ah, gente!!!!! Que demais!!!! Parab\u00e9ns @orlandosilva \n\nBora, amanh\u00e3 seremos BOULOS e vamos virar votos!\n\nEu acrediro na chapa Boulos e Erundina, eu acredito que S\u00e3o Paulo pode muito mais! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos \n\n@railidia  \n@GibrilClaudia \n@lecibrandao \n@ptsaopaulosp twitter.com/orlandosilva/s\u2026", "mentioned_users": "orlandosilva railidia GibrilClaudia lecibrandao ptsaopaulosp", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "orlandosilva", "content_of_rt": "Amanh\u00e3, \u00e0s 13h, eu serei @GuilhermeBoulos na carreata que sair\u00e1 de S\u00e3o Mateus e percorrer\u00e1 toda a zona leste da cidade.\n\nSim! Serei a vers\u00e3o neg\u00e3o de Boulos!\n\nPe\u00e7o que cada um, cada uma, assuma sua vers\u00e3o de Guilherme!\n\nAssim faremos a virada!\n\nDomingo come\u00e7a amanh\u00e3!\n\n#Agorae50", "rt_id": 1332470461708558338}, {"Id": 1332471632959582210, "Label": "brunocpl01", "link": "https://twitter.com/brunocpl01", "followers": 211, "content": "Melhoras Boulos!! Daqui do RJ, torcendo pela sua recupera\u00e7\u00e3o e pela virada!!\n\n#ViraSP50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332411908704645127}, {"Id": 1332471626395512832, "Label": "EBSeixlack", "link": "https://twitter.com/EBSeixlack", "followers": 2677, "content": "Assista a \"URGENTE | #AoVivo Pronunciamento Boulos e Erundina\" no YouTube youtu.be/Szmn-yTJqD4", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471621207142407, "Label": "vampirwslater", "link": "https://twitter.com/vampirwslater", "followers": 1024, "content": "@_carinhadepao_ KJJKKKKKKKKKKKKK pior que nem tem nada muito demais, eu nem sei como eles chegaram nesse assunto, mas tavam falando do Boulos", "mentioned_users": "_carinhadepao_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471615779704841, "Label": "roohdela", "link": "https://twitter.com/roohdela", "followers": 485, "content": "T\u00e1 pertinho do Boulos virar, #ViraSP50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471597970706433, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@moraia_ Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "moraia_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471597458984961, "Label": "angelobocabendi", "link": "https://twitter.com/angelobocabendi", "followers": 143, "content": "@PastorMalafaia La vem o Malafaia ressuscitar, n\u00e3o Jesus, mas as Fakenews do capirroto. Pastor voc\u00ea j\u00e1 tomou sua mamadeira de piroca hoje? Lembra dela? A que fez par com o Kitgay?\n\nO que voc\u00ea pode comentar sobre not\u00edcias como est\u00e1? N\u00e3o s\u00e3o sobre a Manuela e o Boulos.\n\ngoogle.com/amp/s/g1.globo\u2026", "mentioned_users": "PastorMalafaia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471579918426121, "Label": "rose_ecb", "link": "https://twitter.com/rose_ecb", "followers": 342, "content": "Frustrada com Boulos de corona v\u00e9i, que p\u00e9ssimo momento. Era a chance dele na globo. Que porra", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471570204332039, "Label": "tatuadorlbs", "link": "https://twitter.com/tatuadorlbs", "followers": 1063, "content": "OLHEI R\u00c1PIDO E ACHEI Q ERA O BOULOS KKKKKKKKKKKKKKK twitter.com/andersonrvs/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "andersonrvs", "content_of_rt": "quem leva o \u00e1lbum do ano? indicados e apostas do grammy (com @BruDiMaio) -   https://t.co/DfZUhh7JbV https://t.co/fubS7Rg7pR", "rt_id": 1332439625147805697}, {"Id": 1332471566194651136, "Label": "Eline_eu_", "link": "https://twitter.com/Eline_eu_", "followers": 2282, "content": "boulos de merda foi t\u00e3o irrespons\u00e1vel!\nProvocou aglomera\u00e7\u00f5es, onde transmitiram covid entre si.\nEle n\u00e3o pensou nem na vice dele.\nQuanto mais no povo. \ud83e\udd14\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 #boulosgenocidacovid twitter.com/ultimosegundo/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ultimosegundo", "content_of_rt": "Erundina n\u00e3o teve contato com Boulos e n\u00e3o precisar\u00e1 fazer exame de Covid  \u2192 https://t.co/NTLYDHr8zV https://t.co/dy2d7x72T5", "rt_id": 1332451466662055936}, {"Id": 1332471557055262720, "Label": "TarcisioPMJr", "link": "https://twitter.com/TarcisioPMJr", "followers": 9586, "content": "UM ATO DE JUSTI\u00c7A DO V\u00cdRUS:\n\nO CANDIDATO QUE N\u00c3O VOTAR\u00c1 NELE MESMO: \n\nBOULOS EST\u00c1 IMPEDIDO DE IR VOTAR E N\u00c3O PARTICIPAR\u00c1 PRESENCIALMENTE DO PLEITO terrabrasilnoticias.com/2020/11/nao-va\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471556895879168, "Label": "LeandroMsant0s", "link": "https://twitter.com/LeandroMsant0s", "followers": 28, "content": "@g1 A emissora disp\u00f5e de tecnologia SUFICIENTE para realizar o debate  online entre Boulos e Covas.\n\nA democracia anseia por esse DEBATE!\n\n#debateBoulosCovasonline #debateonlinesp #DebateOnline", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471555767627778, "Label": "CelsoCorr", "link": "https://twitter.com/CelsoCorr", "followers": 1593, "content": "@JovemPanNews Rede Globo Guilherme Boulos\nE o PT\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS  Mentiroso\nAd\u00e9lio #BolsonaroMentiroso\nValen\u00e7a Renan Brites Peixoto @RenanPeixoto_ FUDERJ Ifood R$0,99 Covid Zoom https://t.co/GmyguaTpe0", "mentioned_users": "JovemPanNews RenanPeixoto_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471552558968835, "Label": "whoissempai", "link": "https://twitter.com/whoissempai", "followers": 379, "content": "@matheusmunarao amigo eu tenho minhas d\u00favidas qto a boulos em 22 n acho q ele tenha essa for\u00e7a ainda\n\nmas tem tempo se a prefeitura n\u00e3o der certo", "mentioned_users": "matheusmunarao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471549178286080, "Label": "IrenioChaves", "link": "https://twitter.com/IrenioChaves", "followers": 1665, "content": "O que n\u00e3o falta \u00e9 motivos para votar em Boulos. Chega de tucanagem, paulistanos. twitter.com/eduardomoreira\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "eduardomoreira", "content_of_rt": "Pra quem acha que empreender \u00e9 coisa de bacana da Faria Lima... https://t.co/VWsUdcwOTz", "rt_id": 1332418101690978311}, {"Id": 1332471546057814018, "Label": "VidotoAnna", "link": "https://twitter.com/VidotoAnna", "followers": 264, "content": "se o Boulos ganha, eu choro, na morallll", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471536092127234, "Label": "GuilhermeAdePe1", "link": "https://twitter.com/GuilhermeAdePe1", "followers": 145, "content": "Avante Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Come\u00e7ou o tuita\u00e7o #VouVirarPeloBoulos! https://t.co/z62eyeEbeA", "rt_id": 1332449979554811905}, {"Id": 1332471517435879426, "Label": "LeonardoCMoro", "link": "https://twitter.com/LeonardoCMoro", "followers": 17, "content": "@babriis Veja: em 2018, Bolsominion era uma esp\u00e9cie em cria\u00e7\u00e3o. N\u00e3o existia, estava surgindo. Sua m\u00e3e pode ter se tornado ap\u00f3s 18. Bem, sendo esse o caso, ela votar em Boulos foi uma simples troca de sinal. De minion pra minion. Viva Cuba e Venezuela.", "mentioned_users": "babriis", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471505192677393, "Label": "yumii_fofa", "link": "https://twitter.com/yumii_fofa", "followers": 8, "content": "Nesse domingo\nVote @MauMeirelles 50.....\nOh, confundi\nVote Boulos 50 \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n(Isso \u00e9 s\u00f3 zueira, para mim os dois sao iguais)", "mentioned_users": "MauMeirelles", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471482845261825, "Label": "shimitergore", "link": "https://twitter.com/shimitergore", "followers": 666, "content": "recuperado um pouco da tristeza apos ver um tweet do boulos na timeline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471468677091329, "Label": "josoaresraposo", "link": "https://twitter.com/josoaresraposo", "followers": 4314, "content": "Eu vou ser sincera .\nHoje eu acordei triste.\nSinceramente ? eu senti tristeza pela viajem com os anjos do DIEGUITO. \nMe surpreendi . Mas,\u00e9 a vida .\nNo domingo estarei feliz , pq sei que o Boulos e sua vice Erundina, ser\u00e3o eleitos novos prefeitos de minha amada cidade S\u00c3O PAULO .", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471466693156865, "Label": "Denise67651839", "link": "https://twitter.com/Denise67651839", "followers": 118, "content": "@jpsaturmat @robsonsodre10 @alan_venturini @lucianagenro @GuilhermeBoulos Com uma colostomia , e cheirando a merda, acha pouco? Vc ainda \u00e9 jovem e v\u00e1rias patologias podem faz\u00ea-lo passar pelo mesmo. Lei do retorno n\u00e3o falha ! \ud83d\ude09 Boulos cag\u00e3o! N\u00e3o resistiria uma alfinetada !", "mentioned_users": "jpsaturmat robsonsodre10 alan_venturini lucianagenro GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471466500173824, "Label": "AntonioCLopes8", "link": "https://twitter.com/AntonioCLopes8", "followers": 266, "content": "@UOL @augustosnunes  o candidato \u00e0 prefeitura descobre que a sua auxiliar tem #coronavirus.  Mas a esquerda doida pelo poder, ignora o protocolo de seguran\u00e7a e sai contaminado todo mundo. #Boulos com #coronavirus foi super inconsequente  !, n\u00e3o votem em algu\u00e9m j\u00e1 doente. Cuidado pov\u00e3o", "mentioned_users": "UOL augustosnunes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471437282734081, "Label": "mari_posa42", "link": "https://twitter.com/mari_posa42", "followers": 128, "content": "Compense o fato de voc\u00ea ser paulista e vote no Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471425081466880, "Label": "23_danielbnv", "link": "https://twitter.com/23_danielbnv", "followers": 296, "content": "Boulos ia jogar uma cesta b\u00e1sica na careca do covas hoje do debate... V\u00edrus FDP", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471424322314243, "Label": "m0rteu", "link": "https://twitter.com/m0rteu", "followers": 6156, "content": "o coronavirus contaminou o boulos mas isso n\u00e3o eh nada perto das ideias do boulos contaminaram o brasil!! https://t.co/l9cJUfiNOH", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471423663702017, "Label": "ducastam", "link": "https://twitter.com/ducastam", "followers": 143, "content": "#DebateOnlineSP\nSe Covas e Boulos j\u00e1 concordaram, por que a Globo n\u00e3o realiza o debate? #DebateBoulosCovasOnline\n#Globo twitter.com/samiabomfim/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "samiabomfim", "content_of_rt": "Se Covas e Boulos j\u00e1 concordaram, por que a Globo n\u00e3o realiza o debate? #DebateBoulosCovasOnline https://t.co/dFt2qoScES", "rt_id": 1332429186724663299}, {"Id": 1332471420409040902, "Label": "amorim_he", "link": "https://twitter.com/amorim_he", "followers": 94, "content": "amei que li uma pessoa chamando as filhas do Boulos de 'cupcakes'", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471413190631425, "Label": "maurooliveira", "link": "https://twitter.com/maurooliveira", "followers": 535, "content": "Boulos prefeito! #VouVirarPeloBoulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Come\u00e7ou o tuita\u00e7o #VouVirarPeloBoulos! https://t.co/z62eyeEbeA", "rt_id": 1332449979554811905}, {"Id": 1332471406899105804, "Label": "anttigonnaa", "link": "https://twitter.com/anttigonnaa", "followers": 175, "content": "@Tatawerneck @IngridGuimaraes BOULOS 50", "mentioned_users": "Tatawerneck IngridGuimaraes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471394882514944, "Label": "VSArnaldo", "link": "https://twitter.com/VSArnaldo", "followers": 1004, "content": "URGENTE BOULOS J\u00c1 VIROU twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "URGENTE! Crescemos 6 pontos na pesquisa Real Time Big Data, enquanto Covas caiu 6 entre os votos v\u00e1lidos. FALTA POUCO PRA VIRADA! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332398281511612421}, {"Id": 1332471390138753024, "Label": "hudson_ara", "link": "https://twitter.com/hudson_ara", "followers": 182, "content": "@albaexpider O Covid19 ocupou o Boulos", "mentioned_users": "albaexpider", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471383834685443, "Label": "shimitergore", "link": "https://twitter.com/shimitergore", "followers": 666, "content": "te amo boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332471365371310081, "Label": "Agiota21", "link": "https://twitter.com/Agiota21", "followers": 1, "content": "@VermelhaSDV @ptsaopaulosp Boulos apoia ditadores e ele \u00e9 terrorista filho de papai rico e fica pagando de humilde", "mentioned_users": "VermelhaSDV ptsaopaulosp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471364117213184, "Label": "vitomartinho", "link": "https://twitter.com/vitomartinho", "followers": 345, "content": "Quero mto que o Boulos ganhe AAAAAAA ganha Boulos pf S\u00e3o Paulo vote 50 pfpf deus permita a vit\u00f3ria de Guilherme Boulos!!!!!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471351106482178, "Label": "ducastam", "link": "https://twitter.com/ducastam", "followers": 143, "content": "#DebateOnlineSP\nSe Covas e Boulos j\u00e1 concordaram, por que a Globo n\u00e3o realiza o debate? #DebateBoulosCovasOnline\n#Globo twitter.com/petracostal/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "petracostal", "content_of_rt": "@CesarTralli #DebateBoulosCovasOnline https://t.co/DtGU7sBgMY", "rt_id": 1332413496710098946}, {"Id": 1332471350737444875, "Label": "Cferreira1011", "link": "https://twitter.com/Cferreira1011", "followers": 2633, "content": "Primeiro voc\u00ea faz uma lei autorizando adolescentes a votar . \nDepois voc\u00ea idiotiza os mesmos \nA\u00ed voc\u00ea lan\u00e7a um Boulos qualquer  para candidato a gerir o maior centro financeiro do pa\u00eds \nSe eleito , eis o relato da trag\u00e9dia . \nQue Deus tenha miseric\u00f3rdia deste pa\u00eds .", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471346312454144, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@opropriolavo Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "opropriolavo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471343619727362, "Label": "RobertoCCarvalh", "link": "https://twitter.com/RobertoCCarvalh", "followers": 470, "content": "Acho que Covas e a Globo est\u00e3o \u00e9 correndo do Boulos. twitter.com/soldadonofront\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "soldadonofront", "content_of_rt": "N\u00e3o foi pelas redes sociais que ela foi atacada?! https://t.co/7EZQD9iNGa", "rt_id": 1332467359030898690}, {"Id": 1332471340662738950, "Label": "desgrazinha", "link": "https://twitter.com/desgrazinha", "followers": 338, "content": "eu to cogitando demais me mudar p sao paulo se o boulos ganhar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471330017587200, "Label": "ajfdoctor", "link": "https://twitter.com/ajfdoctor", "followers": 42, "content": "An\u00e1lise: Sem debate, Boulos perde mais do que Covas e campanha acaba em anticl\u00edmax www1.folha.uol.com.br/poder/2020/11/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471317145194498, "Label": "anttigonnaa", "link": "https://twitter.com/anttigonnaa", "followers": 175, "content": "@Itspedrito BOULOS", "mentioned_users": "Itspedrito", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471308349739008, "Label": "betomrib", "link": "https://twitter.com/betomrib", "followers": 16, "content": "@_nich1_ @KeilaMso @frramalho @GuilhermeBoulos Foi estrat\u00e9gia pra manter as pessoas em casa. Pq agora todo apoiador do Boulos que esteve perto dele \u00e9 caso suspeito de covid kkkkk", "mentioned_users": "_nich1_ KeilaMso frramalho GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471308035219459, "Label": "Jorge33951359", "link": "https://twitter.com/Jorge33951359", "followers": 0, "content": "Tinha at\u00e9 inten\u00e7\u00e3o de votar no Boulos , mas fez aglomera\u00e7\u00e3o e pegou corona, n\u00e3o voto mais !", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471306399387650, "Label": "joohnpaulo", "link": "https://twitter.com/joohnpaulo", "followers": 501, "content": "Acho deplor\u00e1vel o fato da TV Globo cancelar o debate entre Covas e o Boulos. O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a maior prefeitura da Am\u00e9rica Latina. Se Boulos est\u00e1 contaminado, usem do recurso do debate virtual ou coloquem a Erundina para represent\u00e1-lo. Como candidata a vice, \u00e9 plaus\u00edvel.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471297453010955, "Label": "MarioDorna", "link": "https://twitter.com/MarioDorna", "followers": 203, "content": "@denilsonshow @jogoaberto Voltou antes da elei\u00e7\u00e3o, ainda bem. Se voltasse na segunda era capaz de achar o Boulos nessa sua segunda casa! \ud83e\udd2d", "mentioned_users": "denilsonshow jogoaberto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471295955660801, "Label": "denisebsj", "link": "https://twitter.com/denisebsj", "followers": 262, "content": "Boulos fugiu do debate igual Bolsonaro, cuidado isso pode ser um sinal, que se vencer teremos mais um louco.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471285146906634, "Label": "lucsjungh", "link": "https://twitter.com/lucsjungh", "followers": 91, "content": "@fecesarlourenco @meltedvideos @CesarTralli Vc s\u00f3 quer achar uma brecha nas regras pq isso d\u00e1 palanque p/ o Boulos. Adoro ele, mas n\u00e3o vou defender hipocrisia. Ele assinou o documento concordando com os termos, n\u00e3o tem essa de mudar de opini\u00e3o depois.", "mentioned_users": "fecesarlourenco meltedvideos CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471277450354694, "Label": "Lonely_Latel", "link": "https://twitter.com/Lonely_Latel", "followers": 39, "content": "Ir domingo em sp s\u00f3 pra votar no boulos sera q devo ?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471269988691970, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@profpaulamarisa Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "profpaulamarisa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471265672704000, "Label": "Lia_a_Carioca", "link": "https://twitter.com/Lia_a_Carioca", "followers": 280, "content": "@pedrodoria Gente, se o Boulos n\u00e3o ficou chateado com a Tha\u00eds Oyama, n\u00e3o reclamou nem nada PRA QU\u00ca ATACAR A MO\u00c7A ASSIM?", "mentioned_users": "pedrodoria", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471264427044864, "Label": "Mara33005841", "link": "https://twitter.com/Mara33005841", "followers": 177, "content": "@cgomescarvalho @fsaesilva @reinaldoazevedo Tem m\u00e9todo...Fizeram o mesmo com boulos em SP...O importante \u00e9 o linchamento moral midi\u00e1tico, se l\u00e1 na frente for provado inoc\u00eancia, eles n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed,o importante pra eles \u00e9 que o linchamento deu certo pra eles.", "mentioned_users": "cgomescarvalho fsaesilva reinaldoazevedo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471262321532928, "Label": "keniateodoro", "link": "https://twitter.com/keniateodoro", "followers": 764, "content": "O efeito Boulos. \u2764\n\n#Boulos50 \n\ud83c\udf82\ud83c\udf8250 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332471258269822980, "Label": "Gusflr", "link": "https://twitter.com/Gusflr", "followers": 356, "content": "@femisapien_z Isso n\u00e3o faz o menor sentido. S\u00e9rio mesmo. Boulos eleito vira amigo do D\u00f3ria na mesma hora. Fora que n\u00e3o tem qlqr l\u00f3gica pol\u00edtica. E Boulos nao ser\u00e1 eleito.", "mentioned_users": "femisapien_z", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471239730925568, "Label": "Neto95523351", "link": "https://twitter.com/Neto95523351", "followers": 7, "content": "@genario_azevedo @CesarTralli @RedeGlobo @GuilhermeBoulos @GloboNews @g1 Kkkkk Boulos j\u00e1 era. Derrota na certa", "mentioned_users": "genario_azevedo CesarTralli RedeGlobo GuilhermeBoulos GloboNews g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471232156094468, "Label": "lvl_soares", "link": "https://twitter.com/lvl_soares", "followers": 144, "content": "@cadu_figueira @SAIRDomBertrand realmente \"Boulos 50\"", "mentioned_users": "cadu_figueira SAIRDomBertrand", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471232059596800, "Label": "danieldalsoto", "link": "https://twitter.com/danieldalsoto", "followers": 849, "content": "@jbaltarfreire @GuilhermeBoulos Tem um documento assinado por entregadores que apoiam o Boulos", "mentioned_users": "jbaltarfreire GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471231766024194, "Label": "juliarodri_gues", "link": "https://twitter.com/juliarodri_gues", "followers": 360, "content": "Nossa gnt eu quero muito Boulos prefeito de SP, eu t\u00f4 empolgando demais \n\nEu quero t\u00e3o bem pra essa cidade q eu amo tanto", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471225768177664, "Label": "vera_portas", "link": "https://twitter.com/vera_portas", "followers": 837, "content": "E Boulos Fecal quer mais gente desse gabarito paulifreiriano! Afinal somente esse tipo poderia quer\u00ea-lo invadindo o governo de SAMPA! twitter.com/roxmo/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "roxmo", "content_of_rt": "https://t.co/rgtxBEd4Zf", "rt_id": 1332458113019105281}, {"Id": 1332471221515145218, "Label": "jessicamichels", "link": "https://twitter.com/jessicamichels", "followers": 2480, "content": "#VouVirarPeloBoulos t\u00f4 na rua pelo Boulos e Erundina sim!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471215483727875, "Label": "RobertoCCarvalh", "link": "https://twitter.com/RobertoCCarvalh", "followers": 470, "content": "@Gabrieltrosa1 Covas e a Globo est\u00e3o \u00e9 correndo do Boulos.", "mentioned_users": "Gabrieltrosa1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471205257994242, "Label": "bruhnocosta", "link": "https://twitter.com/bruhnocosta", "followers": 1045, "content": "A pol\u00edtica nacional dependendo da vit\u00f3ria de Boulos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471201810305027, "Label": "jairfernandes__", "link": "https://twitter.com/jairfernandes__", "followers": 20, "content": "@Palmeiras 25+25= 50 boulos \ud83c\udf82", "mentioned_users": "Palmeiras", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471193966940161, "Label": "alienvieira", "link": "https://twitter.com/alienvieira", "followers": 1190, "content": "amanh\u00e3 boulos 50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471182264852484, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@BlogdoNoblat Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "BlogdoNoblat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471170931830790, "Label": "RogerioRocker", "link": "https://twitter.com/RogerioRocker", "followers": 1638, "content": "@bass_solo_take1 Mas era o esperado, nos telejornais j\u00e1 avisam que tinha uma pessoa contaminada na equipe do Boulos, a Globo tem lado e n\u00e3o esconde isso. Qualquer politico que n\u00e3o estiver no projeto politico deles, ser\u00e1 discriminado.", "mentioned_users": "bass_solo_take1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471169019244546, "Label": "BighouseVEVO", "link": "https://twitter.com/BighouseVEVO", "followers": 416, "content": "Arrasada que nao vai ter debate do Boulos com o Covas, pqp hein dona Globo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471157862313986, "Label": "TiagoAlc_", "link": "https://twitter.com/TiagoAlc_", "followers": 16, "content": "Queria ir para S\u00e3o Paulo virar voto para o Boulos.\n#VouVirarPeloBoulos\n#ViraSP50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471153819054080, "Label": "Bolsomico2", "link": "https://twitter.com/Bolsomico2", "followers": 33, "content": "@jbaltarfreire @GuilhermeBoulos Tem precariza\u00e7\u00e3o de gari. Boulos, agora vc tem que varrer seu bairro todos os dias. Tem precariza\u00e7\u00e3o da PM tb. Boulos, agora vc tem que patrulhar seu bairro tb", "mentioned_users": "jbaltarfreire GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471144344137728, "Label": "cesartaques", "link": "https://twitter.com/cesartaques", "followers": 62, "content": "@GuilhermeBoulos Estou triplicando meus coment\u00e1rios por aqui! Vamos juntos Boulos e Erundina!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471129164935168, "Label": "Carlos35495410", "link": "https://twitter.com/Carlos35495410", "followers": 1124, "content": "Mais uma fake news contra Boulos desmentida. \naosfatos.org/noticias/boulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471115361431552, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@danielPMERJ @profpaulamarisa Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "danielPMERJ profpaulamarisa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471112974934018, "Label": "JoseleaPimentel", "link": "https://twitter.com/JoseleaPimentel", "followers": 38, "content": "@DaniloGentili @GuilhermeBoulos Artistas que n\u00e3o moram em SP capital apoiando Boulos . Induzindo a votarem nele sem viverem na cidade.Temos que exigir transpar\u00eancia e coer\u00eancia.Chega de enganar. Muito f\u00e1cil vender ilus\u00f5es e depois n\u00e3o cumprir o prometido.Chega de promessas, de mentiras.Precisamos de compromisso", "mentioned_users": "DaniloGentili GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471106888998913, "Label": "martelando70", "link": "https://twitter.com/martelando70", "followers": 3035, "content": "Com covid, S\u00e2mia Bomfim pede debate virtual entre Boulos e Covas  noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "mentioned_users": "UOLNoticias UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471105366470656, "Label": "mary_nozaka", "link": "https://twitter.com/mary_nozaka", "followers": 46, "content": "@lfernando_riego @MarceloFreixo Sim, isso estava acordado desde o in\u00edcio entre os candidatos e a emissora. O debate seria presencial, caso um dos candidatos adoecesse, seria cancelado. Ent\u00e3o, n\u00e3o tem com mudar agora em cima da hora. Boulos acordou com os termos da emissora.", "mentioned_users": "lfernando_riego MarceloFreixo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471080804618242, "Label": "Agiota21", "link": "https://twitter.com/Agiota21", "followers": 1, "content": "@reisnaluiza O Boulos apoia ditadores \u00e9 s\u00e9rio que vc vai votar num facista", "mentioned_users": "reisnaluiza", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471071254122496, "Label": "Miralukese", "link": "https://twitter.com/Miralukese", "followers": 111, "content": "@zenleninista @pradolaz @discofalco @veramagalhaes @AleConversaboa @GuilhermeBoulos n\u00e3o, ele ta errado. Boulos n\u00e3o virou ainda e o debate \u00e9 importante pq pode enterrar o Covas de uma vez. Boulos s\u00f3 tem a perder sem o debate, at\u00e9 parece que o vice de enfeite do Doria tem a ganhar no debate gente pqp", "mentioned_users": "zenleninista pradolaz discofalco veramagalhaes AleConversaboa GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471069207371779, "Label": "denypsolon", "link": "https://twitter.com/denypsolon", "followers": 395, "content": "@UOL N\u00e3o se iludam com os \u201cartistas\u201dna campanha do Boulos.A maioria \u00e9 do RJ e s\u00f3 tem interesse nas verbas pra cultura. Nada t\u00eam a ver coma cidade.Veja o carioca Capit\u00e3o Nascimento,pelo que sei,mudou-se para Cuba,ou melhor,Venezuela,ou melhor\ud83e\udd14 acho que Los Angeles.T\u00e1 se lixando pra SP", "mentioned_users": "UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471068905279490, "Label": "Nadahohoho", "link": "https://twitter.com/Nadahohoho", "followers": 5, "content": "#VouVirarPeloBoulos vou bater uma pelo Boulos \ud83d\ude0e", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471068880216066, "Label": "moarajuliana", "link": "https://twitter.com/moarajuliana", "followers": 4563, "content": "@GuilhermeBoulos \u00d4 Boulos cola a\u00ed na live do @nadatabomnunca", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos nadatabomnunca", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471058759364616, "Label": "amendoimealguem", "link": "https://twitter.com/amendoimealguem", "followers": 705, "content": "Meus pais falando mal do Boulos, e eu: https://t.co/zOnL1LOtaA", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471045153058816, "Label": "MrciodaCosta11", "link": "https://twitter.com/MrciodaCosta11", "followers": 622, "content": "Boulos n\u00e3o pegou Covid 19.\nEle tomou posse e diz que ela s\u00f3 sai se houver uma reforma habitacional", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471042070155266, "Label": "olourofake", "link": "https://twitter.com/olourofake", "followers": 575, "content": "Ainda bem que existe o Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471034587602950, "Label": "MChristinaCruz", "link": "https://twitter.com/MChristinaCruz", "followers": 5, "content": "@Boscardin Foi sim! Para a \u00e1rea de Educa\u00e7\u00e3o Erundina foi a melhor. E tamb\u00e9m foi uma \u00e9poca sem corrup\u00e7\u00e3o, as empreiteiras entraram em quarentena durante sua gest\u00e3o. Mas seu tempo j\u00e1 passou. Boulos \u00e9 um radical com um longo hist\u00f3rico de apoio a tiranias, invas\u00f5es e depreda\u00e7\u00e3o. SP n\u00e3o merece.", "mentioned_users": "Boscardin", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471033044078594, "Label": "renataf2771", "link": "https://twitter.com/renataf2771", "followers": 59, "content": "\u201co come\u00e7o do fim do fascismo ordinario\u201d no domingo #BoulosErundina50 Universidades com Boulos e Erundina | Live Falando nIsso youtu.be/NwDxffN3dbI via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471028145074176, "Label": "crfabio_", "link": "https://twitter.com/crfabio_", "followers": 85034, "content": "agora que eu vi q o Terrorista do Boulos t\u00e1 disputando o cargo de Prefeito em Sp \ud83e\udd23", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471018561134592, "Label": "38romano", "link": "https://twitter.com/38romano", "followers": 12, "content": "@GuilhermeBoulos Gra\u00e7as a ele que SP faliu. Mas tamb\u00e9m poupou vidas, vamos ser honestos. Pior \u00e9 o Doria! Esse \u00e9 cafajeste. Melhoras Boulos.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471016698875907, "Label": "real_allanbueno", "link": "https://twitter.com/real_allanbueno", "followers": 14, "content": "Meu amigo kkkk Guilherme Boulos testa positivo para Covid-19; debate com Covas na Globo \u00e9 cancelado  twitter.com/i/events/13324\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471008322793473, "Label": "lima_kamp", "link": "https://twitter.com/lima_kamp", "followers": 39, "content": "@lauraabcarvalho #DebateBoulosCovasOnlineN\u00e3o seja mais ordin\u00e1ria Rede Globo. O Boulos n\u00e3o t\u00e1 doente ou debilitado. Ele pode participar \u00e0 dist\u00e2ncia.", "mentioned_users": "lauraabcarvalho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332471005047091203, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470993693106176, "Label": "liminaland", "link": "https://twitter.com/liminaland", "followers": 310, "content": "@portalR7 E Covid. Boulos tem 41,9% e Covid. Tecnicamente ele e a fam\u00edlia pr\u00f3xima dele n\u00e3o podem ir votar.", "mentioned_users": "portalR7", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470993298845697, "Label": "RitaDHk", "link": "https://twitter.com/RitaDHk", "followers": 139, "content": "@GuilhermeBoulos Vamos de Boulos 50 #ViraSP50 #Boulos50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470988383145984, "Label": "adalbert0850", "link": "https://twitter.com/adalbert0850", "followers": 9, "content": "Desejo que o Boulos n\u00e3o soles\ud83d\ude06", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470967050887169, "Label": "JaymeLopesA", "link": "https://twitter.com/JaymeLopesA", "followers": 24, "content": "Muito ruim isso de a @RedeGlobo n\u00e3o realizar o debate virtual entre Boulos e Covas\n\nA acusa\u00e7\u00e3o d q a emissora protege o @PSDB \u2013 q antes era de extremistas \u2013 com a recusa faz total sentido.\n\n#debateBoulosCovasonline \n#BandNewsFM #JN #JornalNacional #Globonews #CNNBrasil #JG #G1", "mentioned_users": "RedeGlobo psdb", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470954530836488, "Label": "osforast", "link": "https://twitter.com/osforast", "followers": 9, "content": "HEHEHE, JN, HOJE \u00c9 S\u00d3 BOULOS, O AMIG\u00c3O DO LADRA\u00d5 LULA ! twitter.com/jornalnacional\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "jornalnacional", "content_of_rt": "Boa noite. O #JN est\u00e1 no ar https://t.co/s79nCW9Kxd https://t.co/hQT3qvB2jc", "rt_id": 1332469319016583170}, {"Id": 1332470927049814017, "Label": "Matmatosdimas", "link": "https://twitter.com/Matmatosdimas", "followers": 81, "content": "QUERO A VER VIRA VAI BOULOS E ERUNDINA MOSTRA PRA ELES \ud83e\udd1e\ud83c\udffe #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470926894641152, "Label": "argilaguedes", "link": "https://twitter.com/argilaguedes", "followers": 180, "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a, Boulos. Voc\u00ea \u00e9 o cara....", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470915892977664, "Label": "MariaDo96922568", "link": "https://twitter.com/MariaDo96922568", "followers": 5, "content": "@Macatrin @roxmo N\u00e3o vai precisar!!! Ele ganha domingo !!!! Domingo \u00e9 BOULOS !!!! \u00c9 50 !!!!!!!!", "mentioned_users": "Macatrin roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470911082123264, "Label": "OLatinoLusitano", "link": "https://twitter.com/OLatinoLusitano", "followers": 29, "content": "@MJRaizzon @ptsaopaulosp @GuilhermeBoulos Quem fez 20 mil moradias? Kkkk o Boulos ? Ou os governos estaduais e municipais ? Kkkkk vc s\u00f3 pode estar b\u00eabado  !!!", "mentioned_users": "MJRaizzon ptsaopaulosp GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470902177599492, "Label": "unavailableon", "link": "https://twitter.com/unavailableon", "followers": 9, "content": "Guilherme Boulos no domingo. Vote 50! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470899325489152, "Label": "jackorion71", "link": "https://twitter.com/jackorion71", "followers": 276, "content": "@GuilhermeBoulos Fugindo do debate, BOULOS? Bolsonaro tinha que participar depois de uma cirurgia complicada ppr causa da facada, e vc n\u00e3o pode participar do debate por causa da COVID-19 que veio assim t\u00e3o na hora certa pra justificar sua aus\u00eancia, n\u00e9, seu FUJ\u00c3O?", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470892035780608, "Label": "_borgg", "link": "https://twitter.com/_borgg", "followers": 190, "content": "Fosse o Boulos fazia uma live bem na hora que seria o debate s\u00f3 de pirra\u00e7a, respondendo pergunta da galera sobre a campanha e propostas.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470869420085250, "Label": "thainan_reis", "link": "https://twitter.com/thainan_reis", "followers": 282, "content": "Aos meus amigos paulistanos que tiverem na d\u00favida: eu sugeriria o Covas, mas se caso n\u00e3o quiserem votar no candidato independente do motivo, vote Boulos 45!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470866211262464, "Label": "arcanjomcz", "link": "https://twitter.com/arcanjomcz", "followers": 2182, "content": "@carol_volpe boa noite, boulos ta fazendo uma live no mesmo hor\u00e1rio... ambos candidatos tinha aceitado fazer o debate virtual, a globo (sempre a globo) manteve o cancelamento...", "mentioned_users": "carol_volpe", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470862625333248, "Label": "skylieparis", "link": "https://twitter.com/skylieparis", "followers": 724, "content": "@GuilhermeBoulos Meu Deus vira isso boulos pelo amor de deuusss aaaaaa", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470844774354950, "Label": "BSKT_AlviVerde", "link": "https://twitter.com/BSKT_AlviVerde", "followers": 3243, "content": "@_frame1914 @BasqueteSEP Valeuuu! Ainda n divulguei o texto nos grupos pcausa das conversas sobre Boulos c covid e sa\u00edda do Ramires. Assim q acalmar, mando", "mentioned_users": "BasqueteSEP", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470835140055041, "Label": "issosaohoras", "link": "https://twitter.com/issosaohoras", "followers": 299, "content": "- amigo o boulos \u00e9 quem ta concorrendo com o corjas\n\ntd mundo\n- COVAS!!\n\n- ai gente qual \u00e9 a piada veio pronta \ud83d\udc81\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470828093550593, "Label": "nubiannnnn", "link": "https://twitter.com/nubiannnnn", "followers": 71, "content": "@PizzoMarcus @GuilhermeBoulos Por que o Boulos \u00e9 um invasor?", "mentioned_users": "PizzoMarcus GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470826608758786, "Label": "natygranda", "link": "https://twitter.com/natygranda", "followers": 66, "content": "@mauriciostycer @Splash_UOL @UOL Qualquer debate favorece o Boulos... fala bem, esclarecido, tem resposta pras perguntas....", "mentioned_users": "mauriciostycer Splash_UOL UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470817221992455, "Label": "Bolsomico2", "link": "https://twitter.com/Bolsomico2", "followers": 33, "content": "@arielprado_ @BombeiroDoPant1 @anttigonnaa @jbaltarfreire @GuilhermeBoulos @galodeluta Claro que n\u00e3o. \u00c9 s\u00f3 um provocador. Na mente iluminada dele o Boulos s\u00f3 poderia respirar agora, pq precariza\u00e7\u00e3o tem do gari ao motorista de \u00f4nibus, passando por professor e enfermeiro", "mentioned_users": "arielprado_ BombeiroDoPant1 anttigonnaa jbaltarfreire GuilhermeBoulos galodeluta", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470813166088193, "Label": "Fernand51006597", "link": "https://twitter.com/Fernand51006597", "followers": 3455, "content": "Show \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @pedrolrossi daqui do RS tenho orgulho de apoiar pelas redes e financeiramente a campanha do @GuilhermeBoulos e do PSOL! \u00c9 preciso novas caras na esquerda e a campanha do Boulos em SP foi contagiante! Brilho nos olhos! \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 twitter.com/pedrolrossi/st\u2026", "mentioned_users": "pedrolrossi GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "pedrolrossi", "content_of_rt": "J\u00e1 escrevi muito em apoio ao @GuilhermeBoulos, n\u00e3o sei se adiantou ent\u00e3o resolvi fazer uns versos de partido. \ud83e\udd23\ud83d\ude0d \n#VouVirarPeloBoulos #sextou https://t.co/WkZ1W8H3ng", "rt_id": 1332464934274404353}, {"Id": 1332470808011223050, "Label": "jpcarrionn", "link": "https://twitter.com/jpcarrionn", "followers": 1333, "content": "o boulos pelo jeito n\u00e3o aprendeu nd com 2018 twitter n\u00e3o vota caralho n\u00e3o adianta ficar falando estamos virando no twitter", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470804228022272, "Label": "Mario_OCRITICO", "link": "https://twitter.com/Mario_OCRITICO", "followers": 3046, "content": "Boulos merece um voto de confian\u00e7a. #vote", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470802206367745, "Label": "Boniiin", "link": "https://twitter.com/Boniiin", "followers": 5418, "content": "boulos tem alguma possibilidade de ganhar em sao paulo \n\nTALVEZ SIM \n\npaulista e retardado \n\nelege alexandre frota como deputado federal ..ate o tiririca \n\nboulos e tipica loucura de paulista", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470791007559681, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "\u00c9 incr\u00edvel! O Boulos \u00e9 o candidato mais preparado, para o debate e para governar, mas sabemos como \u00e9 SP e precisamos espalhar a palavra. De pouco em pouco vamos esperan\u00e7ando S\u00e3o Paulo. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470787018780675, "Label": "anttigonnaa", "link": "https://twitter.com/anttigonnaa", "followers": 175, "content": "@ValescaOficial BOULOS 50, n\u00e9?", "mentioned_users": "ValescaOficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470781838843906, "Label": "didiindignada", "link": "https://twitter.com/didiindignada", "followers": 1217, "content": "@tatpovoa @RAFAELN24370143 @GuilhermeBoulos E abandonou, pois a d\u00edvida \u00e9 maior que o valor do im\u00f3vel! Essa turma do falso moralismo e defensores da \"lei\", insistem na mesma tecla! S\u00e3o pessoas ego\u00edstas e que s\u00f3 pensam no pr\u00f3prio umbigo! O pr\u00f3prio Covas j\u00e1 recebeu 8 vezes o Boulos para tratarem de im\u00f3veis nesta situa\u00e7\u00e3o!", "mentioned_users": "tatpovoa RAFAELN24370143 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470775811608577, "Label": "matheusmunarao", "link": "https://twitter.com/matheusmunarao", "followers": 239, "content": "\u00e9 mt errado ficar meio contente pelo boulos talvez nao ganhar em sp pra poder se candidatar pra presidente em 2022 e quem sabe ganhar?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470774435880961, "Label": "purelolo_", "link": "https://twitter.com/purelolo_", "followers": 479, "content": "HELO D'ANGELO MOSTRANDO PROPOSTAS DO BOULOS!!!!!!!! twitter.com/helodangeloart\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "helodangeloarte", "content_of_rt": "Eu e um monte de quadrinistas nos juntamos pra TRANSFORMAR EM HQ as propostas do @GuilhermeBoulos e da @luizaerundina \ud83d\udc96 cada artista t\u00e1 fazendo um tema! Todo dia vai rolar uma HQ de propostas, come\u00e7ando pela minha. Vou postar todas nessa thread, dia a dia! Acompanhem :) https://t.co/eDQLA3UJl0", "rt_id": 1329566878210150407}, {"Id": 1332470766613442560, "Label": "Herlon75", "link": "https://twitter.com/Herlon75", "followers": 2454, "content": "Viva Boulos. twitter.com/palmeriodoria/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "palmeriodoria", "content_of_rt": "Boulos, mas pode chamar de H\u00e9rcules, tantas as tarefas que enfrenta em nosso nome. Os meios monopolistas de comunica\u00e7\u00e3o, o judici\u00e1rio, a elite do poder econ\u00f4mico. E agora a maior inimiga do mundo. Dela sair\u00e1 sobranceiro, aclamado pelas urnas. Pela cidade. Pelo Brasil.", "rt_id": 1332463474111377408}, {"Id": 1332470765346807808, "Label": "daisyverneque", "link": "https://twitter.com/daisyverneque", "followers": 30, "content": "BOULOS VAI GANHAR NO DOMINGO \ud83c\udf82", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470762763137024, "Label": "bielvars", "link": "https://twitter.com/bielvars", "followers": 1124, "content": "morar na bolha \u00e9 incr\u00edvel n\u00e9!? a galera virando voto no centro mas n\u00e3o tira dois minutos pra falar com os parente que moram na comunidade e n\u00e3o querem votar no Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470757771894784, "Label": "mickeyydobbs", "link": "https://twitter.com/mickeyydobbs", "followers": 428, "content": "Passada com o Boulos com covid, melhoras homem, tor\u00e7o pra virar e eu poder visitar uma nova S\u00e3o Paulo @GuilhermeBoulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470748242382848, "Label": "edsonfabricio", "link": "https://twitter.com/edsonfabricio", "followers": 898, "content": "Eu amo a campanha do #boulos \ud83d\udc9b e suas refer\u00eancias t\u00e3o pop. #genkidama twitter.com/crisvector/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "crisvector", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos est\u00e1 com COVID e est\u00e1 em isolamento, agora \u00e9 a nossa vez de assumir a campanha e virar todos os votos poss\u00edveis at\u00e9 domingo. Vamos mostrar que estamos com ele!  #VouVirarPeloBoulos https://t.co/5O1dRrImXn", "rt_id": 1332455824015446017}, {"Id": 1332470734678011910, "Label": "DarleneSoul", "link": "https://twitter.com/DarleneSoul", "followers": 10, "content": "Covas e Boulos deveriam fazer um debate em live. Eles n\u00e3o precisam da Globo. Ali\u00e1s, o planeta j\u00e1 est\u00e1 mudando de canal.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470731112919043, "Label": "lucianosresende", "link": "https://twitter.com/lucianosresende", "followers": 11382, "content": "Sem debate na Globo, Boulos anuncia live nas redes sociais no mesmo hor\u00e1rio\n#VouVirarPeloBoulos  brasil247.com/midia/sem-deba\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470722657198082, "Label": "Detlef_2025", "link": "https://twitter.com/Detlef_2025", "followers": 555, "content": "Boulos para Prefeito de S\u00e3o Paulo! #Boulos50 #BoulosPrefeito #BoulosErundina50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "\u00c9 por isso que conto com voc\u00eas pra virar o jogo em SP! #ViraSP50 #Boulos50 \n\nhttps://t.co/t21GMzSs3m", "rt_id": 1332470312349233152}, {"Id": 1332470718823591940, "Label": "andrevilaramos1", "link": "https://twitter.com/andrevilaramos1", "followers": 7, "content": "@GuilhermeBoulos Melhoras, Boulos!!! Vamos virar!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470709868769281, "Label": "mariosabinof", "link": "https://twitter.com/mariosabinof", "followers": 311047, "content": "Guilherme Boulos disse que vai \"resgatar o legado de Paulo Freire\". Entendi: o partido passar\u00e1 a ser o P\u00e7ol.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470704483217409, "Label": "PORCINOLIMA", "link": "https://twitter.com/PORCINOLIMA", "followers": 83, "content": "Boulos pegou COVID 19 7sando m\u00e1scara todo o tempo.\n\nCidad\u00e3o, essa m\u00e1scara s\u00f3 te prejudica", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470684921065472, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@pedrolrossi @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "pedrolrossi GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470681435594756, "Label": "sandrovarela", "link": "https://twitter.com/sandrovarela", "followers": 1630, "content": "@DemocrataSim E Boulos prop\u00f4s o debate virtual.", "mentioned_users": "DemocrataSim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470681422995460, "Label": "lucsjungh", "link": "https://twitter.com/lucsjungh", "followers": 91, "content": "@ofustaguino @meltedvideos @CesarTralli Sou bi\u00f3logo, n\u00e3o sei porra nenhuma de lei msm.\n\nMas sei que esse documento foi aprovado pelo TRE e o Boulos concordou, vc quer defender s\u00f3 pq \u00e9 o pol\u00edtico q vc gosta. Se fosse o merda do Bolsonaro vc teria ido pesquisar. https://t.co/hu2VJP1pAD", "mentioned_users": "ofustaguino meltedvideos CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470681003585547, "Label": "strawvenus", "link": "https://twitter.com/strawvenus", "followers": 875, "content": "pronto ta ai se o boulos ganhar eu rezo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470676385624064, "Label": "PedroSMorel", "link": "https://twitter.com/PedroSMorel", "followers": 8, "content": "Claramente, o medo do baronato do Boulos e do povo. At\u00e9 quando essa manipula\u00e7\u00e3o?#debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470666839396354, "Label": "CassacaAntonio", "link": "https://twitter.com/CassacaAntonio", "followers": 586, "content": "@folha @nelsonhbarbosa Boulos=Lula=Ciro Gomes=Bolsonaro! Estes extremistas tem de cair fora da pol\u00edtica para o bem do Brasil!", "mentioned_users": "folha nelsonhbarbosa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470602041581575, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@ptsaopaulosp Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "ptsaopaulosp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470596383498240, "Label": "MariseGuedes1", "link": "https://twitter.com/MariseGuedes1", "followers": 1331, "content": "@gcamarotti Ser\u00e1 outro FAKE NEWS?\nVoc\u00ea t\u00e1 batendo o recorde da semana.\nDepois v\u00eam o BOULOS", "mentioned_users": "gcamarotti", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470589999771648, "Label": "tthaisearaujo", "link": "https://twitter.com/tthaisearaujo", "followers": 117, "content": "23:59 - Que falta de empatia fazer piada com c\u00e2ncer, essa esquerda extremista radical\n\n00:00 - Covid mate o terrorista Boulos\n\nA Direita \u00e9 sonsa demais", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470583280496642, "Label": "RTaokey", "link": "https://twitter.com/RTaokey", "followers": 6019, "content": "@brasil247 Quem pediu o exame foi a Rede Golpe? Boulos deveria desconfiar do resultado j\u00e1 que ele nem sintomas tem e fazer novos testes, mesmo n\u00e3o sabendo se o resultado \u00e9 r\u00e1pido.", "mentioned_users": "brasil247", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470581447503872, "Label": "Gessysi08831390", "link": "https://twitter.com/Gessysi08831390", "followers": 16, "content": "J\u00e1 consegui mostrar para algumas pessoas as propostas e porque Boulos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para S\u00e3o Paulo, juntos vamos virar o jogo! #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470563789529088, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@reisnaluiza Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "reisnaluiza", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470552427163655, "Label": "fabioandradebat", "link": "https://twitter.com/fabioandradebat", "followers": 51, "content": "@opaulolacerda @MBLivre @slpng_giants_pt Muito bom ver gado defensor de bandido junto com petralha socialista achando q podem cagar regras.  Kkkkkkk. Quero q o Bolsonaro,  o Lula , o Boulos e vc se arrombem com muita Kaiser e vira latas latindo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "opaulolacerda MBLivre slpng_giants_pt", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470541970780162, "Label": "LukeLoula", "link": "https://twitter.com/LukeLoula", "followers": 403, "content": "Miriam Leit\u00e3o curtiu um post de Boulos. T\u00f4 esperan\u00e7oso por S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470539118645250, "Label": "pavanoso", "link": "https://twitter.com/pavanoso", "followers": 962, "content": "Pelo amor de deus eu nem moro em S\u00e3o Paulo mas SONHEI com Boulos prefeito pelo AMOR DE DEUS ELEJAM ESSE HOMEM https://t.co/eiLJXWwFVt", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470538598559751, "Label": "__controlfreak_", "link": "https://twitter.com/__controlfreak_", "followers": 186, "content": "Quero dizer mais uma coisa nessa rede social: Pelo amor de Deus, pessoas que t\u00eam zona eleitoral em S\u00e3o Paulo, votem no Boulos. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o PSDB se sustente por mais tempo, n\u00e3o d\u00e1 mais", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470535712878592, "Label": "itsriot_", "link": "https://twitter.com/itsriot_", "followers": 360, "content": "Ser\u00e1 que o Boulos n\u00e3o poder\u00e1 votar em si pr\u00f3prio uma vez que a recomenda\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a eleitoral \u00e9 de n\u00e3o comparecer? \ud83d\ude30", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470535549280257, "Label": "lemonSnowCones", "link": "https://twitter.com/lemonSnowCones", "followers": 110, "content": "o jovem n\u00e3o quer professor estrelinha idealizado, ele quer o rossi tocando ukulele e compondo m\u00fasica pro boulos twitter.com/pedrolrossi/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "pedrolrossi", "content_of_rt": "J\u00e1 escrevi muito em apoio ao @GuilhermeBoulos, n\u00e3o sei se adiantou ent\u00e3o resolvi fazer uns versos de partido. \ud83e\udd23\ud83d\ude0d \n#VouVirarPeloBoulos #sextou https://t.co/WkZ1W8H3ng", "rt_id": 1332464934274404353}, {"Id": 1332470526300872704, "Label": "warlydesouza", "link": "https://twitter.com/warlydesouza", "followers": 673, "content": "O Boulos ganhar em sp vai ser uma del\u00edcia kkkkk principalmente para n\u00f3s nordestinos que temos a fama de votar na DISGRA\u00c7A do PT.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470522685296642, "Label": "lima_kamp", "link": "https://twitter.com/lima_kamp", "followers": 39, "content": "#debateBoulosCovasonline\nN\u00e3o seja mais ordin\u00e1ria Rede Globo. O Boulos n\u00e3o t\u00e1 doente ou debilitado. Ele pode participar \u00e0 dist\u00e2ncia.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470521263480834, "Label": "PistelliRoberto", "link": "https://twitter.com/PistelliRoberto", "followers": 4345, "content": "@Rosadeacucar Antecipando o que o ditador Jo\u00e3o Doria far\u00e1. \n\nO covid 50 est\u00e1 na frente do tranca ruas isso a globosta news j\u00e1 p\u00f5e,  ambos entre 47 e 53% tudo acontece na margem de erro em pesquisa telef\u00f4nica por telefones fixos.\n\nO Boulos com coronavirus \u00e9 o \n\nCOVID 50 .", "mentioned_users": "Rosadeacucar", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470510077308929, "Label": "_alexiaguerra", "link": "https://twitter.com/_alexiaguerra", "followers": 238, "content": "@GuilhermeBoulos FOR\u00c7A BOULOS VAMO VIRAR ESSE JOGO \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470508873535491, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@psol50 Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "psol50", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470500795314176, "Label": "cheltreteiro", "link": "https://twitter.com/cheltreteiro", "followers": 146, "content": "Acho que nem Shakespeare deve ter pensado que se boulos for pra covas, covas vai ter boulos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470500090662913, "Label": "VouCom13", "link": "https://twitter.com/VouCom13", "followers": 702, "content": "@MicheleNRA @GuilhermeBoulos Michele, vamos por partes. O seu grau de desconhecimento \u00e9 tamanho, que sequer sabe a qual movimento o Boulos pertence.\nBoulos n\u00e3o \u00e9 do MST, como voc\u00ea disse. Ele \u00e9 do MTST, estou te corrigindo, para que voc\u00ea n\u00e3o cometa mais esse deslize.\n#ViraSP50 #Boulos50 #ViraSP", "mentioned_users": "MicheleNRA GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470489143537668, "Label": "thiagopaixao", "link": "https://twitter.com/thiagopaixao", "followers": 978, "content": "N\u00f3s vamos virar pelo Boulos! \u270a\u270a\u270a #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470487155417088, "Label": "mandyprange", "link": "https://twitter.com/mandyprange", "followers": 243, "content": "Eu constantemente tenho uns papos com a @thuey1313 sobre o amor que a gente tem pelo boulos https://t.co/5uOh6YyNqK", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470485997785088, "Label": "clelialberti", "link": "https://twitter.com/clelialberti", "followers": 3487, "content": "@GuilhermeBoulos Melhoras, Boulos! \ud83d\ude4f Fique bom, logo!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470484152233984, "Label": "strawvenus", "link": "https://twitter.com/strawvenus", "followers": 875, "content": "se o boulos ganhar eu pe\u00e7o desculpa a todos que eu j\u00e1 tratei mal busco at\u00e9 no inferno e ainda rezo se for necess\u00e1rio", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470468666920961, "Label": "cabecadokalil", "link": "https://twitter.com/cabecadokalil", "followers": 214, "content": "@pauloteixeira13 Com alguma anteced\u00eancia sim. Em cima da hora, se eu fosse a emissora, n\u00e3o arriscaria.\n\nParem de bater na globo por qq coisa. Quem ficou doente foi o boulos po. \u00c9 uma pena, mas \u00e9 isso.", "mentioned_users": "pauloteixeira13", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470467400261634, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@IvanValente Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "IvanValente", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470466276167682, "Label": "SlviaFonseca8", "link": "https://twitter.com/SlviaFonseca8", "followers": 184, "content": "@cylene_d @Fredkrepe Quem nasceu pra Lula n\u00e3o chega a Evo Morales! Vai ter Boulos no domingo.", "mentioned_users": "cylene_d Fredkrepe", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470461708558338, "Label": "orlandosilva", "link": "https://twitter.com/orlandosilva", "followers": 67079, "content": "Amanh\u00e3, \u00e0s 13h, eu serei @GuilhermeBoulos na carreata que sair\u00e1 de S\u00e3o Mateus e percorrer\u00e1 toda a zona leste da cidade.\n\nSim! Serei a vers\u00e3o neg\u00e3o de Boulos!\n\nPe\u00e7o que cada um, cada uma, assuma sua vers\u00e3o de Guilherme!\n\nAssim faremos a virada!\n\nDomingo come\u00e7a amanh\u00e3!\n\n#Agorae50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470456704786432, "Label": "xonaix", "link": "https://twitter.com/xonaix", "followers": 22425, "content": "@CesarTralli Muito conveniente n\u00e9? Boulos \u00e9 mil vezes melhor no debate, to tete a tete. \u00c9 um cara articulado que fala a verdade, n\u00e3o se omite. Eu entendo...seria muito duro para o Covas.", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470439919149056, "Label": "T4nt0F4zz", "link": "https://twitter.com/T4nt0F4zz", "followers": 8, "content": "@DecoRod @brunocovas @GuilhermeBoulos Mano o cara s\u00f3 falou que o Boulos praticou aglomera\u00e7\u00e3o em nenhum momento disse que o covas n\u00e3o, meu Deus fan de pol\u00edtico \u00e9 foda", "mentioned_users": "DecoRod brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470434936348681, "Label": "gospelprime", "link": "https://twitter.com/gospelprime", "followers": 72783, "content": "L\u00edderes consideram Guilherme Boulos uma amea\u00e7a para as igrejas.\n\ngospelprime.com.br/contra-o-socia\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470429521498117, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@samiabomfim Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "samiabomfim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470428611252225, "Label": "cerolcrespo", "link": "https://twitter.com/cerolcrespo", "followers": 149, "content": "@GuilhermeBoulos te amo boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470409090961408, "Label": "oleandrocorreia", "link": "https://twitter.com/oleandrocorreia", "followers": 2106, "content": "O pronunciamento do Boulos e da Erundina recuperaram minha esperan\u00e7a nesse domingo. Ningu\u00e9m ganha elei\u00e7\u00e3o de v\u00e9spera. #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470406482186241, "Label": "paulochapolin", "link": "https://twitter.com/paulochapolin", "followers": 73, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, combina com o Covas de fazer um debate entre vcs mesmos. Definam os temas e cada um tem 5 minutos pra falar. Escolham 1 assunto proibido pra cada um (s\u00f3 1 assunto) e pronto. Transmitam nos seus canais e avisem aqui na internet. Vai bombar.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470390187315207, "Label": "taciianaaa", "link": "https://twitter.com/taciianaaa", "followers": 456, "content": "bora Felipe Neto bota a\u00ed uma live no teu canal 24h de boulos no ar, nera tu o maior cabo eleitoral de boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470385741352960, "Label": "advogadoestres1", "link": "https://twitter.com/advogadoestres1", "followers": 150, "content": "@BobjeffHD Eu acho que o Boulos \"ganha\" igual o Biden \"ganhou\" nos EUA...naquele jeitinho malandro do TSE...", "mentioned_users": "BobjeffHD", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470384806010883, "Label": "adelexplicit", "link": "https://twitter.com/adelexplicit", "followers": 6330, "content": "mano s\u00e9rio o boulos me fez chorar com essa \u00faltima propaganda \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470376375447556, "Label": "daniscruzz", "link": "https://twitter.com/daniscruzz", "followers": 959, "content": "Peguei carona c uma colega do trabalho e o marido dela ficou falando mal do Boulos, vontade de xingar ele todo \ud83e\udd23", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470375389728776, "Label": "DouggMaia_", "link": "https://twitter.com/DouggMaia_", "followers": 255, "content": "O pior dessa tour do Boulos \u00e9 que ele e o Covas  recusaram o debate do SBT e da RedeTV (p\u00fablico significativo de classes C e D) para privilegiar o da Record e da Globo. \nResultado: Record cancelou e a covid impediu o da Globo. N\u00e3o tivemos nenhum dos quatro.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470369253519366, "Label": "BlogDoVitinhooo", "link": "https://twitter.com/BlogDoVitinhooo", "followers": 1294, "content": "URGENTE/EXCLUSIVO\n\nTV Globo cancelou debate virtual proposto por Boulos, devido a campanha de Covas que n\u00e3o aceitou a proposta\n\nComo regra do debate, caso uma parte n\u00e3o concordasse com algo o debate n\u00e3o iria ocorrer\n\n#DebateNaGlobo #debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470358549598214, "Label": "dianxiapalette", "link": "https://twitter.com/dianxiapalette", "followers": 3014, "content": "o boulos eu quase tenho certeza q tem cheiro de arbo sabe aquele l\u00e1 da o boticario", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470343857025025, "Label": "juliosilvamonte", "link": "https://twitter.com/juliosilvamonte", "followers": 246, "content": "Seria muito imaginar que Boulos saiu de cena para, na reta final, Erundina ser a \"cara\" da chapa?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470339159339008, "Label": "luvcr_", "link": "https://twitter.com/luvcr_", "followers": 5118, "content": "mano a campanha do Boulos t\u00e1 linda de mais", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470334360961024, "Label": "rafaelrgmoraes", "link": "https://twitter.com/rafaelrgmoraes", "followers": 2124, "content": "@veramagalhaes Essa compara\u00e7\u00e3o \u00e9 esdr\u00faxula.\nBoulos pode estar online\nNa outra elei\u00e7\u00e3o( da escolha muito dif\u00edci)l,onde o debate fora cancelado, o candidato que n\u00e3o podia, em tese,fazer esfor\u00e7o, tava todo serelepe\nwww1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018\u2026\nMais uma vez, a Glb escolhendo quem quer proteger", "mentioned_users": "veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470330754019332, "Label": "Karolorges1", "link": "https://twitter.com/Karolorges1", "followers": 387, "content": "@tulhocoelho Agora vai ter Boulos", "mentioned_users": "tulhocoelho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470326949785602, "Label": "lucianotechbank", "link": "https://twitter.com/lucianotechbank", "followers": 163, "content": "Com experi\u00eancia e coragem, Boulos e Erundina v\u00e3o dar um fim ao modelo tucano de exclus\u00e3o que sempre existiu em S\u00e3o Paulo. Vamos virar esse jogo! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470315541213190, "Label": "EmidRR", "link": "https://twitter.com/EmidRR", "followers": 5124, "content": "Domingo em S\u00e3o Paulo \u00e9 Boulos nas Urnas e Bolo para comemorar! #Boulos50 #DebateBoulosCovasOnline twitter.com/OtiliaFdeMoura\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "OtiliaFdeMoura", "content_of_rt": "\"Voc\u00eas j\u00e1 perceberam, que todo trambiqueiro odeia o PT, e defende o \"combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o\"?\ud83d\ude00\ud83d\udc47 https://t.co/9L2PyxAKLI", "rt_id": 1332469358921191424}, {"Id": 1332470311657369601, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470309962866697, "Label": "adriisk", "link": "https://twitter.com/adriisk", "followers": 204, "content": "Vai dar Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332470309811875844, "Label": "TatuKonteta", "link": "https://twitter.com/TatuKonteta", "followers": 16, "content": "@KeilaMso @frramalho @GuilhermeBoulos Boulos, covas, bolsonaro.todos irrespons\u00e1veis por promoverem aglomera\u00e7\u00e3o nessa \u00e9poca.", "mentioned_users": "KeilaMso frramalho GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470309035925505, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@ptsaopaulosp Boulos vai exercer a lideran\u00e7a que S\u00e3o Paulo merece. Com Boulos e Erundina vamos recuperar a capacidade de di\u00e1logo. Chega de fazer de S\u00e3o Paulo um puxadinho do PSDB. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "ptsaopaulosp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470307542753281, "Label": "HhmiraP", "link": "https://twitter.com/HhmiraP", "followers": 81, "content": "@VEJA @radaronline Boulos \u00e9 s\u00f3 um sujeito err\u00e1tico.", "mentioned_users": "VEJA radaronline", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470297115717632, "Label": "long_martins", "link": "https://twitter.com/long_martins", "followers": 791, "content": "Boulos anuncia que vai fazer live no lugar de debate cancelado da Globo - ISTO\u00c9 Independente istoe.com.br/boulos-anuncia\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470276626538499, "Label": "beamonlevade", "link": "https://twitter.com/beamonlevade", "followers": 336, "content": "paulistanos eu to implorando elejam o boulos p eu ter um pingo de felicidade essa semana", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470272558030848, "Label": "Xmano20", "link": "https://twitter.com/Xmano20", "followers": 86, "content": "@paulomathias Desejo que o Boulos se foda", "mentioned_users": "paulomathias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470236528959495, "Label": "susso23", "link": "https://twitter.com/susso23", "followers": 4007, "content": "Tadinho, n\u00e9? \nO cara n\u00e3o presta.\nVamos num conselho que li aqui:\nVotemos no ruim para n\u00e3o termos que votar no pior. Tchau Boulos! twitter.com/ForaComunaJa/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ForaComunaJa", "content_of_rt": "\u00c9 verdade que o invasor de propriedades alheias fugiu do debate alegando que est\u00e1 doentinho?", "rt_id": 1332454099665743872}, {"Id": 1332470227360239616, "Label": "thaads", "link": "https://twitter.com/thaads", "followers": 27, "content": "@GuilhermeBoulos j\u00e1 t\u00e1 virando o Twitter de ponta a cabe\u00e7a hoje. Bora virar #Boulos nas urnas Domingo. Aperta 50 e vai. #ViradaComBoulos50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470218925481984, "Label": "MariaDo96922568", "link": "https://twitter.com/MariaDo96922568", "followers": 5, "content": "@roxmo Votaremos nele por ele !!!!! Bora s\u00e3o Paulo !!! \u00c9 Boulos !!! \u00c9 50 !!!!!!!!!!", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470218875146241, "Label": "PatriciaCanto3", "link": "https://twitter.com/PatriciaCanto3", "followers": 91, "content": "@MarceloFreixo @GuilhermeBoulos @luizaerundina Boulos precisa de voc\u00ea  mais que nunca Freixo!\n#ViraSP50 \n#Boulosprefeito\nVAIIII SER DESSE JEITO\n QUE S\u00c3O PAULO VAI TER BOULOS 50 PREFEITO!!", "mentioned_users": "MarceloFreixo GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470215200878593, "Label": "maisjuliqueana", "link": "https://twitter.com/maisjuliqueana", "followers": 87, "content": "@brunocovas @GuilhermeBoulos Mas domingo, votem Boulos 50.", "mentioned_users": "brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470213955235849, "Label": "LuisHenriqSilva", "link": "https://twitter.com/LuisHenriqSilva", "followers": 491, "content": "Ent\u00e3o se o Boulos ligar o Bruno Covas atende e autoriza por no ar?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470209312075776, "Label": "1ManuElo1", "link": "https://twitter.com/1ManuElo1", "followers": 486, "content": "Em SP Boulos 50  e Em Bel\u00e9m tamb\u00e9m \u00e9 50. Edmilson Rodrigues nosso prefeito. twitter.com/bebelbbb/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "bebelbbb", "content_of_rt": "Em Bel\u00e9m tamb\u00e9m \u00e9 50. Edmilson Rodrigues nosso prefeito. https://t.co/TypBQkELJ5", "rt_id": 1332469128976883715}, {"Id": 1332470201712054272, "Label": "belvbb", "link": "https://twitter.com/belvbb", "followers": 275, "content": "@gustavooor sim eu to mto feliz q hitei com o boulos no meu nome hahahahha", "mentioned_users": "gustavooor", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470198369136641, "Label": "Goncalves19Luiz", "link": "https://twitter.com/Goncalves19Luiz", "followers": 700, "content": "Boulos est\u00e1 em baixa que nem ele mesmo ir\u00e1 votar em si mesmo\ud83d\udc80", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470196204937219, "Label": "binaagro", "link": "https://twitter.com/binaagro", "followers": 61, "content": "Pronta recupera\u00e7\u00e3o@Guilherme Boulos 50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332470169994752000, "Label": "supercamargo", "link": "https://twitter.com/supercamargo", "followers": 183, "content": "@marcurelio Boultopistas Boulos + Utopistas", "mentioned_users": "marcurelio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470152408014848, "Label": "DOUGLASS2019", "link": "https://twitter.com/DOUGLASS2019", "followers": 1205, "content": "Esse \u00e9 o pai do Boulos e Erondina https://t.co/v9clr3iEi8", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470151191597058, "Label": "matheusmuniz", "link": "https://twitter.com/matheusmuniz", "followers": 4658, "content": "Domingos vamos comemorar a vit\u00f3ria do Boulos, da Manu e do Sarto! T\u00f4 confiante! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470141133725698, "Label": "Pavamzinhoo", "link": "https://twitter.com/Pavamzinhoo", "followers": 32, "content": "@GuilhermeBoulos Senhor Guilherme boulos \u00e9 verdade que voc\u00ea ajudou jair messias Bolsonaro a realizar o 11 de setembro?", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470136364785665, "Label": "pedrops62", "link": "https://twitter.com/pedrops62", "followers": 109, "content": "Estou com Boulos e #QueremosDebateVirtual twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332411908704645127}, {"Id": 1332470133592297473, "Label": "Bacalovx", "link": "https://twitter.com/Bacalovx", "followers": 179, "content": "\"Somos todos Boulos\", gritam os artistas. Conhe\u00e7o prestadores de servi\u00e7os de muitos desses a\u00ed. Qdo o PT foi apeado da presid\u00eancia, tiveram que apertar o cinto. Agora est\u00e3o de olho nas verbas da secretaria de Cultura da prefeitura de SP. Querem recuperar o antigo padr\u00e3o de vida.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470112767660033, "Label": "ifzcamila", "link": "https://twitter.com/ifzcamila", "followers": 1064, "content": "@GuilhermeBoulos boa recupera\u00e7\u00e3o boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470099748540418, "Label": "systemofasuco", "link": "https://twitter.com/systemofasuco", "followers": 3334, "content": "meu deus galera o Boulos n vai poder ir votar nele? \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f q odio pqp", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470098955788292, "Label": "renanportelapsi", "link": "https://twitter.com/renanportelapsi", "followers": 56, "content": "@CesarTralli Nos dias atuais \u00e9 bizarra essa postura da emissora. E isso que n\u00e3o sou f\u00e3 do Boulos, mas n\u00e3o faz o menor sentido cancelar um debate t\u00e3o importante pro processo democr\u00e1tico do pa\u00eds. T\u00e1 sem internet na Globo?", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470074175868929, "Label": "henriquerimoli", "link": "https://twitter.com/henriquerimoli", "followers": 783, "content": "se vc mora em sp e tem titulo de eleitor e nao vota no boulos por favor morra", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470068668665857, "Label": "alebasib", "link": "https://twitter.com/alebasib", "followers": 205, "content": "Noticiam quase como se o errado fosse o Boulos twitter.com/OGloboPolitica\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "OGloboPolitica", "content_of_rt": "Com jingle de @brunocovas, entrega de cestas b\u00e1sicas pela prefeitura de S\u00e3o Paulo provoca reclama\u00e7\u00e3o de @GuilhermeBoulos https://t.co/tD1EPZa9FJ https://t.co/ju6oH6fq1a", "rt_id": 1332109055071047693}, {"Id": 1332470064432484354, "Label": "henataf", "link": "https://twitter.com/henataf", "followers": 38, "content": "mais um dia, mais uma pesquisa de como votar no Boulos sem morar em SP", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470061660037120, "Label": "FerKostchak", "link": "https://twitter.com/FerKostchak", "followers": 788, "content": "@RedeGlobo n\u00e3o vai fazer debate entre Boulos e Covas online mas o Conversa com Bial t\u00e1 confirmado. A gente j\u00e1 entendeu quem a emissora quer favorecer. #DebateNaGlobo", "mentioned_users": "RedeGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470061630713856, "Label": "BielMelo", "link": "https://twitter.com/BielMelo", "followers": 813, "content": "Eleitor do PSOL, domingo fa\u00e7a como o Boulos. \n\nFique em casa!\n\nPrimeiro a sa\u00fade depois a elei\u00e7\u00e3o!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470050620661763, "Label": "jessm1_", "link": "https://twitter.com/jessm1_", "followers": 710, "content": "Queria votar em: Guilherme Boulos\nMinhas op\u00e7\u00f5es s\u00e3o: Rafa zimbaldi e Dario Saad \ud83e\udd21", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470048284413952, "Label": "kamifmv", "link": "https://twitter.com/kamifmv", "followers": 776, "content": "Se Mar\u00edlia e Boulos ganharem as elei\u00e7\u00f5es eu fa\u00e7o um IGTV contando a hist\u00f3ria de como seria meu nome", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470045235142656, "Label": "KairoFayder", "link": "https://twitter.com/KairoFayder", "followers": 112, "content": "Galera feliz que o boulos n\u00e3o vai para o debate, ja esqueceram que a pouco tempo um cara fez exatamente isso ?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470043603570688, "Label": "madymulsae", "link": "https://twitter.com/madymulsae", "followers": 163, "content": "@babriis entao ela nunca foi bolsominia minha fia ou entao tu mentiu de quais sao os ideais do boulos", "mentioned_users": "babriis", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470039757328384, "Label": "passosdepeixes", "link": "https://twitter.com/passosdepeixes", "followers": 85, "content": "quem votar no Boulos eu dou um beijo na boca", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470025928777729, "Label": "LambrinLuigi", "link": "https://twitter.com/LambrinLuigi", "followers": 64, "content": "@AndrePioMartins @RitaMaldita2 @Allanbradio @pedrodoria @Rafinhadfl Mas de defender ditadura, de fuzilar ricos, tomar propriedade privada, defender Stalin, tudo isso \u00e9 discurso do Boulos, se idiotas repetem ele tem culpa", "mentioned_users": "AndrePioMartins RitaMaldita2 Allanbradio pedrodoria Rafinhadfl", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470021428305931, "Label": "_brunomiceli", "link": "https://twitter.com/_brunomiceli", "followers": 61, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, voc\u00ea n\u00e3o tem receio de pedir comida em seu nome? Vai que algu\u00e9m tenta fazer algo com sua comida?!?!?\n\nDe toda forma, melhoras. Domingo a vit\u00f3ria \u00e9 sua!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470019670814720, "Label": "journaIsaint", "link": "https://twitter.com/journaIsaint", "followers": 3631, "content": "acho que convenci minha m\u00e3e de votar no boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470016881676288, "Label": "renatoesteves", "link": "https://twitter.com/renatoesteves", "followers": 170, "content": "@g1 Como isso foi poss\u00edvel???\n\nBolsonaro eu entendo. Mas o Boulos infectado com aquela m\u00e1scara GIGANTE?\n\nComo \u00e9 poss\u00edvel?\n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470012834144257, "Label": "BRLouquinho", "link": "https://twitter.com/BRLouquinho", "followers": 68, "content": "@Gu_Rocha30 @MatheusPancho muda o voto da mamae pra Boulos \u2665\ufe0f", "mentioned_users": "Gu_Rocha30 MatheusPancho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470004835639296, "Label": "seeland08", "link": "https://twitter.com/seeland08", "followers": 298, "content": "Tudo q a campanha do Bruno Covas podia fazer de errado eles fizeram. Discurso final dele numa sala escura, naquele ritmo dele, sem alma, sem passar nada. Boulos fez o discurso na periferia, com povo ao fundo.  A campanha do Covas \u00e9 um curso em v\u00eddeo de como n fazer 1 campanha.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470003065630726, "Label": "BobjeffHD", "link": "https://twitter.com/BobjeffHD", "followers": 133432, "content": "Boulos pegou Covid, e n\u00e3o poder\u00e1 votar no pr\u00f3ximo domingo. \n\nEsse votinho a menos n\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a na derrota dele.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332470001241120769, "Label": "Saraiva_Carlos", "link": "https://twitter.com/Saraiva_Carlos", "followers": 96, "content": "A desonesta de direita est\u00e1 morrendo de medo da vit\u00f3ria do Boulos twitter.com/DCM_online/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DCM_online", "content_of_rt": "Vera Magalh\u00e3es escreve um tratado para defender que a Globo n\u00e3o mantenha o debate entre Boulos e Covas https://t.co/wprKIak044", "rt_id": 1332455158467489797}, {"Id": 1332469996648345600, "Label": "BonfimAlvil", "link": "https://twitter.com/BonfimAlvil", "followers": 1, "content": "Vira.\nVira....vira Boulos, falta pouquinho twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "AN\u00c1LISE | Sem debate, Boulos perde mais do que Covas e campanha acaba em anticl\u00edmax. Tanto PSOL quanto PSDB queriam usar confronto para minar rival, mas estabilidade favorece prefeito\n\nPor Igor Gielow\n\nhttps://t.co/vckpI1xUsj", "rt_id": 1332464403040579586}, {"Id": 1332469995155066880, "Label": "jgabrielmelo", "link": "https://twitter.com/jgabrielmelo", "followers": 639, "content": "@femisapien_z Se Boulos for eleito, leva impeachment em 2 anos por ferir a LRF. https://t.co/yZkuxdOrbs", "mentioned_users": "femisapien_z", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469984669409281, "Label": "DeiaNeves_", "link": "https://twitter.com/DeiaNeves_", "followers": 247, "content": "@CesarTralli Perfeito! Boulos n\u00e3o t\u00e1 preparado e com certeza receberia ajuda dos assessores, cancela! J\u00e1 temos muita trambicagem nesse Brasil. Ser\u00e1 uma pena n\u00e3o ter o debate, mas, tempos de pandemia!", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469978587672577, "Label": "NadaaveGuilerme", "link": "https://twitter.com/NadaaveGuilerme", "followers": 279, "content": "Certeza que o Boulos pegou uma canetinha das filha e fez ele mesmo isso kkkk twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332469967967621121, "Label": "AquelaSeja", "link": "https://twitter.com/AquelaSeja", "followers": 16, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos se vc ganhar podia fazer aquele bolo na rua, tipo anivers\u00e1rio de SP!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469961286160384, "Label": "anttigonnaa", "link": "https://twitter.com/anttigonnaa", "followers": 175, "content": "@viroufesta 50 BOULOS pra gente ser feliz \ud83d\ude03", "mentioned_users": "viroufesta", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469960292114434, "Label": "riqrod", "link": "https://twitter.com/riqrod", "followers": 238, "content": "se o Boulos ganhar domingo eu vou encher a cara de um jeito q segunda eu nem trampo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469956290748418, "Label": "MariBranddd", "link": "https://twitter.com/MariBranddd", "followers": 313, "content": "live da @TeresaCristina para debate de Boulos e Covas\n\neu apoio :)", "mentioned_users": "TeresaCristina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469947323314176, "Label": "miltonthe", "link": "https://twitter.com/miltonthe", "followers": 1169, "content": "@vinalvar0 @g1 O POVO PAULISTANO PERGUNTA: \n\n1) Qual a profiss\u00e3o do Boulos? \n2) Onde ele trabalha? \n3) Onde trabalhou?\n\nDeixem suas respostas abaixo \n\nEmpresa :msts\nCargo : invasor de im\u00f3veis \nSal\u00e1rio: parte dos alugu\u00e9is pagos por fam\u00edlias moradoras de rua", "mentioned_users": "vinalvar0 g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469943116378112, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@memecrata @radiobandnewsfm \u00c9 incr\u00edvel! O Boulos \u00e9 o candidato mais preparado, para o debate e para governar, mas sabemos como \u00e9 SP e precisamos espalhar a palavra. De pouco em pouco vamos esperan\u00e7ando S\u00e3o Paulo. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "memecrata radiobandnewsfm", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469934371332101, "Label": "StellaMendonca", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca", "followers": 17499, "content": "URGENTE | #AoVivo Pronunciamento Boulos e Erundina youtu.be/Szmn-yTJqD4 via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469934060920832, "Label": "morte13122013", "link": "https://twitter.com/morte13122013", "followers": 2, "content": "@GuilhermeBoulos Am\u00e9m!!! Boulos 50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469933561753602, "Label": "taewanmi", "link": "https://twitter.com/taewanmi", "followers": 624, "content": "a propaganda final do boulos t\u00e1 muito comovente mano", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469932693577729, "Label": "JoseleaPimentel", "link": "https://twitter.com/JoseleaPimentel", "followers": 38, "content": "@DaniloGentili @GuilhermeBoulos Aparelharam a m\u00e1quina administrativa e criaram a ditadura ideol\u00f3gica para nos manipular, usufruir e perpetuarem no poder. Quando Boulos fica nervoso ele \u00e9 agressivo.Como pode ser um prefeito que n\u00e3o sabe respeitar uma contribuinte como eu que pensa diferente dele?N\u00e3o quero Boulos", "mentioned_users": "DaniloGentili GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469932282552322, "Label": "Mary_santan4", "link": "https://twitter.com/Mary_santan4", "followers": 385, "content": "Preparada pra ver Boulos prefeito de sp domingo, e vivendo s\u00f3 por isso", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469931041026048, "Label": "albetizanunes", "link": "https://twitter.com/albetizanunes", "followers": 15, "content": "@Mellyna_pires @RicardodpsSouza @FrankCastle2009 Mais um erro da direita pq o Boulos \u00e9 muito mais perigoso do que Um Diria", "mentioned_users": "Mellyna_pires RicardodpsSouza FrankCastle2009", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469929635942400, "Label": "BaccaroIvan", "link": "https://twitter.com/BaccaroIvan", "followers": 84, "content": "Globais do RJ  na propaganda do Boulos... V\u00e3o encher a barriga de caviar, HIP\u00d3CRITAS!!!\n#Eleicoes2020 https://t.co/oBywSMqSmF", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469927186493448, "Label": "Francyn49982620", "link": "https://twitter.com/Francyn49982620", "followers": 33, "content": "#BolsonaroMentiroso Ludmila, Zoom,#Redfriday,Guilherme Boulos,Virginia,Silvio Abreu,$0,99,Aos 10,Comprei ,Tralli, twitter.com/Francyn4998262\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Francyn49982620", "content_of_rt": "#carrefourhomof\u00f3bico \n  Foi assim o casal gay foi fazer compras no carrefour, e depois deixou o carro no estacionamento para ir vota nua escola perto do supermercado,quando o casal voltou  o seguran\u00e7a foi homof\u00f3bico (...)\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/W9Xb6onW34", "rt_id": 1332467952571047938}, {"Id": 1332469924384661504, "Label": "elinaymelo", "link": "https://twitter.com/elinaymelo", "followers": 189, "content": "Como n\u00e3o amar Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332469919385088001, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469918030307335, "Label": "hugoalbuquerque", "link": "https://twitter.com/hugoalbuquerque", "followers": 9485, "content": "A Globo s\u00f3 ia fazer esse debate em S\u00e3o Paulo por que ia ficar muito feio n\u00e3o fazer DE NOVO, o Trali s\u00f3 faltou soltar roj\u00e3o com o an\u00fancio da Covid-19 assintom\u00e1tica do Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469904428195842, "Label": "armikasahange", "link": "https://twitter.com/armikasahange", "followers": 66, "content": "@meIanlia foi piada cm bolo sksksksk a pessoa gosta e tem preferencia pelo boulos", "mentioned_users": "meIanlia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469903186665473, "Label": "Detlef_2025", "link": "https://twitter.com/Detlef_2025", "followers": 555, "content": "Boulos para Prefeito de S\u00e3o Paulo! #Boulos50 #BoulosErundina50 #BoulosPrefeito twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332469896064720901, "Label": "masriele", "link": "https://twitter.com/masriele", "followers": 3317, "content": "acabei de apresentar um semin\u00e1rio na faculdade onde peguei um fio do assunto para enaltecer o boulos lindo maravilhoso muito bom cursar psicologia", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469892566618112, "Label": "vesperastello", "link": "https://twitter.com/vesperastello", "followers": 9, "content": "O paulistano t\u00e1 de salto quebrado, manco, mas n\u00e3o sai do salto...\nSe sente pertencido a direita que faz ele entrar no metr\u00f4 abarrotado todos os dias pra n\u00e3o desagradar o patr\u00e3o...kkkk\nSe o Guilherme Boulos perder a elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 s\u00f3 mais decad\u00eancia.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469890444374019, "Label": "otempo", "link": "https://twitter.com/otempo", "followers": 368440, "content": "#Elei\u00e7\u00f5es2020: Erundina aparece mais nas redes de Boulos que vice de Covas nos perfis do tucano otempo.com.br/hotsites/eleic\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469889458692096, "Label": "_nich1_", "link": "https://twitter.com/_nich1_", "followers": 149, "content": "@JoseGoomes @witchhowl @Tiagos_B @KeilaMso @frramalho @GuilhermeBoulos *Apontam erros do Boulos*\n\u201cMAS E O BOLSONARO????\u201d\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK brigam, se odeiam, mas s\u00e3o todos a mesma coisa. Trocaram \u201ce o PT?\u201d por \u201ce o Bolsonaro?\u201d", "mentioned_users": "JoseGoomes witchhowl KeilaMso frramalho GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469881330130944, "Label": "WebOsmar", "link": "https://twitter.com/WebOsmar", "followers": 328, "content": "@arthurmoledoval Vai fazer igual o Boulos, ganhar m\u00eddia para concorrer mais forte para prefeito depois.", "mentioned_users": "arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469879966928903, "Label": "William91610475", "link": "https://twitter.com/William91610475", "followers": 16, "content": "@AndreMarinho A d\u00favida que paira no ar.\nBoulos vai cobrar aluguel do v\u00edrus?\nTodos sabem que boulos + invas\u00e3o = aluguel", "mentioned_users": "AndreMarinho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469875927867399, "Label": "Galofero", "link": "https://twitter.com/Galofero", "followers": 1050, "content": "Eu vou tentar evitar rede social por uns dias se o debate do Boulos acontecer me avisem", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469870563368962, "Label": "FaustoEsdras", "link": "https://twitter.com/FaustoEsdras", "followers": 11, "content": "@DatenaOficial @brasilurgente Apesar que tor\u00e7o pra ele ganhar, imagine Erundina e Boulos governando a cidade de S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "DatenaOficial brasilurgente", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469866884976646, "Label": "GumaDarkX", "link": "https://twitter.com/GumaDarkX", "followers": 111, "content": "@Estadao @brpolitico Boulos n\u00e3o \u00e9 Bolsonaro pra fugir de debate https://t.co/TCVVRxAo52", "mentioned_users": "Estadao brpolitico", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469852154585091, "Label": "umrinoceronte", "link": "https://twitter.com/umrinoceronte", "followers": 419, "content": "S\u00e3o Paulo tem a chance de viver num pa\u00eds diferente do Bolsonaro com o Boulos, e eles ainda sentem d\u00favidas \ud83d\ude44", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469844546113536, "Label": "perrymuffins", "link": "https://twitter.com/perrymuffins", "followers": 1602, "content": "o boulos falando que o lula nao vota em sao paulo twitter.com/darthvanner/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "darthvanner", "content_of_rt": "n sei pq vcs t\u00e3o enfiando o orlando no meio primeiro que n\u00e3o \u00e9 a familia dele segundo que ele n vota nos eua", "rt_id": 1332469323642908674}, {"Id": 1332469819204136961, "Label": "cibellesoares", "link": "https://twitter.com/cibellesoares", "followers": 242, "content": "Boulos tem vontade pol\u00edtica e coragem para inverter as prioridades de S\u00e3o Paulo #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469817111175168, "Label": "vaanzita", "link": "https://twitter.com/vaanzita", "followers": 835, "content": "guilherme boulos entre em minha casa e governe o cu de toda minha cidade", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469813961166848, "Label": "Gravity_Feels", "link": "https://twitter.com/Gravity_Feels", "followers": 940, "content": "Imagina boulos ganhar porque pegou covid e o advers\u00e1rio dele deu cesta b\u00e1sica", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469812648357899, "Label": "caiquenassar", "link": "https://twitter.com/caiquenassar", "followers": 2091, "content": "Vcs viram os famosos que apoiam o p\u00e9ssimo Boulos? Os mesmos que apoiaram a vida toda o Lula, o Z\u00e9 Dirceu, o PT, todos que meteram a m\u00e3o no bolso do povo. Vc quer isso de volta? Vc quer jogar os pr\u00f3ximos 4 anos no lixo? Vote @brunocovas", "mentioned_users": "brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469808940666882, "Label": "femisapien_z", "link": "https://twitter.com/femisapien_z", "followers": 30623, "content": "@Gusflr Fala serio.\nVc sabe q ele quer o Boulos eleito pra minar o Doria.", "mentioned_users": "Gusflr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469794629689345, "Label": "Anacampinas", "link": "https://twitter.com/Anacampinas", "followers": 44, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos e Erundina, na torcida aqui por vcs! Queria muito votar em SP! \u2764\ufe0f", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469793530793984, "Label": "naigranzotto", "link": "https://twitter.com/naigranzotto", "followers": 20, "content": "O v\u00eddeo da esposa do Porchat passando pelada na live dele com o Boulos foi TUDO. Perdi as contas de quantas vezes eu assisti, \u00e9 muito minha cara fazer uma coisa dessas.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469792377278467, "Label": "SeGuaraniKaiowa", "link": "https://twitter.com/SeGuaraniKaiowa", "followers": 477, "content": "\u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo. A se confirmar a informa\u00e7\u00e3o recebida, isso demonstra uma atitude lament\u00e1vel e de desespero por parte de alguns de nossos advers\u00e1rios.\nJosu\u00e9 Rocha, coordenador da campanha de Guilherme Boulos \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469789864972288, "Label": "Alsb1978", "link": "https://twitter.com/Alsb1978", "followers": 8, "content": "@tercalivre Genocida. Pode chamar assim? Pelo menos ele n\u00e3o pode votar no domingo. Fique em casa Boulos. Vamos esperar a m\u00eddia dizer que com os devidos cuidados \u00e9 poss\u00edvel sair de casa mesmo doente", "mentioned_users": "tercalivre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469784311689216, "Label": "fjarbs", "link": "https://twitter.com/fjarbs", "followers": 451, "content": "Boulos ficou doente por todos n\u00f3s e agora \u00e9 a hora da gente corresponder essa compromisso no dia 29, votando Guilherme Boulos 50 nas urnas! #ViradaComBoulos50 #Boulos50 #ViraSP50 \nEsse mandato n\u00e3o \u00e9 dele nem da Erundina, \u00e9 de todos n\u00f3s! S\u00e3o Paulo pode ser melhor!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469780977217537, "Label": "IsvaVitoria", "link": "https://twitter.com/IsvaVitoria", "followers": 69, "content": "S\u00f3 Mar\u00edlia,Manuela e Boulos podem fazer meu final de semana feliz", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469770520846336, "Label": "ELEKTRAmariav", "link": "https://twitter.com/ELEKTRAmariav", "followers": 73, "content": "J\u00e1 incentivou algum colega paulistano a votar no Boulos hoje???  \nSe a resposta for n\u00e3o, adianta a\u00ed que ainda d\u00e1 tempo!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469766754332673, "Label": "AleFla06", "link": "https://twitter.com/AleFla06", "followers": 29, "content": "@BrazilFight Boulos de merda", "mentioned_users": "BrazilFight", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469764137103362, "Label": "tvfabio", "link": "https://twitter.com/tvfabio", "followers": 3805, "content": "A campanha do Boulos (PSOL) foi melhor que a do Bruno Covas neste curto segundo turno. Veremos o que acontece no domingo #Eleicoes2020 #Boulos50 #Covas45", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469758546092034, "Label": "ginabezerra", "link": "https://twitter.com/ginabezerra", "followers": 524, "content": "Ser\u00e1 que a Covid \u00e9 o Ad\u00e9lio do Boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469753101873153, "Label": "lexandremask", "link": "https://twitter.com/lexandremask", "followers": 498, "content": "Multifacetado! kkkkk\n\nBoulos 50 com for\u00e7a doming\u00e3o!!! twitter.com/pedrolrossi/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "pedrolrossi", "content_of_rt": "J\u00e1 escrevi muito em apoio ao @GuilhermeBoulos, n\u00e3o sei se adiantou ent\u00e3o resolvi fazer uns versos de partido. \ud83e\udd23\ud83d\ude0d \n#VouVirarPeloBoulos #sextou https://t.co/WkZ1W8H3ng", "rt_id": 1332464934274404353}, {"Id": 1332469751252217856, "Label": "AmauriMoraes3", "link": "https://twitter.com/AmauriMoraes3", "followers": 85, "content": "@fernandomitre Boulos vai fazer tratamento precoce com HIDROXICLOROQUINA AZITROMICINA ZINCO (BOLSOQUINA).", "mentioned_users": "fernandomitre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469738304376834, "Label": "FielTT2", "link": "https://twitter.com/FielTT2", "followers": 2, "content": "@damacciano @brunocovas @GuilhermeBoulos O Boulos \u00e9 marmita de corrupto. Petralha n\u00e3o tem mais vez em SP. https://t.co/NK2oL2orEi", "mentioned_users": "damacciano brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469737872388105, "Label": "niranasc", "link": "https://twitter.com/niranasc", "followers": 332, "content": "parafraseando minha m\u00e3e: \"ano passado foi o ano do medo e esse ano o da desesperan\u00e7a, mesmo se n\u00e3o ganhar, o Boulos trouxe esperan\u00e7a pra muita gente\" mas temos f\u00e9 e vamos fazer de tudo pra virar!!! #VouVirarPeloBoulos #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469717861359617, "Label": "ifxagustd", "link": "https://twitter.com/ifxagustd", "followers": 3481, "content": "Q horas \u00e9 o debate do boulos? Se ainda tiver?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469716510715904, "Label": "OnlytheIan", "link": "https://twitter.com/OnlytheIan", "followers": 704, "content": "To chocado q o Boulos \u00e9 psicanalista e eu n sabia", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469705152540672, "Label": "Anderson5988f", "link": "https://twitter.com/Anderson5988f", "followers": 64, "content": "@abudeshunsui \u00c9 isso, fazia parte do protocolo. \nMas \u00e9 de se lamentar o resultado, o debate era uma grande chance de virada, ficou mais dif\u00edcil o Boulos ser eleito", "mentioned_users": "abudeshunsui", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469701239320584, "Label": "MandyBishoop", "link": "https://twitter.com/MandyBishoop", "followers": 58, "content": "Paix\u00e3o de mainha por Boulos vem desde 2018 gente.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469695627268096, "Label": "rodolfoprado", "link": "https://twitter.com/rodolfoprado", "followers": 965, "content": "Caso Boulos n\u00e3o leve no domingo \n\nPode sair com 5 % a 10% dos votos \n\nSair\u00e1 como um forte candidato da esquerda \n\nTer\u00e1 uma bela base", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469694121512965, "Label": "CidadaoDeBoas", "link": "https://twitter.com/CidadaoDeBoas", "followers": 275, "content": "@braindrain529 @KeilaMso @frramalho @GuilhermeBoulos Eeeeeuuuuuu sei.\n\nO que n\u00e3o invalida o fato. Samia e boulos na mesma semana com covid. Se cuida, Erundina. \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\n\nFiquem em casa. Afinal, voc\u00eas n\u00e3o querem ser genocidas, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\n\nTODOS QUE ESTIVERAM NOS COM\u00cdCIOS GENOCIDAS!!!", "mentioned_users": "braindrain529 KeilaMso frramalho GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469691546267648, "Label": "_paoolasouza", "link": "https://twitter.com/_paoolasouza", "followers": 374, "content": "sonho de princesa se o boulos pedisse um space burger &lt;3 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332469690883579904, "Label": "SeGuaraniKaiowa", "link": "https://twitter.com/SeGuaraniKaiowa", "followers": 477, "content": "negativos atribu\u00ed-la ao MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto) e prejudicar eleitoralmente a nossa candidatura. Esclarecemos, de antem\u00e3o, que qualquer eventual a\u00e7\u00e3o dessa natureza n\u00e3o tem nenhuma rela\u00e7\u00e3o com o movimento - e muito menos com a candidatura de Guilherme Boulos..", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469690304786438, "Label": "maikpisces", "link": "https://twitter.com/maikpisces", "followers": 349, "content": "Boulos acaba de perder a elei\u00e7\u00e3o com o cancelamento do debate PQP \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469686508859394, "Label": "Abraxassinclair", "link": "https://twitter.com/Abraxassinclair", "followers": 27, "content": "s\u00f3 eu que achei muito errado as aglolmeracoes que o Boulos promoveu? \nAcho meio errado botar o dedo na cara da galera bolsonarista que faz isso e passar pano quando algu\u00e9m do ''nosso lado'' faz a mesma coisa. \nta\u00ed o resultado, Boulos (e quantos outros?) est\u00e1 com covid...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469671606558726, "Label": "Sr_zzzz", "link": "https://twitter.com/Sr_zzzz", "followers": 3, "content": "@alexmcoe1 @Euclideslima8 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 melhor cestas b\u00e1sicas de levar boulos", "mentioned_users": "alexmcoe1 Euclideslima8", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469660999168021, "Label": "ferpakkj", "link": "https://twitter.com/ferpakkj", "followers": 998, "content": "cada arte linda do boulos twitter.com/crisvector/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "crisvector", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos est\u00e1 com COVID e est\u00e1 em isolamento, agora \u00e9 a nossa vez de assumir a campanha e virar todos os votos poss\u00edveis at\u00e9 domingo. Vamos mostrar que estamos com ele!  #VouVirarPeloBoulos https://t.co/5O1dRrImXn", "rt_id": 1332455824015446017}, {"Id": 1332469654401544195, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@luizaerundina n\u00e3o foge \u00e0 luta! \u00c9 uma mulher batalhadora, revolucionou SP quando foi eleita. Mutir\u00f5es, hospital da mulher e merenda de qualidade no prato das crian\u00e7as. Podemos sonhar com uma cidade para todos! Vem de Boulos, vem de Erundina! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469644339400711, "Label": "AlciReis", "link": "https://twitter.com/AlciReis", "followers": 2092, "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a Boulos. \u270a\ud83c\udffe \nToma logo uma cloroquina que resolve \ud83e\udd2d", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469637511065600, "Label": "gfsilva_gabriel", "link": "https://twitter.com/gfsilva_gabriel", "followers": 3, "content": "Sorte de hoje: N\u00e3o moro em S\u00e3o Paulo kkkkkk Campanha pra votar no Boulos... \u201cP\u00e1caba memo\u201d\n\n#VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469624051535881, "Label": "Emersondrm", "link": "https://twitter.com/Emersondrm", "followers": 22, "content": "@folha A grade combina com o Boulos!!!", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469604241825801, "Label": "_ViniciusR", "link": "https://twitter.com/_ViniciusR", "followers": 95, "content": "@brunocovas @GuilhermeBoulos *Boulos Testa Positivo para Prefeito de SP*", "mentioned_users": "brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469602375389185, "Label": "DOCTOR_G13", "link": "https://twitter.com/DOCTOR_G13", "followers": 30, "content": "@nibressane @GuilhermeBoulos IMAGINE cozinha para o boulos", "mentioned_users": "nibressane GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469596234928132, "Label": "AleCSTurini", "link": "https://twitter.com/AleCSTurini", "followers": 16, "content": "@LocaoMaradona @GuilhermeBoulos Vc pode at\u00e9 pode estar certo, mas este \u00e9 um ciclo natural, veja o Lula, passou os anos 80 e 90 disputando elei\u00e7\u00f5es e em 2002 foi eleito, hoje a esquerda esta \u00f3rf\u00e3o do finado PT, e uma nova lideran\u00e7a vai ressurgir na figura de Boulos, se vai ser melhor ou pior eu n\u00e3o sei, veremos.", "mentioned_users": "LocaoMaradona GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469586944544770, "Label": "gdoweber", "link": "https://twitter.com/gdoweber", "followers": 6057, "content": "Senhores, as regras de um debate eleitoral devem ser homologadas pela Justi\u00e7a Eleitoral.\n\nUma regra do debate entre Covas e Boulos constava que o debate seria presencial.\n\nN\u00e3o bastaria apenas mudar a regra, tal mudan\u00e7a tamb\u00e9m deveria passar por nova chancela da Justi\u00e7a Eleitoral.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469581751914496, "Label": "TatuKonteta", "link": "https://twitter.com/TatuKonteta", "followers": 16, "content": "@PaulaMiani @zdoficial @GuilhermeBoulos N\u00e3o voto no covas nem no boulos, mas o seu candidato abra\u00e7ou meio mundo esses dias nas caminhadas p\u00fablicas. Atitude pouco inteligente.", "mentioned_users": "PaulaMiani zdoficial GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469567197753346, "Label": "ComunaPersonal", "link": "https://twitter.com/ComunaPersonal", "followers": 21, "content": "@Rafa_el_Soares @bielconn @eufhorica @GuilhermeBoulos @arthurmoledoval N\u00e3o se esque\u00e7a q vc esta num pa\u00eds q n\u00e3o tem nem casa pras pessoas, pq n\u00e3o se cumpre a Constitui\u00e7\u00e3o... O Arthur n\u00e3o tinha nem proposta pra isso\n\nVc se utiliza de uma falsa equival\u00eancia pra tentar invalidar o Boulos, sendo q ele \u00e9 o candidato q passou 20 anos lutando pelas pessoas", "mentioned_users": "Rafa_el_Soares bielconn eufhorica GuilhermeBoulos arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469562302992384, "Label": "kkiryuuin", "link": "https://twitter.com/kkiryuuin", "followers": 134, "content": "se boulos ganha vo raspa a cabe\u00e7a e desenha um 50 na cabe\u00e7a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469554858090502, "Label": "CemyraL", "link": "https://twitter.com/CemyraL", "followers": 2180, "content": "@GuilhermeBoulos Sua derrotada \u00e9 eminente Boulos, pelo Datafolha e Ibope que \u00e9 t\u00e3o confi\u00e1vel por voc\u00eas voc\u00ea n\u00e3o ganha nem pra s\u00edndico de cemit\u00e9rio. TALQUEI \ud83d\udc4d melhoras. J\u00e1 est\u00e1 tomando cloroquina? N\u00e3o? \u00c7ei... \ud83d\ude0f\ud83d\ude44 https://t.co/oFl5vlZBMC", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469550080782336, "Label": "ejusto12", "link": "https://twitter.com/ejusto12", "followers": 191, "content": "Dupla padaria (p\u00e3es e boulos) x dupla da morte (COVAS e criVELA) \n\nJ\u00e1 sabem o que escolher, n\u00e9? twitter.com/luigiberzoini/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "luigiberzoini", "content_of_rt": "Boulos 50 em SP\nDudu 25 no Rio https://t.co/eUXG08jzqa", "rt_id": 1332467757284274177}, {"Id": 1332469547346112513, "Label": "francatoop", "link": "https://twitter.com/francatoop", "followers": 65, "content": "Ir atr\u00e1s de virar mais votos agora que o Boulos n\u00e3o vai poder ir ao debate", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469543160193029, "Label": "lisiakiehl", "link": "https://twitter.com/lisiakiehl", "followers": 30, "content": "URGENTE | #AoVivo Pronunciamento Boulos e Erundina youtu.be/Szmn-yTJqD4 via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469538512842757, "Label": "anttigonnaa", "link": "https://twitter.com/anttigonnaa", "followers": 175, "content": "@jbaltarfreire @GuilhermeBoulos Ele tem um parte do programa falando disso. Os @entregadoresantifascistas com o @galodeluta esta na campanha do BOULOS", "mentioned_users": "jbaltarfreire GuilhermeBoulos galodeluta", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469533307772929, "Label": "SCaldieri", "link": "https://twitter.com/SCaldieri", "followers": 467, "content": "@palmeriodoria Boulos l\u00e1! Manu l\u00e1!", "mentioned_users": "palmeriodoria", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469533207109640, "Label": "uaigael", "link": "https://twitter.com/uaigael", "followers": 9770, "content": "Arrepiado com o hor\u00e1rio eleitoral dk Boulos, perfeito demais \ud83e\udd70\u2764\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469532305338369, "Label": "_thiagorisso", "link": "https://twitter.com/_thiagorisso", "followers": 500, "content": "Pessoal que est\u00e1 dizendo que gostaria de estar em SP fazendo campanha para o Boulos ou em POA para a Manu: temos uma campanha aqui do lado para vencer. Em SG estamos combatendo o bolsonarismo e as fake news. Existe vida al\u00e9m dos likes nas redes sociais! Bora derrotar o atraso!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469520791900160, "Label": "CaioBFRegatas", "link": "https://twitter.com/CaioBFRegatas", "followers": 286, "content": "@Sailorpalutena @Germaaaanyyyyy @miyashirorezend @g1 kkkkkk\nOhh coitado; faz isso n.\n2020 eu vou ser f\u00e3 de pol\u00edtico huah\nInventa qualquer merda pra me criticar; mas isso a\u00ed j\u00e1 \u00e9 mt ofensivo. Achei pesado. \n\nTudo isso pq ei critiquei q boulos fez aglomera\u00e7\u00f5es kkkkk", "mentioned_users": "Sailorpalutena Germaaaanyyyyy miyashirorezend g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469515645575168, "Label": "rgflores1", "link": "https://twitter.com/rgflores1", "followers": 2203, "content": "@EuWeiler Boulos e a maconhela", "mentioned_users": "EuWeiler", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469514034941952, "Label": "cartacapital", "link": "https://twitter.com/cartacapital", "followers": 2044560, "content": "Sem Boulos, PSOL mant\u00e9m carreatas com Erundina em SP\n\nbit.ly/3mgQ1VQ", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469509379284998, "Label": "MandyBishoop", "link": "https://twitter.com/MandyBishoop", "followers": 58, "content": "Coloquei mainha pra v\u00ea o pronunciamento do Boulos, ela respondeu bonit\u00e3o ele, t\u00f4 torcendo pra ele.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469499560398850, "Label": "Ca_pastorelli_", "link": "https://twitter.com/Ca_pastorelli_", "followers": 231, "content": "O gente vota no boulos pfv", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469499266785283, "Label": "be4tr1zn", "link": "https://twitter.com/be4tr1zn", "followers": 2447, "content": "PELO AMOR DE DEUS VOTA NO BOULOS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469486100811776, "Label": "BorghNice", "link": "https://twitter.com/BorghNice", "followers": 3480, "content": "OS CORONAVIRUS EST\u00c3O ESTARRECIDOS, UM DELES FOI CONTAMINADO PELO BOULOS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469484263759873, "Label": "SeGuaraniKaiowa", "link": "https://twitter.com/SeGuaraniKaiowa", "followers": 477, "content": "--&gt; *Nota de esclarecimento*\nA campanha de Guilherme Boulos (PSOL)recebeu informa\u00e7\u00f5es de que pessoas ligadas ao PSDB nas subprefeituras realizar\u00e3o, na madrugada desta sexta (27) para s\u00e1bado (28), a ocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas na cidade de S\u00e3o Paulo com o objetivo de criar fatos...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469478110720001, "Label": "Ticogiolo", "link": "https://twitter.com/Ticogiolo", "followers": 1068, "content": "@GuilhermeBoulos Aqui em casa \u00e9 pizza, mas domingo \u00e9 Boulos https://t.co/Ielv4rwieF", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469475116011524, "Label": "bruno_dames", "link": "https://twitter.com/bruno_dames", "followers": 464, "content": "Se o Covas aceite n precisa temer isso n\u00e3o! \u00c9 s\u00f3 justi\u00e7a pq o Boulos est\u00e1 impossibilitado de ir ao est\u00fadio, por\u00e9m esta com sa\u00fade pra participar do debate, ent\u00e3o pra ser justo, tem que ter, se n\u00e3o o favorecimento ser\u00e1 para o Covas pq esse debate \u00e9 de pura import\u00e2ncia para o Boulos twitter.com/mauriciostycer\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "mauriciostycer", "content_of_rt": "Globo teme que debate virtual gere acusa\u00e7\u00e3o de favorecimento a candidato https://t.co/P6KaneG2NR via @splash_uol @UOL", "rt_id": 1332441206291390466}, {"Id": 1332469475074043905, "Label": "jenipaso83", "link": "https://twitter.com/jenipaso83", "followers": 1467, "content": "E domingo vai dar Boulos!! #VouVirarPeloBoulos twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BlogdoNoblat", "content_of_rt": "A essa altura, Guilherme Boulos (PSOL) \u00e9 o grande vencedor pol\u00edtico das elei\u00e7\u00f5es deste ano - em S\u00e3o Paulo e fora dali. https://t.co/FxdNoXkFUy", "rt_id": 1332401579467665408}, {"Id": 1332469473064988674, "Label": "AndreRo31487805", "link": "https://twitter.com/AndreRo31487805", "followers": 5935, "content": "Nunca pedi nada a ningu\u00e9m aqui, eu acho, mas pelo amor dos Deuses, vamos militar por Boulos!!! https://t.co/GAK4vogxg6", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469453037195265, "Label": "claudiovgn", "link": "https://twitter.com/claudiovgn", "followers": 282, "content": "@yurizurigo @intasqui Infelizmente, n\u00e3o acredito. Ele deve falar que vai votar no Boulos s\u00f3 pra vcs n\u00e3o falarem mais.", "mentioned_users": "yurizurigo intasqui", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469450730315776, "Label": "defensormanuel", "link": "https://twitter.com/defensormanuel", "followers": 496, "content": "@odyleserejo Se for sobre o Boulos, ele est assintom\u00e1tico e acabou de fazer uma live com Erundina.", "mentioned_users": "odyleserejo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469447479726082, "Label": "SampedroJack", "link": "https://twitter.com/SampedroJack", "followers": 146, "content": "@Carlos_FR42 @YOozaru @netsbruno @rosolem4 @GuilhermeBoulos Utopia \u00e9 acreditar que Covas continuando essa cidade n\u00e3o est\u00e1 fadada ao fracasso. O Boulos nunca teve a chance de governar, ele merece essa chance. E sobre \"admirador de ditaduras\", fakenews. E utopia \u00e9 dar casa e dignidade pros moradores de SP? Se sim amigo, sinto muito por voc\u00ea", "mentioned_users": "Carlos_FR42 YOozaru netsbruno rosolem4 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469445550346247, "Label": "galloradical", "link": "https://twitter.com/galloradical", "followers": 4770, "content": "Diga l\u00e1 Guilherme Boulos. @GuilhermeBoulos\nDIGA L\u00c1 A QUE VEIO, SE SEUS SONHOS PODEM SER OS SONHOS DE MILH\u00d5ES DE PAULISTANOS E BRASILEIROS DE TODOS OS CANTOS QUE AQUI EST\u00c3O.\nVALE SONHAR \ud83d\ude0f twitter.com/ESeCiroFossePr\u2026", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ESeCiroFossePr1", "content_of_rt": "Hoje, 15 dias ap\u00f3s esta foto, Boulos est\u00e1 com Covid e a lacrosfera calada. \n\nHipocrisia, a gnt v\u00ea por aqui. https://t.co/DucxLboc5j", "rt_id": 1332420649948770305}, {"Id": 1332469444350775298, "Label": "PaganiBandicoot", "link": "https://twitter.com/PaganiBandicoot", "followers": 200, "content": "O Boulos literalmente tweetou mais cedo que queria que a emissora mantivesse o debate virtualmente pra ele poder participar twitter.com/Estadao/status\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Estadao", "content_of_rt": "Marido de Marta Suplicy diz que Boulos arrumou \u2018covid para fugir do debate\u2019 (via @brpolitico)\nhttps://t.co/IpgcraiOnp", "rt_id": 1332454151628926980}, {"Id": 1332469437660864514, "Label": "wendriusXP", "link": "https://twitter.com/wendriusXP", "followers": 36, "content": "Ta muito f\u00e1cil de decidir o voto em SP, vc prefere continuar na mesma e parar nas Covas ou mudar o rumo pra tomar um caf\u00e9 com Boulos?\n\n\ud83e\udd23\u2764\ufe0f #50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469431834914816, "Label": "plenister", "link": "https://twitter.com/plenister", "followers": 183, "content": "ixe vei boulos ta com covid, bora votar nele pra ele melhorar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469429192552451, "Label": "Carol123pim", "link": "https://twitter.com/Carol123pim", "followers": 88, "content": "@zito2019 @mariabopp @CesarTralli O fato de concordar deve ser pq se o Bruno pegasse Covid eles aceitariam o cancelamento sem reclamar.\nMas \u00e9 obvio que o Boulos nao deixaria de participar, mesmo que nao estivesse 100%", "mentioned_users": "mariabopp CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469426399154176, "Label": "anadprado_", "link": "https://twitter.com/anadprado_", "followers": 154, "content": "Boulos muito reizinho, n\u00e3o d\u00e1 \ud83e\udd70 se ele n\u00e3o se eleger vou ficar muito triste", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469423144374272, "Label": "killinglmj", "link": "https://twitter.com/killinglmj", "followers": 1511, "content": "O boulos tava ontem na volunt\u00e1rios da p\u00e1tria em Santana n\u00e9 e hj eu tava l\u00e1 veir", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469422158712835, "Label": "astrada_lib", "link": "https://twitter.com/astrada_lib", "followers": 134, "content": "@femisapien_z Nenhum dos dois vai levar. Mas Boulos sai grande dessa elei\u00e7\u00e3o. J\u00e1 Manuela fez a vota\u00e7\u00e3o esperada.", "mentioned_users": "femisapien_z", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469420061495298, "Label": "tanjerina_", "link": "https://twitter.com/tanjerina_", "followers": 503, "content": "olha, se o boulos ganhar vai ser o dia mais feliz do ano pra mim sem d\u00favidas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469412847374340, "Label": "JohnGot36178088", "link": "https://twitter.com/JohnGot36178088", "followers": 156, "content": "@joaoamoedonovo Al\u00e9m de falar merda muitas vezes .Nessa infelizmente tenho que votar no incompetente do Covas pra outro lixo do Boulos n\u00e3o entrar.", "mentioned_users": "joaoamoedonovo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469390693064704, "Label": "noctiusfriki", "link": "https://twitter.com/noctiusfriki", "followers": 2666, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, voc\u00ea ganhou nosso cora\u00e7\u00e3o. Melhoras, sa\u00fade pra vc e pra sua fam\u00edlia e estamos na torcida por voc\u00ea, pela virada, por SP.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469371512492032, "Label": "rajazera", "link": "https://twitter.com/rajazera", "followers": 14982, "content": "taporra essa \u00faltima propagando eleitoral do boulos ta PERFEITA", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469369868312579, "Label": "NelsonLin", "link": "https://twitter.com/NelsonLin", "followers": 37, "content": "Genki Dama pelo Boulos twitter.com/crisvector/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "crisvector", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos est\u00e1 com COVID e est\u00e1 em isolamento, agora \u00e9 a nossa vez de assumir a campanha e virar todos os votos poss\u00edveis at\u00e9 domingo. Vamos mostrar que estamos com ele!  #VouVirarPeloBoulos https://t.co/5O1dRrImXn", "rt_id": 1332455824015446017}, {"Id": 1332469369654431744, "Label": "pequenacyn", "link": "https://twitter.com/pequenacyn", "followers": 722, "content": "O @zecabaleiro_of fazendo post a favor de Boulos no Instagram e o pessoal comentando \u201cparei de te seguir\u201d. Totalmente sem sentido. Zeca SEMPRE se posicionou politicamente, \u00e9 super cr\u00edtico e grande. Quem o acompanha h\u00e1 anos j\u00e1 sabe. E o admiro por isso (tamb\u00e9m por isso).", "mentioned_users": "zecabaleiro_of", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469368379355138, "Label": "lemoulin__", "link": "https://twitter.com/lemoulin__", "followers": 1511, "content": "@GuilhermeBoulos Ai, Boulos \ud83d\udc97\ud83d\ude2d", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469368207380481, "Label": "lelezinhamattos", "link": "https://twitter.com/lelezinhamattos", "followers": 3204, "content": "Que vergonha esse #TS gente,o #BrunoCovas distribuindo cestas b\u00e1sicas na cara dura num crime escancarado de compra de votos,configurando crime eleitoral e o  #RobertoBarroso faz que n\u00e3o v\u00ea.Imagina se fosse o #Boulos que fizesse isso.A chapa tinha sido cassada na hora.#CovasNAO!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469362800939009, "Label": "delirant_youth", "link": "https://twitter.com/delirant_youth", "followers": 142, "content": "Se o Boulos ganhar, eu solto um single em dezembro.\n\nGeral votando 50 no domingo \ud83d\udc9c\u2728", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469359864897536, "Label": "sophiachablau", "link": "https://twitter.com/sophiachablau", "followers": 106, "content": "@GuilhermeBoulos eu sei q vc j\u00e1 quer fazer live, mas meu d\u00e1 uma descansada vc est\u00e1 com covid o bom agora \u00e9 \u00e1gua e caminha. a gente quer um boulos saudavel em breve. vamo vira essa porra, fica tranqs agora vai descansar", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469356316553222, "Label": "godswet", "link": "https://twitter.com/godswet", "followers": 1027, "content": "me arrepiei todinha com a campanha do boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469355146252291, "Label": "sweetmoonv", "link": "https://twitter.com/sweetmoonv", "followers": 602, "content": "@GuilhermeBoulos Melhoras, Boulos\ud83d\udc97 https://t.co/uUhu8I0AOr", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469353845952513, "Label": "yasuokasey", "link": "https://twitter.com/yasuokasey", "followers": 1265, "content": "Pronunciamento #Boulos e #Erundina ! \n#BoulosErundina50 \ud83d\udc9c \nyoutu.be/Szmn-yTJqD4", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469341179277318, "Label": "CatharinoDe", "link": "https://twitter.com/CatharinoDe", "followers": 62, "content": "@pedrolrossi @GuilhermeBoulos Essa campanha do Boulos tira muita onda!", "mentioned_users": "pedrolrossi GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469334250299399, "Label": "lubilho", "link": "https://twitter.com/lubilho", "followers": 51, "content": "\u00c9 hora de dar voz pra quem sempre fez calar... \u00c9 hora de Boulos e Erundina!!! Aperta 50 e vem...\ud83e\udde1\ud83d\udc9c\ud83e\udde1\ud83d\udc9c #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469315430469634, "Label": "RVanNep", "link": "https://twitter.com/RVanNep", "followers": 12, "content": "\u00c9 Globo... enquanto empresa foi conveniente o diagn\u00f3stico do Boulos para evitar mais um debate\n #debateBoulosCovasonline twitter.com/mylaura_m/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "mylaura_m", "content_of_rt": "Globo fez:\n-Entrevistas no fant\u00e1stico pelo zoom\n-correspondente do JN por Skype\n-programa de humor via zoom \n- realizou mais de 6 mil v\u00eddeo confer\u00eancias por m\u00eas \nE agora n\u00e3o  t\u00e1 cancelando o debate pq desaprendeu a usar? Nem fingem mais \n #DebateBoulosCovasOnline", "rt_id": 1332426652358488064}, {"Id": 1332469314654494736, "Label": "n0tisnena", "link": "https://twitter.com/n0tisnena", "followers": 133, "content": "odeio o boulos pqp", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469310040780806, "Label": "JosCarl42067312", "link": "https://twitter.com/JosCarl42067312", "followers": 101, "content": "Nojo de ver a propaganda do Boulos com toda a sua corja de artistas fracassados e fora da m\u00eddia procurando holofotes , e, claro ganhar m\u00eddia do jeito mais asqueroso e rasteiro. Esses esquerdistas fruto de um pensamento retr\u00f3grado N\u00c3O V\u00c3O TOMAR SP DE ASSALTO\nAQUI N\u00c3O!!!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469308157538304, "Label": "thatianap", "link": "https://twitter.com/thatianap", "followers": 2107, "content": "Lindo o programa do Boulos hoje", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469306240753664, "Label": "BSKT_AlviVerde", "link": "https://twitter.com/BSKT_AlviVerde", "followers": 3243, "content": "Atrasamos em uma hora por causa do movimento concentrado no Covid do Boulos. A\u00ed logo depois veio sa\u00edda do Ramires \ud83d\ude02\n\nMas t\u00e1 a\u00ed twitter.com/BasqueteSEP/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BasqueteSEP", "content_of_rt": "Coaliza\u00e7\u00e3o Pr\u00f3 Basquete \n\nH\u00e1 cinco anos, a Sociedade Esportiva Palmeiras n\u00e3o disputa o NBB. Continuamos formando diversos jovens, promessas, mas acabamos perdendo a maioria quando chegam em uma categoria mais elevada. O trabalho de base \u00e9 sensacional, praticamente perfeito +++ https://t.co/RGYZKnHDqq", "rt_id": 1332430443300466693}, {"Id": 1332469291476770817, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "O Boulos chegou e a Erundina voltou! Vamos construir uma cidade mais justa e melhor pra viver! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469287173435402, "Label": "brubrwssan", "link": "https://twitter.com/brubrwssan", "followers": 1074, "content": "Boulos \u00e9 carism\u00e1tico demais", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469270404608000, "Label": "RoniGrafite", "link": "https://twitter.com/RoniGrafite", "followers": 1359, "content": "@crisvector A diferen\u00e7a entre um homem e um rato: Boulos podia ter adiado o exame e seguido na reta final da campanha. J\u00e1 o presidente energumeno chamou de gripezinha, tirou a m\u00e1scara e saiu pro abra\u00e7o!", "mentioned_users": "crisvector", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469259717529603, "Label": "___seme", "link": "https://twitter.com/___seme", "followers": 1112, "content": "A propaganda do Boulos \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469245473648640, "Label": "gabrielolmiro1", "link": "https://twitter.com/gabrielolmiro1", "followers": 242, "content": "Ao mesmo tempo que \u00e9 tenebroso ter visto (e ainda ver) a ascens\u00e3o do fascismo no Brasil e afora, \u00e9 lindo ver a corrida do Boulos pela prefeitura de S\u00e3o Paulo e o fortalecimento dele como a cara da esquerda do futuro progressista, aberta e inteligente, como deve ser", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469232332918785, "Label": "thiagoglopeztkd", "link": "https://twitter.com/thiagoglopeztkd", "followers": 12, "content": "@MauMeirelles troca de lugar com o Boulos e faz o debate contra o Covas kkkk", "mentioned_users": "MauMeirelles", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469231070437377, "Label": "MarquesJma", "link": "https://twitter.com/MarquesJma", "followers": 3, "content": "@folha @nelsonhbarbosa Mas!!!! Logo o Boulos seria o indicado para a unifica\u00e7\u00e3o? O sujeito passou a vida toda  numa extrema polariza\u00e7\u00e3o!!!!", "mentioned_users": "folha nelsonhbarbosa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469230214721538, "Label": "digodigdig", "link": "https://twitter.com/digodigdig", "followers": 831, "content": "se vcs votarem no boulos eu volto a desenhar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469225169047554, "Label": "gcb019", "link": "https://twitter.com/gcb019", "followers": 162, "content": "@titifps Roxo \u00e9 a cor do Boulos, boa Titi kkkk", "mentioned_users": "titifps", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469221268262912, "Label": "femisapien_z", "link": "https://twitter.com/femisapien_z", "followers": 30623, "content": "@EduardoGuedesC2 Segundo o consenso o Bolsonaro \u00e9 popular. Praticamente pedindo pros minions votarem no Boulos justamente pra minar o Doria q, segundo vc, ta fazendo o Covas perder voto.\nErgo...", "mentioned_users": "EduardoGuedesC2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469218927923202, "Label": "evandrojrg", "link": "https://twitter.com/evandrojrg", "followers": 399, "content": "@radioitatiaia Sou bloqueado pela Dilmanta, Boulos terrorista e dezenas de deputados petistas. Vcs vivem em que mundo @STF_oficial bando de in\u00fatil", "mentioned_users": "radioitatiaia STF_oficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469217459904513, "Label": "JoseleaPimentel", "link": "https://twitter.com/JoseleaPimentel", "followers": 38, "content": "@DaniloGentili @GuilhermeBoulos Como posso acreditar no Boulos? Ele me chamou de sem vergonha, sem no\u00e7\u00e3o e apagou r\u00e1pidamente o Twitter porque o chamei de Lulinha paz e amor. Deveria sentir orgulhoso. N\u00e3o!! Quiz esconder governos anteriores de corrup\u00e7\u00e3o do do PT e seus amigos inclusive Boulos.", "mentioned_users": "DaniloGentili GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469212233814017, "Label": "JoaoRomitelli", "link": "https://twitter.com/JoaoRomitelli", "followers": 5, "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a Boulos!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469210598035466, "Label": "Ticogiolo", "link": "https://twitter.com/Ticogiolo", "followers": 1068, "content": "@tavasconcellos Pizza de shitake e de marguerita, mas domingo \u00e9 Boulos https://t.co/Y5tjSxBnYk", "mentioned_users": "tavasconcellos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469199806017538, "Label": "YidaValeria", "link": "https://twitter.com/YidaValeria", "followers": 29, "content": "@damacciano @brunocovas @GuilhermeBoulos Melhoras ao Boulos, mas nem ele vai votar nele mesmo.", "mentioned_users": "damacciano brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469196840644608, "Label": "svnsickmoon", "link": "https://twitter.com/svnsickmoon", "followers": 5, "content": "boulos vc tem que ganhar!!!!!!!!!! meu deus eu to nervosaaaa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469193791463428, "Label": "gustfagundes", "link": "https://twitter.com/gustfagundes", "followers": 827, "content": "Vira Voto do Boulos t\u00e1 em todas. @pedrolrossi mostrando que sabe tudo de economia e de partido alto tamb\u00e9m. Aperta 50 e vem! twitter.com/pedrolrossi/st\u2026", "mentioned_users": "pedrolrossi", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "pedrolrossi", "content_of_rt": "J\u00e1 escrevi muito em apoio ao @GuilhermeBoulos, n\u00e3o sei se adiantou ent\u00e3o resolvi fazer uns versos de partido. \ud83e\udd23\ud83d\ude0d \n#VouVirarPeloBoulos #sextou https://t.co/WkZ1W8H3ng", "rt_id": 1332464934274404353}, {"Id": 1332469189035118598, "Label": "FernandoLiber15", "link": "https://twitter.com/FernandoLiber15", "followers": 274, "content": "@Pablogapaisa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, mas a m\u00eddia n\u00e3o reverberar\u00e1, boulos \u00e9 do sistema, ent\u00e3o tem passe livre com o v\u00edrus, o v\u00edrus s\u00f3 \u00e9 utilizado contra opositores..", "mentioned_users": "Pablogapaisa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469164313894915, "Label": "Kgregolini1", "link": "https://twitter.com/Kgregolini1", "followers": 67, "content": "@GuilhermeBoulos Segunda \u00e9 caf\u00e9 com Boulos certeza.Melhoras. Abs.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469161189134337, "Label": "msergiodsouza", "link": "https://twitter.com/msergiodsouza", "followers": 180, "content": "Boulos.... instagram.com/p/CIHOa9rpEAF/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469142709039104, "Label": "Fabricio_Rebelo", "link": "https://twitter.com/Fabricio_Rebelo", "followers": 25055, "content": "S\u00f3 por curiosidade, algu\u00e9m exigiu que Boulos mostrasse o resultado do exame positivo para CoViD-19?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469142474149894, "Label": "GiseleRBar", "link": "https://twitter.com/GiseleRBar", "followers": 6423, "content": "@cynaramenezes Hahahahaha.\nQuem n\u00e3o ama Boulos, n\u00e3o \u00e9 boa gente.", "mentioned_users": "cynaramenezes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469141010325506, "Label": "valdecybeserra", "link": "https://twitter.com/valdecybeserra", "followers": 2238, "content": "Boulos est\u00e1 empatado tecnicamente com Covas. https://t.co/EcJAl1IoKW", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469139953348611, "Label": "lu_mdrs", "link": "https://twitter.com/lu_mdrs", "followers": 634, "content": "@rosana @MarceloAdnet @GuilhermeBoulos quando vejo v\u00eddeo do boulos fico pensando *mas ele n\u00e3o t\u00e1 fazendo igual adnet\"", "mentioned_users": "rosana MarceloAdnet GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469131690582018, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@multishow @SimoneeSimaria Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "multishow SimoneeSimaria", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469131678015490, "Label": "CalviJhonny", "link": "https://twitter.com/CalviJhonny", "followers": 203, "content": "@TVHDOzzy Boulos e Covas s\u00e3o a mesma coisa. O secret\u00e1rio de cultura do Covas \u00e9 do PSOL, al\u00e9m estar discutindo pol\u00edticas com o Orlando  Silva. PSDB \u00e9 de direita pra voc\u00eas agora?", "mentioned_users": "TVHDOzzy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469094319263748, "Label": "manuuujf", "link": "https://twitter.com/manuuujf", "followers": 299, "content": "cada dia eu me apaixono mais pelo boulos... meu futuro presidente \n50 \u2764\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469071221301248, "Label": "prissguerrero1", "link": "https://twitter.com/prissguerrero1", "followers": 1962, "content": "Boulos contando como acha que pegou covid. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! https://t.co/TkH7TpKTAg", "rt_id": 1332416992721199109}, {"Id": 1332469069518413824, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@UOLNoticias S\u00e3o Paulo merece uma chapa que tenha a juventude de Guilherme Boulos e a experi\u00eancia de Luiza Erundina! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469067467395080, "Label": "_ka_ce", "link": "https://twitter.com/_ka_ce", "followers": 249, "content": "O Boulos \u00e9 fofinho demais. Homem inteligente, de car\u00e1ter e paci\u00eancia \u00edmpar twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332469058525143041, "Label": "thiagolavor", "link": "https://twitter.com/thiagolavor", "followers": 458, "content": "Boulos com Covid... N\u00e3o vai nem votar nele mesmo, n\u00e9?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469049398349824, "Label": "Brunof_san", "link": "https://twitter.com/Brunof_san", "followers": 312, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, hoje \u00e9 meu anivers\u00e1rio. Manda um salve?", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469047271755777, "Label": "lerme_lermes", "link": "https://twitter.com/lerme_lermes", "followers": 792, "content": "@robertakwie tu a @renata__araujoo e o boulos :(", "mentioned_users": "robertakwie renata__araujoo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469044650385409, "Label": "heloisices", "link": "https://twitter.com/heloisices", "followers": 784, "content": "O Boulos me lembra muito o Ted Mosby", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469044319051777, "Label": "YOozaru", "link": "https://twitter.com/YOozaru", "followers": 192, "content": "@Carlos_FR42 @netsbruno @rosolem4 @GuilhermeBoulos bom, se o boulos gasta esse pouco dinheiro numa cidade t\u00e3o grande", "mentioned_users": "Carlos_FR42 netsbruno rosolem4 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469042372861953, "Label": "Matticabral", "link": "https://twitter.com/Matticabral", "followers": 33, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos,\nMoro em Maringa -Pr e quase transferi meu t\u00edtulo s\u00f3 para  votar  em voc\u00eas!!!!\nFor\u00e7a a\u00ed e melhoras!!!\nSe cuida!!!\nDomingo a noite vamos comemorar sua vit\u00f3ria !!!!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469039172608000, "Label": "JaymeLopesA", "link": "https://twitter.com/JaymeLopesA", "followers": 24, "content": "V\u00e9spera de elei\u00e7\u00e3o, a @RedeGlobo sempre faz uma jogada suja\n\nUm golpe baixo\n\nDessa vez foi contra o Boulos.\n\n#debateBoulosCovasonline \n#BandNewsFM #JN #JornalNacional #Globonews #CNNBrasil #JG #G1", "mentioned_users": "RedeGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469033187282945, "Label": "euluanass", "link": "https://twitter.com/euluanass", "followers": 418, "content": "gente ces que vota em s\u00e3o paulo POR FAVOR VOTA NO BOULOS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469024232509442, "Label": "Ale_Cortes007", "link": "https://twitter.com/Ale_Cortes007", "followers": 261, "content": "SE O BOULOS TIVESSE UM BOLOMOVEL TALVEZ ISSO N\u00c3O TERIA ACONTECIDO twitter.com/BCPolitica/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BCPolitica", "content_of_rt": "Sugest\u00e3o BCP: Levem Boulos pros est\u00fadios da Globo e coloquem ele pra debater dentro do Erundina M\u00f3vel. https://t.co/WslnsOZgVK", "rt_id": 1332427681678372867}, {"Id": 1332469020860293120, "Label": "EdianeAS", "link": "https://twitter.com/EdianeAS", "followers": 93, "content": "Boulos 50!!!!youtu.be/Szmn-yTJqD4", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469018981257217, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Com experi\u00eancia e coragem, Boulos e Erundina v\u00e3o dar um fim ao modelo tucano de exclus\u00e3o que sempre existiu em S\u00e3o Paulo. Vamos virar esse jogo! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469011033038848, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@g1 Boulos conseguiu formar uma frente ampla pela democracia e pela justi\u00e7a social em S\u00e3o Paulo. No segundo turno, to com ele! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332469008319344640, "Label": "devacir", "link": "https://twitter.com/devacir", "followers": 70, "content": "Vixii\ud83e\udd14\ud83e\udd14sim os globais est\u00e3o com Boulos \ud83e\udd14 alguma coisa anda errado \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 eu at\u00e9 ia votar ,mais depois de ver a esquerda toda com ele ,\ud83e\udd14\ud83e\udd14t\u00f4 fora ....\nMelhor do jeito que est\u00e1 , esquerda nunca mais....", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468993416978432, "Label": "thiagof851", "link": "https://twitter.com/thiagof851", "followers": 791, "content": "Essa aqui vai torcer o nariz, qdo ver Boulos ganhar a elei\u00e7\u00e3o, sem o voto dele twitter.com/DCM_online/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DCM_online", "content_of_rt": "Vera Magalh\u00e3es escreve um tratado para defender que a Globo n\u00e3o mantenha o debate entre Boulos e Covas https://t.co/wprKIak044", "rt_id": 1332455158467489797}, {"Id": 1332468988874551298, "Label": "choppervr", "link": "https://twitter.com/choppervr", "followers": 313, "content": "boulos ta com covid \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468982474006531, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@guilhermesousa @luansantana @SimoneeSimaria @canalshoptime Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "guilhermesousa luansantana SimoneeSimaria canalshoptime", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468981962256387, "Label": "marcospocinhos", "link": "https://twitter.com/marcospocinhos", "followers": 3653, "content": "Boulos acaba de invadir a casa do coronavirus", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468961582198791, "Label": "Thai_Ferreira", "link": "https://twitter.com/Thai_Ferreira", "followers": 180, "content": "Algu\u00e9m me explica quando o Doria virou extrema esquerda PELOAMORDEDEUS??? A gadaiada \u00e9 t\u00e3o gadaida que nem sabe mais o que ta falando... gzuuuis!\nMas na duvida, Bolsominion, vota no Boulos memu! https://t.co/yxTHCHE8S4", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468954137321473, "Label": "nsnjbmc", "link": "https://twitter.com/nsnjbmc", "followers": 16230, "content": "eu fico me perguntando, como os cara fala que o boulos \u00e9 um \"radical\", que \"n\u00e3o precisamos disso\", se a \u00fanica coisa que ele deixa clara SEMPRE, \u00e9 que quer acabar com tanta injusti\u00e7a social? que quer igualdade? mano?????", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468951578763270, "Label": "ApaixonadaLA", "link": "https://twitter.com/ApaixonadaLA", "followers": 3629, "content": "Gente, t\u00f4 apaixonada por Guilherme Boulos. Que cara fant\u00e1stico.\n#Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468945245392896, "Label": "tinixlm", "link": "https://twitter.com/tinixlm", "followers": 459, "content": "boulos prefeito do mil\u00eanio mesmo sem ter sido eleito (ainda)\nhttps://t.co/2nSKBNH2Ou", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468940455473153, "Label": "BrasilLivre20", "link": "https://twitter.com/BrasilLivre20", "followers": 11572, "content": "BOULOS 50 https://t.co/MG06bnupj1", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468935170674691, "Label": "IsaBonafim", "link": "https://twitter.com/IsaBonafim", "followers": 202, "content": "Essas patricinha de IPhone q vai passar f\u00e9rias em Miami e vota no Boulos e apoia socialismo \u00e9 surreal, vai passar f\u00e9rias em Cuba porra", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468925909626881, "Label": "osvaldo19486768", "link": "https://twitter.com/osvaldo19486768", "followers": 3529, "content": "Engra\u00e7ado vendo um monte de artistas de outros estado ,Caetano Wagner Moura tunico pereira  ,,,apoiando Boulos em S\u00e3o Paulo ,porque n\u00e3o d\u00e1 apoio aos seus estado...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468925288869889, "Label": "beatrizcandre", "link": "https://twitter.com/beatrizcandre", "followers": 136, "content": "Eu s\u00f3 queria falar pro namorado da minha amiga que o Boulos venceu pq ele me disse que era utopia. Pequeno desejo mesmo, ajuda a\u00ed SP.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468910281601024, "Label": "Jordana100nada", "link": "https://twitter.com/Jordana100nada", "followers": 8336, "content": "@RenatoCzar4 O Covas foi p o 2 turno... combatendo o covid com portas lacradas, escolas fechadas, sem novos leitos de hospitais  e sem protocolo de tratamento precoce\nPor  tudo isso,  se o Boulos ganhar foda-se", "mentioned_users": "RenatoCzar4", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468908838805505, "Label": "DOUGLASS2019", "link": "https://twitter.com/DOUGLASS2019", "followers": 1205, "content": "Artistas do Rio de Janeiro querendo que a gente vote no Boulos..... nunca, S\u00e3o Paulo n\u00e3o vai virar uma Rio de Janeiro ou Bah\u00eda que est\u00e3o mergulhados na viol\u00eancia e no tr\u00e1fego.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468894490124288, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@pefabiodemelo Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "pefabiodemelo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468892309057542, "Label": "anttigonnaa", "link": "https://twitter.com/anttigonnaa", "followers": 175, "content": "@GuilhermeBoulos Eu tenho pedido todo dia BOULOS. Ao terminar o pagamento no aplicativo escrevo dizendo pra n\u00e3o esquecer do BOULOS porque s\u00f3 estou pedindo comida porque quero muito o BOULOS! Alguns me respondem que tb! Hahaha. Vai dar 50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468890438422529, "Label": "carteiroreaca", "link": "https://twitter.com/carteiroreaca", "followers": 230384, "content": "@dah2019_ \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Sou um dos deputados que mais criticam o Boulos e o PSOL aqui na Alesp. Mas, nada nesse mundo vai fazer eu apertar 45 no pr\u00f3ximo domingo! N\u00e3o contem com meu voto para eleger qualquer tucano seja l\u00e1 onde for!", "mentioned_users": "dah2019_", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468887078703105, "Label": "Gu_Rocha30", "link": "https://twitter.com/Gu_Rocha30", "followers": 670, "content": "@MatheusPancho Boulos F.C", "mentioned_users": "MatheusPancho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468885912756228, "Label": "FerKostchak", "link": "https://twitter.com/FerKostchak", "followers": 788, "content": "@F0rn0nd0 @brunocovas @priscilllando @GuilhermeBoulos Covas falou pela primeira vez na vida a sigla LGBTQia+ quando Boulos come\u00e7ou a subir, \u00e9 desespero que chama?", "mentioned_users": "brunocovas priscilllando GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468884432162818, "Label": "Maluferreiraaa_", "link": "https://twitter.com/Maluferreiraaa_", "followers": 119, "content": "eu t\u00f4 chorando com a propaganda do boulos (?????????)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468884264378369, "Label": "Boatosorg", "link": "https://twitter.com/Boatosorg", "followers": 32900, "content": "Boletim de fake news - 26/11, 20h \nNovas\n- Papa convoca ora\u00e7\u00e3o urg\u00eancia - bit.ly/3le2tod\n- Ciro Gomes grampo PCC - bit.ly/36bKXN6\n- Boulos im\u00f3vel Vila Mariana - bit.ly/36ecoWv\nDestaques\n- Carrefour RS fecha portas - bit.ly/2HCr3Bt", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468878635626497, "Label": "mar_ibastos", "link": "https://twitter.com/mar_ibastos", "followers": 156, "content": "t\u00f4 nervosa pro boulos ganhar igual tava pro Haddad\nse eu morasse em sp tava na rua virando voto \nmas nessa merda dessa cidade tenho nem oq fazer rs", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468877222158336, "Label": "maurofcosta", "link": "https://twitter.com/maurofcosta", "followers": 13, "content": "@victorangelo015 @brunocovas N\u00e3o votem em Boulos", "mentioned_users": "victorangelo015 brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468874768502786, "Label": "braian", "link": "https://twitter.com/braian", "followers": 45200, "content": "A Globo poderia fazer o debate com os Bonecos de Olinda dos candidatos\n\nSe procurar direitinho deve encontrar o Boulos e o Covas nessa turma https://t.co/2HIT10zLM9", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468870385442818, "Label": "LuisHenriqueMV1", "link": "https://twitter.com/LuisHenriqueMV1", "followers": 206, "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a Boulos, todos estamos com voc\u00ea, galera de SP Vota 50!!!!!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468865427759111, "Label": "novaffer", "link": "https://twitter.com/novaffer", "followers": 228, "content": "@HerminiaRohen @GuilhermeBoulos Eu prefiro o boulos , n\u00e3o sou nem esquerda  nem direita , sou a favor de um pol\u00edtico ( empregados ) que nao acabe com o pa\u00eds ou com a cidade , e que pelo menos , de um pouco de esperan\u00e7a aos menos favorecidos ! Boulos neles", "mentioned_users": "HerminiaRohen GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468860478500865, "Label": "Sofrigor", "link": "https://twitter.com/Sofrigor", "followers": 131, "content": "Vou botar o hino da uni\u00e3o sovi\u00e9tica amanha quando o Boulos ganhar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468855692800001, "Label": "SenhorCoiso", "link": "https://twitter.com/SenhorCoiso", "followers": 347, "content": "O gado inventando que o Boulos farjutou um exame. Kkkkkk\nAh se falassem do Jair. Ele tavam tendo chilique at\u00e9 amanh\u00e3. Kkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468855164317698, "Label": "gustavooor", "link": "https://twitter.com/gustavooor", "followers": 106, "content": "@belvbb Que nem o Boulos!", "mentioned_users": "belvbb", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468851372601351, "Label": "Skyrunter", "link": "https://twitter.com/Skyrunter", "followers": 119, "content": "Segue o tutorial de como \"justificar\" um crime eleitoral e ainda pintar o Boulos como o errado da hist\u00f3ria.\nJornal podre mano... twitter.com/OGloboPolitica\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "OGloboPolitica", "content_of_rt": "Com jingle de @brunocovas, entrega de cestas b\u00e1sicas pela prefeitura de S\u00e3o Paulo provoca reclama\u00e7\u00e3o de @GuilhermeBoulos https://t.co/tD1EPZa9FJ https://t.co/ju6oH6fq1a", "rt_id": 1332109055071047693}, {"Id": 1332468845790056448, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "Boulos n\u00e3o vai governar pra especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, pra m\u00e1fia dos transporte, das creches, do lixo. Boulos vai governar pra maioria do povo de SP. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468839381164033, "Label": "Liberalismo1234", "link": "https://twitter.com/Liberalismo1234", "followers": 14, "content": "@MarceloFreixo O Boulos \u00e9 um IRRESPONSAVEL, pois ele nao usou a mascara tampouco o distanciamento social.\nUsar mascara para aparecer na televisao \u00e9 uma HIPOCRISIA.", "mentioned_users": "MarceloFreixo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468837871185921, "Label": "RoniGrafite", "link": "https://twitter.com/RoniGrafite", "followers": 1359, "content": "@DCM_online A diferen\u00e7a entre um homem e um rato: Boulos podia ter adiado o exame e seguido na reta final da campanha. J\u00e1 o presidente energumeno chamou de gripezinha, tirou a m\u00e1scara e saiu pro abra\u00e7o!", "mentioned_users": "DCM_online", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468820489932802, "Label": "Gabrilhosa", "link": "https://twitter.com/Gabrilhosa", "followers": 2227, "content": "se o boulos ganhar essa elei\u00e7\u00e3o vai ser \u00e9pico kkkkkllllllll", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468818132787211, "Label": "ciaolong_", "link": "https://twitter.com/ciaolong_", "followers": 726, "content": "ai gente plmdds faz o boulos ganhar pq eu quero voltar pra sp e ser feliz", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468808817192961, "Label": "Vai_e_VemGavea", "link": "https://twitter.com/Vai_e_VemGavea", "followers": 730, "content": "@GuilhermeBoulos Pediu uns boulos?", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468808364290049, "Label": "gaybrasil", "link": "https://twitter.com/gaybrasil", "followers": 52551, "content": "6 personalidades LGBT falam por que votar em Boulos e Covas em S\u00e3o Paulo: bit.ly/2J8xInM #Eleicoes2020 https://t.co/XaDmQXlxMs", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468793512226817, "Label": "maurofcosta", "link": "https://twitter.com/maurofcosta", "followers": 13, "content": "@leticc2 @brunocovas N\u00e3o votem em Boulos", "mentioned_users": "leticc2 brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468791960358918, "Label": "Leofilho10", "link": "https://twitter.com/Leofilho10", "followers": 656, "content": "Em SP, eu votaria em boulos. Sei l\u00e1 acho que gente boa!! Depois que vi Flow", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468785203326976, "Label": "catharineabreu1", "link": "https://twitter.com/catharineabreu1", "followers": 79, "content": "@GuilhermeBoulos Fica bem, Boulos! Voc\u00ea \u00e9 inspira\u00e7\u00e3o, voc\u00ea \u00e9 for\u00e7a. Te admiro muito", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468776403693569, "Label": "guisalviano", "link": "https://twitter.com/guisalviano", "followers": 1064, "content": "Perguntinha:  Se Boulos e Manuela perderem, os 547 mil reais da live do Caetano e Lavigne s\u00e3o devolvidos ou ficar\u00e3o para o partido deles?? \u00e9 uma #d\u00favida  real mesmo.  Porque, sabe n\u00e9. J\u00e1 existe fundo partid\u00e1rio alto.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468773383761925, "Label": "tometoddysagita", "link": "https://twitter.com/tometoddysagita", "followers": 640, "content": "Eh Boulos na casa do caralho", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468770024153089, "Label": "osawinha", "link": "https://twitter.com/osawinha", "followers": 59, "content": "Rebolar a raba em favor do boulos \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468760490487808, "Label": "porramona", "link": "https://twitter.com/porramona", "followers": 1173, "content": "Como \u00e9 que voc\u00eas podem n\u00e3o votar no Boulos meu Deus?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468758070386691, "Label": "domxto", "link": "https://twitter.com/domxto", "followers": 5794, "content": "@GuilhermeBoulos Melhoras pra vc, Boulos!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468757936140290, "Label": "candyhfc", "link": "https://twitter.com/candyhfc", "followers": 834, "content": "tenho muita dificuldade de sair da minha bolha pra entender q pelas parciais o boulos e a manu nao vao ganhar \nq nojo desses veio branco", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468752852676614, "Label": "onotori0", "link": "https://twitter.com/onotori0", "followers": 124, "content": "@Kobainn_ @g1 Mandou a real. N\u00e3o ligue para os putas do Boulos no coment\u00e1rio.", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468751187505157, "Label": "abouttlare", "link": "https://twitter.com/abouttlare", "followers": 150, "content": "Minha familia em chamada de v\u00eddeo \"em quem vc vai votar beto?\" \n\nMeu pai com todo orgulho do mundo \"vou no boulos\" \n\nA familia em silencio\n.\n.\n\n\"ah no boulos...\"", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468750910689284, "Label": "RoniGrafite", "link": "https://twitter.com/RoniGrafite", "followers": 1359, "content": "@Estadao @brpolitico A diferen\u00e7a entre um homem e um rato: Boulos podia ter adiado o exame e seguido na reta final da campanha. J\u00e1 o presidente energumeno chamou de gripezinha, tirou a m\u00e1scara e saiu pro abra\u00e7o!", "mentioned_users": "Estadao brpolitico", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468748620623879, "Label": "deanfabio_", "link": "https://twitter.com/deanfabio_", "followers": 1671, "content": "Chorando com a propaganda do BOULOS \n\nQue campanha linda \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n#BoulosErundina50  #ViradaComBoulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468747051950080, "Label": "flaviani21", "link": "https://twitter.com/flaviani21", "followers": 4402, "content": "Sai capetas. Boulos e Globosta!!! Credo cruz. twitter.com/CesarTralli/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CesarTralli", "content_of_rt": "Guilherme Boulos d PSOL testou positivo para Covid. Portanto, o debate desta noite aqui na Globo entre ele e Bruno Covas d PSDB- e que seria mediado por mim- est\u00e1 cancelado.", "rt_id": 1332408099660046336}, {"Id": 1332468743532900352, "Label": "firak", "link": "https://twitter.com/firak", "followers": 188, "content": "Genkidama com Boulos.\n\\o/\\o/\\o/\\o/\\o/\\o/\\o/\\o/\\o/\\o/\n#ViradaComBoulos50 twitter.com/crisvector/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "crisvector", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos est\u00e1 com COVID e est\u00e1 em isolamento, agora \u00e9 a nossa vez de assumir a campanha e virar todos os votos poss\u00edveis at\u00e9 domingo. Vamos mostrar que estamos com ele!  #VouVirarPeloBoulos https://t.co/5O1dRrImXn", "rt_id": 1332455824015446017}, {"Id": 1332468737979584513, "Label": "pauloyanko", "link": "https://twitter.com/pauloyanko", "followers": 205, "content": "Socorro sera que vai ter o debate hj da globo ja que o boulos deu positivo?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468737975455753, "Label": "theusrd", "link": "https://twitter.com/theusrd", "followers": 289, "content": "fui zuar um paulista que tem que decidir entre Covas e Boulos\n\nlembrei que n\u00f3s cariocas estamos entre Crivella e Paes\n\nto triste", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468724583063559, "Label": "leoclidescampos", "link": "https://twitter.com/leoclidescampos", "followers": 1987, "content": "@jpcuenca @GuilhermeBoulos Vai sim.... Guilherme BOULOS \u00e9 o futuro prefeito de SP......", "mentioned_users": "jpcuenca GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468722183905281, "Label": "revistaclaudio", "link": "https://twitter.com/revistaclaudio", "followers": 9489, "content": "vai que a Globo armava uma pro Boulos que nem armou pro Lula em 89 n\u00e9", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468720048988161, "Label": "mariacamelo12", "link": "https://twitter.com/mariacamelo12", "followers": 155, "content": "@GuilhermeBoulos Sou de Recife, torcendo por vc. Doei Boulos para virar votos a\u00ed em SP.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468713828835328, "Label": "ancipado", "link": "https://twitter.com/ancipado", "followers": 1775, "content": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar!\u2026\n \nfrom Guilherme Boulos 50 (@GuilhermeBoulos) | Twitter by Guilherme Boulos 50 (@GuilhermeBoulos)\nFri Nov 27 2020 20:34:29 (1 minute) https://t.co/iG5WMMpvLw", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468712763437059, "Label": "gb_wtf", "link": "https://twitter.com/gb_wtf", "followers": 717, "content": "@GuilhermeBoulos @_RenatoCesar boulos me paga um lanchos se vc ganhar????????", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos _RenatoCesar", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468711555477513, "Label": "sophiachablau", "link": "https://twitter.com/sophiachablau", "followers": 106, "content": "@GuilhermeBoulos pediu oq boulos fala pra nois", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468706325180416, "Label": "Luciano54262680", "link": "https://twitter.com/Luciano54262680", "followers": 4177, "content": "@manuelkobel Boulos n\u00e3o vai votar em Boulos. Algo positivo num que n\u00e3o vota no outro", "mentioned_users": "manuelkobel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468704873996290, "Label": "yennefo", "link": "https://twitter.com/yennefo", "followers": 265, "content": "Boulos testa positivo para eu pegava fodase", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468702646775808, "Label": "superhenzo38", "link": "https://twitter.com/superhenzo38", "followers": 2076, "content": "@diogomainardi Desejo pronta recupera\u00e7\u00e3o para o Sr. Boulos, para que ele seja julgado por seus crimes e assista a vit\u00f3ria do Bolsonaro em 2022! N\u00e3o usar hidroxicloroquina, nem tomar ivermectina...\"s\u00e3o medicamentos que n\u00e3o tem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica\"", "mentioned_users": "diogomainardi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468702017675267, "Label": "alliyeinfo", "link": "https://twitter.com/alliyeinfo", "followers": 1425, "content": "A TV Cultura consegue assim bater na rede Globo testemunhando debate de uma elei\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica entre Boulos e Covas. E j\u00e1 que t\u00e3o com pregui\u00e7a de um debate online, Tralli e companhia que lute com a Hist\u00f3ria do Brasil. #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468697169080321, "Label": "TodaTV", "link": "https://twitter.com/TodaTV", "followers": 31017, "content": "Globo cancela debate em S\u00e3o Paulo ap\u00f3s Guilherme Boulos testar positivo para Covid-19 - noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televi\u2026 https://t.co/R4RvpBj9fG", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468697068417035, "Label": "DeiaNeves_", "link": "https://twitter.com/DeiaNeves_", "followers": 247, "content": "Esse povo que aparece na propaganda pol\u00edtica apoiando o #Boulos , 85% n\u00e3o mora em S\u00e3o Paulo, assim \u00e9 f\u00e1cil, pimenta no rabo dos outros \u00e9 refresco!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468675937497091, "Label": "avejesca", "link": "https://twitter.com/avejesca", "followers": 229, "content": "Minha tia acabou de falar que acha que o Covas vai ganhar porque ele tem mais \u00e9tica que o Boulos........................meus ouvidos sangram", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468636125175808, "Label": "fabioxvier", "link": "https://twitter.com/fabioxvier", "followers": 1329, "content": "A elei\u00e7\u00e3o poderia ser daqui 1 semana pqp o Boulos ia crescer muito mais q agoniaaaa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468630899089417, "Label": "demoniasagita", "link": "https://twitter.com/demoniasagita", "followers": 822, "content": "@GuilhermeBoulos nossa boulos saiba o qnt vc \u00e9 querido pois gente fina demais \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\nVamos virar por vc,se cuida s\u00f3 isso que a gente pede!\n#VouVirarPeloBoulos \n#debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468623655510016, "Label": "oqsarahoq", "link": "https://twitter.com/oqsarahoq", "followers": 253, "content": "\"ou vc vai de boulos ou vai de covas hahahahah\"\n-vizinho pro outro vizinho", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468615510175749, "Label": "negronabonitona", "link": "https://twitter.com/negronabonitona", "followers": 645, "content": "gente o boulos t\u00e1 com covid?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468606697943040, "Label": "Liberalismo1234", "link": "https://twitter.com/Liberalismo1234", "followers": 14, "content": "@samiabomfim O Boulos \u00e9 um IRRESPONSAVEL, pois ele nao usou a mascara tampouco o distanciamento social.\nUsar mascara para aparecer na televisao \u00e9 uma HIPOCRISIA.", "mentioned_users": "samiabomfim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468605192183816, "Label": "cylene_d", "link": "https://twitter.com/cylene_d", "followers": 3392, "content": "Boulos 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BlogdoNoblat", "content_of_rt": "A essa altura, Guilherme Boulos (PSOL) \u00e9 o grande vencedor pol\u00edtico das elei\u00e7\u00f5es deste ano - em S\u00e3o Paulo e fora dali. https://t.co/FxdNoXkFUy", "rt_id": 1332401579467665408}, {"Id": 1332468604542054400, "Label": "robertaaaraujo", "link": "https://twitter.com/robertaaaraujo", "followers": 493, "content": "eu t\u00f4 tendo que ouvir meus vizinhos conversando e falando que a casa do boulos na periferia \u00e9 um cen\u00e1rio, que montaram um cen\u00e1rio p filmar l\u00e1. ah e s\u00e3o os mesmos que dizem que essa segunda onda \u00e9 uma farsa. \u00c9 PUXADO AS COISAS Q A GENTE TEM QUE OUVIR HEIN", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468603719966722, "Label": "helosuzano", "link": "https://twitter.com/helosuzano", "followers": 4, "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a Boulos!!! Sua integridade vai ser mais um ponto positivo para que votem em voc\u00ea!!! \nSe cuida para ter sa\u00fade para governar a cidade de S\u00e3o Paulo!!!\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468601346019331, "Label": "replicantb", "link": "https://twitter.com/replicantb", "followers": 42, "content": "que gracinha ver a direita status quo toda aceitando o Boulos agora porque viu que ele tem boas chances de ganhar e desenvolvendo estrat\u00e9gias para tentar controlar o novo prefeito", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468595956310017, "Label": "marcuIos", "link": "https://twitter.com/marcuIos", "followers": 225, "content": "e se o boulos fizesse campanha numa dessas??? https://t.co/kYsNu59d7l", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468587257356288, "Label": "eduardoalbu56", "link": "https://twitter.com/eduardoalbu56", "followers": 6243, "content": "Boulos esteve todos esses dias, inclusive hoje, fazendo campanha. Quantas pessoas ele contaminou? Responde a\u00ed @GuilhermeBoulos ? Por que n\u00e3o se habilitou como volunt\u00e1rio para tomar a vachina? https://t.co/OOTVE6Dxwl", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468584753352709, "Label": "Pandora", "link": "https://twitter.com/Pandora", "followers": 4269, "content": "\u00c9 o desejo de todos n\u00f3s! Melhoras Boulos \ud83d\udc95.... E a gente segue daqui #VouVirarPeloBoulos... Vem S\u00e3o Paulo Vem Virar! #ViraSP50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332468580491948036, "Label": "Meupedelaranja1", "link": "https://twitter.com/Meupedelaranja1", "followers": 6, "content": "@83MarcosSantos Mas quem deu causa foi o Boulos\n\nSera que n\u00e3o \u00e9 fake?\n\nDepois daqueles planos de idiota pra economia, deve ter ficado com medo do debate", "mentioned_users": "83MarcosSantos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468576645750786, "Label": "LenaFra36930256", "link": "https://twitter.com/LenaFra36930256", "followers": 4, "content": "Sou Boulos! #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468571318996992, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@FeCastanhari Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "FeCastanhari", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468567216943106, "Label": "MaganaRaposo", "link": "https://twitter.com/MaganaRaposo", "followers": 1253, "content": "Boa Noite 247 - Boulos tem COVID-19; eleitores querem #debatevirtual youtu.be/gFiS3hTzanw via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468559029678082, "Label": "mvitorodrigues", "link": "https://twitter.com/mvitorodrigues", "followers": 19224, "content": "Opini\u00e3o: A campanha de Boulos termina em um inequ\u00edvoco anticlimax, mas, ainda que n\u00e3o leve nas urnas, o candidato do Psol sair\u00e1 maior da disputa do que quando entrou. Hoje, \u00e9 o xod\u00f3 da esquerda.\n\nVale ressaltar, contudo, olhando pra 22, que ainda n\u00e3o \u00e9 um nome nacional.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468550125162496, "Label": "RoniGrafite", "link": "https://twitter.com/RoniGrafite", "followers": 1359, "content": "@CesarTralli A diferen\u00e7a entre um homem e um rato: Boulos podia ter adiado o exame e seguido na reta final da campanha. J\u00e1 o presidente energumeno chamou de gripezinha, tirou a m\u00e1scara e saiu pro abra\u00e7o!", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468545343655938, "Label": "vivimendes_sp", "link": "https://twitter.com/vivimendes_sp", "followers": 13537, "content": "@July8708 ela esta bem! so preocupada caso tenha entrado em contato com o boulos!", "mentioned_users": "July8708", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468542629933057, "Label": "cibelecerq", "link": "https://twitter.com/cibelecerq", "followers": 301, "content": "Boulos 50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468530135126018, "Label": "Artur_Netto_", "link": "https://twitter.com/Artur_Netto_", "followers": 147, "content": "Dps de ver tanto apoio de Atores, Cantores ao Boulos. S\u00f3 posso falar: Vai Covas! 45 na Cabe\u00e7a.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468522983845889, "Label": "MarianaMariass", "link": "https://twitter.com/MarianaMariass", "followers": 133, "content": "o Boulos vai ter que justificar o voto na candidatura dele \ud83e\udd27", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468522656653314, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@roxmo Com Boulos, S\u00e3o Paulo vai ser a capital da esperan\u00e7a! Vamos virar a p\u00e1gina de tantos anos de abandono. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468520504975360, "Label": "anaclaudiafabri", "link": "https://twitter.com/anaclaudiafabri", "followers": 590, "content": "quanto ser\u00e1 q o bruno covas pagou pro pessoal da campanha dele falar mal do boulos com frase pronta", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468506600857604, "Label": "beatriste1313", "link": "https://twitter.com/beatriste1313", "followers": 414, "content": "Ai galera vcs me desculpem mas se \u00e9 pra virar voto nao adianta nada botar artistinha e cantor de mpb pra falar que apoia o boulos kkkkkkk o centrao odeia esses cara ue", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468502935056386, "Label": "vinigusto", "link": "https://twitter.com/vinigusto", "followers": 420, "content": "@crisvector @GuilhermeBoulos Genki Dama do @Boulos! \u00c9 #Boulos50 neste domingo.", "mentioned_users": "crisvector GuilhermeBoulos boulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468496731676673, "Label": "foundtay", "link": "https://twitter.com/foundtay", "followers": 3437, "content": "APROVEITANDO O BUZZ PRA DIZER QUE DOMINGO \u00c9 CAF\u00c9 COM BOULOS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468492671528962, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@NetflixBrasil @whindersson Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "NetflixBrasil whindersson", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468488871550979, "Label": "edriacaroline", "link": "https://twitter.com/edriacaroline", "followers": 1292, "content": "E eu, que j\u00e1 t\u00f4 chorando por tudo nos \u00faltimos dias, t\u00f4 chorando agora por causa do Boulos. Hahahahahaha", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468486640193536, "Label": "carlosmarcello", "link": "https://twitter.com/carlosmarcello", "followers": 153, "content": "Me falaram que pelo menos agora o Boulos tem algo de positivo: o teste de COVID.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468478419357696, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@_makavelijones Bruno Covas vive na \"Brunol\u00e2ndia\" e n\u00e3o conhece a realidade do povo de S\u00e3o Paulo! Boulos vive no Campo Limpo. Pra ele, as pessoas n\u00e3o s\u00e3o n\u00fameros. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "_makavelijones", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468468785041413, "Label": "optimistnotyet", "link": "https://twitter.com/optimistnotyet", "followers": 199, "content": "Imagina voc\u00ea trabalhando no fog\u00e3o e chega um pedido do Boulos ahahah.\nCuide-se. De voc\u00ea e dos outros. Bora virar! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332468466004135937, "Label": "RoniGrafite", "link": "https://twitter.com/RoniGrafite", "followers": 1359, "content": "@JotaInfo A diferen\u00e7a entre um homem e um rato: Boulos podia ter adiado o exame e seguido na reta final da campanha. J\u00e1 o presidente energumeno chamou de gripezinha, tirou a m\u00e1scara e saiu pro abra\u00e7o!", "mentioned_users": "JotaInfo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468461394665472, "Label": "r_fernnanda", "link": "https://twitter.com/r_fernnanda", "followers": 161, "content": "@joaopaulo_pcdob @MariliaArraes Boulos e Manu \ud83d\udc9b", "mentioned_users": "joaopaulo_pcdob MariliaArraes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468461264629764, "Label": "clicio", "link": "https://twitter.com/clicio", "followers": 13882, "content": "Sempre fui Boulos. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332468458026627072, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@whindersson Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "whindersson", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468448560091139, "Label": "EduardoBertozzi", "link": "https://twitter.com/EduardoBertozzi", "followers": 471, "content": "@PEffren @VlogdoLisboa @SigaGazetaBR Tenho \ud83d\udca1 melhor.\nEla abriu precedente pra gente pedir na mesma justi\u00e7a com a mesma desculpa usada quem nos bloqueou. Gleisi, Boulos, Jean Willys e outras personas n\u00e3o gratas de nosso interesse saber o que postam pois, s\u00e3o p\u00fablicas.\n#ForaNhonhoEBatore https://t.co/XMAc0N7qp6", "mentioned_users": "PEffren VlogdoLisboa SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468446295154692, "Label": "rodolphobarbosa", "link": "https://twitter.com/rodolphobarbosa", "followers": 606, "content": "Muito interessante que na propaganda do Boulos, todos os artistas que pedem votos pra ele n\u00e3o moram aqui em S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468442025369601, "Label": "RosanaEmbu", "link": "https://twitter.com/RosanaEmbu", "followers": 584, "content": "Caraca um monte de artista na propaganda do Boulos! Primeira vez q assisto, to tao sem forcas q nem consegui cocar nos canais pagos!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468441639497729, "Label": "PatriciaCanto3", "link": "https://twitter.com/PatriciaCanto3", "followers": 91, "content": "Vica bem Boulos, precisamos de voc\u00ea!\n#BoulosErundina50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332468439894679554, "Label": "impsardo", "link": "https://twitter.com/impsardo", "followers": 3971, "content": "Boulos tem todos os eleitores que precisa para ser eleito. Fora de S\u00e3o Paulo.\nQue nem o Freio tinha em 2016.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468435956211715, "Label": "Taglianetti_", "link": "https://twitter.com/Taglianetti_", "followers": 132, "content": "#ComunismoNuncaMais \nvamos ACABAR COM O COMUNISMO EM SP \nVOTE #BrunoCovas , VOTE 50 NESSE DOMINGO!!!!\n\nFORA #Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468435691982848, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@Tdetravesti Boulos cresce por que o fermento \u00e9 a esperan\u00e7a do paulistano em uma cidade melhor, inclusiva para todos, desde o centro at\u00e9 a periferia! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "Tdetravesti", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468431438942216, "Label": "_AngeloR_", "link": "https://twitter.com/_AngeloR_", "followers": 118, "content": "Se eu fosse a Globo colocava o @MauMeirelles pra substituir o Boulos no debate de hoje.", "mentioned_users": "MauMeirelles", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468427869577218, "Label": "nanicapinam1", "link": "https://twitter.com/nanicapinam1", "followers": 391, "content": "@folha Acho nao favorece n\u00e3o .... O carisma do Boulos est\u00e1 a\u00ed e a vontade de mudar tbem .... Mas acho que um \u00fanico debate n\u00e3o iria mudar nada . Vai ser voto a voto. Vamos ver domingo", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468416196841475, "Label": "LinsRosan", "link": "https://twitter.com/LinsRosan", "followers": 1388, "content": "Globais e famosos fazendo propaganda pro Boulos \u00e9 nem votam aqui. Palha\u00e7ada", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468411981586433, "Label": "aoinfinitoeale", "link": "https://twitter.com/aoinfinitoeale", "followers": 334, "content": "que coisa linda ver esse tanto de artista renomado exaltando o Boulos \ud83c\udf82\ud83d\udc96", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468408294793217, "Label": "DotoraCamis", "link": "https://twitter.com/DotoraCamis", "followers": 20557, "content": "Pessoal estou apaixonada por boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468402481491971, "Label": "r_millers", "link": "https://twitter.com/r_millers", "followers": 78, "content": "@JBarbaRuiva @BrunoChamado @DaniloGentili @GuilhermeBoulos Eleitores do Boulos. Fala merda, e quando \u00e9 refutado, apaga os comentarios e bloqueia! Esquerdinha lixo essa de voc\u00eas. N\u00e3o aguentam um peido https://t.co/vhMhfIOJGn", "mentioned_users": "JBarbaRuiva BrunoChamado DaniloGentili GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468401629966339, "Label": "RoniGrafite", "link": "https://twitter.com/RoniGrafite", "followers": 1359, "content": "@ibrandao @GuilhermeBoulos A diferen\u00e7a entre um homem e um rato: Boulos podia ter adiado o exame e seguido na reta final da campanha. J\u00e1 o presidente energumeno chamou de gripezinha, tirou a m\u00e1scara e saiu pro abra\u00e7o!", "mentioned_users": "ibrandao GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468396508778498, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@Ludmilla Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "Ludmilla", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468395309199361, "Label": "AgassizFilho", "link": "https://twitter.com/AgassizFilho", "followers": 11451, "content": "@GuilhermeBoulos \u00e9 um candidato comprometido, desde sempre, com a implementa\u00e7\u00e3o dos direitos sociais. Boulos \u00e9 o candidato da Constitui\u00e7\u00e3o. \n\n#BoulosCandidatoDaConstitui\u00e7\u00e3o", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468388170510337, "Label": "rafaelahholanda", "link": "https://twitter.com/rafaelahholanda", "followers": 720, "content": "@_frame1914 @GuilhermeBoulos E eu do boulos", "mentioned_users": "_frame1914 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468383493873668, "Label": "jacare_vacinado", "link": "https://twitter.com/jacare_vacinado", "followers": 564, "content": "meu tt dividido entre Boulos e Pabllo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468378653646849, "Label": "cloudchapel", "link": "https://twitter.com/cloudchapel", "followers": 1164, "content": "putz boulos conseguiu por o chico buarque no programa a\u00ed j\u00e1 ganhou", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468374522179584, "Label": "anlosito", "link": "https://twitter.com/anlosito", "followers": 72879, "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a Boulos!!!!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468356453163018, "Label": "RafaelBruza", "link": "https://twitter.com/RafaelBruza", "followers": 713, "content": "Se de um lado a covid-19 impede que Boulos esteja com as pessoas, de outro gera um aumento gigantesco de buscas por seu nome no Google\n\nReparem tb que nos \u00faltimos 7 dias Boulos sempre mais procurado que Covas - o tucano s\u00f3 empatou com o psolista no dia do Roda Viva e na \u00faltima 4a https://t.co/jIy6BnEizT", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468342322585600, "Label": "Ederloures", "link": "https://twitter.com/Ederloures", "followers": 139, "content": "@veramagalhaes Boulos quer o debate! Covas,n\u00e3o!", "mentioned_users": "veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468336878206976, "Label": "lesbiterianas", "link": "https://twitter.com/lesbiterianas", "followers": 14905, "content": "Espero muito que vcs de Sampa votem no Boulos \n#BoulosErundina50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468336429510658, "Label": "07051968ab", "link": "https://twitter.com/07051968ab", "followers": 33, "content": "@ArthurWeint Tem o boulos fecal", "mentioned_users": "ArthurWeint", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468334361796608, "Label": "ABeeattriz", "link": "https://twitter.com/ABeeattriz", "followers": 291, "content": "O bom que esse pronunciamento do boulos comoveu muita gente e quem n\u00e3o sabia quem ele era agora t\u00e1 sabendo #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468334353391616, "Label": "BiiS_nfl_wer", "link": "https://twitter.com/BiiS_nfl_wer", "followers": 255, "content": "ZECA BALEIRO TU T\u00c1 DO LADO DO BOULOS?????\n\nCARALHO, QUE FACADA DE DECEP\u00c7\u00c3O. PORRAAAAAAAAAA", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468333321523205, "Label": "esquizofril", "link": "https://twitter.com/esquizofril", "followers": 668, "content": "meu deus O BOULOS PRECISA GANHAR", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468324043722759, "Label": "iGuilherm", "link": "https://twitter.com/iGuilherm", "followers": 1143, "content": "O tanto de artistas apoiando o Boulos na propaganda dele, chocado.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468322403758084, "Label": "mandizoi", "link": "https://twitter.com/mandizoi", "followers": 577, "content": "GENTE A BLUSA DO TEATRO MAGICO aaaaaaaa boulos vc venceu twitter.com/samiabomfim/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "samiabomfim", "content_of_rt": "Voc\u00ea conhece Guilherme Boulos? https://t.co/UPGXPJoL24", "rt_id": 1332381935004475394}, {"Id": 1332468318993833985, "Label": "willisantosp", "link": "https://twitter.com/willisantosp", "followers": 345, "content": "@Gianvitor Podiam colocar o Boulos online", "mentioned_users": "Gianvitor", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468317853020163, "Label": "existforkiszka", "link": "https://twitter.com/existforkiszka", "followers": 641, "content": "GUILHERME BOULOS \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468298060083206, "Label": "Viviane_Wehdorn", "link": "https://twitter.com/Viviane_Wehdorn", "followers": 1427, "content": "N\u00e3p gosto do pol\u00edtico Bruno Covas. N\u00e3o gosto da gest\u00e3o Bruno Covas. Sou Boulos 50 no domingo. Mas precisamos separar advers\u00e1rios de inimigos. Quando ele anunciou que estava com c\u00e2ncer, @Haddad_Fernando desejou recupera\u00e7\u00e3o. Quem faz piada com apar\u00eancia de doente \u00e9 mau car\u00e1ter. twitter.com/brunocovas/sta\u2026", "mentioned_users": "Haddad_Fernando", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "brunocovas", "content_of_rt": "Acabamos de receber a not\u00edcia que @GuilhermeBoulos testou positivo para Covid-19. Pelo que fomos informados, est\u00e1 sem sintomas. Desejamos pronta recupera\u00e7\u00e3o ao candidato.", "rt_id": 1332411301436534786}, {"Id": 1332468296441077760, "Label": "MatheusPancho", "link": "https://twitter.com/MatheusPancho", "followers": 208, "content": "@Gu_Rocha30 Rapaz, voc\u00ea e f\u00e3 do Boulos...", "mentioned_users": "Gu_Rocha30", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468286374760460, "Label": "MariaNinguenha", "link": "https://twitter.com/MariaNinguenha", "followers": 701, "content": "@PastorMalafaia \u00c9 isso a\u00ed, Malafarta! Domingo \u00e9 Boulos 50", "mentioned_users": "PastorMalafaia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468282436292617, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@Anitta @24kGoldn Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "Anitta 24kGoldn", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468277331828739, "Label": "jrdnzr_br", "link": "https://twitter.com/jrdnzr_br", "followers": 60, "content": "@femisapien_z Possibilidades (sempre de olho no cargo maior):\n\nBoulos perde: Avan\u00e7a 1 casa\nBoulos ganha e faz cagada: Volta 2 casas\nBoulos ganha e n\u00e3o faz cagada: Avan\u00e7a 3 casas\n\nVoc\u00ea pode substituir \"avan\u00e7a\" por \"invade\" para ficar mais engra\u00e7ado", "mentioned_users": "femisapien_z", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468271841423361, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Com Boulos, S\u00e3o Paulo vai ser a capital da esperan\u00e7a! Vamos virar a p\u00e1gina de tantos anos de abandono. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468261506736136, "Label": "RUYYZINHO", "link": "https://twitter.com/RUYYZINHO", "followers": 775, "content": "Amo esssa propaganda do boulos com famosos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468252484784130, "Label": "Ricardo27266525", "link": "https://twitter.com/Ricardo27266525", "followers": 30, "content": "@Potn20 @rafael_pires013 @chico_psol @GuilhermeBoulos Eu, particularmente, n\u00e3o sabia desse lance da Samia. Realmente ficou muito estranho e d\u00e1 a impress\u00e3o que o Boulos segurou o resultado (se \u00e9 que \u00e9 positivo) s\u00f3 para fugir do debate. \u00c9 este o seu ponto?", "mentioned_users": "Potn20 rafael_pires013 chico_psol GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468250274390018, "Label": "luiiizasoares", "link": "https://twitter.com/luiiizasoares", "followers": 573, "content": "@GuilhermeBoulos MEU DEUS BOULOS EU TO DE TPM NAO ME FAZ CHORAR", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468239352401923, "Label": "hermeneuta_iury", "link": "https://twitter.com/hermeneuta_iury", "followers": 129, "content": "Guilherme boulos eleito domingo? \n\nVoc\u00eas est\u00e3o preparados pra esse plot twist?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468236630315009, "Label": "canhotins", "link": "https://twitter.com/canhotins", "followers": 1125, "content": "\u201cBoulos pediu Lanches\u201d e eu t\u00f4 rindo demais. \u2728\u2764\ufe0f\u2728 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Pedi comida agora de noite. Al\u00e9m de um lanche delicioso, recebi carinho. \u00c9 por essas e outras que tenho certeza que vamos virar! \u2764 https://t.co/dQrsZ0GAMf", "rt_id": 1332467862863286273}, {"Id": 1332468236592492552, "Label": "hobililibee", "link": "https://twitter.com/hobililibee", "followers": 1027, "content": "Aposta quanto q os dan\u00e7arinos da propaganda do Covas v\u00e3o votar no Boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468231353864192, "Label": "jxliany", "link": "https://twitter.com/jxliany", "followers": 1231, "content": "@tuitavitt queria ser de sp pra votar no boulos", "mentioned_users": "tuitavitt", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468231009951744, "Label": "JohnGot36178088", "link": "https://twitter.com/JohnGot36178088", "followers": 156, "content": "@CesarTralli Boulos e um lixo", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468226907910147, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@esuplicy No dia 29, pode ir de Boulos sem medo! Aperta 50 e vem! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "esuplicy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468225997729795, "Label": "AntifasMandela", "link": "https://twitter.com/AntifasMandela", "followers": 1856, "content": "Boulos deveria ter sido menos honesto, e n\u00e3o revelar que estava com Covid, assim ele acabaria com o Covas no debate, .....Pra vencer os fascistas vale tudo!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468225288835075, "Label": "KiraMachel", "link": "https://twitter.com/KiraMachel", "followers": 43, "content": "#DebateBoulosCovasonline\n#DebateNaGlobo\n#Eleicoes2020\nVote 50 Boulos e Erundina twitter.com/Hilton_Coelho/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Hilton_Coelho", "content_of_rt": "Guilherme Boulos 50 @GuilhermeBoulos  recebeu o diagn\u00f3stico positivo de Covid-19 hoje \u00e0 tarde. Nada impede a realiza\u00e7\u00e3o do debate Online pela Globo SP @RedeGlobo . Queremos o debate online nesta noite entre Boulos e Covas, Rede Globo! \n\n#DebateBoulosCovasOnline\n#DebateOnlineSP", "rt_id": 1332423185363562503}, {"Id": 1332468219320430598, "Label": "geraldosmarques", "link": "https://twitter.com/geraldosmarques", "followers": 102, "content": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea merece o mundo boulos \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f J\u00c1 VIRAMOS!!!!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468214148763648, "Label": "RoniGrafite", "link": "https://twitter.com/RoniGrafite", "followers": 1359, "content": "@Gustavoucranian A diferen\u00e7a entre um homem e um rato: Boulos podia ter adiado o exame e seguido na reta final da campanha. J\u00e1 o presidente energumeno chamou de gripezinha, tirou a m\u00e1scara e saiu pro abra\u00e7o!", "mentioned_users": "Gustavoucranian", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468207463116808, "Label": "raonigomes", "link": "https://twitter.com/raonigomes", "followers": 750, "content": "@GuilhermeBoulos Sa\u00fade, Boulos. Boa sorte! Vc j\u00e1 \u00e9 esperan\u00e7a pra gente nesse pa\u00eds todo! Vai virar esse jogo!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468207219830785, "Label": "Ke_Potencia", "link": "https://twitter.com/Ke_Potencia", "followers": 834, "content": "Eu pensava que o Eduardo Suplicy ia apoiar o Boulos twitter.com/Estadao/status\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Estadao", "content_of_rt": "Marido de Marta Suplicy diz que Boulos arrumou \u2018covid para fugir do debate\u2019 (via @brpolitico)\nhttps://t.co/IpgcraiOnp", "rt_id": 1332454151628926980}, {"Id": 1332468195727454211, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@apyus No dia 29, pode ir de Boulos sem medo! Aperta 50 e vem! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "apyus", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468193860988935, "Label": "JBReis_Veterano", "link": "https://twitter.com/JBReis_Veterano", "followers": 51, "content": "@JornalBSM Se em BH fosse a disputa entre uma merda, Kalil, e uma bosta, Boulos, a\u00ed sim, haveria 2o turno.\nMas como s\u00f3 havia a merda...", "mentioned_users": "JornalBSM", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468184516075521, "Label": "Wandefatimasp", "link": "https://twitter.com/Wandefatimasp", "followers": 123, "content": "@congemfoco @TwitterBrasil @GuilhermeBoulos @brunocovas Globo cancela debate pq protege Covas, com medo do Boulos vencer #debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "TwitterBrasil GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468182553071623, "Label": "JREIsemtrono", "link": "https://twitter.com/JREIsemtrono", "followers": 114, "content": "E AI NO DOMINGO? \n\nBOULOS OU COVAS ?\n\nVOTE AKI \n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/Zs0EKY0s2K", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468172340031490, "Label": "ricardobrmc", "link": "https://twitter.com/ricardobrmc", "followers": 83, "content": "#RedeGlobo #Globo #Covas #BrunoCovas #Boulos twitter.com/jeanwyllys_rea\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "jeanwyllys_real", "content_of_rt": "O jornalismo da Globo sai min\u00fasculo desse epis\u00f3dio do cancelamento do debate entre @GuilhermeBoulos e Covas sob a desculpa c\u00ednica do \u2018cuidado com a pandemia\u2019, como saiu no caso da edi\u00e7\u00e3o criminosa do debate de @LulaOficial contra Collor em 1989 para beneficiar este.  Nada mudou.", "rt_id": 1332450885943914497}, {"Id": 1332468171006238721, "Label": "itswillmarin", "link": "https://twitter.com/itswillmarin", "followers": 730, "content": "@GuilhermeBoulos no meu cora\u00e7\u00e3o voc\u00ea sempre esteve na lideran\u00e7a absoluta Boulos vdd vdd", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468159538991106, "Label": "emislytherin", "link": "https://twitter.com/emislytherin", "followers": 472, "content": "eu n\u00e3o acredito boulos caralho", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468132980600832, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "Ontem vimos como o PSDB est\u00e1 totalmente desesperado. S\u00e3o obras feitas as pressas, cestas b\u00e1sicas sendo distribu\u00eddos, junto com m\u00fasica de campanha, folheto de candidato. Mas SP sabe que com Boulos eles v\u00e3o ter 4 anos de governo feito para o povo. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468114987114497, "Label": "CarlosS15024365", "link": "https://twitter.com/CarlosS15024365", "followers": 477, "content": "@BlogdoNoblat Boulos N\u00e3o vai se eleger aceitem isso e parem de querer justificar a Vit\u00f3ria ou derrota com fatores nada a ver", "mentioned_users": "BlogdoNoblat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468113439387651, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@phoenixjam_n @MauMeirelles @marcurelio Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "phoenixjam_n MauMeirelles marcurelio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468113024176128, "Label": "pxxrboi", "link": "https://twitter.com/pxxrboi", "followers": 2298, "content": "a samia passa covid pro boulos e ainda acha que tem moral... eh mole twitter.com/samiabomfim/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "samiabomfim", "content_of_rt": "Bastante tendenciosa a manchete. @UOLNoticias Ningu\u00e9m sugeriu a manuten\u00e7\u00e3o do debate presencial, mas sim a realiza\u00e7\u00e3o de um debate online. Seria \u00e9tico corrigir. #DebateBoulosCovasOnline https://t.co/EWlzfNXHGp", "rt_id": 1332455729853304832}, {"Id": 1332468107881930754, "Label": "Jeans04466918", "link": "https://twitter.com/Jeans04466918", "followers": 29, "content": "Periferia paulistana com Boulos #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468106149683202, "Label": "TheChadSalaza29", "link": "https://twitter.com/TheChadSalaza29", "followers": 193, "content": "Fds se o Boulos ou o Covas ganharem.... infelizmente S\u00e3o Paulo j\u00e1 est\u00e1 destinada a se fuder", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468099774345217, "Label": "chupiscleivers", "link": "https://twitter.com/chupiscleivers", "followers": 252, "content": "N\u00e3o v\u00e3o chamar o Boulos de genocida agora?! twitter.com/DaniloGentili/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DaniloGentili", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos contaminou quantos durante os com\u00edcios? https://t.co/2so6kLzN4x", "rt_id": 1332418496966307840}, {"Id": 1332468096360189953, "Label": "matias_tailor", "link": "https://twitter.com/matias_tailor", "followers": 2543, "content": "Boulos de Laranja com covid19. \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\n#LaranjalDoBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468091331219456, "Label": "diogoarod", "link": "https://twitter.com/diogoarod", "followers": 1651, "content": "Acho que esse dado mostra que a conjuntura parece ser mais favor\u00e1vel ao Boulos twitter.com/veramagalhaes/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "veramagalhaes", "content_of_rt": "Exclusivo! Dados in\u00e9ditos do 1\u00ba turno em SP mostram absten\u00e7\u00e3o recorde acima de 65 anos, mas maior taxa de comparecimento entre 35 e 64 anos. Via @brpolitico: Absten\u00e7\u00e3o em SP \u00e9 maior acima de 65 anos e entre jovens, mostra TSE -  https://t.co/OrKJKWnAgI", "rt_id": 1332438827500187655}, {"Id": 1332468088017723394, "Label": "AnaDias06080855", "link": "https://twitter.com/AnaDias06080855", "followers": 9, "content": "A novidade  do ano 2020! Kkkk\nSeria novidade se fosse assim: PF prende Guilherme boulos a\u00ed sim seria a novidade do ano", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468059945246727, "Label": "betcarneiro", "link": "https://twitter.com/betcarneiro", "followers": 3630, "content": "Quantas pessoas foram contaminadas por Boulos durante os \u00faltimos dias de campanha?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468053452394496, "Label": "lcdjr", "link": "https://twitter.com/lcdjr", "followers": 760, "content": "Galera de cima frustrada que n\u00e3o tem debate com Boulos hj, olhem pro sul que tem esperan\u00e7a aqui tb #ManuNaRBS #Vira65 twitter.com/ManuelaDavila/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ManuelaDavila", "content_of_rt": "Est\u00e3o prontos para o debate final? Quero ver voc\u00eas comentando muito com as tags #ManuNaRBS e #Vira65 \ud83e\udd33 Vamos com tudo que esse \u00e9 o \u00faltimo \ud83d\udc4a\ud83d\udc9c https://t.co/QMhV9SW7fN", "rt_id": 1332103786534498304}, {"Id": 1332468048847118339, "Label": "gesdiniz", "link": "https://twitter.com/gesdiniz", "followers": 2067, "content": "N\u00c2O ME ILUDE, BOULOS! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "URGENTE! Crescemos 6 pontos na pesquisa Real Time Big Data, enquanto Covas caiu 6 entre os votos v\u00e1lidos. FALTA POUCO PRA VIRADA! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332398281511612421}, {"Id": 1332468048041795585, "Label": "canseidedecidir", "link": "https://twitter.com/canseidedecidir", "followers": 181, "content": "@GuilhermeBoulos Melhoras Boulos, vai dar tudo certo!!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468044157874176, "Label": "DemocrataSim", "link": "https://twitter.com/DemocrataSim", "followers": 3464, "content": "GR\u00d4BO E TRALLI CANCELARAM DEBATE EM SP PORQUE BOULOS TESTOU POSITIVO PARA COVID, BOULOS ESTA BEM, PODERIA FAZER DEBATE VIRTUAL POR\u00c9M GLOBO RECHA\u00c7OU A IDEIA.  JORNALISMO DA GROBO EM DECAD\u00caNCIA TOTAL. https://t.co/ZFATgZmYS4", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468043562315778, "Label": "MechamadeMath", "link": "https://twitter.com/MechamadeMath", "followers": 392, "content": "Minha m\u00e3e sabe que vou votar no Boulos.\n\nEu n\u00e3o toco no assunto, ela finge que n\u00e3o sabe. \nEu finjo que n\u00e3o sei que ela, no fundo, sabe.\n\nAssunto de elei\u00e7\u00e3o gera um clima, mas seguimos sem tretas.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468041687429123, "Label": "Gu_Rocha30", "link": "https://twitter.com/Gu_Rocha30", "followers": 670, "content": "E minha m\u00e3e falando que o Boulos pegou covid s\u00f3 pra fugir do debate com o Covas... kkkkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468039388962816, "Label": "jao_garcon", "link": "https://twitter.com/jao_garcon", "followers": 80, "content": "@luaralcici Ele nem \u00e9 mais direita ele ta apoiando o Boulos que \u00e9 do psol", "mentioned_users": "luaralcici", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468033403695105, "Label": "LuizPatti", "link": "https://twitter.com/LuizPatti", "followers": 33, "content": "Domingo, podemos acertar fatalm\u00e9nte os extremistas, o voto deve ser pensado, estudado, sentido e utilizado, se forno caso,\nVote Boulos e todos que n\u00e3o foram apoiados do Bolso....", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332468024755023872, "Label": "FabianaCozza", "link": "https://twitter.com/FabianaCozza", "followers": 9905, "content": "@GuilhermeBoulos Sa\u00fade Boulos! Cuide-se pra assumir a prefeitura de SP com todo o g\u00e1s! \n#Boulos50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467998435774467, "Label": "DraElianeSantos", "link": "https://twitter.com/DraElianeSantos", "followers": 1527, "content": "@CesarTralli Domingo, Boulos estar\u00e1 cancelado!", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467967012052992, "Label": "naturezaemclose", "link": "https://twitter.com/naturezaemclose", "followers": 386, "content": "Universidades com Boulos e Erundina youtu.be/NwDxffN3dbI", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467966710050816, "Label": "paulinhadamassa", "link": "https://twitter.com/paulinhadamassa", "followers": 127, "content": "Acabei de fazer um boulos de chocolate vegano meio bebada e com a receita tirada do meu cu tomara que cres\u00e7a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467964541595651, "Label": "AssisJR64", "link": "https://twitter.com/AssisJR64", "followers": 339, "content": "@RobertoAOrtega1 @ErikaBB Boulos civilizado?\nTolinho!!!\nPrecisa votar em S\u00e3o Paulo n\u00e3o, tolinho...", "mentioned_users": "RobertoAOrtega1 ErikaBB", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467950796873730, "Label": "RichardsonLuis1", "link": "https://twitter.com/RichardsonLuis1", "followers": 428, "content": "@icbglima Boulos positivou para COVID e a Globo cancelou o debate", "mentioned_users": "icbglima", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467933059178496, "Label": "edumantovani2", "link": "https://twitter.com/edumantovani2", "followers": 128, "content": "@Gibrity Gi, foram as regras assinadas pelos candidatos em comum acordo, estavam cientes. A ideia do debate \u00e9 oferecer condi\u00e7\u00f5es iguais para ambos, o Boulos poderia ter ajuda de assessores com cartazes em casa. E mesmo assintom\u00e1tico, ele tem que ficar em um ambiente isolado", "mentioned_users": "Gibrity", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467932241203200, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@AiresJeff Segundo turno \u00e9 uma nova elei\u00e7\u00e3o, com tempo igual de TV e debate olho no olho. T\u00e3o vendo a virada chegando? Vem de Boulos! \u00c9 #ViraSP50 pra virar! #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "AiresJeff", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467926767722497, "Label": "yoouze1", "link": "https://twitter.com/yoouze1", "followers": 38, "content": "Boulos: testa positivo pra Covid\nBrasileiros: sim mano vamo fazer piada ate pq eh s\u00f3 uma gripezinha.\nEuropa: segunda onda de casos por coronavirus.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467925941440519, "Label": "CrWhitehorse", "link": "https://twitter.com/CrWhitehorse", "followers": 390, "content": "Guilherme boulos testa positivo para covid-19 kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467922405560323, "Label": "RenatoOrlandoDi", "link": "https://twitter.com/RenatoOrlandoDi", "followers": 58, "content": "@gzhdigital Boulos n\u00e3o sabia que dar o c\u00fa aumentava as chances de pegar nocudav\u00edrus. Mas ele diz que sempre se cuidou e que passava alcool gel no furo antes de acocar.", "mentioned_users": "gzhdigital", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467911810834433, "Label": "MarcosO79983638", "link": "https://twitter.com/MarcosO79983638", "followers": 62, "content": "@brunocovas @GuilhermeBoulos Covas, vota no Boulos. Tu num vai ganhar mesmo.", "mentioned_users": "brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467905938780161, "Label": "hyesolit", "link": "https://twitter.com/hyesolit", "followers": 189, "content": "O BOULOS COM COVID VIRUS DO DEMONIO", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467905712304128, "Label": "joaoapreto", "link": "https://twitter.com/joaoapreto", "followers": 499, "content": "@Maufalavigna Pela l\u00f3gica pand\u00eamica nem o Boulos vai votar nele, n\u00e9?", "mentioned_users": "Maufalavigna", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467885189591041, "Label": "claudinhopero", "link": "https://twitter.com/claudinhopero", "followers": 225, "content": "@marcogomes Sim a Globo n\u00e3o tem tecnologia pra isso, n\u00e3o \u00e9 como se o Datena tivesse entrevistado o Boulos 1 hora depois dele saber que estava com Covid.", "mentioned_users": "marcogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467881922195459, "Label": "gaya_neto", "link": "https://twitter.com/gaya_neto", "followers": 119, "content": "@GuilhermeBoulos Caro Boulos, o drive j\u00e1 esta instalado. N\u00e3o se preocupe essa \u00e9 sua .... Ass. Luiz Barroso D.D ministro do $TF.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467878751252480, "Label": "and28011", "link": "https://twitter.com/and28011", "followers": 219, "content": "@GuilhermeBoulos Sou do RJ mas sigo na torcida por vc, por Manuela em Porto Alegre e por Mar\u00edlia no Recife.\n\nMelhoras e rumo \u00e0 VIT\u00d3RIA, Boulos!! \ud83d\udc9c", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467877509783552, "Label": "Ricardogni", "link": "https://twitter.com/Ricardogni", "followers": 1316, "content": "@allansimon91 imagina se na contagem final ( colocando votos n\u00e3o v\u00e1lidos) ficasse  Covas 50 - Boulos 45 ?", "mentioned_users": "allansimon91", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467858564141058, "Label": "soubelemlz", "link": "https://twitter.com/soubelemlz", "followers": 15838, "content": "Boulos GENOCIDA! twitter.com/BrazilFight/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BrazilFight", "content_of_rt": "URGENTE - BOULOS COM COVID\nMesmo sabendo que teve contato com infectados e com sintomas da doen\u00e7a, Boulos seguiu nas ruas contaminando seus eleitores. Hoje, o psolista divulgou que tem Covid.\nBOULOS \u00e9 um psicopata?\nDeixe aqui sua mensagem para o candidato.", "rt_id": 1332456969274322951}, {"Id": 1332467839656202241, "Label": "tatti_neves", "link": "https://twitter.com/tatti_neves", "followers": 52, "content": "Eu espero que o boulos consiga ganhar e que ele dialogue com as necessidades da periferia, que fa\u00e7a trabalho de base", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467833457012736, "Label": "bebelbbb", "link": "https://twitter.com/bebelbbb", "followers": 4550, "content": "URGENTE | #AoVivo Pronunciamento Boulos e Erundina youtu.be/Szmn-yTJqD4 via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467824623837184, "Label": "brownOkg", "link": "https://twitter.com/brownOkg", "followers": 342, "content": "To acreditando pra caralho que o cafe com boulos ganha em sp aaaaaaaa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467822602186759, "Label": "mkt360graus", "link": "https://twitter.com/mkt360graus", "followers": 332, "content": "@CesarTralli Por que n\u00e3o on-line? Pra favorecer a cova? Mas vai ter boulos assim mesmo no domingo", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467810866524160, "Label": "HagenBroken", "link": "https://twitter.com/HagenBroken", "followers": 54, "content": "@femisapien_z Como o pessoal acha que vai ser o primeiro dia de prefeito do Boulos \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/FMSJDpQ9oo", "mentioned_users": "femisapien_z", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467808396042241, "Label": "Potn20", "link": "https://twitter.com/Potn20", "followers": 30, "content": "@Ricardo27266525 @rafael_pires013 @chico_psol @GuilhermeBoulos Outra coisa, vcs estao respondendo aleatoriamente so pra fazer confus\u00e3o ou tem algo de relevante a acrescentar?\nSamia testou positivo h\u00e1 4 dias, Boulos diz que fez o teste em seguida pq teve contato, o resultado \"saiu\"  horas antes do debate.", "mentioned_users": "Ricardo27266525 rafael_pires013 chico_psol GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467806940635137, "Label": "Bacenav", "link": "https://twitter.com/Bacenav", "followers": 181, "content": "Sim, estou puta com a vida me negando o debate Boulos x Covas pra acreditar que h\u00e1 esperan\u00e7a no amanh\u00e3 e fingir que na minha cidade n\u00e3o estamos entre a cruz e a viga (Crivella x Paes).", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467791518109698, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@jpfilosofia Agora \u00e9 reta final! Quem t\u00e1 com Boulos leva consigo a certeza de uma campanha limpa, linda, feita com verdade e esperan\u00e7a! Se voc\u00ea quer 4 anos de governo comprometido com o povo. Vote 50! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "jpfilosofia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467778415194117, "Label": "Petebasout", "link": "https://twitter.com/Petebasout", "followers": 2973, "content": "VAI DIZER Q O BOULOS VAI PEGAR A GRANA DA VAQUINHA PRA PAGAR A CONSULTA NO DOTO ....", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467772849336326, "Label": "JEFERSONEFFE", "link": "https://twitter.com/JEFERSONEFFE", "followers": 11, "content": "@MarceloFreixo @GuilhermeBoulos Boulos testa positivo para Prefeito de S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "MarceloFreixo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467772018855937, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@Ganchodedireita Agora \u00e9 reta final! Quem t\u00e1 com Boulos leva consigo a certeza de uma campanha limpa, linda, feita com verdade e esperan\u00e7a! Se voc\u00ea quer 4 anos de governo comprometido com o povo. Vote 50! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "Ganchodedireita", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467763978383361, "Label": "egonvf", "link": "https://twitter.com/egonvf", "followers": 43, "content": "@femisapien_z e se depois disso o bolsonaro for reeleito vcs podem colocar na conta do boulos", "mentioned_users": "femisapien_z", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467762275422208, "Label": "raf_lowers", "link": "https://twitter.com/raf_lowers", "followers": 67, "content": "quem n\u00e3o votar boulos, elege o covas #ViraSP50 #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467760165687297, "Label": "Halley_2011", "link": "https://twitter.com/Halley_2011", "followers": 211, "content": "@Milasampaio9 @ibrandao @GuilhermeBoulos S\u00f3 comentei que o Boulos parece super preocupado com contamina\u00e7\u00e3o das pessoas. T\u00e3o preocupado que evita promover aglomera\u00e7\u00f5es. https://t.co/rqUOQrfCY9", "mentioned_users": "Milasampaio9 ibrandao GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467757284274177, "Label": "luigiberzoini", "link": "https://twitter.com/luigiberzoini", "followers": 1302, "content": "Boulos 50 em SP\nDudu 25 no Rio https://t.co/eUXG08jzqa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467750145548288, "Label": "SILASVIEIRADEA1", "link": "https://twitter.com/SILASVIEIRADEA1", "followers": 69, "content": "Boulos far\u00e1 live com eleitores no hor\u00e1rio em que seria o debate cancelado disq.us/t/3t5m6g9", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467749424148481, "Label": "purelolo_", "link": "https://twitter.com/purelolo_", "followers": 479, "content": "ATEN\u00c7\u00c3O!\nSilva Jo\u00e3o mostrando as propostas do Boulos twitter.com/silvazuao/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "silvazuao", "content_of_rt": "deixa eu falar sobre algumas das propostas para a cultura do @GuilhermeBoulos e da @luizaerundina (1/4) https://t.co/ZCAEj2hIvF", "rt_id": 1332456630491996161}, {"Id": 1332467743522770946, "Label": "c4rul1n4", "link": "https://twitter.com/c4rul1n4", "followers": 86, "content": "Na minha bolha o boulos vai ganhar, o que me d\u00e1 uma esperan\u00e7a gigante", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467723553677313, "Label": "matheus_mmf7", "link": "https://twitter.com/matheus_mmf7", "followers": 547, "content": "@Stein7Raiden @andredemarte @alissvnz @ComunaPersonal @bielconn @eufhorica @GuilhermeBoulos @arthurmoledoval kkkkk o cara dono de 8 empresas n entende nada de economia kkk ata , qm entende eh o boulos q pra suprir d\u00e9ficit da previd\u00eancia eh contratar servidor municipal \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "mentioned_users": "Stein7Raiden andredemarte alissvnz ComunaPersonal bielconn eufhorica GuilhermeBoulos arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467717492924417, "Label": "taewanmi", "link": "https://twitter.com/taewanmi", "followers": 624, "content": "a propaganda do Covas olhando nos olhos enquanto faz discurso, nem pegou essa parada do boulos n\u00e9 kjkjkjjkkkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467716805042176, "Label": "Cg1Israel", "link": "https://twitter.com/Cg1Israel", "followers": 229, "content": "A\u00ed quer dizer que o Boulos foi diagnosticado com o covid... \n\nS\u00f3 existe duas possibilidades: ele n\u00e3o cumpriu o isolamento social ou o isolamento social n\u00e3o presta. As duas est\u00e3o corretas.\ud83d\udc4d\n\nE por que ele fala no isolamento? Para enganar os trouxas, amigo. \ud83d\udc4d https://t.co/LmpXmn3wH9", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467715295092737, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@AurelioNB Mas eu vou! Agora \u00e9 reta final! Quem t\u00e1 com Boulos leva consigo a certeza de uma campanha limpa, linda, feita com verdade e esperan\u00e7a! Se voc\u00ea quer 4 anos de governo comprometido com o povo. Vote 50! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "AurelioNB", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467708768694272, "Label": "arantes_lucas", "link": "https://twitter.com/arantes_lucas", "followers": 328, "content": "@g1 @alex_borges Testou positivo! Finalmente vi algo positivo no Boulos!!!", "mentioned_users": "g1 alex_borges", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467687734317058, "Label": "tridicojefferso", "link": "https://twitter.com/tridicojefferso", "followers": 351, "content": "@Acusador3 @o_antagonista Atr\u00e1s do Boulos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "Acusador3 o_antagonista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467667215790087, "Label": "wldorfgilmore", "link": "https://twitter.com/wldorfgilmore", "followers": 1544, "content": "nossa boulos e thelma c coronga", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467664602750979, "Label": "cylene_d", "link": "https://twitter.com/cylene_d", "followers": 3392, "content": "Poder\u00edamos vitalizar o nome \"Boulos\"", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467663512219648, "Label": "DilmaResiste", "link": "https://twitter.com/DilmaResiste", "followers": 68677, "content": "Boulos e Covas entram em acordo por debate virtual e esperam resposta da Globo\nInforma\u00e7\u00f5es d'O Antagonista apontam que houve um acerto entre os candidatos revistaforum.com.br/politica/eleic\u2026\n#Resistencia967Dias #BolsonaroMentiroso #ForaBolsonaroeMourao\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "mentioned_users": "DilmaResiste", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467652418301962, "Label": "vesperastello", "link": "https://twitter.com/vesperastello", "followers": 9, "content": "Enquanto Covas usa lema de empresariado (for\u00e7a, foco e f\u00e9) Guilherme Boulos estende a m\u00e3o pra quem Covas nunca vai chegar perto.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467647515152395, "Label": "VandeReis", "link": "https://twitter.com/VandeReis", "followers": 373, "content": "Kim Kataguiri: Voc\u00ea conhece Guilherme Boulos? youtu.be/UcKAdYchhIs via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467633380274179, "Label": "BryanFe_", "link": "https://twitter.com/BryanFe_", "followers": 7, "content": "Boulos diz que vai \"resgatar\" m\u00e9todo Paulo Freire em S\u00e3o Paulo. \n\nIsso \u00e9 uma AMEA\u00c7A ???", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467632205918214, "Label": "CoswigWagner", "link": "https://twitter.com/CoswigWagner", "followers": 3, "content": "@diogomainardi Quantas pessoas Boulos contaminou nos com\u00edcios ?? Se fosse Bolsonaro ... Diogo teria crise hist\u00e9rica !!", "mentioned_users": "diogomainardi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467618087915523, "Label": "TniaMaya1", "link": "https://twitter.com/TniaMaya1", "followers": 268, "content": "Universidades com Boulos e Erundina | Live Falando nIsso youtu.be/NwDxffN3dbI via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467616519254016, "Label": "renatoalligator", "link": "https://twitter.com/renatoalligator", "followers": 32, "content": "@WendelBrasilSP O Brasil n\u00f3s \u00faltimos lugares em educa\u00e7\u00e3o no mundo, e este invasor de propriedades, fala uma besteira dessa . Onde estava a cabe\u00e7a do  povo de SP para votar nestas duas porcarias, Covas e boulos de merda.b", "mentioned_users": "WendelBrasilSP", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467616456331269, "Label": "zirague", "link": "https://twitter.com/zirague", "followers": 1530, "content": "A globo tem certeza, que o Boulos, ia destro\u00e7ar o Covas, por isso nao vai fazer o debate virtual.\nMas a resposta vem domingo.\n#BoulosPrefeito", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467578627903489, "Label": "AoSomDeLuan", "link": "https://twitter.com/AoSomDeLuan", "followers": 1596, "content": "o boulos nao vai poder nem ir votar nele????? coitado", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467575662538753, "Label": "britneyesperas", "link": "https://twitter.com/britneyesperas", "followers": 25, "content": "Chega dar nojo essa propaganda em que o Boulos chora e se vitimiza. Mas eu assisto atentamente pq adoro sentir vergonha alheia.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467575322800133, "Label": "danieldaniiidan", "link": "https://twitter.com/danieldaniiidan", "followers": 223, "content": "#BoulosErundina50 O @GuilhermeBoulos realmente \u00e9 um fenomeno, to ouvindo ate bolsonarista dizer, que vai votar no Boulos \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffe", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467572164472832, "Label": "ReiissClaudia", "link": "https://twitter.com/ReiissClaudia", "followers": 1847, "content": "@Flaviamaynarte Tomara que todo bolsominion que odeia o D\u00f3ria vote no Boulos. Vingan\u00e7a pra eles, vit\u00f3ria pra n\u00f3s \ud83d\ude0f", "mentioned_users": "Flaviamaynarte", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467567307448323, "Label": "Alvpereira", "link": "https://twitter.com/Alvpereira", "followers": 477, "content": "Boulos neles. twitter.com/radiobandnewsf\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "radiobandnewsfm", "content_of_rt": "Os candidatos \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, Guilherme Boulos (PSOL) e Bruno Covas (PSDB), entram em acordo para realiza\u00e7\u00e3o de debate virtual na TV Globo. As campanhas solicitaram autoriza\u00e7\u00e3o da emissora, que tinha debate marcado para esta sexta-feira (27).\n\nhttps://t.co/pF0uaEhwHE", "rt_id": 1332466344374247424}, {"Id": 1332467563385729024, "Label": "tonyrrs", "link": "https://twitter.com/tonyrrs", "followers": 101, "content": "\ud83c\udfb6 se n\u00e3o mora em SP a vit\u00f3ria do Boulos tbm te conv\u00e9m \ud83c\udfb6 twitter.com/pedrolrossi/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "pedrolrossi", "content_of_rt": "J\u00e1 escrevi muito em apoio ao @GuilhermeBoulos, n\u00e3o sei se adiantou ent\u00e3o resolvi fazer uns versos de partido. \ud83e\udd23\ud83d\ude0d \n#VouVirarPeloBoulos #sextou https://t.co/WkZ1W8H3ng", "rt_id": 1332464934274404353}, {"Id": 1332467527583195138, "Label": "LAugusto2020", "link": "https://twitter.com/LAugusto2020", "followers": 2, "content": "@emicida O Boulos n\u00e3o se cuidou  dan\u00e7ou", "mentioned_users": "emicida", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467522369703936, "Label": "IhfZuera", "link": "https://twitter.com/IhfZuera", "followers": 7, "content": "@rvieira6005 N\u00e3o foi o Boulos que minimizou a pandemia,q indicou rem\u00e9dios sem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica,q incentivou a n usar m\u00e1scara,a n respeitar a quarentena,incentivou manifesta\u00e7\u00f5es no pico das mortes,falou que n tava nem a\u00ed pra 5mil mortos!Fez o contr\u00e1rio!S\u00e3o casos completamente diferentes!", "mentioned_users": "rvieira6005", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467510151696384, "Label": "AratiJa", "link": "https://twitter.com/AratiJa", "followers": 790, "content": "Ser\u00e1 e Boulos estar com uma gripizinha que pode continua a fazer tudo que fazia antes ? twitter.com/roxmo/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "roxmo", "content_of_rt": "Candidato \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo, Guilherme Boulos (PSOL) testa positivo para covid-19 https://t.co/WE199aXvd1 // Ent\u00e3o nem ele vai votar nele?", "rt_id": 1332408488065175553}, {"Id": 1332467507656073216, "Label": "GabrielIshimaru", "link": "https://twitter.com/GabrielIshimaru", "followers": 395, "content": "\u00e0s vezes eu penso no boulos como uma reencarna\u00e7\u00e3o da simone weil.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467504233459712, "Label": "Josiasjr21", "link": "https://twitter.com/Josiasjr21", "followers": 87, "content": "@g1 Paulista \u00e9 doente em votar em boulos, povo n\u00e3o le ou finge que \u00e9 maluco, partido socialista e comunista no Brasil tem que ser proibido, esse cara tinha que t\u00e1 preso", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467480237891585, "Label": "AMProdues2", "link": "https://twitter.com/AMProdues2", "followers": 15, "content": "For\u00e7a Boulos! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332411908704645127}, {"Id": 1332467469416587264, "Label": "Lia_a_Carioca", "link": "https://twitter.com/Lia_a_Carioca", "followers": 280, "content": "@GuilhermeBoulos Infelizmente o Boulos n\u00e3o vai poder debater porque a Globo n\u00e3o quer fazer o debate via internet \ud83d\ude14", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467464089853953, "Label": "Chrisstrack", "link": "https://twitter.com/Chrisstrack", "followers": 1147, "content": "que # \u00e9 essa de \"somos todos boulos\"? meu deus ele nao morreu nem aconteceu nada, pegou corona igual milhoes de pessoas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467458771443713, "Label": "MemingerL", "link": "https://twitter.com/MemingerL", "followers": 318, "content": "Mds, o Boulos ser diagnosticado com Covid-19 \u00e0 essa altura do campeonato \u00e9 de fuder demais!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467451016204290, "Label": "arielfhitz", "link": "https://twitter.com/arielfhitz", "followers": 10119, "content": "O BOULOS TA COM COVID????????????", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467446050136064, "Label": "JEFERSONEFFE", "link": "https://twitter.com/JEFERSONEFFE", "followers": 11, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos testa positivo para Prefeito de S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467429742694402, "Label": "RTaokey", "link": "https://twitter.com/RTaokey", "followers": 6019, "content": "@GuilhermeBoulos Quem pediu o teste, Boulos? Se foi a Rede Golpe desconfie do resultado.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467420523601922, "Label": "sofiaaimee83", "link": "https://twitter.com/sofiaaimee83", "followers": 174, "content": "@DevirPolitico @delucca Boulos sabia que S\u00e2mia tava com covid mas continuou aglomerando at\u00e9 hoje. Respons\u00e1vel o kct. Deve ter contaminado multid\u00f5es incluindo velhos.", "mentioned_users": "delucca", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467420129337349, "Label": "Rafael4143s", "link": "https://twitter.com/Rafael4143s", "followers": 239, "content": "@GuilhermeBoulos @caetanoveloso Foda se o Boulos na hora de invadir as coisas dos outros n\u00e3o d\u00e1 nada.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos caetanoveloso", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467405382184961, "Label": "ABeeattriz", "link": "https://twitter.com/ABeeattriz", "followers": 291, "content": "T\u00f4 aqui pensando como deve ser bom ter o Boulos como prefeito  #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467402748157954, "Label": "moskito", "link": "https://twitter.com/moskito", "followers": 12906, "content": "@Estadao @brpolitico Sim pq \u00e9 o Boulos que ta desesperado quase chorando que t\u00e1 perdendo ponto nas pesquisas e a\u00ed tem que cometer uns crimes eleitorais pra comprar votos", "mentioned_users": "Estadao brpolitico", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467391243096071, "Label": "Fleumaticaz", "link": "https://twitter.com/Fleumaticaz", "followers": 47435, "content": "\"Guilherme Boulos testa positivo para Covid-19; debate com Covas na Globo \u00e9 cancelado\"  twitter.com/i/events/13324\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467386637832193, "Label": "sistemas_0sx", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx", "followers": 6164, "content": "@leandro221901 @MovimentoCL @veramagalhaes Sim , claro\nBeneficia Covas , mas se hovesse o debate Boulos tamb\u00e9m poderia sair prejudicado. Acho que isso \u00e9 uma t\u00e1tica pol\u00edtica ou sorte de Boulos se estiver realmente com covid.", "mentioned_users": "leandro221901 MovimentoCL veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467376428896256, "Label": "mizinhaadv", "link": "https://twitter.com/mizinhaadv", "followers": 30238, "content": "@CesarTralli Aula on-line...\nMissa on-line...\nTrabalho on-line...\nO jornal da Globo \u00e9 todo on-line ...\n... mas o debate com o Boulos?\nCancela ...\n#debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467371462840320, "Label": "leo10dsilva", "link": "https://twitter.com/leo10dsilva", "followers": 1431, "content": "Boa noite, para Todos. \nAcreditar que o M\u00e1rio Gobbi \u00e9 a SOLU\u00c7\u00c3O para o @Corinthians, \u00e9 a mesma coisa de eu acha que o Boulos \u00e9 a SOLU\u00c7\u00c3O para cidade #S\u00e3oPaulo. Os dois s\u00e3o P\u00e9ssimos. Essa \u00e9 a Verdade. Agora nem um desses dois, ter\u00e1 o meu VOTO.", "mentioned_users": "Corinthians", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467368480677888, "Label": "Vera81296450", "link": "https://twitter.com/Vera81296450", "followers": 3451, "content": "@Pablogapaisa O Boulos est\u00e1 sempre sem m\u00e1scara!...s\u00f3 fala do Bolsonaro para aparecer lacrar.", "mentioned_users": "Pablogapaisa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467364579905536, "Label": "witchofrainbows", "link": "https://twitter.com/witchofrainbows", "followers": 32, "content": "tadico do boulos covidado :(", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467363229413377, "Label": "croismo", "link": "https://twitter.com/croismo", "followers": 2384, "content": "@GuilhermeBoulos A elite paulistana \u00e9 muito ligada aos interesses do setor imobili\u00e1rio, o que explica a administra\u00e7\u00e3o da cidade de S\u00e3o Paulo ser controlada pelo capital  imobili\u00e1rio e seus interesses especulativos, e Boulos destacado em sua luta pela moradia \u00e9 o melhor nome que poderia haver", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467360238854151, "Label": "orsi_gui", "link": "https://twitter.com/orsi_gui", "followers": 252, "content": "@Felipe_Neto93 T\u00e1 certo, voc\u00ea tem seu direito e vai poder votar mas o Boulos n\u00e3o hahaha", "mentioned_users": "Felipe_Neto93", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467359756537857, "Label": "13strangelove13", "link": "https://twitter.com/13strangelove13", "followers": 44, "content": "@GuilhermeBoulos T\u00f4 aqui em MG fazendo a genki dama pro boulos #ViraSP50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467359030931456, "Label": "femisapien_z", "link": "https://twitter.com/femisapien_z", "followers": 30623, "content": "#hardtruth \nSe o Boulos for eleito vcs podem colocar na conta do Bolsonaro.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467355046309890, "Label": "AgnelliRegina", "link": "https://twitter.com/AgnelliRegina", "followers": 13, "content": "@cerro_cathedral @JornalOGlobo N\u00e3o!!!! A m\u00eddia apoia Boulos!!", "mentioned_users": "cerro_cathedral JornalOGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467349790855178, "Label": "OficialGuma", "link": "https://twitter.com/OficialGuma", "followers": 1306, "content": "A turma da esquerda se uniu a favor de Boulos...\nA turma da direita e centro se uniu a favor de Covas...\nA turma da extrema direita continua arrogante e isolada no cantinho da vergonha pelo fracasso do primeiro turno em SP... S\u00f3 existe rancor em SP.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467315590488069, "Label": "GringaBrazilien", "link": "https://twitter.com/GringaBrazilien", "followers": 7401, "content": "@tardellis @PeterPerson A campanha do Boulos foi totalmente constru\u00edda nas redes, c/marketing e apoio da m\u00eddia, tanto da alternativa como da corporativa da elite, ent\u00e3o \u00e9 natural q as pessoas estejam questionando as \u00faltimas not\u00edcias. S\u00e3o coisas de Elei\u00e7\u00e3o.", "mentioned_users": "tardellis PeterPerson", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467313015201793, "Label": "jottalow", "link": "https://twitter.com/jottalow", "followers": 6164, "content": "BOULOS TA FUGINDO DO DEBATE\n\nREPASSEM", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467309479333894, "Label": "GabKaka7", "link": "https://twitter.com/GabKaka7", "followers": 642, "content": "arrume outro jeito de estragar sua vida, pq votando no boulos, vc estraga a minha tb", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467309366140928, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@Celiojunior87 Eu! Boulos \u00e9 o candidato mais preparado e com propostas para mudar S\u00e3o Paulo de verdade, valorizando a sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e combatendo as desigualdades. \u00c9 #ViraSP50 no dia 29! #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "Celiojunior87", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467299266256896, "Label": "JorgeHirotaJr", "link": "https://twitter.com/JorgeHirotaJr", "followers": 571, "content": "Boulos assinou compromisso com a PL do Cintur\u00e3o Verde e cita mais de dez vezes \"ind\u00edgenas\" em seu plano, al\u00e9m de apoiar algumas pol\u00edticas s\u00f3cio-ambientais que beneficiam esse segmento da popula\u00e7\u00e3o\n\nCovas? 0 vezes e apoia pautas contr\u00e1rias\n\ncartacapital.com.br/opiniao/quais-\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467270535294976, "Label": "wandeharleybass", "link": "https://twitter.com/wandeharleybass", "followers": 22, "content": "@DucaTambasco @samuelmizrahy Ser\u00e1 domingo Boulos sair\u00e1 de casa para votar? Veremos mais um show da hipocrisia da esquerda?", "mentioned_users": "DucaTambasco samuelmizrahy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467259391037441, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@gleisi @MariliaArraes Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "gleisi MariliaArraes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467257973370884, "Label": "jgguke", "link": "https://twitter.com/jgguke", "followers": 197, "content": "pensando se o boulos ganha", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467250394238976, "Label": "Sucrilha_", "link": "https://twitter.com/Sucrilha_", "followers": 11364, "content": "Eita que o Boulos n\u00e3o vai nem poder votar nele mesmo domingo? que mancada", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467249869950976, "Label": "BolaxaA", "link": "https://twitter.com/BolaxaA", "followers": 3, "content": "@eutaisami Esse desenho representa que a queimada de pneus deu errado boulos foi jogar gasolina no fogo mas o fogo subiu pela gasolina fazendo o galao explodir inc\u00eandiando boulos e a velinha", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467206383415304, "Label": "diguilino", "link": "https://twitter.com/diguilino", "followers": 729, "content": "@GuilhermeBoulos Se cuida Boulos, vc \u00e9 muito necess\u00e1rio nessa caminhada coletiva por justi\u00e7a que trilhamos. Abra\u00e7os do DF!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467197332123648, "Label": "capitullina", "link": "https://twitter.com/capitullina", "followers": 200, "content": "Ainda que Boulos n\u00e3o ganhe nessa elei\u00e7\u00e3o, acredito que ele sai vitorioso por conta da campanha linda e propositiva que ele e Erundina pautaram. Mas se a virada acontecer, quem sai vitorioso \u00e9 o povo de SP, muitos frutos e flores vir\u00e3o nesse caminho que at\u00e9 agr tem sido tortuoso.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467196015075333, "Label": "VidigalLuis", "link": "https://twitter.com/VidigalLuis", "followers": 14, "content": "Quando era o @Bolsonaro espalhando covid nas aglomera\u00e7\u00f5es que promovia a turma TODA que apoia o Boulos metia o pau e COM RAZ\u00c3O, agora que foi o BOULOS que aglomerou geral, estou positivo e contaminou sabe la quantos n\u00e3o tem UM para falar um \"A\"! #moderadodeExtremaEsquernaN\u00e3o twitter.com/DaniloGentili/\u2026", "mentioned_users": "bolsonaro", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DaniloGentili", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos contaminou quantos durante os com\u00edcios? https://t.co/2so6kLzN4x", "rt_id": 1332418496966307840}, {"Id": 1332467187500650496, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@arthurmoledoval Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467165757399040, "Label": "ProfessoraIrni2", "link": "https://twitter.com/ProfessoraIrni2", "followers": 7271, "content": "@apyus N foi s\u00f3 isso. A diferen\u00e7a das perguntas para os dois candidatos foi visivelmente tendenciosa para o Boulos.", "mentioned_users": "apyus", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467157532336130, "Label": "giselletapuia", "link": "https://twitter.com/giselletapuia", "followers": 93, "content": "Avisando antes: O cancelamento do debate Boulos x Covas ser\u00e1 o novo debate editado entre Lula e Collor no Jornal Nacional", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467156576067585, "Label": "charlie_mouch", "link": "https://twitter.com/charlie_mouch", "followers": 642, "content": "O que dizer disso? Boulos e Covas est\u00e3o concluindo uma campanha de bom n\u00edvel, respeitosa. Coment\u00e1rio lament\u00e1vel que s\u00f3 prejudica Boulos. twitter.com/jjmetjr/status\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "jjmetjr", "content_of_rt": "O \u201ce da\u00ed?\u201d, o \u201cn\u00e3o sou coveiro\u201d, que traduzem um desprezo absoluto pela vida do outro, que com toda raz\u00e3o foram t\u00e3o duramente atacados\nquando ditos, podem vir de outras maneiras tamb\u00e9m.\nEssa \u00e9 uma delas. https://t.co/RBhVaMiALh", "rt_id": 1332452109552377857}, {"Id": 1332467154655055872, "Label": "dudusmrr", "link": "https://twitter.com/dudusmrr", "followers": 48, "content": "@vansnessa1910 o hb20 veio como um celtinha vers\u00e3o do boulos, ta bom n?", "mentioned_users": "vansnessa1910", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467150892781571, "Label": "Rita55833445", "link": "https://twitter.com/Rita55833445", "followers": 1340, "content": "@ApaixonadaLA @EmidRR Ent\u00e3o vamos come\u00e7ar a desmantelar essa fake news. de uma vez.Boulos n\u00e3o pode participar presencialmente do debate,mas N\u00c3O SE NEGOU A DEBATER.Pelo contr\u00e1rio,ele solicitou q o debate fosse virtual.", "mentioned_users": "ApaixonadaLA EmidRR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467150171287557, "Label": "portalR7", "link": "https://twitter.com/portalR7", "followers": 4861583, "content": "Atlas/SP: Covas (PSDB) tem 58,1% e Boulos (PSOL) 41,9% de votos v\u00e1lidos r7.com/sRIZ https://t.co/JSJVyRIcMD", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467142202109952, "Label": "CleitonGtz", "link": "https://twitter.com/CleitonGtz", "followers": 312, "content": "Eu queria entender qual foi o grande mal que o PT fez para os moradores da periferia \ud83d\ude2c. O cara fala, na fila do mercado de bairro, que n\u00e3o vota no BOuLOs pq ele \u00e9 ligado com o PT.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467132446220296, "Label": "EKrominski", "link": "https://twitter.com/EKrominski", "followers": 66515, "content": "Guilherme Boulos fala aos micro e pequenos empres\u00e1rios da cidade de S\u00e3o Paulo, q foram atingidos em cheio pela crise e que est\u00e3o tentando reconstruir seus neg\u00f3cios. https://t.co/oYBvgKCtBl", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467127580815365, "Label": "AnitaRastro", "link": "https://twitter.com/AnitaRastro", "followers": 52, "content": "@mariafe68f @GuilhermeBoulos @gduvivier O Boulos mente, nem todos est\u00e3o na condi\u00e7\u00e3o de \"especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria\", muitos s\u00e3o o \u00fanico bem que sobrou de anos de trabalho. Se ele fosse honesto e n\u00e3o um fanfar\u00e3o, ele lutaria por leis p os mais pobres, mas ele sonha em ser presidente desde sua adolesc\u00eancia.", "mentioned_users": "mariafe68f GuilhermeBoulos gduvivier", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467125471088642, "Label": "edriacaroline", "link": "https://twitter.com/edriacaroline", "followers": 1292, "content": "Ai, Boulos!! \ud83d\ude2d\nS\u00e3o Paulo, pelo amor de Deus, VIRA VOTO!\n\nEU TE IMPLOROOOO!!!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! https://t.co/TkH7TpKTAg", "rt_id": 1332416992721199109}, {"Id": 1332467105753681923, "Label": "WillianGaertner", "link": "https://twitter.com/WillianGaertner", "followers": 2229, "content": "@torturra Boulos j\u00e1", "mentioned_users": "torturra", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467101068644353, "Label": "ifaiah", "link": "https://twitter.com/ifaiah", "followers": 179, "content": "Boulos e Erundina levando em SP o pa\u00eds todo comemora", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467092071780352, "Label": "Rzwnss", "link": "https://twitter.com/Rzwnss", "followers": 36, "content": "#VouVirarPeloBoulos \n\neu virando para Boulos https://t.co/DZKn5cMvG8", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467088280129536, "Label": "JuntosPretos", "link": "https://twitter.com/JuntosPretos", "followers": 10, "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a Boulos! Meu prefeito perfeito! BREVE MEU PRESIDENTE", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467079199551488, "Label": "thegigimethyd", "link": "https://twitter.com/thegigimethyd", "followers": 9, "content": "@CesarTralli porra traliiiiiiiii baixa o zoom caraio q pregui\u00e7a infernooooooo deixa o boulos perguntar pro covas qual a inten\u00e7\u00e3o dele entregando cesta b\u00e1sica pra comprar voto em v\u00e9spera de elei\u00e7\u00e3o", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467070475399178, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@crisvector @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "crisvector GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467068827013121, "Label": "alexpaim", "link": "https://twitter.com/alexpaim", "followers": 46051, "content": "Boulos pega Covid e se aproxima de Covas.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467066876669952, "Label": "anderbel1074", "link": "https://twitter.com/anderbel1074", "followers": 61, "content": "@folha Quem perde \u00e9 a cidade, o povo e a democracia.\nA emissora se apequena e mostra ter partido\nQuanto ao Boulos, ele \u00e9 carism\u00e1tico, domina como pouco as redes sociais e esse isolamento s\u00f3 vai deix\u00e1-lo mais inspirado. Vamos ver novidades a\u00ed", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467035570397189, "Label": "Dan_Ifran", "link": "https://twitter.com/Dan_Ifran", "followers": 57, "content": "Eu n\u00e3o n\u00e3o de S\u00e3o Paulo , mas t\u00f4 explicando a muita gente pela internet, o quao \u00e9 importante o Boulos ganhar em Sampa e o que ele j\u00e1 fez a milhares de fam\u00edlia, mesmo sem ter a Caneta #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332467019233554432, "Label": "klebsonjose", "link": "https://twitter.com/klebsonjose", "followers": 55, "content": "@ManuelaDavila @GuilhermeBoulos \"Uma onda de gente\" E o COVID?\nQuantas pessoas o Boulos contaminou aglomerando nas ruas?\nHip\u00f3crita.", "mentioned_users": "ManuelaDavila GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466997213491200, "Label": "EuCarlosGabriel", "link": "https://twitter.com/EuCarlosGabriel", "followers": 701, "content": "@GuilhermeBoulos Melhoras Boulos \ud83d\ude4f", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466987923103752, "Label": "salveselvas", "link": "https://twitter.com/salveselvas", "followers": 468, "content": "Agora imagina se o Boulos ganha com a galera virando voto enquanto ele t\u00e1 corongado...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466979899371526, "Label": "_claramac_", "link": "https://twitter.com/_claramac_", "followers": 47, "content": "@DropsdaFal nao, mas boulos far\u00e1 uma live no mesmo hor\u00e1rio do debate.", "mentioned_users": "DropsdaFal", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466970508341250, "Label": "joaomassa", "link": "https://twitter.com/joaomassa", "followers": 9717, "content": "@raquelrolnik @SanHelenDa @raquelrolnik fez de um lim\u00e3o uma limonada. Vamos, Boulos!", "mentioned_users": "raquelrolnik SanHelenDa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466962547564544, "Label": "hiuully", "link": "https://twitter.com/hiuully", "followers": 141, "content": "@eumarvin_ @pedrob2019 @raphaeu @arquivopolitico eles n t\u00e3o entregando cestas b\u00e1sicas e fazendo os bagulho errado atoa... Boulos tem MUITA chance", "mentioned_users": "eumarvin_ raphaeu arquivopolitico", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466961092055040, "Label": "MrciaSantosRam1", "link": "https://twitter.com/MrciaSantosRam1", "followers": 3123, "content": "@DCM_online Boulos me lembra Lula qdo jovem, corajoso, desafiante e fala o que era preciso falar.", "mentioned_users": "DCM_online", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466956830711811, "Label": "marciagiupatto", "link": "https://twitter.com/marciagiupatto", "followers": 610, "content": "@CesarTralli O q impede vcs de realizar o debate online? Nada, certo? A \u00f1 ser q Boulos n\u00e3o estiver se se sentindo bem. N\u00e3o \u00e9 o caso. O compromisso da emissora com o debate democr\u00e1tico deveria estar em primeiro lugar.", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466949813579777, "Label": "LucasFCruz96", "link": "https://twitter.com/LucasFCruz96", "followers": 176, "content": "Gostaria muito de ver o boulos nessa prefeitura de S\u00e3o Paulo, ia ser uma grande vit\u00f3ria e um exemplo pra 2022. Mesmo achando muito dif\u00edcil, tor\u00e7o por ele.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466949796851712, "Label": "lazabipo", "link": "https://twitter.com/lazabipo", "followers": 65, "content": "Boulos tem experi\u00eancia em pol\u00edticas?\nSim, tem muita e muito talento:\nyoutu.be/1L05K7kmNq4 https://t.co/Lr3PgxYYTT", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466948526006274, "Label": "tchebiloide", "link": "https://twitter.com/tchebiloide", "followers": 4912, "content": "se algu\u00e9m gritar guilherme boulos hoje no copanzinho eu grito junto\n\nse daqui a dois anos tiver dado errado o governo dele \u00e9 s\u00f3 eu fazer um text\u00e3o de desculpas no medium depois", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466942075166722, "Label": "ThiVacary", "link": "https://twitter.com/ThiVacary", "followers": 4, "content": "@bbcbrasil Sinceridade t\u00f4 vendo que Boulos vai ganhar igual o Bolsonaro internado.\n\nUm com a Facada e o outro com a Covid \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "mentioned_users": "bbcbrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466934437326849, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "Valorizar sempre os professores e priorizar educa\u00e7\u00e3o, merenda e sa\u00fade de qualidade. Te amo Boulos, te amo Erundina! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466927105609730, "Label": "Ghost_ZsSkayr", "link": "https://twitter.com/Ghost_ZsSkayr", "followers": 347, "content": "S\u00f3 se preparando pra aquietar o cu do Boulos (se eleito) twitter.com/arthurmoledova\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "arthurmoledoval", "content_of_rt": "\ud83d\udd25 https://t.co/Zq4uZaboOH", "rt_id": 1332466558506033155}, {"Id": 1332466925880958976, "Label": "Anderso50786281", "link": "https://twitter.com/Anderso50786281", "followers": 725, "content": "Voc\u00eas viram n\u00e9 o boulos pegou o covid-19, agora cad\u00ea a lacra\u00e7\u00e3o com aquele #for\u00e7acovid? Imagina se a direita resolver devolver o mesmo troco?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466918360567808, "Label": "Ricardo27266525", "link": "https://twitter.com/Ricardo27266525", "followers": 30, "content": "@Potn20 @rafael_pires013 @chico_psol @GuilhermeBoulos O Boulos est\u00e1 sendo irrespons\u00e1vel a campanha inteira. Criticou tanto o Bolsonaro, e com raz\u00e3o, pelas aglomera\u00e7\u00f5es que aquele retardado promovia mas promoveu aglomera\u00e7\u00f5es at\u00e9 maiores e constantes que a dele. Agora, vai saber onde e quendo ele pegou a covid...", "mentioned_users": "Potn20 rafael_pires013 chico_psol GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466908155752448, "Label": "MauaLoka", "link": "https://twitter.com/MauaLoka", "followers": 154, "content": "@enrabanete BOULOS TRICOLOR https://t.co/4tPLPY1PJu", "mentioned_users": "enrabanete", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466906524229641, "Label": "heldersampedro", "link": "https://twitter.com/heldersampedro", "followers": 544, "content": "Uma das coisas mais daoras caso o Boulos ganhe vai saber os lixos vendidos q apoiam Covas por dinheiro v\u00e3o tomar no cu.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466895560314880, "Label": "Wandefatimasp", "link": "https://twitter.com/Wandefatimasp", "followers": 123, "content": "@o_antagonista #debateBoulosCovasonline  globo com medo do Boulos vencer, cancela debate", "mentioned_users": "o_antagonista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466886727131136, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@jpfilosofia S\u00e3o Paulo tem a oportunidade de fazer uma mudan\u00e7a positiva neste domingo. Eleger Boulos, significa mais inclus\u00e3o social. SP para TODOS e n\u00e3o para alguns. Vem esperan\u00e7ar! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "jpfilosofia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466884336357378, "Label": "liberdade_ldr", "link": "https://twitter.com/liberdade_ldr", "followers": 12727, "content": "@THAISVIANELLO ATEN\u00c7\u00c3O\nO MVSH - Movimento dos V\u00edrus Sem-Hospedeiros acaba de invadir o Guilherme Boulos.\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "mentioned_users": "THAISVIANELLO", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466845601976320, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@conexaopolitica Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "conexaopolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466837595058189, "Label": "MJRaizzon", "link": "https://twitter.com/MJRaizzon", "followers": 744, "content": "@OLatinoLusitano @ptsaopaulosp @GuilhermeBoulos O objetivo do MTST e do Boulos \u00e9 que todos tenham o direito de ter o pr\u00f3prio teto. Ao contr\u00e1rio do que essas mentiras falam, \u00e9 uma luta em favor da propriedade privada. Onde os mesmos j\u00e1 fizeram mais de 20 mil moradias em todo o pa\u00eds.", "mentioned_users": "OLatinoLusitano ptsaopaulosp GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466834986201088, "Label": "SrgioBarbozade1", "link": "https://twitter.com/SrgioBarbozade1", "followers": 173, "content": "Recife para Mar\u00edlia,\nPoa com Manuela\nE Sampa Boulos...\n\nUma perspectiva de Governos que possam trabalhar com a EQUIDADE, na busca da IGUALDADE com muita SOLIDARIEDADE e LIBERDADE.\n\nNO DIA 29 DIGA N\u00c3O A POLITICA DE \u00d3DIO....", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466833157394433, "Label": "alesgnp", "link": "https://twitter.com/alesgnp", "followers": 1288, "content": "amig\u00e3o tu mora no esp\u00edrito santo eh importante apoiar a esquerda nacional como um td mas o coser tmb precisa virar. n da pra dar visibilidade pro boulos enquant caga pro lugar onde vota. um prot\u00f3tipo do bolsonaro pode ser o futuro prefeito da capital capixaba\n\n#VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466826568200193, "Label": "JFerreiraJr2", "link": "https://twitter.com/JFerreiraJr2", "followers": 1368, "content": "O acordo feito por Boulos para a globosta realizar o debate s\u00f3 foi aceito porqu\u00ea covas sabia q a globosta n\u00e3o realizaria e pra ele n\u00e3o passar como se tivesse fugido ao debate.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466808373334018, "Label": "tubigs", "link": "https://twitter.com/tubigs", "followers": 220, "content": "@MrWagnerCabral @horacioneiva Por\u00e9m, o tu\u00edte original n\u00e3o deixa de fazer sentido. O @lucasapaulino destacou bem certa hipocrisia de uma galera nessa quest\u00e3o do Boulos extremista.  \n\n(agora j\u00e1 n\u00e3o sei se o @horacioneiva discordou do tu\u00edte ou apenas levantou essa bola de jogar tudo no colo da m\u00eddia).", "mentioned_users": "MrWagnerCabral horacioneiva lucasapaulino", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466808037773314, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@BlogdoNoblat Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "BlogdoNoblat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466801876361216, "Label": "fridabraao", "link": "https://twitter.com/fridabraao", "followers": 1282, "content": "O presidente Jair Lula Boulos Cardoso", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466784990072838, "Label": "fps5000", "link": "https://twitter.com/fps5000", "followers": 44, "content": "Um motivo para votar em Bruno Covas: Bolsonaro torce por Guilherme Boulos (e isso faz muito sentido) ift.tt/3fHs9Za", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466784176402440, "Label": "labirintoicaro", "link": "https://twitter.com/labirintoicaro", "followers": 128, "content": "@_makavelijones Agora \u00e9 caminhar contra o vento e lotar a Live do Boulos!", "mentioned_users": "_makavelijones", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466781236191232, "Label": "MatheusGalletti", "link": "https://twitter.com/MatheusGalletti", "followers": 304, "content": "Taquepariu, todo dia umas 15 liga\u00e7\u00f5es (011), tomara que o Boulos ganhe e ningu\u00e9m mais tenha celular nesta porra.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466768703578115, "Label": "jiley_lovato", "link": "https://twitter.com/jiley_lovato", "followers": 242, "content": "Boulos n\u00e3o vai poder votar nele mesmo domingo? \u00d4 v\u00edrus maldito! \u00c9 bom geral de SP (q pode) votar nele, hein!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466768061865988, "Label": "ReutersLatam", "link": "https://twitter.com/ReutersLatam", "followers": 437095, "content": "Candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, Boulos testa positivo para Covid-19 reut.rs/3fF6r8e https://t.co/syN6fc28KX", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466758956015617, "Label": "joaobosquo", "link": "https://twitter.com/joaobosquo", "followers": 1976, "content": "@DCM_online Se a @veramagalhaes t\u00e1 nesse desespero \u00e9 pq Boulos j\u00e1 virou ou vai virar aqui at\u00e9 domingo. kkk", "mentioned_users": "DCM_online veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466748164087808, "Label": "ddimaio88", "link": "https://twitter.com/ddimaio88", "followers": 142, "content": "Ironia da vida: Boulos n\u00e3o ir\u00e1 votar em Boulos...\nA covid: N\u00e3o contavam com a minha ast\u00facia...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466736810106880, "Label": "roseroad69", "link": "https://twitter.com/roseroad69", "followers": 265, "content": "T\u00f4 vendo muita gente conhecida revelando que est\u00e1 com com covid. S\u00f3 essa semana eu vi Ta\u00eds Ara\u00fajo, L\u00e1zaro Ramos, e agora Samia Bonfim, Guilherme Boulos e at\u00e9 a Thelminha e o marido, fora gente que eu nem lembro agora.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466735958667265, "Label": "Roselilithth", "link": "https://twitter.com/Roselilithth", "followers": 12, "content": "@CesarTralli Boulos j\u00e1 avisou agora h\u00e1 pouco que vai fazer live hoje as 22h,nas redes!!", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466733601452032, "Label": "Veraluc70027388", "link": "https://twitter.com/Veraluc70027388", "followers": 0, "content": "@GuilhermeBoulos Tor\u00e7o por voc\u00ea Boulos....", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466730145374209, "Label": "carolgentilee", "link": "https://twitter.com/carolgentilee", "followers": 65, "content": "@Cesar_cjb @MarceloFreixo @GuilhermeBoulos @luizaerundina Boulos n\u00e3o sai da periferia. A Paulista tem v\u00e1rias esta\u00e7\u00f5es de metr\u00f4. SP vive um fluxo di\u00e1rio da periferia para o centro por causa de empresas etc. Isso \u00e9 uma quest\u00e3o s\u00e9ria, alias.", "mentioned_users": "Cesar_cjb MarceloFreixo GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466725510639616, "Label": "notfakeDaniel", "link": "https://twitter.com/notfakeDaniel", "followers": 57007, "content": "J\u00e1 que o Boulos pegou covid, segue como seria o debate hoje.\n\nV\u00eddeo completo: youtube.com/watch?v=5dV3YJ\u2026 https://t.co/t8vN7DSJ5v", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466724017463297, "Label": "cavalopitbull", "link": "https://twitter.com/cavalopitbull", "followers": 6930, "content": "Guilherme Boulos com covid? \n\nQuer dizer q ele foi invadido pelo corona? \n\nQuem com ferro fere...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466722826313728, "Label": "lucasmi45065467", "link": "https://twitter.com/lucasmi45065467", "followers": 67, "content": "@GuilhermeBoulos Melhoras Boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466722050338817, "Label": "Opif_Pires", "link": "https://twitter.com/Opif_Pires", "followers": 5248, "content": "@CarlosBolsonaro Acertou! Para o Mito o Boulos e melhor, porque ele vai acabar com S\u00e3o Paulo... Eu queria ver os paulistano se ferrando nas m\u00e3os do Boulos. E Para o PSOL virar telhando pelo uma vez.", "mentioned_users": "CarlosBolsonaro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466711832965121, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@veramagalhaes Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466710771879937, "Label": "AntonioCLopes8", "link": "https://twitter.com/AntonioCLopes8", "followers": 266, "content": "@alvarodias_  1 candidato \u00e0 prefeitura, descobre que a auxiliar tem #coronavirus mas ao inv\u00e9s de fazer o teste. Procura espalhar #coronavirus pela cidade, #Boulos foi altamente inconsequente e espalhou #coronavirus pela cidade.", "mentioned_users": "alvarodias_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466709727490048, "Label": "MicheleNRA", "link": "https://twitter.com/MicheleNRA", "followers": 441, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos de verdade \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/1W8ZxOww3b", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466694179184644, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@haolefelipe Boulos, ladr\u00e3o roubou meu cora\u00e7\u00e3o e vai acabar com a esculhamba\u00e7\u00e3o \u2764 #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "haolefelipe", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466682737127424, "Label": "soseiquenadase4", "link": "https://twitter.com/soseiquenadase4", "followers": 121, "content": "Agora mais do que nunca precisamos mostrar que o povo quer mudan\u00e7a. Precisamos mostrar que SP quer mudar. Vamos pelo mudar SP com #Boulos50 Seriedade, honestidade e austeridade! \u00c9 o que teremos na prefeitura com Boulos e Erundina. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466681168408579, "Label": "ducastam", "link": "https://twitter.com/ducastam", "followers": 143, "content": "@CesarTralli @CesarTralli\n#DebateOnlineSP\nSe Covas e Boulos j\u00e1 concordaram, por que a Globo n\u00e3o realiza o debate? #DebateBoulosCovasOnline\n#Globo", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466658930274304, "Label": "MatheusPillsky", "link": "https://twitter.com/MatheusPillsky", "followers": 143, "content": "@_com1r Boulos gostoso bem", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466655545487364, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@brkeiriperry Boulos, ladr\u00e3o roubou meu cora\u00e7\u00e3o e vai acabar com a esculhamba\u00e7\u00e3o \u2764 #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466650235473922, "Label": "rafafoll", "link": "https://twitter.com/rafafoll", "followers": 663, "content": "N\u00e3o sei qual vai ser o resultado das elei\u00e7\u00f5es em SP no domingo, mas uma coisa \u00e9 certa: mais uma semana de campanha e daria Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466646380896264, "Label": "higoroq", "link": "https://twitter.com/higoroq", "followers": 123, "content": "po boulos, testar positivo logo hj, sacanagem vei", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466625371582467, "Label": "Mega666", "link": "https://twitter.com/Mega666", "followers": 219, "content": "@Flaviamaynarte Ele n\u00e3o cagou em algo que n\u00e3o t\u00eam, pelo menos o boulos ganha um voto", "mentioned_users": "Flaviamaynarte", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466620481089543, "Label": "rsmilenita", "link": "https://twitter.com/rsmilenita", "followers": 1811, "content": "O Boulos dizendo que quer RESGATAR Paulo Freire na educa\u00e7\u00e3o e uns lan\u00e7ando que os \u00edndices ATUAIS de educa\u00e7\u00e3o brasileira s\u00e3o ruins. se \u00e9 pra RESGATAR \u00e9 porque N\u00c3O \u00c9 O MODELO VIGENTE. O m\u00e9todo Paulo Freire n\u00e3o \u00e9 utilizado no Brasil, uma prova \u00e9 a MERDA dessa BNCC horrorosa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466611601731585, "Label": "redoaraujo", "link": "https://twitter.com/redoaraujo", "followers": 2, "content": "@luluyse @derbyblue Eu acredito muito nas palavras do Boulos e fa\u00e7o dessa cren\u00e7a meu voto mas tamb\u00e9m sou morador de periferia e aqui sabemos que muitos se aproveitam de invas\u00f5es para aplicar golpes em pessoas necessitadas com a venda de terreno invadido isso n\u00e3o diminui a necessidade mas acontece", "mentioned_users": "luluyse derbyblue", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466606291693568, "Label": "guixuai", "link": "https://twitter.com/guixuai", "followers": 2039, "content": "o vini podia criar uma fic pro boulos ganhar em sp twitter.com/loucareality/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "loucareality", "content_of_rt": "Minha chefe vindo me falar que 82mil pessoas cancelaram o playplus por causa da Raissa e eu fiquei /quietinha", "rt_id": 1332461635907313666}, {"Id": 1332466597412397057, "Label": "22defevereiro", "link": "https://twitter.com/22defevereiro", "followers": 115, "content": "@GuilhermeBoulos espero q fique bem boulos!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466577397133315, "Label": "AnaCarol_pb", "link": "https://twitter.com/AnaCarol_pb", "followers": 221, "content": "O Boulos n\u00e3o vai poder ir votar nele mesmo \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466569683886085, "Label": "leilanequeiroz", "link": "https://twitter.com/leilanequeiroz", "followers": 188, "content": "Esta nascendo um novo l\u00edder.. Guilherme Boulos #ViradaComBoulos50 #ViraSP50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466559479115776, "Label": "patriste_", "link": "https://twitter.com/patriste_", "followers": 139, "content": "Boulos ta  com Covid-19 que triste, Mas voc\u00ea tem a OPORTUNIDADE \u00daNICA nesta sexta feira de adquirir O Kit Antioleosidade na minha loja Nordin Green no insta, corre l\u00e1 que ainda da tempoooo!!!! (FRETE GR\u00c1TIS E AT\u00c9 50% OFF) twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026 https://t.co/6cju7VtpTd", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332411908704645127}, {"Id": 1332466555750379522, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466551732236289, "Label": "lucassribei", "link": "https://twitter.com/lucassribei", "followers": 61, "content": "O Amor vai vencer o \u00d3dio. \n\nVAI TER BOULOS \ud83c\udf70 \n\n#VouVirarPeloBoulos #VaiTerBoulos #debateBoulosCovasonline https://t.co/AdzUcaLVeL", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466548225810432, "Label": "XeuleBot", "link": "https://twitter.com/XeuleBot", "followers": 27281, "content": "@julialcachofra Folha de S.Paulo: (3 min) Sem debate, Boulos perde mais do que Covas e campanha acaba em anticl\u00edmax outline.com/https://www1.f\u2026", "mentioned_users": "julialcachofra", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466538402750465, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@radiobandnewsfm Boulos, ladr\u00e3o roubou meu cora\u00e7\u00e3o e vai acabar com a esculhamba\u00e7\u00e3o \u2764 #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "radiobandnewsfm", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466520526622720, "Label": "andkenbr", "link": "https://twitter.com/andkenbr", "followers": 757, "content": "@FabioMarton Eu diria que Boulos \u00e9 um Lula Gourmet, mas vou ficar quieto, n\u00e3o falo mal de pol\u00edtico de esquerda em v\u00e9spera de elei\u00e7\u00e3o. ;-D", "mentioned_users": "FabioMarton", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466514390343682, "Label": "reinaldpt13", "link": "https://twitter.com/reinaldpt13", "followers": 16, "content": "\"Boulos testa positivo para prefeito de S\u00e3o Paulo\"\n#Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466504412131331, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Cara, Boulos chegou onde chegou com 17 segundos na TV. Imagina agora com 10 minutos de hor\u00e1rio eleitoral todo dia! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466484610797569, "Label": "sweetcreaturhe", "link": "https://twitter.com/sweetcreaturhe", "followers": 6353, "content": "caraca o boulos t\u00e1 com covid", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466482958229516, "Label": "uaiteve", "link": "https://twitter.com/uaiteve", "followers": 12042, "content": "Boulos e Covas solicitam que a Globo realize o debate virtualmente.\n\nA Globo: https://t.co/HRgih367Mn", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466481217609737, "Label": "etoile_antares", "link": "https://twitter.com/etoile_antares", "followers": 376, "content": "Estamos com BOULOS! POR SP E PELA ESPERAN\u00c7A!  #debateBoulosCovasonline VAMOS L\u00c1 @RedeGlobo", "mentioned_users": "RedeGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466452436193282, "Label": "joaomassa", "link": "https://twitter.com/joaomassa", "followers": 9717, "content": "@apyus Pode at\u00e9 ser um descontrole do rel\u00f3gio. Mas todos as outras evid\u00eancias apontam para favorecimento ao Covas: tipo de pergunta, interrup\u00e7\u00f5es e, a cereja do Boulos, o tempo para as considera\u00e7\u00f5es finais. Coincid\u00eancia demais deixa de ser coincid\u00eancia.", "mentioned_users": "apyus", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466445750513669, "Label": "WevRodrigues", "link": "https://twitter.com/WevRodrigues", "followers": 163, "content": "Boulos tem que virar #Boulos50 #BoulosErundina50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466442772606978, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\nmilh\u00f5es de paulistanos de bem, estar\u00e3o te representando.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/MarceloFreixo/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "MarceloFreixo", "content_of_rt": "ATEN\u00c7\u00c3O! Pronunciamento da campanha de @GuilhermeBoulos e @luizaerundina! https://t.co/5uQZd2BPmS", "rt_id": 1332442454688194572}, {"Id": 1332466432303652865, "Label": "Meupedelaranja1", "link": "https://twitter.com/Meupedelaranja1", "followers": 6, "content": "@daniloanhas @samiabomfim Mas hoje o @GuilhermeBoulos que fugiu do debate\n\nT\u00e1 com cara de fake, ainda mais depois do Boulos ser zoado pelas propostas de retardado kkkkkk\n\n#mostraoexameboulos", "mentioned_users": "daniloanhas samiabomfim GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466426502934528, "Label": "italotheodoro", "link": "https://twitter.com/italotheodoro", "followers": 183, "content": "A campanha do Boulos me lembra muito o arco dos Tritoes em One Piece.\n\nEm ambos o vil\u00e3o \u00e9 o estigma.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466415211859968, "Label": "Npugliton", "link": "https://twitter.com/Npugliton", "followers": 1078, "content": "@amadeugomes @CesarTralli Vc acha que a Democracia no Brasil depende de um debate onde um debatedores \u00e9 BOULOS?!\n\u00c9 CADA UMA!\nA DEMICRACIA NAO SE ABALOU COM O MENSAL\u00c3O, PETROL\u00c3O , BOLSONAR\u00c3O VAI SR ABALAR PELO PSOL?\nFRANCAMENTE!", "mentioned_users": "amadeugomes CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466414435885058, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "\"As ideias \"\"radicais\"\" de Boulos: Moradia digna para todos, comida, saneamento b\u00e1sico e emprego. \nAgora ra\u00e7\u00e3o Humana, tirar cobertor e documentos de morador de rua, derrubar casa com gente dentro e maltratar professor a gente chama do que? #ViraSP50 #DebateNaBand\"", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466404201730048, "Label": "mipagura", "link": "https://twitter.com/mipagura", "followers": 262, "content": "Mano nesses \u00faltimos dias t\u00e3o tentando puxar o tapete do boulos na cara dura. Absurdamente rid\u00edculo e anti\u00e9tico", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466399822950408, "Label": "misabelmelo1", "link": "https://twitter.com/misabelmelo1", "followers": 1397, "content": "\" TV Globo \" uai o Boulos n\u00e3o vai poder ir no debate o mundo da voltas n\u00e9 amiguinho  Bolsonaro no hospital e voc\u00ea espalhando Fakenews de que ele fugiu do debate. fugiu do debate Boulos ?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466395905462273, "Label": "arturduarte2", "link": "https://twitter.com/arturduarte2", "followers": 9, "content": "Covas e Boulos j\u00e1 concordaram com debate virtual! Globo  realize o debate! #DebateBoulosCovasOnline https://t.co/dmhQWqj3qr", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466392822640643, "Label": "GivaniltonSoar2", "link": "https://twitter.com/GivaniltonSoar2", "followers": 545, "content": "Ser\u00e1 que o Boulos vai votar domingo?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466377052090368, "Label": "AriAdna34264927", "link": "https://twitter.com/AriAdna34264927", "followers": 59, "content": "#VoteBoulos50 \n\u00c0s 22h, hoje (27/11/20), live com Boulos, respondendo a perguntas. A Globo cancelou o debate, mas n\u00e3o tem problema, n\u00e3o \ud83d\ude1c\nyoutube.com/c/GuilhermeBou\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466365161218056, "Label": "jullia234", "link": "https://twitter.com/jullia234", "followers": 434, "content": "@VagasIdeias Ue , esquerda e direita , n\u00e3o dizem aos 4 cantos q a Globo \u00e9 um lixo .  voto boulos .", "mentioned_users": "VagasIdeias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466355304591366, "Label": "Cerberu43794494", "link": "https://twitter.com/Cerberu43794494", "followers": 2, "content": "@CsgoZelima @pradosilvag Cara, tem muita coisa em jogo pra fazer dwbate virtual na correria, as coisas n\u00e3o funcionam assim. Tu viu a Love do Boulos jogando Among Us? Tava dando problema toda hora, coisa de audio e talz. Imagina se trava a imagem quando o Boulos t\u00e1 respondendo? Da\u00ed ele perde a resposta", "mentioned_users": "CsgoZelima pradosilvag", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466349235441664, "Label": "MadDanizinha", "link": "https://twitter.com/MadDanizinha", "followers": 53, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos meu querido, voc\u00ea me trouxe de volta, a esperan\u00e7a de um S\u00e3o Paulo melhor, vamos virar... Deus te aben\u00e7oe \ud83d\ude4f\ud83d\ude18", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466344374247424, "Label": "radiobandnewsfm", "link": "https://twitter.com/radiobandnewsfm", "followers": 1493793, "content": "Os candidatos \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, Guilherme Boulos (PSOL) e Bruno Covas (PSDB), entram em acordo para realiza\u00e7\u00e3o de debate virtual na TV Globo. As campanhas solicitaram autoriza\u00e7\u00e3o da emissora, que tinha debate marcado para esta sexta-feira (27).\n\nbandnewsfm.band.uol.com.br/2020/11/27/gui\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466321544650756, "Label": "07051968ab", "link": "https://twitter.com/07051968ab", "followers": 33, "content": "@carloscezarcjr Pegou o Boulos! Quero ver ele ir votar!", "mentioned_users": "carloscezarcjr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466298303995905, "Label": "sudandara", "link": "https://twitter.com/sudandara", "followers": 17609, "content": "Eu defendo o Boulos eu detono o Boulos kkk\u0137kkk na vdd eu sou Block do Boulos \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d mas \u00f1 desejo a morte dele \u00f1! twitter.com/sudandara/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "sudandara", "content_of_rt": "@GuilhermeBoulos Meu Deus , Boulos consegui ser mais lixo do q eu pensei ,onde Bolsonaro estimula os eleitores a agress\u00e3o,vc q estimula os seus eleitores a invas\u00e3o de bens alheios seu FDP", "rt_id": 1050709110000406528}, {"Id": 1332466269837291520, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@FabioPorchat Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "FabioPorchat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466262505615364, "Label": "joaoladeira_", "link": "https://twitter.com/joaoladeira_", "followers": 1105, "content": "Torcendo que esse papo do Boulos com covid seja na verdade uma estrat\u00e9gia dele pra evitar o debate de hoje pq sabe q vai ganhar no domingo. Em S\u00e3o Paulo \u00e9 Boulos 50 \u2764\ufe0f twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Recebi MUITAS mensagens de apoio e desejos de melhoras desde que anunciei que testei positivo para Covid. Agrade\u00e7o a todos e, em especial, \u00e0queles que est\u00e3o engajados no movimento #VouVirarPeloBoulos. VAMOS VIRAR!!! https://t.co/VLEpwD8F2j", "rt_id": 1332465564485361664}, {"Id": 1332466260614017025, "Label": "flaviosantos06", "link": "https://twitter.com/flaviosantos06", "followers": 237, "content": "Dire\u00e7\u00e3o da Record pautou reportagem com \u201cinvas\u00f5es violentas\u201d do MTST para atacar Boulos revistaforum.com.br/politica/eleic\u2026 via @revistaforum", "mentioned_users": "revistaforum", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466259254980615, "Label": "luizgossi", "link": "https://twitter.com/luizgossi", "followers": 34, "content": "VOTA NO BOULOS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466259070513155, "Label": "ImprensaBrasil1", "link": "https://twitter.com/ImprensaBrasil1", "followers": 2729, "content": "Boulos com Covid-19\n\nimprensabrasil.com.br/2020/11/27/bou\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466256524480515, "Label": "soneklost", "link": "https://twitter.com/soneklost", "followers": 409, "content": "@GuilhermeBoulos estimo melhoras\nn\u00e3o deixa esse virus invadir seu Sistema imunol\u00f3gico sem lutar,\nfor\u00e7a Boulos, voc\u00ea vai sair dessa,\nfica com Deus \u270a\ud83d\ude14", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466254238674947, "Label": "angeloki", "link": "https://twitter.com/angeloki", "followers": 359, "content": "Se Jo\u00e3o ganhar, vai mostrar como a pol\u00edtica local de Recife \u00e9 bem desconectada e sem representatividade nas redes sociais. Quase ningu\u00e9m engaja nas publica\u00e7\u00f5es dele. \nJ\u00e1 Mar\u00edlia est\u00e1 viralizando ao se defender de fake news (meio duvidosas), ao certo exemplo de Boulos em SP. twitter.com/JoaoCampos/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JoaoCampos", "content_of_rt": "Voc\u00ea digita 40 nas urnas e confirma. E n\u00f3s vamos construir com muita solidez e responsabilidade o futuro da cidade do Recife. #\u00c940 #Jo\u00e3oCamposPrefeito #FrentePopularDoRecife https://t.co/LIF22lOQFb", "rt_id": 1332452404416143361}, {"Id": 1332466248131747840, "Label": "LiaMarchione", "link": "https://twitter.com/LiaMarchione", "followers": 134, "content": "@rbjc25 @whatsuplevine @GuilhermeBoulos acho que at\u00e9 o corona v\u00edrus votaria no boulos \ud83c\udf82", "mentioned_users": "rbjc25 whatsuplevine GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466237385936896, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@safbf @ManuelaDavila @MariliaArraes Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "safbf ManuelaDavila MariliaArraes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466232063385601, "Label": "nicolausoares", "link": "https://twitter.com/nicolausoares", "followers": 1170, "content": "@luanaraujo90 Bom sinal para o Boulos", "mentioned_users": "luanaraujo90", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466225050505217, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\nmilh\u00f5es de paulistanos de bem, estar\u00e3o te representando.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/filippioficial\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "filippioficial", "content_of_rt": "Obrigado pelo apoio @luizaerundina. Diadema \u00e9 13 e S\u00e3o Paulo \u00e9 50! Juntos, vamos fazer a diferen\u00e7a na divisa das duas cidades. #Filippi13 #BoulosErundina50 https://t.co/YG4OQFosjI", "rt_id": 1332074741302132737}, {"Id": 1332466210383028230, "Label": "Raiy_costa", "link": "https://twitter.com/Raiy_costa", "followers": 28, "content": "O Boulos j\u00e1 ganhou ou \u00e9 s\u00f3 minha bolha virtual que faz parecer que ele t\u00e1 com uns 99% de prefer\u00eancia mesmo?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466205530218496, "Label": "RicardoMontesum", "link": "https://twitter.com/RicardoMontesum", "followers": 4260, "content": "ESSE PARASITA EST\u00c1 COM MEDO DE GANHAR, VAI TER QUE PELO MENOS FAZER ALGUM TRABALHO, E \u00c9 O MAIS ELE N\u00c3O SABE FAZER.\n\nN\u00c3O VAI VOTAR NELE MESMO: BOULOS EST\u00c1 IMPEDIDO DE IR VOTAR E N\u00c3O PARTICIPAR\u00c1 PRESENCIALMENTE DO PLEITO terrabrasilnoticias.com/2020/11/nao-va\u2026 via @TerraBrasilnot", "mentioned_users": "TerraBrasilnot", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466203475013632, "Label": "BarbaraAlabarce", "link": "https://twitter.com/BarbaraAlabarce", "followers": 12, "content": "A Globo poderia mandar um link e uma equipe para fiscalizar a atua\u00e7\u00e3o dos candidatos. \nA verdade \u00e9 que a Globo est\u00e1 com medo do Boulos.  #debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466182406934528, "Label": "samuraiestranh0", "link": "https://twitter.com/samuraiestranh0", "followers": 3, "content": "@linhadotrem @ojudeuateu A imagem do Boulos parece muito uma cena descartada de Breaking Bad", "mentioned_users": "linhadotrem ojudeuateu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466151574691840, "Label": "klaraBritOOO", "link": "https://twitter.com/klaraBritOOO", "followers": 113, "content": "com o debate de S\u00e3o Paulo com Boulos e covas cancelado vou ter que assistir o debate da decad\u00eancia pessoensse mesmo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466150060519424, "Label": "homomarina", "link": "https://twitter.com/homomarina", "followers": 81, "content": "E essa live cheia de prof apoiando o Boulos?!?!?!\n\nyoutube.com/watch?v=NwDxff\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466140753387522, "Label": "trueflop", "link": "https://twitter.com/trueflop", "followers": 1791, "content": "o boulos vai poder ir votar?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466138618466309, "Label": "vava0800", "link": "https://twitter.com/vava0800", "followers": 131, "content": "vou me pronunciar atrav\u00e9s dessa hashtag.... Boulos 50 no segundo turno ein pessoal vamo que vamo \n\n#VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466132880674816, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\nmilh\u00f5es de paulistanos de bem, estar\u00e3o te representando.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/PauloFelicio_/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "PauloFelicio_", "content_of_rt": "#Boulos50 https://t.co/1XcZChO8Il", "rt_id": 1332439672061124608}, {"Id": 1332466132612222976, "Label": "CabralSarahh", "link": "https://twitter.com/CabralSarahh", "followers": 23, "content": "Eu tenho NOJO desse Guilherme Boulos.\nN\nO\nJ\nO", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466128401166336, "Label": "gustavo55324475", "link": "https://twitter.com/gustavo55324475", "followers": 13, "content": "@emerichpaloma Coisa linda , se todo miniom pensar assim boulos lava de lavada", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466126291406848, "Label": "Wandefatimasp", "link": "https://twitter.com/Wandefatimasp", "followers": 123, "content": "@ultimosegundo Globo com medo de Boulos vencer #debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "ultimosegundo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466115268775936, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@madeiradez Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "madeiradez", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466113645596673, "Label": "lelezinhamattos", "link": "https://twitter.com/lelezinhamattos", "followers": 3204, "content": "N\u00e3o d\u00e1 nada #Boulos,pra cima desse #Covas a\u00ed que deve t\u00e1 vibrando pq o debate da #Globo foi cancelado e ele ia tomar uma surra,ele ia ser desmontado e desmascarado nas mentiras dele e a Globo deve te amado tb pq a falta de debate beneficia o candidato dela ..#CovasNAO #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466111049306116, "Label": "mafaldarisca", "link": "https://twitter.com/mafaldarisca", "followers": 10, "content": "Ganhar a elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 um detalhe: a candidatura Boulos/Erundina j\u00e1 \u00e9 politicamente vitoriosa!#debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466105995112451, "Label": "gabrielstodio_", "link": "https://twitter.com/gabrielstodio_", "followers": 762, "content": "se deus existe mesmo nessas duas elei\u00e7\u00f5es vai dar mario gobbi no corinthians e boulos em sp", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466064677085184, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@AnaPaulaVolei Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "AnaPaulaVolei", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466051523743753, "Label": "varaoabensoado1", "link": "https://twitter.com/varaoabensoado1", "followers": 19, "content": "E o Boulos perdeu a elei\u00e7\u00e3o pro Covid. A chance era no debate de hj", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466051137859584, "Label": "jcarazolli", "link": "https://twitter.com/jcarazolli", "followers": 449, "content": "se boulos ganhar em sp eu corto meu cabelo estilo pixie (curtinho)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466047249682432, "Label": "JRWmengo", "link": "https://twitter.com/JRWmengo", "followers": 773, "content": "@periclitanteh @suellenroth @CesarTralli Mas o Boulos est\u00e1 doente. Uma doen\u00e7a terr\u00edvel. N\u00e3o pode se desgastar.", "mentioned_users": "suellenroth CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466040991780866, "Label": "rodsouza_", "link": "https://twitter.com/rodsouza_", "followers": 194, "content": "@GuilhermeBoulos Genki Boulos. https://t.co/Sk8c2rCuhr", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466039125405696, "Label": "And_kssrl", "link": "https://twitter.com/And_kssrl", "followers": 73, "content": "@celsoportiolli Boulos genocida!", "mentioned_users": "celsoportiolli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466027125501953, "Label": "AlanaaC_", "link": "https://twitter.com/AlanaaC_", "followers": 2053, "content": "Gente o Boulos t\u00e1 com corona \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466018220974082, "Label": "dedsgoncalves", "link": "https://twitter.com/dedsgoncalves", "followers": 92, "content": "@shikamarupelado Se o boulos dia 1 de janeiro quero te encontra na posse  do homi", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466015834411008, "Label": "JorgeHirotaJr", "link": "https://twitter.com/JorgeHirotaJr", "followers": 571, "content": "@PatiPatriota @Felipe_deOli Vamo de Boulos ent\u00e3o, ele enfraquece o D\u00f3ria, tira SP do MDB\n\nE no pior dos casos, faz uma m\u00e1 gest\u00e3o e prejudica o PSOL", "mentioned_users": "PatiPatriota Felipe_deOli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332466012646739970, "Label": "erikleit", "link": "https://twitter.com/erikleit", "followers": 50, "content": "7% \u00e9 muito pouco, eu acredito que o boulos vai virar ou o covas vai ganhar por muito pouco", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465998881058816, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Bruno Covas vive na \"Brunol\u00e2ndia\" e n\u00e3o conhece a realidade do povo de S\u00e3o Paulo! Boulos vive no Campo Limpo. Pra ele, as pessoas n\u00e3o s\u00e3o n\u00fameros. #ViraSP50 #Elei\u00e7\u00f5es2020", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465993868828689, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@blogdopannunzio Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "blogdopannunzio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465989162823681, "Label": "jakcianapires", "link": "https://twitter.com/jakcianapires", "followers": 70, "content": "@CesarTralli Melhoras ao candidato Guilherme Boulos.", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465984892878849, "Label": "inaasmz", "link": "https://twitter.com/inaasmz", "followers": 415, "content": "Se eu morasse em SP n\u00e3o tava nem dormindo mais, virando voto para o Boulos. #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465958905122817, "Label": "louganlcp", "link": "https://twitter.com/louganlcp", "followers": 446, "content": "Impressionante a milit\u00e2ncia do @GuilhermeBoulos. Tinha uma guria entregando panfletos e adesivos do Boulos dentro do metr\u00f4. Vamos virar!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465950830915585, "Label": "Patmartins5", "link": "https://twitter.com/Patmartins5", "followers": 277, "content": "@BlackDogGDO3 @JovemConserva10 @Maet_ Essa era a estrat\u00e9gia do DitaDoria, ele sabia que o \u00fanico candidato que o Coveiro poderia vencer no segundo turno, seria o Boulos. Era pra ser no segundo turno:  Russomanno e M\u00e1rcio Fran\u00e7a.", "mentioned_users": "BlackDogGDO3 JovemConserva10 Maet_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465949144977415, "Label": "quixote_o", "link": "https://twitter.com/quixote_o", "followers": 13392, "content": "Por qu\u00ea a Globo n\u00e3o quer o debate??\n\nSimples,est\u00e1 na folha de pagamentos do PSDB e se fizer o debate Boulos est\u00e1 eleito!!\n\n#debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465944422182912, "Label": "existforkiszka", "link": "https://twitter.com/existforkiszka", "followers": 641, "content": "A REDE GLOBO\ud83c\udf10 ESQUERDISTA\u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f ADERIU \u00c0 CULTURA DO \ud83d\udeab CANCELAMENTO \ud83d\udeab E CANCELOU \ud83d\ude1f\ud83d\ude1f\ud83d\ude1fO DEBATE\ud83d\udde3 ENTRE BOULOS\ud83c\udf82 E COVAS\u26b0 MAS N\u00d3S DEMOCRATAS \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fQUEREMOS O \ud83d\udde3DEBATE ONLINE\ud83d\udce1 \ud83d\udeabCANCELAMENTO\ud83d\udeab \u00c9 TOTALITARISMO \ud83d\ude2b\ud83d\ude21 DEMOCRACIA J\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 twitter.com/cianzeira/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cianzeira", "content_of_rt": "A REDE GLOBO\ud83c\udf10 ESQUERDISTA\u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f ADERIU \u00c0 CULTURA DO \ud83d\udeab CANCELAMENTO \ud83d\udeab E CANCELOU \ud83d\ude1f\ud83d\ude1f\ud83d\ude1fO DEBATE\ud83d\udde3 ENTRE BOULOS\ud83c\udf82 E COVAS\u26b0 MAS N\u00d3S DEMOCRATAS \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fQUEREMOS O \ud83d\udde3DEBATE ONLINE\ud83d\udce1 \ud83d\udeabCANCELAMENTO\ud83d\udeab \u00c9 TOTALITARISMO \ud83d\ude2b\ud83d\ude21 DEMOCRACIA J\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rt_id": 1332434828600467456}, {"Id": 1332465922154622976, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@MauMeirelles @marcurelio Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "MauMeirelles marcurelio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465912939679745, "Label": "aratuonline", "link": "https://twitter.com/aratuonline", "followers": 212380, "content": "Boulos testa positivo para Covid-19 e debate \u00e9 cancelado; Covas desejou \"pronta recupera\u00e7\u00e3o\" a advers\u00e1rio. Confira v\u00eddeo em: bit.ly/33oNMbF https://t.co/yxTUY36RBx", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465909810802695, "Label": "jcostanjr", "link": "https://twitter.com/jcostanjr", "followers": 587, "content": "covid invadiu e ocupou o Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465909487824897, "Label": "_brunotavares_", "link": "https://twitter.com/_brunotavares_", "followers": 1255, "content": "a hipocrisia de niuno covas para o boulos -qu\u00e9", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465901996830720, "Label": "ApaixonadaLA", "link": "https://twitter.com/ApaixonadaLA", "followers": 3629, "content": "Gente, not\u00edcias de Ta\u00eds Oyama, depois de ter engolido o tempo de Boulos; e em seguida foi obrigada a pedir desculpas???", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465876310831106, "Label": "TomOliveiraAZ", "link": "https://twitter.com/TomOliveiraAZ", "followers": 354, "content": "@folha Favorece nada geral falando do Boulos. Quem for votar no covas domingo n\u00e3o v\u00e1, vai chover.", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465875631411208, "Label": "pd_rodrigues", "link": "https://twitter.com/pd_rodrigues", "followers": 404, "content": "GuilH\u00e9rcules Boulos. twitter.com/palmeriodoria/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "palmeriodoria", "content_of_rt": "Boulos, mas pode chamar de H\u00e9rcules, tantas as tarefas que enfrenta em nosso nome. Os meios monopolistas de comunica\u00e7\u00e3o, o judici\u00e1rio, a elite do poder econ\u00f4mico. E agora a maior inimiga do mundo. Dela sair\u00e1 sobranceiro, aclamado pelas urnas. Pela cidade. Pelo Brasil.", "rt_id": 1332463474111377408}, {"Id": 1332465871118340097, "Label": "Wandefatimasp", "link": "https://twitter.com/Wandefatimasp", "followers": 123, "content": "@LulaOficial @MariliaArraes #debateBoulosCovasonline  globo com medo do Boulos vencer", "mentioned_users": "LulaOficial MariliaArraes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465862436122625, "Label": "wandeharleybass", "link": "https://twitter.com/wandeharleybass", "followers": 22, "content": "@Andre_Sals @DucaTambasco @samuelmizrahy Ent\u00e3o o Boulos est\u00e1 certo e Bolsonaro est\u00e1 errado, mesmo fazendo as mesmas coisas, isso?", "mentioned_users": "Andre_Sals DucaTambasco samuelmizrahy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465854781513729, "Label": "hg_s4m", "link": "https://twitter.com/hg_s4m", "followers": 111, "content": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea \u00e9 um hip\u00f3crita Boulos, criticou  o Bolsonaro, mas fez o mesmo que ele. https://t.co/Dp8pkBsMqK", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465847206617090, "Label": "Vivi3816", "link": "https://twitter.com/Vivi3816", "followers": 1087, "content": "@JornalDaCidadeO Nem o Boulos vai votar nele? Fica em casa !!! https://t.co/7P2vLKzYmz", "mentioned_users": "JornalDaCidadeO", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465833109573632, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "Sabe os animais abandonados? Boulos respeita o direito animal e incentivar\u00e1 a ado\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de campanhas de vacina\u00e7\u00e3o e construir mais hospitais veterin\u00e1rios p\u00fablicos. Esse \u00e9 @GuilhermeBoulos. #VouVirarPeloBoulos #ViraSP50.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465825710809089, "Label": "sereiantunes", "link": "https://twitter.com/sereiantunes", "followers": 615, "content": "@CarlosBolsonaro O maior cabo eleitoral dos Boulos e manuelas \u00e9 o super computador.kkkk", "mentioned_users": "CarlosBolsonaro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465823429091328, "Label": "Sersan1964", "link": "https://twitter.com/Sersan1964", "followers": 1282, "content": "Eu quero que o boulos perca para o covas por um voto apenas.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465820568522753, "Label": "mthsubversivo", "link": "https://twitter.com/mthsubversivo", "followers": 160, "content": "a virada vai sair, erundina, boulos e o povo!! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b https://t.co/dYWCnxpf9J", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465790646411265, "Label": "EosforosF", "link": "https://twitter.com/EosforosF", "followers": 123, "content": "Caraca mano, claro que Boulos vai virar, o cara ta VIRALIZADOOOOO", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465781888716800, "Label": "joseedu15886188", "link": "https://twitter.com/joseedu15886188", "followers": 0, "content": "Povo bom S.Paulo est\u00e3o cerrados.Governador um Doriana q nada faz pa o Povo.Fala fina s\u00f3 preocupa em ficar na TV. pregando \u00f3dio e contando mentiras.Prefeito um banana q disputa pau a pau c/um Boulos encarna\u00e7\u00e3o Lula dois Bostas iguais .. s\u00f3 muda o mosquito.S.P. t\u00e1 ferrado c/merdas.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465772308926466, "Label": "gabeflix", "link": "https://twitter.com/gabeflix", "followers": 318, "content": "COVID-19 sua merda voc\u00ea matou as chances do meu boulos\n\nINFERNOOOOOOOOO", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465767829426176, "Label": "LeonardoGeyer", "link": "https://twitter.com/LeonardoGeyer", "followers": 73, "content": "@GuilhermeBoulos Torcendo por vc, Boulos!\nAssim, depois que vc fizer um p\u00e9ssimo governo, talvez a galera aprenda a votar melhor da pr\u00f3xima vez! #BoulosErundina50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465766076133381, "Label": "gomesdudis", "link": "https://twitter.com/gomesdudis", "followers": 1738, "content": "Claro que o Boulos fingiu ter covid pra fugir de um debate que poderia favorec\u00ea-lo, a direita sempre nos releva a verdade", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465756991262720, "Label": "MarioGuglielmi7", "link": "https://twitter.com/MarioGuglielmi7", "followers": 1743, "content": "@ThiagoResiste @Fabiopf08Fabio Deus os livre n\u00e9, de fazer um debate e o Boulos virar prefeito.", "mentioned_users": "ThiagoResiste Fabiopf08Fabio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465750024523781, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Boulos, ladr\u00e3o roubou meu cora\u00e7\u00e3o e vai acabar com a esculhamba\u00e7\u00e3o _ #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465747487027200, "Label": "ABeeattriz", "link": "https://twitter.com/ABeeattriz", "followers": 291, "content": "Meu vou ir para escolas aqui na divisa de sp pra fazer boca de urna pro boulos! Na moral o cara merece muito ganhar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465745607987202, "Label": "veke_e", "link": "https://twitter.com/veke_e", "followers": 300, "content": "gente agora o boulos n\u00e3o pode votar, cada um tem que virar um voto pra compensar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465742609047552, "Label": "mwgraine", "link": "https://twitter.com/mwgraine", "followers": 1318, "content": "queria estar votando no boulos no domingo\ud83d\ude14", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465740755193858, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@joaopaulo_pcdob @MariliaArraes Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "joaopaulo_pcdob MariliaArraes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465738137931777, "Label": "Alfaboysp", "link": "https://twitter.com/Alfaboysp", "followers": 6689, "content": "@sudandara @GuilhermeBoulos o Boulos j\u00e1 nasceu sem vergonha na cara...", "mentioned_users": "sudandara GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465726234513417, "Label": "EboliTulio", "link": "https://twitter.com/EboliTulio", "followers": 0, "content": "Tha\u00eds Oyama \u2018acaba\u2019 com tempo de Boulos e vira chacota na web (veja o v\u00eddeo) jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24940\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465723407470592, "Label": "oileotavares", "link": "https://twitter.com/oileotavares", "followers": 1711, "content": "@GuilhermeBoulos e @luizaerundina me fizeram chorar nessa liver urgente que fizeram! QUE VONTADE DE PODER ESTAR AJUDANDO NESSA CAMPANHA! Meus amigos de SP, votem Boulos! #ViradaComBoulos50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465711906697216, "Label": "Yondayymme", "link": "https://twitter.com/Yondayymme", "followers": 275, "content": "@MauMeirelles @marcurelio Fica queto Boulos Meirelles", "mentioned_users": "MauMeirelles marcurelio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465711235686401, "Label": "AlvskJeager", "link": "https://twitter.com/AlvskJeager", "followers": 186, "content": "@g1saopaulo 23:59 - QUEREMOS UM NOVO LOCKDOWN\n\n00:01 *Boulos faz passeata/carreata em SP aglomerando gente*\n\n00:02 - G1: Guilherme Boulos testa COVID-19.\n\nEai? Esse \u00e9 o prefeito de vcs?", "mentioned_users": "g1saopaulo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465710547808258, "Label": "RafaM_Pacheco", "link": "https://twitter.com/RafaM_Pacheco", "followers": 5693, "content": "Agora ficou mais f\u00e1cil ainda.\nSe o Amoedo, o mesmo que apoiou Bolsonaro, apoia Covas, n\u00e3o tem nem o que pensar: \u00e9 Boulos 50 na cabe\u00e7a. twitter.com/joaoamoedonovo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "joaoamoedonovo", "content_of_rt": "Coerente com o que acredito ser melhor para o brasileiro, sem c\u00e1lculos eleitorais e sem medo de assumir responsabilidades o meu voto neste domingo, se fosse eleitor paulistano, seria em Bruno Covas, contra o PSOL.", "rt_id": 1332313765761740800}, {"Id": 1332465704684187651, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@tabataamaralsp @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "tabataamaralsp GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465688703889410, "Label": "nathycarmo_97", "link": "https://twitter.com/nathycarmo_97", "followers": 111, "content": "Logo AGORA Boulos pega covid, micr\u00f3bio maldito \nNo dia do debate mais importante pra ele kkkkry", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465674778796035, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465662443270145, "Label": "SoraiaPTdaSilva", "link": "https://twitter.com/SoraiaPTdaSilva", "followers": 5790, "content": "Vamos todos embarcar nessa virada. \nBoulos!!!\n\u00c9 Boulos!!\n#VouVirarPeloBoulos \n#Vote13EAliados twitter.com/CarlaCostaBrz/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CarlaCostaBrz", "content_of_rt": "#VouVirarPeloBoulos pq acredito que seja a melhor op\u00e7\u00e3o para S\u00e3o Paulo da renova\u00e7\u00e3o  e do levante popular.... \n#Vote13EAliados \n@PTDemocracia  coletivo da virada! \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udea9 https://t.co/GFNBnXTAOZ", "rt_id": 1332449434857304066}, {"Id": 1332465656986562561, "Label": "yuripmiranda", "link": "https://twitter.com/yuripmiranda", "followers": 173, "content": "Desculpa, mas a mo\u00e7a usou um dado sabidamente errado na pergunta que fez a Boulos e que - ela tamb\u00e9m sabia - n\u00e3o teria tempo de responder. A pergunta que ela fez a Covas tinha o claro o intuito de despertar compaix\u00e3o nas pessoas. twitter.com/apyus/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "apyus", "content_of_rt": "Tha\u00eds Oyama cometeu um erro comum a quem apresenta programa ao vivo, que \u00e9 o de se perder com o rel\u00f3gio. O problema \u00e9 que quem trouxe o v\u00eddeo \u00e0s redes sociais o tratou como um erro deliberado para prejudicar Guilherme Boulos.", "rt_id": 1332158420011655168}, {"Id": 1332465651965943808, "Label": "marielblagitz", "link": "https://twitter.com/marielblagitz", "followers": 24, "content": "N\u00e3o caia em fake news! Boulos vai transformar im\u00f3veis abandonados e ilegais em moradia popular, fazendo cumprir o que manda o estatuto da cidade. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465651005460482, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\nmilh\u00f5es de paulistanos de bem, estar\u00e3o te representando.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/ManuelaDavila/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ManuelaDavila", "content_of_rt": "Um abra\u00e7o solid\u00e1rio para o meu amigo @GuilhermeBoulos.\nTenho certeza que uma grande onda de gente preocupada com a cidade vai substitu\u00ed-lo nas ruas para vencermos no domingo.", "rt_id": 1332425093075644416}, {"Id": 1332465643061391362, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@DiarioSP Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "DiarioSP", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465634274385920, "Label": "CamilaPorto7", "link": "https://twitter.com/CamilaPorto7", "followers": 51, "content": "@GuilhermeBoulos Vai ser igual o Corinthians, boulos virando nos 50 do segundo tempo. \ud83d\udc9c\ud83d\udda4 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465620345032711, "Label": "xaropaldu", "link": "https://twitter.com/xaropaldu", "followers": 74, "content": "@Leuu32 @Pedrinfortin @g1saopaulo Se fosse o Boulos, eles estariam em uma casa pr\u00f3pria nesse exato momento, n\u00e9 gado?\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "Leuu32 Pedrinfortin g1saopaulo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465617639763968, "Label": "Tatalocabh", "link": "https://twitter.com/Tatalocabh", "followers": 1244, "content": "Sou de BH , como fa\u00e7o pra votar no Boulos tamb\u00e9m? rsrs\n\n#VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465617547497472, "Label": "NemCoxinhaNemM", "link": "https://twitter.com/NemCoxinhaNemM", "followers": 336, "content": "Como \u00e9 que fica a propaga\u00e7\u00e3o do covid 19 que o Boulos - comprovadamente - fez??\n\nS\u00f3 \u00e9 errado - e de fato \u00e9! - quando o Bolsonaro faz??\n\nNao vai ter v\u00eddeo dos momentos que provavelmente o v\u00edrus foi repassado pelo candidato!!?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465617123872770, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@g1 Seriedade, honestidade e austeridade! \u00c9 o que teremos na prefeitura com Boulos e Erundina. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465611071496192, "Label": "izaobela", "link": "https://twitter.com/izaobela", "followers": 1516, "content": "meu pai t\u00e1 t\u00e3o fissurado que o GPS falou \u201cvire na rua guilherme campos\u201d ele ouviu guilherme boulos? akskksakakakaksksksksk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465606445199365, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@Estadao @fausto_macedo Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "Estadao fausto_macedo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465603358154755, "Label": "Laueeu", "link": "https://twitter.com/Laueeu", "followers": 381, "content": "Amanh\u00e3 t\u00f4 colado na carreata do Boulos! Bora virar!  #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465593723871237, "Label": "deboracsgarcia", "link": "https://twitter.com/deboracsgarcia", "followers": 25, "content": "cara, com toda certeza esse debate com o boulos na globo iria ser DECISIVO em sp no domingo\nmuito triste essa merda toda q deu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465584018165766, "Label": "BrunettiRafael", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael", "followers": 2359, "content": "Boulos com Covid-19\n\nimprensabrasil.com.br/2020/11/27/bou\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465582680182786, "Label": "portirronix", "link": "https://twitter.com/portirronix", "followers": 1449, "content": "insta da sonia braga ta 100% boulos amei", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465580193017859, "Label": "diImabr", "link": "https://twitter.com/diImabr", "followers": 1142100, "content": "Sem o debate do Boulos, me resta assistir ao de Recife pra ver a @MariliaArraes acabando com o primuxo ao vivo. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #MariliaPrefeita13", "mentioned_users": "MariliaArraes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465570642530306, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@brunocovas @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465567295549441, "Label": "rafaraf11444872", "link": "https://twitter.com/rafaraf11444872", "followers": 303, "content": "Eu n\u00e3o confio nas Urnas\n\nCovas x BOULOS \ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\nPera n\u00e9, t\u00e3o achando que o paulistano \u00e9 bobo? twitter.com/RafaelFontana/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "RafaelFontana", "content_of_rt": "Em S\u00e3o Paulo n\u00e3o ser\u00e1 nenhuma surpresa neste segundo turno se urnas forem invadidas ou encontradas abandonadas em covas.", "rt_id": 1332400509039370241}, {"Id": 1332465548123394048, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@ManuelaDavila @MidiaNINJA @HiqueGomez Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "ManuelaDavila MidiaNINJA HiqueGomez", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465542138130434, "Label": "manukadoida", "link": "https://twitter.com/manukadoida", "followers": 624, "content": "gente por favor eu PRECISO acordar segunda-feira e tomar um caf\u00e9 preto com boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Registro de hoje feito no Campo Limpo. Ningu\u00e9m segura a onda da virada! #ViraSP50 https://t.co/IhBlM9H9ww", "rt_id": 1332358595418214411}, {"Id": 1332465537176268802, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\nmilh\u00f5es de paulistanos de bem, estar\u00e3o te representando.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/IsaPennaPsol/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "IsaPennaPsol", "content_of_rt": "Paran\u00e1 Pesquisas (27 de novembro):\nBruno Covas (PSDB) - 54.6% (- 6.9%)\nGuilherme Boulos (PSOL) - 45.4% (+ 6.9%)\n\nEstamos muito perto! E voc\u00ea, j\u00e1 virou voto hoje?", "rt_id": 1332336001486884864}, {"Id": 1332465532042436609, "Label": "71sf", "link": "https://twitter.com/71sf", "followers": 12, "content": "@paulo_canepa @GuilhermeBoulos Boulos distribuindo cestas basicas????????? eu n\u00e3o sabia mas esse famigerado faz de tudo ... maior fraude que esse pais j\u00e1 onde j\u00e1 se viu um invasor de propriedades publicas e privadas em segundo turno. tem que enjaular esse diabo do boulos", "mentioned_users": "paulo_canepa GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465529886535680, "Label": "lu_chocolate", "link": "https://twitter.com/lu_chocolate", "followers": 10, "content": "Se o Brasil inteiro pudesse entrar na elei\u00e7\u00e3o de prefeito de S\u00e3o Paulo Guilherme Boulos iria se eleger f\u00e1cil f\u00e1cil, nem.ia ter segundo turno.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465515172917251, "Label": "wandeharleybass", "link": "https://twitter.com/wandeharleybass", "followers": 22, "content": "@DucaTambasco @samuelmizrahy Um peso e duas medidas, Boulos est\u00e1 t\u00e3o errado quanto Bolsonaro, sem passa\u00e7\u00e3o de pano, custa reconhecer? Gin\u00e1stica mental n\u00e3o cola.", "mentioned_users": "DucaTambasco samuelmizrahy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465511347720193, "Label": "marcelo23779", "link": "https://twitter.com/marcelo23779", "followers": 273, "content": "@GuilhermeBoulos @Olhar_Olimpico , at\u00e9 o Boulos est\u00e1 pedindo responsabilidade nessa reta final de campanha...", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos Olhar_Olimpico", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465492741775362, "Label": "joeldo", "link": "https://twitter.com/joeldo", "followers": 69, "content": "@Jeansgimon @Abraham11432642 @arthurmoledoval Mas as asneiras que o Boulos fala n\u00e3o parecem mostrar que ele estudou muita coisa. E a essa economista que apoia as mesmas asneiras - vamos dar o benef\u00edcio da d\u00favida - na verdade n\u00e3o deve concordar com elas e est\u00e1 apenas sendo desonesta - tipo Ciro Gomes.", "mentioned_users": "Jeansgimon Abraham11432642 arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465490107785221, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\nmilh\u00f5es de paulistanos de bem, estar\u00e3o te representando.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/salgadinhomusi\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "salgadinhomusic", "content_of_rt": "Boulinhos estamos com vc @GuilhermeBoulos @luizaerundina #aperta50evem", "rt_id": 1332387530893832195}, {"Id": 1332465484411916288, "Label": "_lewisCarol", "link": "https://twitter.com/_lewisCarol", "followers": 607, "content": "@Artner_ @GuilhermeBoulos Eu levanto minha m\u00e3o aqui do Rio pelo Boulos", "mentioned_users": "Artner_ GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465478808317952, "Label": "Wandefatimasp", "link": "https://twitter.com/Wandefatimasp", "followers": 123, "content": "@GugaNoblat #debateBoulosCovasonline  globo com medo do Boulos vencer", "mentioned_users": "GugaNoblat", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465474899206145, "Label": "Cerberu43794494", "link": "https://twitter.com/Cerberu43794494", "followers": 2, "content": "@pradosilvag Cara, ro na torcida pwlo Boulos, mas n\u00e3o tem como fazer o debate. As coisas n\u00e3o podem ser feitas de \u00faltima hora, twm muita coisa wm jogo.", "mentioned_users": "pradosilvag", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465474681114628, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@psol50 Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "psol50", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465469643771907, "Label": "WulfridEB", "link": "https://twitter.com/WulfridEB", "followers": 81, "content": "50\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dboulos\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d twitter.com/Vini_ctm/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Vini_ctm", "content_of_rt": "Recebi no zap, REPASSEM!!!! https://t.co/C45AmNvgJu", "rt_id": 1332294437691645953}, {"Id": 1332465467177492481, "Label": "marielblagitz", "link": "https://twitter.com/marielblagitz", "followers": 24, "content": "Vamos transformar S\u00e3o Paulo na capital da esperan\u00e7a! Domingo \u00e9 Boulos! Domingo \u00e9 #ViraSP50! #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465450878382081, "Label": "bubuzinha", "link": "https://twitter.com/bubuzinha", "followers": 6738, "content": "@GuilhermeBoulos @oicram2016 Cuide-se, fique bem para a virada, virada \u00e0 la Boulos \u00e9 muito mais legal e saborosa, seja com ou sem debate. Temos for\u00e7a, f\u00e9 e foco, n\u00e3o falsos como os da concorr\u00eancia, mas genu\u00ednos e apainoxados.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos oicram2016", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465450530328577, "Label": "cylene_d", "link": "https://twitter.com/cylene_d", "followers": 3392, "content": "@Fredkrepe O casaco \u00e9 o mesmo da propaganda pro Boulos?", "mentioned_users": "Fredkrepe", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465421333753857, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@dilmabr Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "dilmabr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465415730114561, "Label": "vesperastello", "link": "https://twitter.com/vesperastello", "followers": 9, "content": "\u00c9 l\u00f3gico que se a periferia paulistana votasse em Guilherme Boulos, ele ganharia disparado. A elite falida e preconceituosa paulistana n\u00e3o representa 10% da popula\u00e7\u00e3o. Mas o rid\u00edculo \u00e9 que at\u00e9 pessoas da comunidade se entorpecem com uma sensa\u00e7\u00e3o de pertencimento \u00e0 direita.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465410340507648, "Label": "RafaM_Pacheco", "link": "https://twitter.com/RafaM_Pacheco", "followers": 5693, "content": "Papo retissimo: o PT \u00e9 um partido de massas, plural, que est\u00e1 cumprindo muito bem seu papel de apoio ao Boulos em SP. Por\u00e9m, uma pequena parcela da milit\u00e2ncia mais sect\u00e1ria, d\u00e1 pena de ver: gente que torce mais pelo partido que pelas causas. Esses merecem mais 200 anos de PSDB.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465396566384640, "Label": "samerita2638", "link": "https://twitter.com/samerita2638", "followers": 45, "content": "@luchetti_clau @RedeGlobo Brincadeira isso!! Era os pontos que o Boulos precisava!!", "mentioned_users": "luchetti_clau RedeGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465395152908289, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\nmilh\u00f5es de paulistanos de bem, estar\u00e3o te representando.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "URGENTE! Crescemos 6 pontos na pesquisa Real Time Big Data, enquanto Covas caiu 6 entre os votos v\u00e1lidos. FALTA POUCO PRA VIRADA! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332398281511612421}, {"Id": 1332465394221772803, "Label": "vania37144139", "link": "https://twitter.com/vania37144139", "followers": 4608, "content": "Covid tira Boulos do \u00faltimo debate UE.....rssss jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24963\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465392527216641, "Label": "patrickjjjkk", "link": "https://twitter.com/patrickjjjkk", "followers": 252, "content": "comi um boulos de canecas agora aqui E foi a coisa mais nojenta do mundo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465382494449667, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@g1 S\u00e3o Paulo \u00e9 a cidade mais rica da Am\u00e9rica Latina, com or\u00e7amento de quase 70 bilh\u00f5es de reais por ano. Ou seja, se a cidade est\u00e1 abandonada e o povo t\u00e1 esquecido, a responsabilidade \u00e9 de quem comanda a Prefeitura. Boulos \u00e9 o \u00fanico que pode mudar isso! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465376605638657, "Label": "gracagarcia", "link": "https://twitter.com/gracagarcia", "followers": 150, "content": "Pergunta: Boulos testou positivo pro COVID-19 e vai se recuperar em casa. S\u00f3 n\u00e3o disse qual casa. Pode ser a sua, a minha, a de qualquer um. https://t.co/Z9I9rMQrrA", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465371622895616, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\nmilh\u00f5es de paulistanos de bem, estar\u00e3o te representando.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/UOLNoticias/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "UOLNoticias", "content_of_rt": "Presidente do Cidadania diz que Luciano Huck \u00e9 o candidato dos sonhos https://t.co/uNrNoVIfnf", "rt_id": 1332289516921643009}, {"Id": 1332465369328594944, "Label": "NilLopes5", "link": "https://twitter.com/NilLopes5", "followers": 387, "content": "@profe_marga Os Paulistas merecem o Boulos como governador mesmo \ud83d\udc40", "mentioned_users": "profe_marga", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465364463214592, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@senadorhumberto Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "senadorhumberto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465344414445569, "Label": "SocialMauricio", "link": "https://twitter.com/SocialMauricio", "followers": 1, "content": "BOULOS 50 \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\nmilh\u00f5es de paulistanos de bem, estar\u00e3o te representando.\nBOULOS 50 pr\u00f3ximo prefeito de S\u00e3o Paulo. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "rt_id": 1332411908704645127}, {"Id": 1332465332947181569, "Label": "RichardGhibu", "link": "https://twitter.com/RichardGhibu", "followers": 17, "content": "@Estadao \u00c9 engra\u00e7ado ver eleitor do Bolsonaro falando do Boulos que n\u00e3o pode ir em debate. Quantos debates o Bolsonaro foi? Nenhum. Ent\u00e3o calem a boca.", "mentioned_users": "Estadao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465315985436672, "Label": "haolefelipe", "link": "https://twitter.com/haolefelipe", "followers": 298, "content": "Aracaju: Edvaldo Nogueira (PDT) \nBel\u00e9m: Edmilson Rodrigues (PSOL)\nFortaleza: Sarto (PDT)\nMacei\u00f3: JHC (PSB)\nPorto Alegre: Manuela D'\u00c1vila (PCdoB)\nRecife: Jo\u00e3o Campos (PSB)\nS\u00e3o Paulo: Guilherme Boulos (PSOL)\nS\u00e3o Gon\u00e7alo: Dimas Gadelha (PT) https://t.co/0jlcRNJU7B", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465303025020931, "Label": "tbitelli", "link": "https://twitter.com/tbitelli", "followers": 324, "content": "Mentalizei:\n\nBoulos 52% covas 48%\n\nManuela 51% Melo 49\n\nMar\u00edlia arraes 56% Jo\u00e3o Campos 44%", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465299531182081, "Label": "Alfaboysp", "link": "https://twitter.com/Alfaboysp", "followers": 6689, "content": "@GuilhermeBoulos t\u00f4 torcendo pro Boulos vencer em SP... quero ver os paulistanos de quatro p\u00e9 para esquerda... votem no Boulos seus lixos....", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465299023663105, "Label": "Alfaboysp", "link": "https://twitter.com/Alfaboysp", "followers": 6689, "content": "t\u00f4 torcendo pro Boulos vencer em SP... quero ver os paulistanos de quatro p\u00e9 para esquerda... votem no Boulos seus lixos.... twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Bolsonaro j\u00e1 fugiu do debate da Band. Agora anunciou que n\u00e3o vai para o do SBT. \u00c9 \"valent\u00e3o\" nas redes sociais e na hora de estimular seus seguidores a agredir covardemente quem pensa diferente. No debate cara a cara n\u00e3o aparece.", "rt_id": 1050397726985412609}, {"Id": 1332465289108332545, "Label": "ppkpwr", "link": "https://twitter.com/ppkpwr", "followers": 1767, "content": "Boulos, quanto mais bate, mais ele cresce! #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465253565739010, "Label": "Joclau53", "link": "https://twitter.com/Joclau53", "followers": 5262, "content": "Ao cancelar o debate virtual para Prefeitura de S\u00e3o Paulo, a Globo mostra claramente o intuito, que \u00e9 prejudicar o Boulos e favorecer Covas, o que n\u00e3o \u00e9 novidade para venus platinada, que odeia a esquerda.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465250449416197, "Label": "SSabetudo", "link": "https://twitter.com/SSabetudo", "followers": 19, "content": "@emicida Mas bah tch\u00ea a vov\u00f3 vai surrar o netinho !! Mas domingo a vov\u00f3 quer presentear os paulistanos com um lindo e saboroso BOULOS !!", "mentioned_users": "emicida", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465237187063808, "Label": "etoile_antares", "link": "https://twitter.com/etoile_antares", "followers": 376, "content": "Se cuida Boulos! Boa recupera\u00e7\u00e3o! #debateBoulosCovasonline twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! https://t.co/TkH7TpKTAg", "rt_id": 1332416992721199109}, {"Id": 1332465236226568192, "Label": "amaurisantos100", "link": "https://twitter.com/amaurisantos100", "followers": 40, "content": "At\u00e9 que demorou n\u00e9 candidato @GuilhermeBoulos ? \n\nS\u00f3 criando tumulto.\n\nExemplo?\n\nISTO\u00c9: Guilherme Boulos testa positivo para a Covid-19 - ISTO\u00c9 Independente.\nistoe.com.br/guilherme-boul\u2026\n\nvia @GoogleNews", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos googlenews", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465231432462342, "Label": "geraldoa93", "link": "https://twitter.com/geraldoa93", "followers": 670, "content": "Que triste Boulos ter testado positivo justamente no dia do debate na Globo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465228047593475, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@mariabopp @LgbtqiaSp Boulos quer construir uma cidade antirracista e sem machismo, inclusiva e para todos! E ainda vai lutar pelo fim da viol\u00eancia contra os LGBTI+. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "mariabopp LgbtqiaSp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465227334619137, "Label": "rainbowleft1", "link": "https://twitter.com/rainbowleft1", "followers": 4, "content": "@MauMeirelles Boulos \u00e9 um criminoso! Quantas centenas de pessoas ele infectou com o COVID. Uma campanha politica \u00e9 mais importante que vidas? Toda a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a ficar em casa entretanto \u00e9 tb obrigada a ir votar! Absurdo. \n#boulosgenocidacovid", "mentioned_users": "MauMeirelles", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465219680022530, "Label": "JoseleaPimentel", "link": "https://twitter.com/JoseleaPimentel", "followers": 38, "content": "@DaniloGentili @GuilhermeBoulos Twitter est\u00e1 com Boulos. N\u00e3o est\u00e1 imparcial!! Decep\u00e7\u00e3o total!! Governos anteriores de corrup\u00e7\u00e3o do presidi\u00e1rio e seus amigos inclusive Boulos aparelharam a m\u00e1quina administrativa e criaram a ditadura ideol\u00f3gica para nos manipular,usufruir e perpetuarem no poder.Chega de corrup\u00e7\u00e3o", "mentioned_users": "DaniloGentili GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465216907513856, "Label": "AnaCarinaMatos", "link": "https://twitter.com/AnaCarinaMatos", "followers": 139, "content": "Ent\u00e3o fica combinado que se Boulos n\u00e3o ganhar em S\u00e3o Paulo a gente p\u00f5e ele na presid\u00eancia 2022, n\u00e9?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465211362652163, "Label": "Estealguem", "link": "https://twitter.com/Estealguem", "followers": 8088, "content": "As pr\u00f3prias assessorias de Boulos e Covas assinaram um acordo excluindo qualquer possibilidade de debate virtual. A Globo n\u00e3o pode fazer e ponto. https://t.co/tCaVTvPbrh", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465204572073987, "Label": "sempaco", "link": "https://twitter.com/sempaco", "followers": 146, "content": "Mas ..... O absurdo vi e ouvi, agora, no #EmPauta . \nCovid do Sr Boulos \ud83e\udd14", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465198154850311, "Label": "Wandefatimasp", "link": "https://twitter.com/Wandefatimasp", "followers": 123, "content": "@Terra #debateBoulosCovasonline  globo arregou com medo do Boulos", "mentioned_users": "Terra", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465183743234049, "Label": "luciano_acex", "link": "https://twitter.com/luciano_acex", "followers": 30, "content": "Ser\u00e1 que a PIADA chamada Guilherme Boulos ir\u00e1 tomar a Vacina Cubana??? \ud83d\ude06 #debateBoulosCovasonline https://t.co/58uTtD0H1O", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465180622589954, "Label": "oHugoh", "link": "https://twitter.com/oHugoh", "followers": 322, "content": "\u00c9 nojento ler uma mat\u00e9ria sobre o Boulos ter pego Covid sem nenhuma cita\u00e7\u00e3o \u00e0s aglomera\u00e7\u00f5es que sua campanha promoveu a olhos vistos.\n\nBolsonaro \u00e9 lembrado at\u00e9 hoje por muito menos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465177413910528, "Label": "robertochav3s", "link": "https://twitter.com/robertochav3s", "followers": 161, "content": "Essa not\u00edcia do Boulos foi tudo que a Globo quis.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465154806734850, "Label": "FABIIANAPAULINO", "link": "https://twitter.com/FABIIANAPAULINO", "followers": 53, "content": "#debateBoulosCovasonline\nV\u00e3o parar de choradeira\nBoulos, assim como Covas j\u00e1 mostraram o que tinha pra mostrar, n\u00e3o ser\u00e1 por um debate q vai convencer a maioria a votar no Boulos ou no Covas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465151442903040, "Label": "vhvr82", "link": "https://twitter.com/vhvr82", "followers": 2311, "content": "Guilherme Boulos testa positivo para Covid-19; debate com Covas na Globo \u00e9 cancelado twitter.com/i/events/13324\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465140911009795, "Label": "anlosito", "link": "https://twitter.com/anlosito", "followers": 72879, "content": "@folha Apesar de tudo isso Boulos ganha.", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465136230146051, "Label": "Viniciusgrg", "link": "https://twitter.com/Viniciusgrg", "followers": 800, "content": "Gente, o TRE pro\u00edbe que a Globo fa\u00e7a um debate virtual.\n\nO Boulos ter pego covid foi um azar. \n\n\u00c9 opini\u00e3o impopular mas acho que podemos bater na globo por outros motivos (Tipo a cobertura que ignora as irregularidades do Covas na campanha e etc).", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465135580012544, "Label": "Cachorros_sampa", "link": "https://twitter.com/Cachorros_sampa", "followers": 3300, "content": "@AnaPaulaVolei @opressor_es Ahh igual aqui, BOULOS mal consegue curtidas em suas postagens, mas est\u00e1 em 2 lugar \ud83d\ude02", "mentioned_users": "AnaPaulaVolei opressor_es", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465125178142720, "Label": "Dan_Ifran", "link": "https://twitter.com/Dan_Ifran", "followers": 57, "content": "@WesleyS62413186 @Hyujio2 @arthurmoledoval N\u00e3o \u00e9 apto de fulano ou ciclano.\nN\u00e3o existe uma \u00fanica pessoa f\u00edsica que teve o im\u00f3vel tomado pelo Boulos , ali\u00e1s 20 mil fam\u00edlias j\u00e1 foram beneficiadas pelo Movimento do Sem Teto.", "mentioned_users": "WesleyS62413186 arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465112091942912, "Label": "LuizFer86654409", "link": "https://twitter.com/LuizFer86654409", "followers": 600, "content": "@roxmo @AleSaoBlack Canalha BOULOS, sua hora chegou.", "mentioned_users": "roxmo AleSaoBlack", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465101111169028, "Label": "johnfiga2003", "link": "https://twitter.com/johnfiga2003", "followers": 282, "content": "@GuilhermeBoulos BOULOS \u00c9 LULA, LULA \u00c9 BOULOS! kkkk...", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465095130173446, "Label": "Yzaaia", "link": "https://twitter.com/Yzaaia", "followers": 362, "content": "@CesarTralli hahahaha aproveitaram a situa\u00e7\u00e3o n\u00e9? Pq The Voice pode ser virtual, pq \u00e9 um programa super importante, claro. Mas o debate para esclarecer a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 melhor cancelar n\u00e9? Pq Boulos tem enormes chances de virar", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465093112721415, "Label": "nandoerocha", "link": "https://twitter.com/nandoerocha", "followers": 430, "content": "Vai ter virada em S\u00e3o Paulo. Boulos vai vencer. Domingo \u00e9 50! \n#Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465086292766720, "Label": "denisecostadec", "link": "https://twitter.com/denisecostadec", "followers": 428, "content": "Ousadia, for\u00e7a e autenticidade. Esse \u00e9 Guilherme Boulos! Precisamos de um cara assim na prefeitura de SP. Vem de #ViraSP50. #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465085672022020, "Label": "sistemas_0sx", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx", "followers": 6164, "content": "@MovimentoCL @veramagalhaes Acho que n\u00e3o \u00e9 esse o contexto.\nO que est\u00e1 sendo dito \u00e9 que n\u00e3o h\u00e1 vontade das partes em fazer algum debate nessa altura da campanha , ent\u00e3o ficam desviando e tentando culpar a Globo. Tanto Covas quanto Boulos , sabiam das regras do debate.", "mentioned_users": "MovimentoCL veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465081607741441, "Label": "AurelioNB", "link": "https://twitter.com/AurelioNB", "followers": 1159, "content": "O pr\u00f3prio Guilherme Boulos n\u00e3o vai votar nele no pr\u00f3ximo domingo!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465076247334913, "Label": "DanielEloir", "link": "https://twitter.com/DanielEloir", "followers": 286, "content": "@felipeneto se eu fosse vc organizava um debate virtual entre Covas e Boulos no seu canal. Estrutura tu tem.", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465055883997184, "Label": "ulsLadeia", "link": "https://twitter.com/ulsLadeia", "followers": 17405, "content": "@PMarcos07 melhor o bosta\nque o boulos", "mentioned_users": "PMarcos07", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465051006066688, "Label": "Wandefatimasp", "link": "https://twitter.com/Wandefatimasp", "followers": 123, "content": "@YahooBr #debateBoulosCovasonline  globo com.medo do Boulos vencer cancela debate", "mentioned_users": "YahooBr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465047046676481, "Label": "PriiiihRocha", "link": "https://twitter.com/PriiiihRocha", "followers": 740, "content": "Queria muito votar em sampa s\u00f3 para poder votar no Boulos. Maaaaaas como moro em Santo Andr\u00e9 City, t\u00f4 torcendo daqui. \ud83d\ude4f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465046748794880, "Label": "1lxndr", "link": "https://twitter.com/1lxndr", "followers": 5759, "content": "Com 7% de diferen\u00e7a na corrida eleitoral de S\u00e3o Paulo, Boulos precisava demais desse \u00faltimo debate, mas a covid apareceu na hist\u00f3ria.\n\nFico pensando, se fosse o Bolsonaro em seu lugar, ser\u00e1 que ele esconderia o teste positivo ou o abra\u00e7aria como corda de salva\u00e7\u00e3o?\ud83e\udd14\n#Eleicoes2020", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465046287421448, "Label": "Ganchodedireita", "link": "https://twitter.com/Ganchodedireita", "followers": 9136, "content": "Sinceramente? Se voc\u00ea ainda tem de sair por a\u00ed falando pros outros: \"N\u00e3o vote em Manuela Davila\", \"N\u00e3o vote em Guilherme Boulos\" \u00e9 porque j\u00e1 perdemos esse pa\u00eds.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465035092889600, "Label": "SoraiaPTdaSilva", "link": "https://twitter.com/SoraiaPTdaSilva", "followers": 5790, "content": "Conhe\u00e7o esse bolo..\nConhe\u00e7o Boulos..\nVamos virar , virar.  \nVamos votar no Boulos\n#VouVirarPeloBoulos \n#Vote13EAliados twitter.com/CarlaCostaBrz/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CarlaCostaBrz", "content_of_rt": "Domingo \u00e9 dia de #Boulos50\nHoje \u00e9 dia de #VouVirarPeloBoulos \u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffb\n\nRenova S\u00e3o Paulo #Vote13EAliados \n@PTDemocracia coletivo que luta a favor da uni\u00e3o contra a opress\u00e3o! https://t.co/Nyyc1H9g91", "rt_id": 1332448598152376320}, {"Id": 1332465027937349632, "Label": "wtftq", "link": "https://twitter.com/wtftq", "followers": 327, "content": "Boulos com COVID n\u00e3o ta cancelando o debate e o atual \"presidente\" fugiu de todos estando com a sa\u00fade em condi\u00e7\u00f5es perfeitas. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! https://t.co/TkH7TpKTAg", "rt_id": 1332416992721199109}, {"Id": 1332465009226559491, "Label": "GalvaoRV", "link": "https://twitter.com/GalvaoRV", "followers": 520, "content": "Galera que tava zoando o covas por ter c\u00e2ncer e agora pedindo humanidade pq o boulos t\u00e1 com covid \n\nVcs s\u00e3o uma piada na moral", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332465001551060999, "Label": "diegomascate", "link": "https://twitter.com/diegomascate", "followers": 1421, "content": "URGENTE | #AoVivo Pronunciamento Boulos e Erundina youtu.be/Szmn-yTJqD4 via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464998044594177, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Boulos vai exercer a lideran\u00e7a que S\u00e3o Paulo merece. Com Boulos e Erundina vamos recuperar a capacidade de di\u00e1logo. Chega de fazer de S\u00e3o Paulo um puxadinho do governador. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464973738627074, "Label": "vimenegolo", "link": "https://twitter.com/vimenegolo", "followers": 319, "content": "Datamene informa: apesar dos pesares, Boulos ser\u00e1 consagrado prefeito de S\u00e3o Paulo no domingo \u00e0 noite! twitter.com/vimenegolo/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "vimenegolo", "content_of_rt": "Qual vai ser o vencedor da elei\u00e7\u00e3o de SP?", "rt_id": 1332100773367451651}, {"Id": 1332464972253761538, "Label": "ANTIMATERlA", "link": "https://twitter.com/ANTIMATERlA", "followers": 308, "content": "@psychedelizm mas o boulos tb se meteu em casa aglomera\u00e7\u00e3o q to surpresa q foi s\u00f3 agora", "mentioned_users": "psychedelizm", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464966591504390, "Label": "neymardasinuca", "link": "https://twitter.com/neymardasinuca", "followers": 58, "content": "marcio vc novamente esta correto. votarei no boulos mesmo sabendo que ele nao tem projeto e ira perder. votei em vc e votaria pra qualquer cargo eletivo que concorresse. Valeu @marciofrancasp twitter.com/marciofrancasp\u2026", "mentioned_users": "marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "marciofrancasp", "content_of_rt": "Falei no 1\u00ba turno e volto a repetir: O correto \u00e9 ter Debate! \u00c9 bom pra democracia. No caso de hj, claro, teria que fazer virtualmente... #DebateOnlineSP #DebateNaGlobo", "rt_id": 1332458338618118146}, {"Id": 1332464949134827521, "Label": "madPunchy", "link": "https://twitter.com/madPunchy", "followers": 100, "content": "@skepticism_net Boulos eh um cretino.. mas o Covas tem cada ideia merda tbm, viu? Coitado de paulista.", "mentioned_users": "skepticism_net", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464936736477185, "Label": "chegabrazil", "link": "https://twitter.com/chegabrazil", "followers": 49, "content": "@GuilhermeBoulos Bora no canal do @VillaMarcovilla Boulos, please", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos VillaMarcovilla", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464917392265216, "Label": "luccasgrillo", "link": "https://twitter.com/luccasgrillo", "followers": 378, "content": "BOULOS GENOCIDA twitter.com/DaniloGentili/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DaniloGentili", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos contaminou quantos durante os com\u00edcios? https://t.co/2so6kLzN4x", "rt_id": 1332418496966307840}, {"Id": 1332464899746836482, "Label": "roggerwins", "link": "https://twitter.com/roggerwins", "followers": 454, "content": "Boulos e Paes v\u00e3o inaugurar a Rep\u00fablica da Padoca? @paulogala", "mentioned_users": "paulogala", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464884278304770, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@LgbtqiaSp @zdoficial @GuilhermeBoulos @luizaerundina Trazer a popula\u00e7\u00e3o para o centro das decis\u00f5es? Essa \u00e9 apenas uma das propostas de Boulos para S\u00e3o Paulo. Conhe\u00e7a as propostas de Boulos em virasp.com.br/home e se junto ao #VouVirarPeloBoulos. #ViraSP50.", "mentioned_users": "LgbtqiaSp zdoficial GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464874958544898, "Label": "Dan_Ifran", "link": "https://twitter.com/Dan_Ifran", "followers": 57, "content": "@WesleyS62413186 @Hyujio2 @arthurmoledoval Se depois de 5 anos de iptu progressivo ele n\u00e3o fizer nada, o governo pode tomar aquele bem , pagando com t\u00edtulo da d\u00edvida , que se chama desapropria\u00e7\u00e3o san\u00e7\u00e3o, nem \u00e9 tomado, \u00e9 feito uma desapropria\u00e7\u00e3o, ele \u00e9 pago, isso \u00e9 lei, n\u00e3o foi Boulos que criou .  Sao 7 milh\u00f5es de fam\u00edlia", "mentioned_users": "WesleyS62413186 arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464872408428550, "Label": "Wandefatimasp", "link": "https://twitter.com/Wandefatimasp", "followers": 123, "content": "@UOL #debateBoulosCovasonline  globo com medo do Boulos vencer cancela debate. Globo pilantra!", "mentioned_users": "UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464863071903746, "Label": "FlavioPradela", "link": "https://twitter.com/FlavioPradela", "followers": 1019, "content": "\"Queremos\"??? Vai reclamar com o Boulos que concordou e assinou a regra de presen\u00e7a f\u00edsica no debate.\n\nColocar vice? Isso tava nas regras do debate? Quer colocar a Erundina que \u00e9 do grupo de risco em exposi\u00e7\u00e3o? Ali\u00e1s toda equipe do Boulos deveria estar de quarentena. Pat\u00e9ticos! twitter.com/lauraabcarvalh\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "lauraabcarvalho", "content_of_rt": "Queremos debate virtual na TV Globo. Ou ent\u00e3o coloca os vices pra debaterem.", "rt_id": 1332411141142827010}, {"Id": 1332464859666124801, "Label": "osmar_gusmao", "link": "https://twitter.com/osmar_gusmao", "followers": 94, "content": "@CesarTralli Isso tudo \u00e9 medo de ver o Boulos atropelar o Bolso-Covas no \u00faltimo debate? Confessa, vai!", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464858999218178, "Label": "Carlos1Gimenes", "link": "https://twitter.com/Carlos1Gimenes", "followers": 243, "content": "Boulos testou positivo pra Covid-19 e fez o correto, n\u00e3o vai \u00e0s ruas de hoje at\u00e9 domingo.\nA onda, por\u00e9m, ainda cresce: h\u00e1 muita, mas muita gente, dizendo que acredita no projeto dele com Erundina e que vai ajudar na campanha. Virar mais um voto.\n\nEu #VouVirarPeloBoulos . E voc\u00ea? https://t.co/TwSYiVBNHe", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464858621644800, "Label": "DrKatzOk", "link": "https://twitter.com/DrKatzOk", "followers": 519, "content": "Globo explica que cancelamento de debate respeita \u201cregras acordadas\u201d com Boulos e Covas dlvr.it/RmYrz8 https://t.co/Vp4NmRCFsW", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464851965399040, "Label": "warnerferrxs", "link": "https://twitter.com/warnerferrxs", "followers": 3262, "content": "meu deus caras t\u00e1 entre eduardo paes e Crivella\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d q \u00f3dio s\u00f3 queria um Boulos aqui", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464831014842371, "Label": "alyensouza", "link": "https://twitter.com/alyensouza", "followers": 176, "content": "Boulos testou negativo para distribui\u00e7\u00e3o de cesta b\u00e1sica. \ud83d\ude02", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464826166161408, "Label": "fathesaurus", "link": "https://twitter.com/fathesaurus", "followers": 4657, "content": "@meIanlia boulos de bolo amg .....", "mentioned_users": "meIanlia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464824450756608, "Label": "figueiralves", "link": "https://twitter.com/figueiralves", "followers": 747, "content": "J\u00e1 apareceu a teoria da conspira\u00e7\u00e3o \u00e9 que a Globo n\u00e3o permitiu o debate Virtual porque assim ela quer derrota do Boulos..como tem gente com umas mentes criativas.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464821732773888, "Label": "RejaneGaucha", "link": "https://twitter.com/RejaneGaucha", "followers": 483, "content": "Manchete ap\u00f3s elei\u00e7\u00f5es: Boulos se elege prefeito de S\u00e3o Paulo sem contar com seu pr\u00f3prio voto \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464820088676353, "Label": "Biiiaa_C", "link": "https://twitter.com/Biiiaa_C", "followers": 310, "content": "O boulos e a thelminha c covid \ud83e\udd27", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464819962843136, "Label": "hpfriendsbayo", "link": "https://twitter.com/hpfriendsbayo", "followers": 1178, "content": "pqp, boulos t\u00e1 com covid?!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464814480830464, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@_caronilda_ @Pandora @samirsalimjr @Andrade50Lh @paulo_canepa @nilodantas10 @amika_nakamura @LgbtqiaSp @IsaPennaPsol @samiabomfim Com experi\u00eancia e coragem, Boulos e Erundina v\u00e3o dar um fim ao modelo tucano de exclus\u00e3o que sempre existiu em S\u00e3o Paulo. Vamos virar esse jogo! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "Pandora samirsalimjr Andrade50Lh paulo_canepa nilodantas10 amika_nakamura LgbtqiaSp IsaPennaPsol samiabomfim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464809208651777, "Label": "cantuare", "link": "https://twitter.com/cantuare", "followers": 480, "content": "Eu acredito que Boulos ser\u00e1 eleito no domingo, a esquerda realmente est\u00e1 se fortalecendo de maneira r\u00e1pida! \n\nBolsonaro a cada live de quinta enfraquece mais \u00e0 direita e perde em 2022.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464806629171200, "Label": "minosadao", "link": "https://twitter.com/minosadao", "followers": 90, "content": "A Globo cancelou o debate om medo de Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464801327484932, "Label": "SuelenCduarte", "link": "https://twitter.com/SuelenCduarte", "followers": 157, "content": "Boulos t\u00e1 com covid, tomara que n\u00e3o aconte\u00e7a nada de ruim com o nosso futuro presidente", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464796868939776, "Label": "Patrici29648601", "link": "https://twitter.com/Patrici29648601", "followers": 20, "content": "Toda est\u00e1 rede torcendo pelo boulos e erundina. Seria fant\u00e1stico se eles se elegessem. Pq n\u00e3o n\u00e9?! Mudan\u00e7a, uma chance pro PSOL ser governo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464792251084800, "Label": "Felipe_Neto93", "link": "https://twitter.com/Felipe_Neto93", "followers": 74, "content": "@orsi_gui Boulos 50", "mentioned_users": "orsi_gui", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464788585279488, "Label": "pddlica", "link": "https://twitter.com/pddlica", "followers": 15, "content": "Se o Boulos ganhar vou pintar o cabelo de ruivo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464785078841344, "Label": "limasdw", "link": "https://twitter.com/limasdw", "followers": 286, "content": "old que boulos tem as melhores propostas pra sp. #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464768632942593, "Label": "JoseleaPimentel", "link": "https://twitter.com/JoseleaPimentel", "followers": 38, "content": "@GuilhermeBoulos Com vc ser\u00e1 muito pior. Vendendo ilus\u00f5es.Mudou de roupa, discurso moderado. A vice foi do PT. Governos anteriores de corrup\u00e7\u00e3o do PT e seus amigos inclusive Boulos aparelharam a m\u00e1quina e criaram a ditadura ideol\u00f3gica para nos manipular, usufruir e perpetuarem no poder.Boulos n\u00e3o", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464768414867456, "Label": "inaasmz", "link": "https://twitter.com/inaasmz", "followers": 415, "content": "A dona rede globo precisa entender que n\u00f3s vivemos carentes de debate com o Boulos. #debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464750307979264, "Label": "MCymbaluk", "link": "https://twitter.com/MCymbaluk", "followers": 517, "content": "S\u00e3o Paulo eu NUNCA pedi NADA pra voc\u00ea ok\n\nse o boulos n\u00e3o ganhar eu desisto da vida", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464747103612930, "Label": "jpfilosofia", "link": "https://twitter.com/jpfilosofia", "followers": 1085, "content": "#debateBoulosCovasonline \n\nGuilherme Boulos vai ficar s\u00f3 no cheirinho\nEle em SP e a Manuzinha das Missas em Porto Alegre\nOs paulistanos e os ga\u00fachos enlouqueceram, mas n\u00e3o tanto assim", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464745253916673, "Label": "RenataAylla", "link": "https://twitter.com/RenataAylla", "followers": 617, "content": "Mau caratismo esse debate ter sido cancelado pela Globo pq eles sabiam que havia uma possibilidade do Boulos estar com covid, poderiam muito bem ter arrumado um plano B sabendo disso, pq estrutura t\u00eam, agora vontade...........", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464744347930624, "Label": "abdielsf", "link": "https://twitter.com/abdielsf", "followers": 7, "content": "@CesarTralli Boulos-naro, o fuj\u00e3o!", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464740602351619, "Label": "alluraskies", "link": "https://twitter.com/alluraskies", "followers": 2277, "content": "ser\u00e1 q o boulos vai ganhar em sp??? e ser\u00e1 que a manu ganha aqui?? vai tomar no cu melo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464739402788865, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Boulos quer construir uma cidade antirracista e sem machismo, inclusiva e para todos! E ainda vai lutar pelo fim da viol\u00eancia contra os LGBTI+. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464736143880193, "Label": "GabrielIshimaru", "link": "https://twitter.com/GabrielIshimaru", "followers": 395, "content": "Professor Silvio Almeida agradecendo as aulas da professora Marilena Chaui. Meu Deus! Vontade de chorar de emo\u00e7\u00e3o. S\u00f3 Guilherme Boulos para me proporcionar isso, sabes. Silvio Almeida e Marilena Chaui, as maiores mentes do Brasil!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464728174710784, "Label": "Nevesmar41", "link": "https://twitter.com/Nevesmar41", "followers": 84, "content": "Desejo melhoras ao Boulos, n\u00e3o se deseja o mal a ningu\u00e9m. \nDesejo que se recupere em seu lar, bem longe da prefeitura.\ncr\u00e9ditos \ud83d\udc47 concordo com ela \ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b twitter.com/vickkileaks/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "vickkileaks", "content_of_rt": "Desejo melhoras ao Boulos, n\u00e3o se deseja o mal a ningu\u00e9m. \n\nDesejo que se recupere em seu lar, bem longe da prefeitura. https://t.co/QJ7OD9fLGK", "rt_id": 1332411215407165443}, {"Id": 1332464727704932353, "Label": "FelipeCezario_", "link": "https://twitter.com/FelipeCezario_", "followers": 678, "content": "Boulos com covid e agora a Thelminha testou positivo tbm :(", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464688496603138, "Label": "otaviobizarro", "link": "https://twitter.com/otaviobizarro", "followers": 152, "content": "@mitags Esse boulos n\u00e3o \u00e9 homem o suficiente pr\u00e1 invadir propriedade do Bolsonaro. Tem que ter \"culh\u00e3o\" seu QUADRILHEIRO de MERDA. Tu \u00e9 muito macho no meio das criaturas que vcs fazem lavagem-cerebral. Vem aqui no RS incitar o povo que tu vai ver o que \u00e9 bom. FDP", "mentioned_users": "mitags", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464687716458496, "Label": "Luciano54262680", "link": "https://twitter.com/Luciano54262680", "followers": 4177, "content": "@roxmo Boulos n\u00e3o v\u00e3o votar em Boulos. Afinal alguma coisa positiva no Boulos que n\u00e3o vota no outro", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464684679753730, "Label": "fabiomparrilla", "link": "https://twitter.com/fabiomparrilla", "followers": 83, "content": "Modo Boulos de administrar. S\u00f3 falta saber se quem recebia os alugueis ser\u00e1 considerado respons\u00e1vel e punido, ou (como desconfio) ser\u00e1 considerado um coitado da patota. twitter.com/RafaelFontana/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "RafaelFontana", "content_of_rt": "Em 2018, pr\u00e9dio invadido desabou no Centro de S\u00e3o Paulo, matando 6 pessoas.\nOs moradores sem-teto pagavam aluguel. Caso atrasassem, eram humilhados.\nA m\u00eddia prefere ignorar essa hist\u00f3ria. https://t.co/Ab4i0kCMVV", "rt_id": 1332429471031422980}, {"Id": 1332464680980406276, "Label": "carlosrafer", "link": "https://twitter.com/carlosrafer", "followers": 3142, "content": "Boulos anuncia live em hor\u00e1rio de debate cancelado pela Globo | Revista F\u00f3rum revistaforum.com.br/noticias/boulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464648591974400, "Label": "masvilhena", "link": "https://twitter.com/masvilhena", "followers": 41, "content": "@Marcelo65939002 @_Gabriell1 @veramagalhaes @apyus Um: o argumento de for\u00e7a maior n\u00e3o se aplica, pois est\u00e1 especificado no contrato.\n\nDois: Rede Globo est\u00e1 muito mais pra apoiadora do Boulos do que do Bozo.", "mentioned_users": "Marcelo65939002 _Gabriell1 veramagalhaes apyus", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464647736266754, "Label": "Sailorpalutena", "link": "https://twitter.com/Sailorpalutena", "followers": 1535, "content": "@miyashirorezend @Germaaaanyyyyy @CaioBFRegatas @g1 N\u00e3o perde tempo com fanboy de Mam\u00e3efalei. Esse dai vai dormir com medo do Boulos invadir a casa dele.", "mentioned_users": "miyashirorezend Germaaaanyyyyy CaioBFRegatas g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464629860216838, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@marli_arantess A melhor prefeita que SP j\u00e1 teve, Erundina mostrou que d\u00e1 pra governar COM e PARA as pessoas. Eu quero esse tipo de prefeitura de novo! Por isso, sou #ViraSP50. #Elei\u00e7\u00f5es2020 Ela pode fazer Bolo si, pode fazer Boulos, ela pode tudo!", "mentioned_users": "marli_arantess", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464624114020354, "Label": "AndreSilvasp", "link": "https://twitter.com/AndreSilvasp", "followers": 321, "content": "A grande m\u00eddia est\u00e1 com medo do Boulos. Isso \u00e9 \u00f3timo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464619496091648, "Label": "Reginal80680086", "link": "https://twitter.com/Reginal80680086", "followers": 2310, "content": "INCLUSIVE O FUTURO DE S\u00c3O PAULO,BOULOS N\u00c3O BOULOS NUNCA!!!!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Os pr\u00f3ximos dois dias s\u00e3o os mais importantes da minha vida. Tem muita coisa em jogo no domingo. Eu e @luizaerundina faremos um pronunciamento ao vivo no Youtube e Facebook \u00e0s 19h.", "rt_id": 1332433235192795137}, {"Id": 1332464616300027905, "Label": "wandeharleybass", "link": "https://twitter.com/wandeharleybass", "followers": 22, "content": "@DucaTambasco Elite \u00e9 quem vota no Boulos, pesquisas oficiais mostram isso.", "mentioned_users": "DucaTambasco", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464612177031170, "Label": "Mizzuga", "link": "https://twitter.com/Mizzuga", "followers": 701, "content": "Boulos est\u00e1 com COVID e o debate da Globo foi cancelado. Isso suscita a pergunta: \n\nTER DEBATE \u00c9 IMPORTANTE?\n\nRT AT\u00c9 CHEGAR NO CESAR TRALLI\n\nyoutu.be/YdfPXBlYQiE", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464611308826624, "Label": "rafa_ihara", "link": "https://twitter.com/rafa_ihara", "followers": 1753, "content": "POR QUE N\u00c3O D\u00c1 PRA FAZER DE FORMA ONLINE O #DebateNaGlobo?? Nota do #SP2 de hoje.\n\u201cOs candidatos Boulos e Covas pediram a realiza\u00e7\u00e3o de um debate remoto. Mas essa alternativa n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. Antes do 1\u00b0 turno das elei\u00e7\u00f5es municipais, a Globo j\u00e1 explicou os motivos\u201d. Siga o fio.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464607080947712, "Label": "paulettewith2t", "link": "https://twitter.com/paulettewith2t", "followers": 385, "content": "#VouVirarPeloBoulos\n\nMesmo que o Boulos n\u00e3o ganhe que fique registrado que esse bolo n\u00e3o s\u00f3 cresceu como transbordou da forma.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464602270011397, "Label": "AriovaldoMalaqu", "link": "https://twitter.com/AriovaldoMalaqu", "followers": 57, "content": "Mesmo com Boulos e Covas aceitando debate virtual, Globo mant\u00e9m cancelamento brasil247.com/midia/mesmo-co\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464588420485121, "Label": "bella_almeidap", "link": "https://twitter.com/bella_almeidap", "followers": 667, "content": "s\u00f3 o fato de que a vice do boulos \u00e9 uma senhora de 85 ANOS que tem uma hist\u00f3ria foda na pol\u00edtica ja devia ser o suficiente pra ele ser eleito o dono do brasil", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464573291638790, "Label": "Marcelo55255176", "link": "https://twitter.com/Marcelo55255176", "followers": 2, "content": "@david13confirma @GuilhermeBoulos Mas o candidato \u00e9 o Boulos, nao?", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464572641517573, "Label": "DiarioSP", "link": "https://twitter.com/DiarioSP", "followers": 41310, "content": "Elei\u00e7\u00f5es em SP: veja as principais propostas de Boulos e Covas para a\u00a0educa\u00e7\u00e3o spdiario.com.br/eleicoes-em-sp\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464571974623235, "Label": "deivisonbruno", "link": "https://twitter.com/deivisonbruno", "followers": 569, "content": "Se a Globo realmente for a favor da democracia, como sempre enfatiza, ela realizar\u00e1 o debate de hoje em forma remota. Boulos precisa falar, Covas tamb\u00e9m. Todos sabem que a elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 decidida nesse debate. Os dois est\u00e3o empatados. #debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464566996004867, "Label": "guedes_ceciliaa", "link": "https://twitter.com/guedes_ceciliaa", "followers": 345, "content": "e o boulos q j\u00e1 foi na mh casa, se eu conto NGM acredita meu deus coisas q me acontecem", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464534020370437, "Label": "psychedelizm", "link": "https://twitter.com/psychedelizm", "followers": 1120, "content": "meu deus o trabalho que o covas fez pro boulos pegar covid", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464533647060994, "Label": "thatihp", "link": "https://twitter.com/thatihp", "followers": 2826, "content": "@rvieira6005 Compara\u00e7\u00e3o burra, hein? T\u00e1 comparando Boulos com um homem que chamou essa pandemia avassaladora de gripezinha?", "mentioned_users": "rvieira6005", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464525296209920, "Label": "Wandefatimasp", "link": "https://twitter.com/Wandefatimasp", "followers": 123, "content": "@FlavioDino @PCdoB_Oficial #debateBoulosCovasonline  globo arregou com medo do Boulos vencer", "mentioned_users": "FlavioDino PCdoB_Oficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464506090479616, "Label": "Thestriker541", "link": "https://twitter.com/Thestriker541", "followers": 126, "content": "@mattheustark @valoreconomico O boulos vem do psol que \u00e9 declaradamente extrema esquerda, (eles mesmo se julgam radicais e derivam do PT)\nE o que ele quer implantar n\u00e3o \u00e9 bom pra empres\u00e1rios.", "mentioned_users": "mattheustark valoreconomico", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464502147833856, "Label": "cylene_d", "link": "https://twitter.com/cylene_d", "followers": 3392, "content": "Vai ter hastag pro Boulos crescer?\nVamos mudar, S\u00e3o Paulo!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464501044752387, "Label": "erbubarana", "link": "https://twitter.com/erbubarana", "followers": 277, "content": "Globo n\u00e3o quer fazer debate virtual entre Boulos e Covas e Plataforma Zoom bomba nas redes - apostagem.com.br/2020/11/27/glo\u2026 @a_postagem", "mentioned_users": "a_postagem", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464495806066694, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Boulos n\u00e3o vai governar pra especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, pra m\u00e1fia dos transporte, das creches, do lixo. Boulos vai governar pra maioria do povo de SP. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464480337473536, "Label": "FAECURY", "link": "https://twitter.com/FAECURY", "followers": 2424, "content": "Se o Guedes pedir pra fazer uma Live agora a Globo faz!!! Na hora!!! O problema \u00e9 que o Boulos n\u00e3o \u00e9 do grupinho, do mercado!!! Entenderam???", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464475253972992, "Label": "Ze77634085", "link": "https://twitter.com/Ze77634085", "followers": 39, "content": "@letsaguiar Me parece que o D\u00f3ria quer que o boulos ven\u00e7a no 2\u00b0 turno.", "mentioned_users": "letsaguiar", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464475153321984, "Label": "scherbatszky_", "link": "https://twitter.com/scherbatszky_", "followers": 353, "content": "Minha m\u00e3e falou \u201ca\u00ed meu amorzinho t\u00e1 doente \ud83e\udd7a\u201d \n\nA\u00ed eu fiquei tipo \u201coxi quem??????\u201d\n\nA\u00ed ela \u201co Boulos\u201d kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464460058005504, "Label": "feyreaway", "link": "https://twitter.com/feyreaway", "followers": 322, "content": "@sillieangel Rai Lorena \n\nRede Globo Guilherme Boulos\nE o PT\n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS  Mentiroso\nAd\u00e9lio #BolsonaroMentiroso\nValen\u00e7a Renan Brites Peixoto @RenanPeixoto_ FUDERJ Ifood R$0,99 Covid Zoom\n\n#gincanalucifer #TeamMaze\n\nhttps://t.co/ueMhT9LgXS", "mentioned_users": "sillieangel RenanPeixoto_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464441393176576, "Label": "I_am_cams", "link": "https://twitter.com/I_am_cams", "followers": 228, "content": "It\u2019s hard to look back at the past and feel some regret, but it\u2019s really exciting to look to the future and see a window of hope.\n\nNadine Sadaka Boulos\n\nWHAT IF KAODON\nWHAT IF KAODON\nWHAT IF KAODON\n@kaori_oinuma @donnypangilinan", "mentioned_users": "kaori_oinuma donnypangilinan", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464428948852736, "Label": "Beto_Morumbi", "link": "https://twitter.com/Beto_Morumbi", "followers": 21153, "content": "Elei\u00e7\u00e3o da cidade de SP, segundo turno, tem Covas x Boulos.\nVoc\u00eas, prefer\u00eancia pra quem vota em SP, pretendem votar em quem ?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464403040579586, "Label": "folha", "link": "https://twitter.com/folha", "followers": 7755784, "content": "AN\u00c1LISE | Sem debate, Boulos perde mais do que Covas e campanha acaba em anticl\u00edmax. Tanto PSOL quanto PSDB queriam usar confronto para minar rival, mas estabilidade favorece prefeito\n\nPor Igor Gielow\n\nwww1.folha.uol.com.br/poder/2020/11/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464401018990593, "Label": "oleomorato", "link": "https://twitter.com/oleomorato", "followers": 790, "content": "Se coloque no lugar de @GuilhermeBoulos\n\nVc descobre q tem Covid no dia do debate mais importante, a 2 dias da elei\u00e7\u00e3o:\n\nVc deixa p/ divulgar amanh\u00e3 e corre risco de rachar a cidade por deixar na cara pq demorou pra divulgar ou divulga na hora?\n\nBoulos tem um car\u00e1ter GIGANTESCO!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464381880373250, "Label": "luccasbelfort", "link": "https://twitter.com/luccasbelfort", "followers": 682, "content": "quando jornalista cretino pergunta pro boulos por que ele acha que esta ganhando entre os millenialls classe media e n\u00e3o entre a galera da periferia que \"ele tanto defende\" twitter.com/OGloboPolitica\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "OGloboPolitica", "content_of_rt": "Com jingle de @brunocovas, entrega de cestas b\u00e1sicas pela prefeitura de S\u00e3o Paulo provoca reclama\u00e7\u00e3o de @GuilhermeBoulos https://t.co/tD1EPZa9FJ https://t.co/ju6oH6fq1a", "rt_id": 1332109055071047693}, {"Id": 1332464378378137600, "Label": "peraimatheus", "link": "https://twitter.com/peraimatheus", "followers": 650, "content": "lula = naruto\nboulos = boruto\nboa noite.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464317665566726, "Label": "eltonbrunobp", "link": "https://twitter.com/eltonbrunobp", "followers": 148, "content": "@GloboNews agora est\u00e1 dizendo que #Boulos \"sai perdedor\" porque foi infectado pela #COVID\u30fc19 . Oi!?As narrativas alinhadas pelos editores dessa emissora s\u00e3o aberra\u00e7\u00f5es! Esse termo \"perdedor\" foi usado agora mesmo pela Monica Waldvogel. Lament\u00e1vel o enviesamento. #DebateNaGlobo", "mentioned_users": "GloboNews", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464294663950337, "Label": "LuizGui46469551", "link": "https://twitter.com/LuizGui46469551", "followers": 2, "content": "@psol50 @GuilhermeBoulos @RedeGlobo Engra\u00e7ado.... Agora a Covid \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha. Boulos est\u00e1 bem para entrar on-line. Quanta hipocrisia! Voc\u00eas s\u00e3o uns vermes mesmo. Safados!", "mentioned_users": "psol50 GuilhermeBoulos RedeGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464258697879554, "Label": "CocReality", "link": "https://twitter.com/CocReality", "followers": 3432, "content": "Maravilhoso!\n\nSP \u00e9 Boulos, \u00e9 50! twitter.com/pejulio/status\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "pejulio", "content_of_rt": "Servido ! https://t.co/A05RmVkDnu", "rt_id": 1332337907663826945}, {"Id": 1332464257020141577, "Label": "AntonioCLopes8", "link": "https://twitter.com/AntonioCLopes8", "followers": 266, "content": "Com #coronavirus o #Boulos tem que tratar da sa\u00fade, n\u00e3o votem em algu\u00e9m j\u00e1 doente. Sa\u00fade \u00e9 exigida de quem procura emprego. twitter.com/CesarTralli/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CesarTralli", "content_of_rt": "Guilherme Boulos d PSOL testou positivo para Covid. Portanto, o debate desta noite aqui na Globo entre ele e Bruno Covas d PSDB- e que seria mediado por mim- est\u00e1 cancelado.", "rt_id": 1332408099660046336}, {"Id": 1332464244848287744, "Label": "HoracioAguiar", "link": "https://twitter.com/HoracioAguiar", "followers": 609, "content": "Propaganda Bolsonarista para tentar parar a subida do Boulos. twitter.com/Adrualdo/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Adrualdo", "content_of_rt": "Isso aqui \u00e9 simplesmente espetacular. https://t.co/Azkh4K2PdK", "rt_id": 1332399286022238208}, {"Id": 1332464242608525314, "Label": "RTaokey", "link": "https://twitter.com/RTaokey", "followers": 6019, "content": "Comprar um exame pra golpistas que j\u00e1 conseguiram comprar um judici\u00e1rio \u00e9 moleza.\n\nBoulos nem sintomas tem.\n\nFaz outro teste Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464240318439424, "Label": "LuizGui46469551", "link": "https://twitter.com/LuizGui46469551", "followers": 2, "content": "@samiabomfim Engra\u00e7ado.... Agora a Covid \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha. Boulos est\u00e1 bem para entrar on-line. Quanta hipocrisia! Voc\u00eas s\u00e3o uns vermes mesmo. Safados!", "mentioned_users": "samiabomfim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464238527385602, "Label": "whateconomy", "link": "https://twitter.com/whateconomy", "followers": 259, "content": "Apesar de Covas e Boulos toparem debate virtual, Globo decide manter regra - 27/11/2020 - UOL Elei\u00e7\u00f5... (noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464223411195906, "Label": "Jorgeanno", "link": "https://twitter.com/Jorgeanno", "followers": 20, "content": "@Aldocaveirao S\u00f3 o fato de Boulos estar no segundo turno,  j\u00e1 mostra que parte significativa  do eleitor paulistano N\u00c3O tem ju\u00edzo.", "mentioned_users": "Aldocaveirao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464219040739331, "Label": "marivr_", "link": "https://twitter.com/marivr_", "followers": 1055, "content": "Meu deus o Boulos \ud83d\ude28 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Conforme j\u00e1 noticiado, testei positivo para covid-19, mesmo n\u00e3o tendo sintomas, e estou em isolamento. J\u00e1 pedimos \u00e0 Globo para o debate ser mantido de forma virtual. Pe\u00e7o duas coisas: cuidem-se e virem votos at\u00e9 domingo. A virada depende de cada um de n\u00f3s! https://t.co/TkH7TpKTAg", "rt_id": 1332416992721199109}, {"Id": 1332464217107140611, "Label": "JuniorBileski", "link": "https://twitter.com/JuniorBileski", "followers": 1, "content": "@UOLNoticias Bom agora o Boulos j\u00e1 tem quem culpar  o \"v\u00edrus\" se n\u00e3o for eleito kkkkk, o Lula ficou em segundo lugar como causa do Boulos n\u00e3o ser eleito.", "mentioned_users": "UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464216427606016, "Label": "kthIurk", "link": "https://twitter.com/kthIurk", "followers": 875, "content": "@rkivesguk taegi votariam no boulos com gosto !!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464204696195084, "Label": "vesperastello", "link": "https://twitter.com/vesperastello", "followers": 9, "content": "\u00c9 lament\u00e1vel o desespero e o preconceito de uma sociedade (paulistana) que tem horror a igualdade social, que tem ojeriza a justi\u00e7a social defendidas por Guilherme Boulos e apoia a direita para perpetuar como pilar da sua exist\u00eancia a manipula\u00e7\u00e3o da elite bilion\u00e1ria.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464201089036290, "Label": "BelspBreno", "link": "https://twitter.com/BelspBreno", "followers": 1941, "content": "Covas e Boulos aceitaram um debate virtual, mas segundo a Globo isso poderia parecer \"favorecimento\", favorecimento \u00e9 \u00f1 ter debate @RedeGlobo. #DebateBoulosCovasOnline #DebateSP", "mentioned_users": "RedeGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464199239409672, "Label": "MitoRecruta", "link": "https://twitter.com/MitoRecruta", "followers": 1203, "content": "Porque o boulos n\u00e3o vai se tratar da covid em cuba ?? kkk https://t.co/UClEBO9ifX", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464189676380162, "Label": "LuizGui46469551", "link": "https://twitter.com/LuizGui46469551", "followers": 2, "content": "@MidiaNINJA Engra\u00e7ado.... Agora a Covid \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha. Boulos est\u00e1 bem para entrar on-line. Quanta hipocrisia! Voc\u00eas s\u00e3o uns vermes mesmo. Safados!", "mentioned_users": "MidiaNINJA", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464187851886593, "Label": "corte_oliveira", "link": "https://twitter.com/corte_oliveira", "followers": 34, "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a Boulos! #ViraSP50 #BoulosErundina50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464172601405442, "Label": "silva_gabriel8", "link": "https://twitter.com/silva_gabriel8", "followers": 562, "content": "Se Boulos sair candidato a presidente em 2022 ele tem meu voto sem pensar duas vezes", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464160052043779, "Label": "geraldocs", "link": "https://twitter.com/geraldocs", "followers": 298, "content": "Povo de S\u00e3o Paulo, vamos mandar nossos votos para o Boulos 50 no domingo e colaborar com a Genki Dama e derrotar os Tucanos!\n#ViraSP50 twitter.com/crisvector/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "crisvector", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos est\u00e1 com COVID e est\u00e1 em isolamento, agora \u00e9 a nossa vez de assumir a campanha e virar todos os votos poss\u00edveis at\u00e9 domingo. Vamos mostrar que estamos com ele!  #VouVirarPeloBoulos https://t.co/5O1dRrImXn", "rt_id": 1332455824015446017}, {"Id": 1332464158739206144, "Label": "Ro_Moller", "link": "https://twitter.com/Ro_Moller", "followers": 120008, "content": "Vagabundo do caralho! O in\u00fatil vai fazer o Bruno Covas perder para Boulos a prefeitura de S\u00e3o Paulo!! twitter.com/exame/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "exame", "content_of_rt": "CoronaVac poder\u00e1 ser aplicada sem registro da Anvisa, diz\u00a0Doria https://t.co/nU5AAEBN29", "rt_id": 1332049472541569027}, {"Id": 1332464156776169475, "Label": "nandapanda", "link": "https://twitter.com/nandapanda", "followers": 287, "content": "Resumindo: \u201cTenho medo de aprender a pensar e votar no Boulos\u201d. twitter.com/joelluiz_adv/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "joelluiz_adv", "content_of_rt": "O bolsominion \u00e9 t\u00e3o burro\nque ele faz auto bullying https://t.co/OcJOk4SyEU", "rt_id": 1332459234731159557}, {"Id": 1332464138170339328, "Label": "LuizGui46469551", "link": "https://twitter.com/LuizGui46469551", "followers": 2, "content": "@GuilhermeBoulos Engra\u00e7ado.... Agora a Covid \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha. Boulos est\u00e1 bem para entrar on-line. Quanta hipocrisia! Voc\u00eas s\u00e3o uns vermes mesmo. Safados!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464134898716679, "Label": "orsi_gui", "link": "https://twitter.com/orsi_gui", "followers": 252, "content": "S\u00f3 pq uns erram a Globo tem que errar tbm? Eu estou com COVID e mal saio do quarto mesmo sem ter mais sintomas. O senhor Boulos tem que ficar em casa e em isolamento por no m\u00ednimo 15 dias. twitter.com/GeorgMarques/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GeorgMarques", "content_of_rt": "Cesar Tralli diz que o debate de hoje entre Covas e Boulos est\u00e1 cancelado. Mas a emissora chegou a ver a possibilidade de fazer de forma online? Reuni\u00f5es e at\u00e9 festas ocorrem on-line com a pandemia, um debate relevante para prefeito n\u00e3o? Que l\u00f3gica h\u00e1 nisso?! https://t.co/eXaKN1am7R", "rt_id": 1332410141799571458}, {"Id": 1332464130599628802, "Label": "dizissima", "link": "https://twitter.com/dizissima", "followers": 9739, "content": "Quem lucrou com a covid do Boulos j\u00e1 pensou ele ter que responder que est\u00e1 trocando cestas \ud83e\uddfa b\u00e1sica por votos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464127588098049, "Label": "fjarbs", "link": "https://twitter.com/fjarbs", "followers": 451, "content": "@marciofrancasp @GuilhermeBoulos Marcio, agora \u00e9 a hora em que voc\u00ea diz pro teu eleitor votar no Boulos!", "mentioned_users": "marciofrancasp GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464123364388864, "Label": "sricardofilho17", "link": "https://twitter.com/sricardofilho17", "followers": 209, "content": "Pessoal t\u00e1 pedindo 2 turno entre covas e boulos pelo zoom, por\u00e9m acho que daria chance pra pescarem as respostas.. sei l\u00e1 prefeiro presencial https://t.co/cagt6by5hG", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464122638839814, "Label": "Keka37501763", "link": "https://twitter.com/Keka37501763", "followers": 93, "content": "BOULOS se cuida.  Domingo \u00e9 n\u00f3ix", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464109426765830, "Label": "_FabioPalacio", "link": "https://twitter.com/_FabioPalacio", "followers": 2174, "content": "Boulos, em SP, e Manuela, em Porto Alegre, avan\u00e7am e podem virar, garantindo \u00e0 esquerda not\u00e1veis vit\u00f3rias em duas das mais importantes cidades brasileiras. Seriam fatos eleitorais com potencial para imprimir outra tonalidade ao balan\u00e7o geral e \u00e0 narrativa destas elei\u00e7\u00f5es", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464101302341634, "Label": "KiraMachel", "link": "https://twitter.com/KiraMachel", "followers": 43, "content": "#DebateBoulosCovasonline\n#DebateNaGlobo\n#Eleicoes2020\nVote 50 Boulos e Erundina twitter.com/Antropofagista\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Antropofagista1", "content_of_rt": "Globo n\u00e3o quer fazer debate virtual entre Boulos e Covas e Plataforma Zoom bomba nas redes \n\nhttps://t.co/y9WfUeyoEn", "rt_id": 1332439717279903746}, {"Id": 1332464087725453312, "Label": "lindicanosa", "link": "https://twitter.com/lindicanosa", "followers": 34, "content": "Boulos, merece uma aposta twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BlogdoNoblat", "content_of_rt": "Se Boulos se eleger, dir\u00e3o q pesou o voto do eleitor solid\u00e1rio c/ele q contraiu o Covid-19. Se perder, dir\u00e3o que talvez tivesse ganhado se n\u00e3o fosse o v\u00edrus, e a\u00ed muitos jogar\u00e3o a culpa na Globo que cancelou o debate apesar de os dois candidatos terem topado debater \u00e0 dist\u00e2ncia.", "rt_id": 1332457761175724037}, {"Id": 1332464082302197760, "Label": "LuizGui46469551", "link": "https://twitter.com/LuizGui46469551", "followers": 2, "content": "@samiabomfim Engra\u00e7ado.... Agora a Covid \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha. Boulos est\u00e1 bem para entrar on-line. Quanta hipocrisia! Voc\u00eas s\u00e3o uns vermes mesmo. Safados!", "mentioned_users": "samiabomfim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464070763683841, "Label": "SerginhoPita", "link": "https://twitter.com/SerginhoPita", "followers": 15, "content": "@marianacabralc O bom \u00e9 que essa glr que fala que boulos \u00e9 moderado vai quebrar a cara de uma maneira linda", "mentioned_users": "marianacabralc", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464040472350721, "Label": "joelbatistagf", "link": "https://twitter.com/joelbatistagf", "followers": 36, "content": "@PastorMalafaia Por favor pessoal de SP votem no Boulos. Vamos saborear essa vit\u00f3ria.", "mentioned_users": "PastorMalafaia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464017500213248, "Label": "Futerre", "link": "https://twitter.com/Futerre", "followers": 167, "content": "@Palmeiras E quem votar no Boulos \u00e9 corno at\u00e9 demais", "mentioned_users": "Palmeiras", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464012915855360, "Label": "moarajuliana", "link": "https://twitter.com/moarajuliana", "followers": 4563, "content": "Ao vivo com Guilherme Boulos!!!! youtube.com/watch?v=PRBIce\u2026 (Mentira, s\u00f3 clickbait) twitter.com/nadatabomnunca\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "nadatabomnunca", "content_of_rt": "OLHO PARADROPS - 27/11/2020 https://t.co/qjQWAlMYnR", "rt_id": 1332463820762013696}, {"Id": 1332464008104914946, "Label": "LuizGui46469551", "link": "https://twitter.com/LuizGui46469551", "followers": 2, "content": "@xicosa Engra\u00e7ado.... Agora a Covid \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha. Boulos est\u00e1 bem para entrar on-line. Quanta hipocrisia! Voc\u00eas s\u00e3o uns vermes mesmo. Safados!", "mentioned_users": "xicosa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332464003562545159, "Label": "claudiofsts", "link": "https://twitter.com/claudiofsts", "followers": 207, "content": "Via @estadao: Guilherme Boulos \u00e9 diagnosticado com covid-19 -  politica.estadao.com.br/noticias/eleic\u2026", "mentioned_users": "Estadao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463998223196160, "Label": "milkycuco", "link": "https://twitter.com/milkycuco", "followers": 158, "content": "J\u00e1 pensou o Boulos apita na curva e a Erundina vira prefeita dnv?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463996633485313, "Label": "silva_luisao", "link": "https://twitter.com/silva_luisao", "followers": 141, "content": "genki dama do boulos irmao #VouVirarPeloBoulos \n\nTEM TUDO PRA VIRAR twitter.com/crisvector/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "crisvector", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos est\u00e1 com COVID e est\u00e1 em isolamento, agora \u00e9 a nossa vez de assumir a campanha e virar todos os votos poss\u00edveis at\u00e9 domingo. Vamos mostrar que estamos com ele!  #VouVirarPeloBoulos https://t.co/5O1dRrImXn", "rt_id": 1332455824015446017}, {"Id": 1332463989272489984, "Label": "priscillalleite", "link": "https://twitter.com/priscillalleite", "followers": 7673, "content": "+Boulos\n- Covas\n#debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463982721048578, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Boulos \u00e9 o candidato mais preparado e com propostas para mudar S\u00e3o Paulo de verdade, valorizando a sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e combatendo as desigualdades. \u00c9 #ViraSP50 no dia 29! #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463980242145287, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@_makavelijones O @GuilhermeBoulos \u00e9 atacado porque vai lutar contra os esquemas, como fez a Erundina na gest\u00e3o dela. Sem o ralo da corrup\u00e7\u00e3o, Boulos vai investir em renda solid\u00e1ria pra quem precisa, hospitais e tarifa zero no transporte. Boulos vai virar o jogo. #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "_makavelijones GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463961896333314, "Label": "LuizGui46469551", "link": "https://twitter.com/LuizGui46469551", "followers": 2, "content": "@tovelok Engra\u00e7ado.... Agora a Covid \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha. Boulos est\u00e1 bem para entrar on-line. Quanta hipocrisia! Voc\u00eas s\u00e3o uns vermes mesmo. Safados!", "mentioned_users": "tovelok", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463958587039745, "Label": "CarlosDviivlx", "link": "https://twitter.com/CarlosDviivlx", "followers": 43, "content": "@DatenaOficial O PSDB sempre assaltando SP e o Brasil. Esses caras ROUBAM AT\u00c9 METENDA ESCOLAR. Como eu n\u00e3o me acostumo a ser ROUBADO eu voto 50 BOULOS.", "mentioned_users": "DatenaOficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463919445798914, "Label": "JosCcer59840412", "link": "https://twitter.com/JosCcer59840412", "followers": 18, "content": "A experi\u00eancia de Guilherme Boulos youtu.be/1L05K7kmNq4 via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463908280479747, "Label": "Felipelopesgon", "link": "https://twitter.com/Felipelopesgon", "followers": 70, "content": "pegar Covid foi a 'facada do Ad\u00e9lio' pro Boulos??? #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463879750881280, "Label": "Gus_oliveiradas", "link": "https://twitter.com/Gus_oliveiradas", "followers": 320, "content": "@oikathia Fato, a UOL colocou tempo e espa\u00e7o para o Boulos responder. Outro fato que me chamou aten\u00e7\u00e3o foi o candidato n\u00e3o ter se indignado como a milit\u00e2ncia se indignou...", "mentioned_users": "oikathia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463852227792897, "Label": "LuizGui46469551", "link": "https://twitter.com/LuizGui46469551", "followers": 2, "content": "@VBrahemcha @psol50 @RedeGlobo @GuilhermeBoulos @CesarTralli Engra\u00e7ado.... Agora a Covid \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha. Boulos est\u00e1 bem para entrar on-line. Quanta hipocrisia! Voc\u00eas s\u00e3o uns vermes mesmo. Safados!", "mentioned_users": "VBrahemcha psol50 RedeGlobo GuilhermeBoulos CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463820967698446, "Label": "BonoroMito38", "link": "https://twitter.com/BonoroMito38", "followers": 7403, "content": "Pensa em um biXXo cag\u00e3o \u00e9 esse Boulos TERRORISTA. O neg\u00f3cio dele \u00e9 somente invadir casas desocupadas onde n\u00e3o se tem ningu\u00e9m. Lixo covarde.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463811304026113, "Label": "LuizGui46469551", "link": "https://twitter.com/LuizGui46469551", "followers": 2, "content": "@IvanValente @psol50 @RedeGlobo @GuilhermeBoulos Engra\u00e7ado.... Agora a Covid \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha. Boulos est\u00e1 bem para entrar on-line. Quanta hipocrisia! Voc\u00eas s\u00e3o uns vermes mesmo. Safados!", "mentioned_users": "IvanValente psol50 RedeGlobo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463810775576576, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@Rugasdeconje Ousadia, for\u00e7a e autenticidade. Esse \u00e9 Guilherme Boulos! Precisamos de um cara assim na prefeitura de SP. Vem de #ViraSP50. #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "Rugasdeconje", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463775358840840, "Label": "MariaHe76245904", "link": "https://twitter.com/MariaHe76245904", "followers": 3017, "content": "@CarlosBolsonaro Como foi que o Boulos pegou Covid, a m\u00e1scara caiu?", "mentioned_users": "CarlosBolsonaro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463772934483968, "Label": "tiagolapix", "link": "https://twitter.com/tiagolapix", "followers": 124, "content": "c\u00eas t\u00e3o ligado na import\u00e2ncia das vit\u00f3rias do Boulos e Manu, n\u00e9am? N t\u00e3o sossegados por n ter candidatos pr\u00f3prios do bolsonarismo, n\u00e9am? N t\u00e3o, inclusive, torcendo pra Melo e Covas, NEAMMM???", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463764998918147, "Label": "r0lann", "link": "https://twitter.com/r0lann", "followers": 42, "content": "BOULOS EU TO ARRASADO", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463753837895680, "Label": "Pauloce38601699", "link": "https://twitter.com/Pauloce38601699", "followers": 5664, "content": "@Zeninha_38 N\u00e3o desejo covid 19 pro Boulos ...mas eu desejava   encontrar sosinho com esse FDP invasor de propriedades alheias ... eu ia dar mais sopapo nessa cara mau feita , do qe beijo qe esse infeliz ganhou da m\u00e3e quando nasceu! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "Zeninha_38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463736163094535, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Boulos cresce por que o fermento \u00e9 a esperan\u00e7a do paulistano em uma cidade melhor, inclusiva para todos, desde o centro at\u00e9 a periferia! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463734141448192, "Label": "LuizGui46469551", "link": "https://twitter.com/LuizGui46469551", "followers": 2, "content": "@psol50 @RedeGlobo @GuilhermeBoulos Engra\u00e7ado.... Agora a Covid \u00e9 s\u00f3 uma gripezinha. Boulos est\u00e1 bem para entrar on-line. Quanta hipocrisia! Voc\u00eas s\u00e3o uns vermes mesmo. Safados!", "mentioned_users": "psol50 RedeGlobo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463723135557633, "Label": "beauvide", "link": "https://twitter.com/beauvide", "followers": 1243, "content": "Boulos is only 4% away from being the next sp mayor I'm so proud of him", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463721743003650, "Label": "erikleit", "link": "https://twitter.com/erikleit", "followers": 50, "content": "Eu preciso viver pra assistir uma coletiva de imprensa com doria e boulos por favor votem 50 domingo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463720132456448, "Label": "rdalmas31", "link": "https://twitter.com/rdalmas31", "followers": 132, "content": "@babriis Meu pai votou no Bolsonaro. Mas depois do debate do @rodaviva ele disse que seu voto seria no Boulos, se ele morasse em SP.", "mentioned_users": "babriis rodaviva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463719671009282, "Label": "vaniasilvaday", "link": "https://twitter.com/vaniasilvaday", "followers": 7, "content": "@doisdedosdeteo Interessante que s\u00f3 compartilhou fotos do boulos. Onde est\u00e3o as fotos do covas fazendo aglomera\u00e7\u00e3o? \n#hipocrisia", "mentioned_users": "doisdedosdeteo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463710875611136, "Label": "arthurmrodr", "link": "https://twitter.com/arthurmrodr", "followers": 1079, "content": "T\u00e3o preparados pros hot-takes de daqui a 40 anos falando que se n\u00e3o fosse o cancelamento do debate o Boulos podia ter ganho aquela elei\u00e7\u00e3o de 2020?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463710418427904, "Label": "daorabiel", "link": "https://twitter.com/daorabiel", "followers": 651, "content": "se vc eh privilegiado e a sua op\u00e7\u00e3o pol\u00edtica \u00e9 pra te beneficiar individualmente, voc\u00ea \u00e9 ot\u00e1rio! \n\nvoto tem que ser coletivo, tem que ser pensado nas outras pessoas, como sociedade. e \u00e9 por isso que eu voto Boulos, por pensar em quem mais precisa e nas minorias. #ViraSP50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463690126340103, "Label": "tunitunituniii", "link": "https://twitter.com/tunitunituniii", "followers": 48, "content": "@babynanao quando votar no boulos? domingo!", "mentioned_users": "babynanao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463681515511809, "Label": "DiassNiloDa", "link": "https://twitter.com/DiassNiloDa", "followers": 108, "content": "@anarc0comunista Sommelier ancap vai em manifesta\u00e7\u00e3o do Boulos e pega covid, entenda o caso.", "mentioned_users": "anarc0comunista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463675677044738, "Label": "GodOfRock69", "link": "https://twitter.com/GodOfRock69", "followers": 426, "content": "@BrunoSilverte @Roger_Oliveira7 @Anitta A quest\u00e3o na \u00e9 essa, a quest\u00e3o \u00e9 que quando ela se posiciona a favor ela engaja os seguidores a pesquisarem sobre, da mesmo forma que o boulos foi no flow e so depois disso eu juntei pesquisas com a conversa e percebi que ele era um cara legal", "mentioned_users": "BrunoSilverte Roger_Oliveira7 Anitta", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463641564766212, "Label": "dannrsouza", "link": "https://twitter.com/dannrsouza", "followers": 139, "content": "Domingo Manuela e Boulos Eleitos \nDomingo Manuela e Boulos Eleitos \nDomingo Manuela e Boulos Eleitos \nDomingo Manuela e Boulos Eleitos Domingo Manuela e Boulos Eleitos \nDomingo Manuela e Boulos Eleitos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463633645916161, "Label": "SlviaFonseca8", "link": "https://twitter.com/SlviaFonseca8", "followers": 184, "content": "@LulaOficial @MariliaArraes E cad\u00ea o apoio a Boulos, Manoela, Sarto, seu galadow? Voc\u00ea j\u00e1 era caudilho sem moral. At\u00e9 Obama deu o tiro de miseric\u00f3rdia na sua imagem suja.", "mentioned_users": "LulaOficial MariliaArraes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463631733297154, "Label": "cibellesoares", "link": "https://twitter.com/cibellesoares", "followers": 242, "content": "Universidades com Boulos e Erundina | Live Falando nIsso #VouVirarPeloBoulos youtube.com/watch?v=NwDxff\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463617032269825, "Label": "AntonioCLopes8", "link": "https://twitter.com/AntonioCLopes8", "followers": 266, "content": "@CesarTralli Pra ter emprego, o candidato precisa mostrar que est\u00e1 saud\u00e1vel. Este \u00e9 a regra do povo que quer trabalhar. Se #Boulos est\u00e1 contaminado por #coronavirus n\u00e3o pode ser eleito prefeito. S\u00e3o 4 anos !, ser\u00e1 que a idosa Erundina pode ser acionada, duvido muito !. \nDoente n\u00e3o se elege !.", "mentioned_users": "CesarTralli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463616818368513, "Label": "Deillalhp", "link": "https://twitter.com/Deillalhp", "followers": 75, "content": "Se o Boulos e Covas aceitaram debate virtual porque a Globo ta com esse mimimi??? #debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463590230650883, "Label": "Wandefatimasp", "link": "https://twitter.com/Wandefatimasp", "followers": 123, "content": "@valoreconomico #debateBoulosCovasonline  globo arrega no debate com medo do Boulos!", "mentioned_users": "valoreconomico", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463589672824833, "Label": "brulamontini", "link": "https://twitter.com/brulamontini", "followers": 33, "content": "@mirellallla O UOL e a Folha , principalmente com a sabatina com o Boulos, fiquei chocado como a cara nem ardeu ! Foi muito descarado o favorecimento ao outro candidato\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "mentioned_users": "mirellallla", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463575076626435, "Label": "BeatleJohn_", "link": "https://twitter.com/BeatleJohn_", "followers": 4691, "content": "O mais correto seria o debate cancelado de hoje entre Boulos e Covas acontecer dentro do Among Us. \n\nE n\u00e3o esque\u00e7am de chamar o @felipeneto.", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463570127360002, "Label": "Fernand26580393", "link": "https://twitter.com/Fernand26580393", "followers": 10, "content": "@ptsaopaulosp Cad\u00ea o Lula, Genoino, Jos\u00e9 Guimar\u00e3es, Dirceu, Mercadante para ajudar na campanha do Boulos? Quem vcs v\u00e3o corromper em S\u00e3o Paulo, a Sabesp, o fundo de pens\u00e3o de qual empresa p\u00fablica igual ao postalis?  V\u00e3o queimar as sementes pesquisadas pela Embrapa novamente ?", "mentioned_users": "ptsaopaulosp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463566054690825, "Label": "VermelhaSDV", "link": "https://twitter.com/VermelhaSDV", "followers": 4995, "content": "@Estadao O @GuilhermeBoulos \u00e9 atacado porque vai lutar contra os esquemas, como fez a Erundina na gest\u00e3o dela. Sem o ralo da corrup\u00e7\u00e3o, Boulos vai investir em renda solid\u00e1ria pra quem precisa, hospitais e tarifa zero no transporte. Ele vai virar o jogo em SP! #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "Estadao GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463556005163015, "Label": "joeldo", "link": "https://twitter.com/joeldo", "followers": 69, "content": "@Jeansgimon @hendrix_ancap @arthurmoledoval Se ela defende o mesmo que o Boulos defende em termos de finan\u00e7as p\u00fablicas ela n\u00e3o apenas est\u00e1 errada - ela n\u00e3o passa de uma completa imbecil a exemplo dele. Mas prefiro acreditar que ela apenas ignora o que o Boulos defende e colou nele por pura sanha ideol\u00f3gica", "mentioned_users": "Jeansgimon hendrix_ancap arthurmoledoval", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463555170496517, "Label": "rafagundess", "link": "https://twitter.com/rafagundess", "followers": 277, "content": "desgra\u00e7ada da manu gavassi veio p rio no fds da elei\u00e7\u00e3o porra menos um voto pro Boulos, nem a esquerda caviar p cooperar caralho.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463553270444034, "Label": "trircolor", "link": "https://twitter.com/trircolor", "followers": 1227, "content": "minha vizinha da frente colocou apoio ao boulos pendurado na sacada, mds eu amo essa senhora", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463547817881602, "Label": "LulaSilvaLivre", "link": "https://twitter.com/LulaSilvaLivre", "followers": 2599, "content": "@JoseAloiseBahia N\u00e3o voto em Contagem, que fica bem pertinho de BH, mas dedos cruzados pela vit\u00f3ria de Mar\u00edlia \n\nE claro por todos os candidatos do PT. Vamos que vamos derrotar o fascista \n\nTor\u00e7o tamb\u00e9m por Boulos e Manu", "mentioned_users": "JoseAloiseBahia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463538460356608, "Label": "tazemcasa", "link": "https://twitter.com/tazemcasa", "followers": 18, "content": "@brunocovas @GuilhermeBoulos Cancela com a Globo e vai fazer debate online com o Boulos", "mentioned_users": "brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463531929833474, "Label": "wtftwin", "link": "https://twitter.com/wtftwin", "followers": 760, "content": "Boulos com covid no pr\u00e9 debate. Na \u00e9poca do Bolsonaro, isso foi fuga, n\u00e9?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463523214069760, "Label": "l4isgomes", "link": "https://twitter.com/l4isgomes", "followers": 180, "content": "J\u00e1 vi gente na tl falando que no lugar do Boulos, se estivesse assintom\u00e1tico iria ao debate sem contar pra ningu\u00e9m ou ent\u00e3o que ele deveria ter feito o teste depois. As pessoas est\u00e3o doidas, viu...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463520936579080, "Label": "t_tairum", "link": "https://twitter.com/t_tairum", "followers": 2, "content": "@lovedbomb @DaniloGentili Se vai ter boulos, separa um de morango para mim", "mentioned_users": "lovedbomb DaniloGentili", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463514481537025, "Label": "andreauxpalace", "link": "https://twitter.com/andreauxpalace", "followers": 826, "content": "Pena eu n\u00e3o morar mais em S\u00e3o Paulo, pois eu votaria no Guilherme Boulos assim como votei no Haddad em 2016  #VouVirarPeloBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463511386152961, "Label": "chorpatelicoPN", "link": "https://twitter.com/chorpatelicoPN", "followers": 668, "content": "@MariliaArraes CUIDADO com esse tipo de coisas:Segue:A campanha de Guilherme Boulos/PSOL recebeu informa\u00e7\u00f5es que pessoas ligadas ao PSDB nas subprefeituras realizar\u00e3o, na madrugada hj (27)/ s\u00e1bado (28),a ocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas em SP e criar fatos negativos atribu\u00ed-la ao MTST twitter.com/FlaviaGhesla/s\u2026", "mentioned_users": "MariliaArraes", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "FlaviaGhesla", "content_of_rt": "Come\u00e7a agora o tuita\u00e7o #MariliaPrefeita13 https://t.co/FkMKbhFxBL", "rt_id": 1332323293504815108}, {"Id": 1332463500443127816, "Label": "matheusmullerp", "link": "https://twitter.com/matheusmullerp", "followers": 54, "content": "@doisdedosdeteo Me parece incongruente sua fala, Yago. Pelo que ouvi, sua argumenta\u00e7\u00e3o inicial foi a favor do isolamento social. O que tem a ver com a infec\u00e7\u00e3o do Boulos? Quanto a ele, \u00e9 claramente um hip\u00f3crita populista, sofista que \u201csurfa\u201d na onda das falas populares do Lula e da Marina.", "mentioned_users": "doisdedosdeteo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463491899404289, "Label": "wanderelio", "link": "https://twitter.com/wanderelio", "followers": 60, "content": "#ViraSP50 #Boulos50\n\nJ\u00e1 que n\u00e3o posso votar, vamo de doa\u00e7\u00e3o.\n\nEu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m!\n\ndoeboulos.com/?ref=compartil\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463487684120576, "Label": "vanessamartina_", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_", "followers": 306, "content": "Boulos conseguiu formar uma frente ampla pela democracia e pela justi\u00e7a social em S\u00e3o Paulo. No segundo turno, to com ele! #ViraSP50 #Elei\u00e7\u00f5es2020", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463487449227264, "Label": "iagomoraix", "link": "https://twitter.com/iagomoraix", "followers": 204, "content": "@veramagalhaes O Boulos est\u00e1 entubado e ningu\u00e9m est\u00e1 sabendo? Voc\u00ea n\u00e3o tem vergonha na cara ao soltar este posicionamento n\u00e3o, Vera? Creio que j\u00e1 sabemos a resposta. Tu trabalha com o adesivo do Covas embaixo do palet\u00f3.", "mentioned_users": "veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463486778142720, "Label": "paulettewith2t", "link": "https://twitter.com/paulettewith2t", "followers": 385, "content": "Guilherme Boulos mesmo com covid quer proporcionar ao eleitorado um debate online, mas seu advers\u00e1rio parece que n\u00e3o.\n\n #debateBoulosCovasonline", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463474677587974, "Label": "nilsonflim", "link": "https://twitter.com/nilsonflim", "followers": 515, "content": "Estou com Boulos (@GuilhermeBoulos) e Erundina (@luizaerundina) em S\u00e3o Paulo. #BoulosErundinaPsol50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463474111377408, "Label": "palmeriodoria", "link": "https://twitter.com/palmeriodoria", "followers": 90588, "content": "Boulos, mas pode chamar de H\u00e9rcules, tantas as tarefas que enfrenta em nosso nome. Os meios monopolistas de comunica\u00e7\u00e3o, o judici\u00e1rio, a elite do poder econ\u00f4mico. E agora a maior inimiga do mundo. Dela sair\u00e1 sobranceiro, aclamado pelas urnas. Pela cidade. Pelo Brasil.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463464351232002, "Label": "norainacad", "link": "https://twitter.com/norainacad", "followers": 2600, "content": "eu acho q seria legal e sexy se \n1. boulos ganhasse\n2. a vacina saisse antes do ano novo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1332463459364200453, "Label": "77_frota", "link": "https://twitter.com/77_frota", "followers": 8156, "content": "Uma vergonha a @MonicaWaldvogel falar sobre o Covas @brunocovas no combate ao corona v\u00edrus.  Boulos comandou v\u00e1rias aglomera\u00e7\u00f5es, foi contra o fechamento das escolas ,Boulos desfilou abra\u00e7ado com seus eleitores e militantes.  Nessa vc errou ao imputar ao Bruno o Covid do Boulos.", "mentioned_users": "MonicaWaldvogel brunocovas", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}]