[{"Id": 1329937549859692544, "Label": "TagGomes", "link": "https://twitter.com/TagGomes", "followers": 39, "content": "@profs_com_JB Pra vir falar do Boulos vc vem n\u00e9? Retardada mesmo como todo gado. Fala alguma coisa sobre o assassinato, vc acha que n\u00e3o foi racismo tbm?", "mentioned_users": "profs_com_JB", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937546441318400, "Label": "CsardeBarros3", "link": "https://twitter.com/CsardeBarros3", "followers": 3176, "content": "@JuliaMe75489206 \u00c9 para festejar a passagem do Boulos para o segundo turno....!! Obrigado Barroso...!!!", "mentioned_users": "JuliaMe75489206", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937473724686338, "Label": "IvoRodr26345073", "link": "https://twitter.com/IvoRodr26345073", "followers": 865, "content": "@GVBA5 @jluqueiroz Esse tipo de gente que apoia Guilherme Boulos", "mentioned_users": "GVBA5 jluqueiroz", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937463750631424, "Label": "opropriofarias", "link": "https://twitter.com/opropriofarias", "followers": 214, "content": "@serbretas @charlesnisz @GuilhermeBoulos @ptbrasil @cirogomes Ciro n\u00e3o \u00e9 burro, mas a sua an\u00e1lise sobre o Boulos \u00e9 correta. No caso, h\u00e1 um b\u00f4nus em ser uma lideran\u00e7a jovem e em ascens\u00e3o, Boulos n\u00e3o tem uma longa trajet\u00f3ria a ter que zelar com coer\u00eancia, pode fazer tudo novo e diferente. Ciro tem de vida p\u00fablica o que Boulos tem de idade.", "mentioned_users": "serbretas charlesnisz GuilhermeBoulos ptbrasil cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937416510169088, "Label": "SissyRibs", "link": "https://twitter.com/SissyRibs", "followers": 1153, "content": "@marciofrancasp Boa parte dos que votaram em vc est\u00e3o indo com Boulos.\nQue triste isso, entendo que vc foi vice de tucano e talz, mas podia apoiar uma mudan\u00e7a, n\u00e9?", "mentioned_users": "marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937345831956480, "Label": "jairjaera", "link": "https://twitter.com/jairjaera", "followers": 130, "content": "@luduvicu Foi hoje que passou isso? No programa do Boulos? Quero assistir", "mentioned_users": "luduvicu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937331529404418, "Label": "LucasEsdras", "link": "https://twitter.com/LucasEsdras", "followers": 3230, "content": "Eu quero MUITO ver a Manuela D'\u00c1vila e o Boulos jogando among us KKKKKKKKK socorro", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937319353344000, "Label": "MarcoAn27671366", "link": "https://twitter.com/MarcoAn27671366", "followers": 202, "content": "@taoquei1 @BigBrodi_ Deve ser a turminha do boulos", "mentioned_users": "taoquei1 BigBrodi_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937314815086595, "Label": "mnsantos1973", "link": "https://twitter.com/mnsantos1973", "followers": 42, "content": "@nat21268 @leandroruschel Quando eu li o coment\u00e1rio rid\u00edculo da nat, eu pensei: deve ser eleitora do Boulos. N\u00e3o \u00e9 que estava certo?", "mentioned_users": "nat21268 leandroruschel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937313170923520, "Label": "ritaladeira2", "link": "https://twitter.com/ritaladeira2", "followers": 449, "content": "@folha Voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o capachos do PSDB q colocam at\u00e9 o Boulos como pertencendo a esse partido. Isso \u00e9 doen\u00e7a e n\u00e3o erro.", "mentioned_users": "folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937297710657536, "Label": "Guilhermecmec", "link": "https://twitter.com/Guilhermecmec", "followers": 591, "content": "Tem q ter muita merda na cabe\u00e7a p votar no Boulos, mas muita merda mesmo twitter.com/arthurmoledova\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "arthurmoledoval", "content_of_rt": "A al\u00edquota da previd\u00eancia municipal \u00e9 de 14%.\n\nBoulos, de onde vamos tirar os 86% para pagar o restante do sal\u00e1rio dos servidores?\n\nO mais bizarro \u00e9 NENHUM comentarista questionar esse absurdo.\n\nAt\u00e9 os economistas do Boulos j\u00e1 criticaram a fala dele.\n\nQue triste, S\u00e3o Paulo! https://t.co/TC1FmcQNcM", "rt_id": 1329153183592165376}, {"Id": 1329937254941388802, "Label": "DonoDoMondeo", "link": "https://twitter.com/DonoDoMondeo", "followers": 43, "content": "Falou 3 vezes em menos de 5 minutos que o Boulos lembra muito o Lula, e o Covas n\u00e3o lembra o D\u00f3ria n\u00e3o???? Porra, \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o votar no cara ent\u00e3o, n\u00e3o para de falar, risco o disco agr nessa porr", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937129598836736, "Label": "_umaprado", "link": "https://twitter.com/_umaprado", "followers": 633, "content": "Meu pai disse que morava em SP quando a Erundina foi prefeita, disse que foi a melhor prefeita de SP que ele j\u00e1 ouviu falar. \nFalei para ele sobre as possibilidade de depois de dois anos tanto o Boulos quando o Covas sair. Ele disse que o vice do Covas \u00e9 Z\u00e9 Ruela. \nMeu pai \u00e9 +", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937112402161665, "Label": "leandrotron", "link": "https://twitter.com/leandrotron", "followers": 622, "content": "@victorac Esqueceu da como\u00e7\u00e3o que deu o BOULOS pegando fogo", "mentioned_users": "victorac", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937100595195906, "Label": "DarlesonSoares", "link": "https://twitter.com/DarlesonSoares", "followers": 659, "content": "@aarusso_nyx @ferrlorenzon @RaphaoMarshall @Estadao Voc\u00ea acabou de descrever o Boulos", "mentioned_users": "aarusso_nyx ferrlorenzon RaphaoMarshall Estadao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329937064557678593, "Label": "SomosNoDemand", "link": "https://twitter.com/SomosNoDemand", "followers": 282, "content": "Parece que a trilha sonora da campanha do segundo turno do Boulos (j\u00e1 usada v\u00e1rias vezes em campanhas do PSDB) est\u00e1 dando resultado twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Erramos: Diferentemente do publicado o partido de Guilherme Boulos \u00e9 PSOL", "rt_id": 1329933959531212803}, {"Id": 1329937018093268998, "Label": "troqueidearroba", "link": "https://twitter.com/troqueidearroba", "followers": 653, "content": "@_perigu boulos fez todos n\u00f3s comunistas", "mentioned_users": "_perigu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936991027392519, "Label": "falaseuprimo", "link": "https://twitter.com/falaseuprimo", "followers": 233, "content": "@IgorDe9 @ssofabisouza @MBLivre Promessas. Agora espere para ver. Vote em boulos da vida e espere se vai ter dinheiro para pagar sua aponsetadoria.", "mentioned_users": "IgorDe9 ssofabisouza MBLivre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936932311281664, "Label": "sandrosjs14_da", "link": "https://twitter.com/sandrosjs14_da", "followers": 319, "content": "@leandroruschel CNN est\u00e1 o dia todo s\u00f3 nesse assunto at\u00e9 agora. Parecem urubus rodeando a carni\u00e7a loucos pro circo pegar fogo. Engra\u00e7ado que nesse caso os criminosos n\u00e3o s\u00e3o chamados de suspeitos mas de assassinos mesmo e motivados por racismo. A mesma emissora que quer Boulos na prefeitura.", "mentioned_users": "leandroruschel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936915152457729, "Label": "eromaoda", "link": "https://twitter.com/eromaoda", "followers": 68, "content": "@rbcgaia Enquanto isso o candidato da chapa da rosa n\u00e3o quer apoiar o Boulos, mesmo com o PSB declarando apoio\n\nEstranha essa coliga\u00e7\u00e3o...", "mentioned_users": "rbcgaia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936908185726978, "Label": "Jellyson", "link": "https://twitter.com/Jellyson", "followers": 38, "content": "@luide Quebraram um vidro do mercado? Puts... Agora eu tenho um bom motivo para n\u00e3o votar no Boulos e reeleger o Covas.", "mentioned_users": "luide", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936855551385600, "Label": "EUAagiota", "link": "https://twitter.com/EUAagiota", "followers": 752, "content": "Meu voto \u00e9 no #Boulos50 s\u00e3o paulo precisa de um governo melhor vamos fazer isso votando no melhor candidato o Boulos #CovasN\u00e3o https://t.co/0WU90IpbLs", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936814845677573, "Label": "9henrym", "link": "https://twitter.com/9henrym", "followers": 14, "content": "@oezllei @rock19111 @LuizZaninella @MariaLuar_ @CNNBrasil Eleitor do Boulos apoiando vandalismo, nada de anormal.", "mentioned_users": "oezllei rock19111 CNNBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936799796498432, "Label": "anterolf", "link": "https://twitter.com/anterolf", "followers": 330, "content": "@JulianaBarrosA7 @marciofrancasp Cara, mas a REDE n\u00e3o tomou porrada do Boulos.. acho que tem um pouco de m\u00e1goa.\n\nE, al\u00e9m disso, acho que ele t\u00e1 fazendo um c\u00e1lculo para 2022 tb, de se colocar como 3\u00aa \n\nEu n\u00e3o faria isso, mas eu estou \u00e0 esquerda dele tb..", "mentioned_users": "JulianaBarrosA7 marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936771505905665, "Label": "rangerfoda", "link": "https://twitter.com/rangerfoda", "followers": 161, "content": "Esses ataques ao Carrefour (achei foi pouco), por\u00e9m vai prejudicar o Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936733899792387, "Label": "MariDinx", "link": "https://twitter.com/MariDinx", "followers": 162, "content": "Dudu nem precisa mais fazer campanha. Dia 29 \u00e9 paes e boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936698848006144, "Label": "F_Cecconello2", "link": "https://twitter.com/F_Cecconello2", "followers": 7998, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936663691337728, "Label": "caquinh4", "link": "https://twitter.com/caquinh4", "followers": 132, "content": "@loonamolusco Boulos", "mentioned_users": "loonamolusco", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936593361248256, "Label": "cristianyoshio1", "link": "https://twitter.com/cristianyoshio1", "followers": 5, "content": "@marciofrancasp Parabens!!!! Melhor neutro q apoio a Boulos!!!", "mentioned_users": "marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936588986605571, "Label": "eumalur", "link": "https://twitter.com/eumalur", "followers": 188, "content": "@zainblakes Guilherme Boulos radical... mas acho que ele j\u00e1 \u00e9 casado, n\u00e9........,,, https://t.co/CddKOXhiBC", "mentioned_users": "zainblakes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936547467186176, "Label": "moura_fox", "link": "https://twitter.com/moura_fox", "followers": 17, "content": "@taoquei1 Que lindo, que lindo! \u00d3bvio que ningu\u00e9m deseja destrui\u00e7\u00e3o, vandalismo, guerra... mas tem que falar isso para a Manu, o Boulos e etc. que lindo... A Justi\u00e7a veio na velocidade da luz. Parab\u00e9ns @CarrefourGroup pela hipocrisia, toma que o filho \u00e9 teu!", "mentioned_users": "taoquei1 CarrefourGroup", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936485668302849, "Label": "NordicaNoruega", "link": "https://twitter.com/NordicaNoruega", "followers": 648, "content": "@EmiradoAgiota Meu voto \u00e9 no #Boulos50 s\u00e3o paulo precisa de um governo melhor vamos fazer isso votando no melhor candidato o Boulos #CovasN\u00e3o https://t.co/IS5qKKmncb", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936450104778752, "Label": "Godipiani", "link": "https://twitter.com/Godipiani", "followers": 424, "content": "N\u00c3O VOU ADMITIR S\u00e3o Paulo n\u00e3o eleger ela e o Boulos pqp", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936431234605057, "Label": "MaluRenault", "link": "https://twitter.com/MaluRenault", "followers": 1137, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila Lula, Dirceu, Manuela, Haddad, Jandira, Boulos, Paulo Teixeira, Requi\u00e3o, Jandira Feghali, Benedita da Silva, Jean Wyllis....vixe, tanta gente", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936335793164288, "Label": "BolsominionPat1", "link": "https://twitter.com/BolsominionPat1", "followers": 954, "content": "Eh Boulos de Laranja de Padaria do Laranjal do Boulos ! N\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3ooooo Foooooooiiiiii Deeeeeessstaaaa veeeeezzzz !!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Fx9amExfna", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936281716092928, "Label": "eltrazpipoca", "link": "https://twitter.com/eltrazpipoca", "followers": 468, "content": "@LealAbrahao @g1 @GuilhermeBoulos Que vandalismo minha filha? Isso n existe no Brasil! E Boulos tem \u00f3timas propostas a respeito! Da uma olhada fora do zap! https://t.co/RCW1SXvs5j", "mentioned_users": "LealAbrahao g1 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936239085154304, "Label": "Antonio208020", "link": "https://twitter.com/Antonio208020", "followers": 6984, "content": "Boulos e o PSOL defendem o marxismo, que \u00e9 contra o cristianismo. Como \u00e9 que crist\u00e3os podem votar nesse camarada? Assista ao v\u00eddeo. youtu.be/W-1n4mgBXDE", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936220265312258, "Label": "OliverBrilus", "link": "https://twitter.com/OliverBrilus", "followers": 94, "content": "At\u00e9 quando Boulos, seu povo vai ficar ateando fogo nas cidades brasileiras? https://t.co/nmUsVyi80w", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936132776337410, "Label": "milton_rreis", "link": "https://twitter.com/milton_rreis", "followers": 121, "content": "@kimpkat 3...2...1 Contagem regressiva pra essa morte no RIO GRANDE DO SUL cair no colo do Doria e do Bruno Covas empurrado pelos vagabundos arruaceiros comandado pelo Petista enrustido Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936125025280009, "Label": "StockRonald_", "link": "https://twitter.com/StockRonald_", "followers": 172, "content": "@g1 Est\u00e1 certo. Foi muito atacado pelo Boulos, que dizia que ele era tucano. N\u00e3o faria sentido declarar apoio agora.", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329936100455026689, "Label": "_perigu", "link": "https://twitter.com/_perigu", "followers": 667, "content": "@troqueidearroba Boulos me fez comunista???", "mentioned_users": "troqueidearroba", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935986009071617, "Label": "BiancaandBruno", "link": "https://twitter.com/BiancaandBruno", "followers": 53, "content": "@marcobellojr O Boulos e amigo do Lula", "mentioned_users": "marcobellojr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935980892184576, "Label": "EsquerdaDeboch1", "link": "https://twitter.com/EsquerdaDeboch1", "followers": 557, "content": "@Joaovaladares Ta\u00ed agora o consultor de campanha oficial de Recife. O debate de SP deu foi sono, o Bruno mentindo sobre a gest\u00e3o Haddad, e o PT e o Lula. A diferen\u00e7a de SP pra Recife \u00e9 que Mar\u00edlia tem um moleque como advers\u00e1rio. O Boulos teve mais sorte.", "mentioned_users": "Joaovaladares", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935973443047424, "Label": "sophtts", "link": "https://twitter.com/sophtts", "followers": 93, "content": "@heldersampedro queria t\u00e1 espremida entre pessoas no sobradinho mais feliz da Bela Cintra, pagando caro na breja e brindando Boulos prefeito - tudo junto", "mentioned_users": "heldersampedro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935962479222784, "Label": "pussypowerglory", "link": "https://twitter.com/pussypowerglory", "followers": 863, "content": "@worldtown94 nossa que homem gostoso esse do lado do boulos", "mentioned_users": "worldtown94", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935946591182848, "Label": "irymna", "link": "https://twitter.com/irymna", "followers": 1063, "content": "Guilherme Boulos (PSDB) twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329935923375726595, "Label": "paulomr1951", "link": "https://twitter.com/paulomr1951", "followers": 41, "content": "Boulos: \"A esquerda organizada est\u00e1 pagando o pre\u00e7o por ter deixado o trabalho de base\" apublica.org/2017/02/o-psic\u2026 via @agenciapublica", "mentioned_users": "agenciapublica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935890601406464, "Label": "Vlamartinp", "link": "https://twitter.com/Vlamartinp", "followers": 1173, "content": "@brunocovas Com essa sua calma Boulos est\u00e1 chegando cada vez mais perto,esse discurso n\u00e3o vai colar os paulistas n\u00e3o querem \u00e9 o caos que est\u00e1 acontecendo na cidade,militantes colocando fogo em mercados,acorda paulista n\u00e3o quer ningu\u00e9m militando como a esquerda.", "mentioned_users": "brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935881164251136, "Label": "DeVingador", "link": "https://twitter.com/DeVingador", "followers": 15, "content": "@GuilhermeBoulos @orlandosilva Bora com Boulos e Erundina", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos orlandosilva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935875619377152, "Label": "alcontreiras", "link": "https://twitter.com/alcontreiras", "followers": 726, "content": "@CNNBrasil @Rmulo21979400 PROTESTO CONTRA RACISMO N\u00c3O, \u00c9 VAGABUNDAGEM  MESMO, OPORTUNISTAS LIGADOS AO PSOL PROMOVENDO O CAOS PARA FAZER PALANQUE POL\u00cdTICO EM CIMA. ESSA  \u00c9 A TURMINHA DO BOULOS FEC\u00c1LIS DO PSOL E DA MACONHELA  DO PC DO B", "mentioned_users": "CNNBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935865989230600, "Label": "rodstar_2000", "link": "https://twitter.com/rodstar_2000", "followers": 3, "content": "@marciofrancasp Bund\u00e3o... votei em voc\u00ea em 2018. Agora fugindo do apoio ao Boulos, risquei seu nome da minha listinha. \u00c9 assim que um pol\u00edtico cai no esquecimento....", "mentioned_users": "marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935860301762563, "Label": "liberdade_ldr", "link": "https://twitter.com/liberdade_ldr", "followers": 12727, "content": "Acabei de assistir a propaganda eleitoral da noite.\nGuilherme Boulos resolveu chorar as pitangas no hor\u00e1rio eleitoral mas n\u00e3o me engana.\nBOULOS \u00c9 O VERDADEIRO CANDIDATO DO \u00d3DIO:\nhttps://t.co/vMNajDZsUO", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935834427035649, "Label": "Aux_Moradinha", "link": "https://twitter.com/Aux_Moradinha", "followers": 292, "content": "Guilherme Boulos do PSDB vs Bruno Covas do PSDB. twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329935834221580290, "Label": "Severin63892981", "link": "https://twitter.com/Severin63892981", "followers": 68, "content": "facebook.com/groups/grupodi\u2026 Como vai ficar s\u00e3o Paulo com Boulos na prefeitura", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935804429381635, "Label": "rocheny55", "link": "https://twitter.com/rocheny55", "followers": 45, "content": "@LeonCharlesDg Fok leta arete boulos,mete li anba kod,arete andre michel,moyiz jan charles,nenel kasy,don kato,chiler luidor alias medor,fouke yo pou yo sispann boule ak kraze peyi a. pep la bezwen viv ak sikile nan aktivite yo,timoun yo bezwen pran chimen lekol", "mentioned_users": "LeonCharlesDg", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935804278431747, "Label": "viniciussglrt", "link": "https://twitter.com/viniciussglrt", "followers": 256, "content": "se ganhar vai ficar bem pianinho, n\u00e3o vai passar nada pela c\u00e2mara, Boulos s\u00f3 vai mamar nas teta de SP e vai ter q penar muito p conseguir cumprir o q prometeu em campanha, vai ser 100% vetado twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329935799002001409, "Label": "MachadoPrudente", "link": "https://twitter.com/MachadoPrudente", "followers": 372, "content": "@freu_rodrigues Pelo menos deu 10 endere\u00e7os para PF que nenhum oficial de justi\u00e7a o encontrou...trabalhar...trabalhar nunca soube...vive do estrupo de im\u00f3veis alheio e pra Boulos isso \u00e9 trabalho. Kkkkkkk", "mentioned_users": "freu_rodrigues", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935797680824322, "Label": "constantino114", "link": "https://twitter.com/constantino114", "followers": 4, "content": "@SigaGazetaBR V\u00e2ndalos da turma que vota em Boulos !", "mentioned_users": "SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935772632354823, "Label": "Alepieroniberg", "link": "https://twitter.com/Alepieroniberg", "followers": 1468, "content": "@freu_rodrigues @MitoBonoro38 Mas menina, que ofensa e essa ? Boulos e trabalho na mesma frase? \n\nKkkkkkk", "mentioned_users": "freu_rodrigues MitoBonoro38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935749450502144, "Label": "kkatsgo", "link": "https://twitter.com/kkatsgo", "followers": 401, "content": "eu odeio todos os heteros dessa cidade e quero que todos venham debater comunismo comigo e meu amigo guilherme boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935748808777730, "Label": "giorprizelly", "link": "https://twitter.com/giorprizelly", "followers": 265, "content": "Eu vendo hor\u00e1rio pol\u00edtico e emocionada com a campanha do boulos, eu vou odiar tanto os paulistas por perdermos um prefeito desses", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935738192932871, "Label": "thasalesc", "link": "https://twitter.com/thasalesc", "followers": 336, "content": "vc falar pra mim q realmente acredita q vale mais a pena votar no covas do q no boulos eh de foder, sinceramente", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935663714676742, "Label": "AMAROK_LUPPUS", "link": "https://twitter.com/AMAROK_LUPPUS", "followers": 23956, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935618886017025, "Label": "Pokemn9", "link": "https://twitter.com/Pokemn9", "followers": 342, "content": "@JoaquinTeixeira @brunotsalata Caramba at\u00e9 o Boulos estava incendiando o Carrefour?", "mentioned_users": "JoaquinTeixeira brunotsalata", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935531862593536, "Label": "LucioPovo", "link": "https://twitter.com/LucioPovo", "followers": 7, "content": "Guilherme Boulos desmonta Covas:Band Jornalismo: Boulos e Covas debatem a quest\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica em SP.\nyoutube.com/watch?v=t9Fb6e\u2026\n\nvia @GoogleNews", "mentioned_users": "googlenews", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935530293911555, "Label": "siloe_b", "link": "https://twitter.com/siloe_b", "followers": 348, "content": "@freu_rodrigues PADEIRO : FABRICA BOULOS DE LARANJA PODRE.", "mentioned_users": "freu_rodrigues", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935520760262657, "Label": "Snak3arry", "link": "https://twitter.com/Snak3arry", "followers": 113, "content": "@ancapball_br Esse pessoal ai que vota no Boulos", "mentioned_users": "ancapball_br", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935516633079813, "Label": "profs_com_JB", "link": "https://twitter.com/profs_com_JB", "followers": 3405, "content": "Printem \ud83d\udeab\ud83c\udd98\nA ocorr\u00eancia a R. Pamplona, 4 quarteir\u00f5es do MASP / SP n\u00e3o est\u00e1 dissociada destes\"pseudo-pol\u00edticos\"\n\nTerrorismo: o BRASIL N\u00c3O TER\u00c1. \n\nBoulos vc er\u00e1 varrido do mapa . A bancada left na C\u00e2mara vai mofar em 4 ANOS tal como aturamos 20 anos de p#tari@ #EsquerdaTerrorista https://t.co/5U171VvVR1", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935512556228611, "Label": "martchela4", "link": "https://twitter.com/martchela4", "followers": 298, "content": "Boulos - PSDB twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329935494042488834, "Label": "luduvicu", "link": "https://twitter.com/luduvicu", "followers": 6251, "content": "O hor\u00e1rio eleitoral de SP terminou com o Boulos relatando agress\u00e3o a um vendedor negro em frente ao filho, que presenciou na adolesc\u00eancia. Ele termina dizendo que \u201cgostaria de governar a cidade. Nem sempre \u00e9 na hora que se espera ou como se espera\u201d. Ai entrou a escalada do JN.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935460353925122, "Label": "edusartori1982", "link": "https://twitter.com/edusartori1982", "followers": 162, "content": "@Cardoso @RonaldoGogoni Junta esse her\u00f3i da matem\u00e1tica sanit\u00e1ria com o Boulos monstro econ\u00f4mico da previd\u00eancia e teriamos um cataclisma numeral de propor\u00e7\u00f5es b\u00edblicas... ainda bem que Deus tem no\u00e7\u00e3o de equil\u00edbrio e os colocou um em cada lado da balan\u00e7a.", "mentioned_users": "Cardoso RonaldoGogoni", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935457426284544, "Label": "marceloelsleal", "link": "https://twitter.com/marceloelsleal", "followers": 599, "content": "o tucano guilherme boulos twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329935411796451335, "Label": "claudiadmcarval", "link": "https://twitter.com/claudiadmcarval", "followers": 2566, "content": "Se Boulos n\u00e3o vencer as elei\u00e7\u00f5es pode ir pra Globo, resolvi assisti o hor\u00e1rio pol\u00edtico que artista que ele \u00e9 chorando contando sua hist\u00f3ria, projeto que \u00e9 bom nada.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935350471536641, "Label": "AndreoMaximus", "link": "https://twitter.com/AndreoMaximus", "followers": 3804, "content": "Amanh\u00e3 vai ser dia de ver a m\u00eddia usar os protestos (1000% justificados, obviamente) pra atacar o Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935333505585154, "Label": "RafaelMilla8", "link": "https://twitter.com/RafaelMilla8", "followers": 7631, "content": "@nonafer9 BOULOS n\u00e3o \u00e9 m\u00e9dico. \nEle tem mestrado em psiquiatria. \nEspecializado em psicologia .\nGraduado em Filosofia.", "mentioned_users": "nonafer9", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935288941088774, "Label": "realpaubrasil", "link": "https://twitter.com/realpaubrasil", "followers": 343, "content": "@folha @FolhaPainel S\u00f3 o M\u00e1rcio Fran\u00e7a que \u00e9 do PSDB. O boulos \u00e9 do PSOL. Viva o PSOL!", "mentioned_users": "folha FolhaPainel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935260562415622, "Label": "LeonaardoEloizo", "link": "https://twitter.com/LeonaardoEloizo", "followers": 446, "content": "Se voc\u00ea t\u00e1 cansado de todo esse radicalismo da nossa politica atual, n\u00e3o vote em Boulos. Caso voc\u00ea goste de radicalismo e queira impor o seu na politica nacional, eu entendo seu voto no Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935201934450688, "Label": "WTFilipe", "link": "https://twitter.com/WTFilipe", "followers": 792, "content": "2020 t\u00e1 t\u00e3o louco que, por alguns segundos, Boulos virou de direita. twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Erramos: Diferentemente do publicado o partido de Guilherme Boulos \u00e9 PSOL", "rt_id": 1329933959531212803}, {"Id": 1329935160243085313, "Label": "momoieli", "link": "https://twitter.com/momoieli", "followers": 902, "content": "@DZlia3 Z\u00e9lia, minha amiga!\nEu n\u00e3o perco um segundo da minha vida com boulos! \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "mentioned_users": "DZlia3", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935155130150916, "Label": "jamportugal10", "link": "https://twitter.com/jamportugal10", "followers": 709, "content": "@dimacgarcia Boulos sonha em ser o Barack Obama brasileiro!\nQuer dizer, sonhava! \nAgora ele est\u00e1 de mal com o gringo, porque falou mal do seu padrinho em seu livro! \nO ex presidente americano, classificou o padrinho como corrupto e ladr\u00e3o!", "mentioned_users": "dimacgarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935152030609409, "Label": "Thetetepaes", "link": "https://twitter.com/Thetetepaes", "followers": 103, "content": "O Boulos me fazendo chorar no hor\u00e1rio eleitoral. Isso nunca me aconteceu na vida. #Boulos50 #BoulosErundina50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935108397260800, "Label": "charlesnisz", "link": "https://twitter.com/charlesnisz", "followers": 8268, "content": "\u00c9 tanto amor pelo PSDB que at\u00e9 o Boulos c\u00eas queriam filiar? twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Erramos: Diferentemente do publicado o partido de Guilherme Boulos \u00e9 PSOL", "rt_id": 1329933959531212803}, {"Id": 1329935088403017728, "Label": "R0D3S", "link": "https://twitter.com/R0D3S", "followers": 1174, "content": "NEM OS CIRISTAS S\u00c3O LOUCOS O BASTANTE PRA APOIAR BOULOS! twitter.com/JovemPanNews/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JovemPanNews", "content_of_rt": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a decide n\u00e3o apoiar Boulos ou Covas em S\u00e3o Paulo.\n\nhttps://t.co/Iqg4VLP1ro https://t.co/aBxVO8XEni", "rt_id": 1329933811682058241}, {"Id": 1329935085391507456, "Label": "ericobooka", "link": "https://twitter.com/ericobooka", "followers": 39, "content": "@AnaSouz68449883 @veramagalhaes S\u00f3 lembrando que essas dividas est\u00e3o na justi\u00e7a h\u00e1 anos e n\u00e3o na m\u00e3o do prefeito e outra a grande maioria das d\u00edvidas s\u00e3o empresas que nem existem mais como por exemplo a VASP, ou seja, esquece esse dinheiro. Boulos t\u00e1 enrolando trouxas", "mentioned_users": "AnaSouz68449883 veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329935071776808964, "Label": "wh0isbi4", "link": "https://twitter.com/wh0isbi4", "followers": 236, "content": "@govaneezy cassio partiu pra votar no boulos", "mentioned_users": "govaneezy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934906047279106, "Label": "rodrigossauro", "link": "https://twitter.com/rodrigossauro", "followers": 2319, "content": "@belafobia Boulos: VAMO INVADIR PORRA", "mentioned_users": "belafobia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934811553787904, "Label": "dalmorezende", "link": "https://twitter.com/dalmorezende", "followers": 67, "content": "@DouglasGarcia Eu vou na paulista\nMas, no segundo turno,\nEu n\u00e3o vou votar\nPara n\u00e3o confirmar, \nColaborar e aceitar\nA FRAUDE de um sistema\nQue BOULOS quer N\u00f3s enganar\nO Barroso confirmou que h\u00e1 brecha pra fraudar\nEu n\u00e3o vou votar\nE se todos tb n\u00e3o for\nBOULOS n\u00e3o ter\u00e1Nem oq/a FRAUDE pode lhe dar!", "mentioned_users": "DouglasGarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934777600905219, "Label": "JoseConserva73", "link": "https://twitter.com/JoseConserva73", "followers": 4231, "content": "O v\u00e2ndalo do Boulos j\u00e1 assumiu a Prefeitura??? twitter.com/iaragb/status/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "iaragb", "content_of_rt": "@edsonsalomaosp Boulos j\u00e1 assumiu a Prefeitura\u2049\ufe0f", "rt_id": 1329934540626923527}, {"Id": 1329934709154045953, "Label": "agbizcom", "link": "https://twitter.com/agbizcom", "followers": 187, "content": "Manula \u00e9 Boulos! Precisamos de l\u00edderes equilibrados e n\u00e3o adolescentes baderneiros. Ela despencou na pesquisa, ainda bem! twitter.com/rabreder/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "rabreder", "content_of_rt": "Olha quem foi o esqueirinho do vandalismo?\nMANUELA DAVILA https://t.co/JwcV8ky3T8", "rt_id": 1329928856615182338}, {"Id": 1329934682847383554, "Label": "Kbid83", "link": "https://twitter.com/Kbid83", "followers": 722, "content": "Os caras querem tanto que o PSDB ven\u00e7a que colocam at\u00e9 o Boulos neste lixo de partido. \n\nTomara, seja um bom sinal pra vit\u00f3ria dele! twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329934669895376898, "Label": "SamMonoThresh", "link": "https://twitter.com/SamMonoThresh", "followers": 6, "content": "@orochimaria Pora, mas pra ser contra ele, tinha que \"apoiar\" logo o Boulos?", "mentioned_users": "orochimaria", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934595022860291, "Label": "BeyonderOi", "link": "https://twitter.com/BeyonderOi", "followers": 4704, "content": "@SadioWitch Boulos \u00e9 foda", "mentioned_users": "SadioWitch", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934553054539778, "Label": "adautoacre", "link": "https://twitter.com/adautoacre", "followers": 1018, "content": "URGENTE, VIRALIZEM: \n\nQUAL \u00c9 A POSI\u00c7\u00c3O DA CANDIDATURA Boulos/Erundina DIANTE DO ASSASSINATO COVARDE E B\u00c1RBARO DO TRABALHADOR NEGRO E POBRE \"Beto\", DENTRO D UM MONOP\u00d3LIO ATACADISTA RACISTA E REINCIDENTE EM Porto Alegre?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934540626923527, "Label": "iaragb", "link": "https://twitter.com/iaragb", "followers": 52623, "content": "@edsonsalomaosp Boulos j\u00e1 assumiu a Prefeitura\u2049\ufe0f", "mentioned_users": "edsonsalomaosp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934537988698112, "Label": "anakajsantos", "link": "https://twitter.com/anakajsantos", "followers": 5960, "content": "@CamposCartoon @GuilhermeBoulos Vc t\u00e1 zoando n\u00e9? Se atualize rapaz! E apoie o Boulos por ser um nome de esquerda e estar disputando na maior cidade brasileira e n\u00e3o para cobrar votos em 2022. O PSOL TB tem direito de lan\u00e7ar candidato a presid\u00eancia!", "mentioned_users": "CamposCartoon GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934472293339136, "Label": "jornalistavitor", "link": "https://twitter.com/jornalistavitor", "followers": 35367, "content": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a decide n\u00e3o apoiar Boulos ou Covas em S\u00e3o Paulo. buff.ly/35PtoCn", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934460968607744, "Label": "Maurcio98905595", "link": "https://twitter.com/Maurcio98905595", "followers": 615, "content": "H\u00c1  ...T\u00d4  ACHANDO  ISSO  COMO UMA  HIST\u00d3RIA  PARA  ELEGER  O  BOULOS E  MANUELA.\nSER\u00c3O  TRAG\u00c9DIAS CRIADAS.\nCUIDADO .\nVCS  J\u00c1  PROCUROU  SABER  PORQUE  OS  SEGURAN\u00c7AS  TENTARAM  CONTE LO.????\nV\u00c3O  TODOS  A  PQP . twitter.com/agoranoticiasb\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "agoranoticiasbr", "content_of_rt": "Carrefour: renda de lojas nesta sexta ser\u00e1 revertida a projetos antirracismo - Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/aaSdXdOgut", "rt_id": 1329929029860909056}, {"Id": 1329934393578754049, "Label": "vini_developer", "link": "https://twitter.com/vini_developer", "followers": 1029, "content": "PSDB x PSDB \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nAt\u00e9 o Boulos j\u00e1 virou tucano twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329934349320548352, "Label": "PauloRe24254775", "link": "https://twitter.com/PauloRe24254775", "followers": 274, "content": "@gileno_ranna @JoaoCyrilo Saiu em todos os jornais, o boulos foi atr\u00e1s, ligou e pediu.@marciofrancasp quer mais o que?", "mentioned_users": "gileno_ranna JoaoCyrilo marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934297801822208, "Label": "BandJornalismo", "link": "https://twitter.com/BandJornalismo", "followers": 729411, "content": "Bruno Covas e Guilherme Boulos se enfrentaram no primeiro debate em TV aberta do segundo turno em S\u00e3o Paulo. O encontro na Band foi marcado pela ado\u00e7\u00e3o de um formato inovador. #JornaldaBand #BandJornalismo https://t.co/lKK1lF5iAJ", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934284300316673, "Label": "fabionobrega", "link": "https://twitter.com/fabionobrega", "followers": 2516, "content": "Guilherme Boulos (PSDB) twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329934268248821760, "Label": "gregoryassisga1", "link": "https://twitter.com/gregoryassisga1", "followers": 62, "content": "A cada debate Boulos d\u00e1 uma jantada no covas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934259142979587, "Label": "kkaranqueijo", "link": "https://twitter.com/kkaranqueijo", "followers": 258, "content": "Vendo meu voto pra Manu, Boulos \u00e9 Mar\u00edlia Arraes. S\u00f3 pagarem as passagens de avi\u00e3o.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934229531209728, "Label": "lifeless_that", "link": "https://twitter.com/lifeless_that", "followers": 132, "content": "Boulos no PSDB \n\nT\u00e1 tudo bem, Folha? twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329934175093321728, "Label": "DuroLocus", "link": "https://twitter.com/DuroLocus", "followers": 198, "content": "BOULOS DO PSDB DISPUTANDO CONTRA O COVAS DO PSDB twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329934166012686339, "Label": "ferdiabilleira", "link": "https://twitter.com/ferdiabilleira", "followers": 472, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila Boulos", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934112031985665, "Label": "alessan44034690", "link": "https://twitter.com/alessan44034690", "followers": 95, "content": "@MarcosQuezado1 Boulos https://t.co/AIvjrw4wYT", "mentioned_users": "MarcosQuezado1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329934032600248320, "Label": "bet_leitora", "link": "https://twitter.com/bet_leitora", "followers": 89, "content": "@RhodrigoM Crivella.\nSe o paulista tiver algum neur\u00f4nio, Boulos tamb\u00e9m.\nQuanto \u00e0 Manuela, eu n\u00e3o espero nada de uma cidade que a colocou no 2\u00b0. turno.", "mentioned_users": "RhodrigoM", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933978359525376, "Label": "geladeirazul", "link": "https://twitter.com/geladeirazul", "followers": 677, "content": "@rouserosinha @GuilhermeBoulos EU VIIIIIIII, o neg\u00f3cio do t\u00e1 feio em Pernambuco pq o PDT t\u00e1 apoiando Jo\u00e3o Campos e n\u00e3o Mar\u00edlia Arraes mas fiquei felizinho com o apoio ao Boulos", "mentioned_users": "rouserosinha GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933959531212803, "Label": "folha", "link": "https://twitter.com/folha", "followers": 7755781, "content": "Erramos: Diferentemente do publicado o partido de Guilherme Boulos \u00e9 PSOL", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933811682058241, "Label": "JovemPanNews", "link": "https://twitter.com/JovemPanNews", "followers": 691528, "content": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a decide n\u00e3o apoiar Boulos ou Covas em S\u00e3o Paulo.\n\nbuff.ly/35PtoCn https://t.co/aBxVO8XEni", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933760721203206, "Label": "dryzzIe", "link": "https://twitter.com/dryzzIe", "followers": 1289, "content": "meu deus s\u00e3o paulo decaiu tanto mas tanto que estamos entre boulos e covas pra prefeito", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933757068038144, "Label": "marcoxrocha", "link": "https://twitter.com/marcoxrocha", "followers": 111, "content": "Acabei de doar um dinheiro pra campanha do Boulos\nto me sentindo o pr\u00f3prio tio patinhas \n\nEu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933697886392322, "Label": "RenanSep1", "link": "https://twitter.com/RenanSep1", "followers": 35, "content": "Incr\u00edvel o que este 2020 representa para o Boulos. Vai ganhar? Acho improv\u00e1vel, mas o fato \u00e9 que o l\u00edder do MTST vai terminar as elei\u00e7\u00f5es do maior centro financeiro da Am\u00e9rica Latina com mais de 40% dos votos. Torna-se  grande norme da esquerda no estado.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933570631217152, "Label": "ericrabello", "link": "https://twitter.com/ericrabello", "followers": 8759, "content": "Poderosos est\u00e3o medindo nossos limiares.\n\nEu n\u00e3o ficarei surpreso se Boulos for eleito, afinal ele poder\u00e1 ser uma r\u00e9gua bastante longa.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933550259466240, "Label": "RogerRieger", "link": "https://twitter.com/RogerRieger", "followers": 70, "content": "Isso \u00e9 a turma do Boulos!! Acorda S\u00e3o Paulo!!! twitter.com/PauloMartins10\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "PauloMartins10", "content_of_rt": "Vandalismo n\u00e3o \u00e9 protesto.", "rt_id": 1329917627507093505}, {"Id": 1329933511235686400, "Label": "adautoacre", "link": "https://twitter.com/adautoacre", "followers": 1018, "content": "ZEUS N DEU ASAS P COBRA: \n\n\"Esse \u00e9 um momento decisivo pra Boulos mostrar se sua candidatura serve \u00e0 luta. Ele deveria colocar j\u00e1 sua proje\u00e7\u00e3o a servi\u00e7o de massificar os protestos...\"", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933508974882817, "Label": "h_rabaki", "link": "https://twitter.com/h_rabaki", "followers": 38, "content": "Tava vendo o horario eleitoral e o estilo do Cova \u00e9 MUITO superior ao do boulos. E n\u00e3o s\u00f3 o estilo, mas toda a est\u00e9tica e o estilo do Boulos parece ser mais \"antigo\". E olha que eu odeio o Covas, mas parece que o Boulos contratou um monte de velho que n sabe escrever um roteiro", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933452951638017, "Label": "roobbeirs", "link": "https://twitter.com/roobbeirs", "followers": 152, "content": "bom eu chorei (de verdade) com o hor\u00e1rio eleitoral do boulos agora", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933388690698240, "Label": "renato_zorro", "link": "https://twitter.com/renato_zorro", "followers": 27, "content": "@Algoriitmo @cenorinha_07 @nadigraffiti @caiocgomes E por que voc\u00ea apoia o burr\u00e3o do Boulos?", "mentioned_users": "Algoriitmo cenorinha_07 nadigraffiti caiocgomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933377403834378, "Label": "marquesheleno", "link": "https://twitter.com/marquesheleno", "followers": 647, "content": "@GadoDecider Fechado com o gado. E a\u00ed @GadoDecider sou gado pelo boulos?", "mentioned_users": "GadoDecider", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933359238221826, "Label": "oxywillz", "link": "https://twitter.com/oxywillz", "followers": 229, "content": "observem AS BICHONAS do grupo est\u00e3o discutindo covas x boulos kkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933317970530306, "Label": "jose_albuquerqu", "link": "https://twitter.com/jose_albuquerqu", "followers": 691, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933284135079936, "Label": "CRobertoAnanias", "link": "https://twitter.com/CRobertoAnanias", "followers": 232, "content": "@radicapitalista E o Boulos far\u00e1 uma coisa que nunca aconteceu no Brasil: For\u00e7ar a gente votar no Bruno Covas. \u00c9 demais n\u00e9?", "mentioned_users": "radicapitalista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933263901761537, "Label": "MariaDo01984434", "link": "https://twitter.com/MariaDo01984434", "followers": 102, "content": "@tonidozane Votar nesse Boulos, \u00e9 a decad\u00eancia total!", "mentioned_users": "tonidozane", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933226358562816, "Label": "NiltonSerra", "link": "https://twitter.com/NiltonSerra", "followers": 444, "content": "Que campanha linda a de Boulos #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933220348104704, "Label": "ItoWilson", "link": "https://twitter.com/ItoWilson", "followers": 4423, "content": "Boulos em sua campanha na TV, chora, e diz que S\u00e3o Paulo tem 12 milh\u00f5es de habitantes mas que todos parecem solit\u00e1rios...\nComo ele ir\u00e1 resolver isso?\nVai invadir a casa de cada um e abra\u00e7ar pessoalmente?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933205307273222, "Label": "newromanticsby", "link": "https://twitter.com/newromanticsby", "followers": 2109, "content": "o povo aqui em casa falando que n\u00e3o vai votar no boulos pq ele vai botar coisa de pedofilia nas escolas meu deus como pode gente velha ser t\u00e3o b*rra desse jeito", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933166723928068, "Label": "JardimGadelha", "link": "https://twitter.com/JardimGadelha", "followers": 751, "content": "Fundador do 'PSDB - Esquerda Pra Valer' apoia Boulos contra Covas brasil247.com/regionais/sude\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933165759172609, "Label": "cidaqueiroz", "link": "https://twitter.com/cidaqueiroz", "followers": 18180, "content": "2. Segundo ele, esse foi um dos pedidos de Joice para que Covas pudesse receber seu apoio no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es contra Guilherme Boulos (PSOL).", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933152136155138, "Label": "M_de_Miguel", "link": "https://twitter.com/M_de_Miguel", "followers": 163, "content": "@RikzinhuMart1ns @IrlaAlba @BandJornalismo @GuilhermeBoulos Argumento de candidato que n\u00e3o t\u00e1 no segundo turno n\u00e3o vai mudar o segundo turno real. Se vc acha que o Boulos n\u00e3o pode fazer mudan\u00e7a nenhuma em rela\u00e7\u00e3o a todo esse tempo de PSDB eu sinto muito por vc", "mentioned_users": "RikzinhuMart1ns IrlaAlba BandJornalismo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933146507386889, "Label": "jah_valentim", "link": "https://twitter.com/jah_valentim", "followers": 1225, "content": "Complicado o pensamento do eleitor paulistano que fala que Boulos n\u00e3o tem experi\u00eancia pol\u00edtica e quer ser prefeito, mas elegeu o inomin\u00e1vel pra presidente.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933133890932743, "Label": "Kaueziin__", "link": "https://twitter.com/Kaueziin__", "followers": 53, "content": "Se vc t\u00e1 torcendo pro boulos ganhar a elei\u00e7\u00e3o de sp, pfv meu mano se mate imediatamente seu filho da puta do krl", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933128304128004, "Label": "jcelso156", "link": "https://twitter.com/jcelso156", "followers": 258, "content": "D\u00e1 uma esperan\u00e7a ver que o boulos agora tem o mesmo tempo que d\u00f3ria de tv", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933118229372928, "Label": "somekndoflove", "link": "https://twitter.com/somekndoflove", "followers": 2186, "content": "toda vez essa que aparece wagner moura na propaganda de boulos me tremo toda, sou apaixonada", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933078228307970, "Label": "paulocmc", "link": "https://twitter.com/paulocmc", "followers": 230, "content": "5 minutos do @GuilhermeBoulos falando olho no olho do povo de S\u00e3o Paulo... Se vamos ganhar? Tor\u00e7o que sim, mas o fato \u00e9 que Boulos sai enorme desse processo. #Boulos50", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933071248977922, "Label": "camzriana", "link": "https://twitter.com/camzriana", "followers": 1883, "content": "Guilherme boulos unindo a esquerda \u00e9 o Tweet twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Todos por democracia e contra o atraso! Estive hoje com representantes do @ptbrasil , @PSBNacional40 , @PDT_Nacional , Rede e @PCdoB_Oficial , al\u00e9m da nossa coliga\u00e7\u00e3o (@PCBpartidao  e UP) para lan\u00e7ar a Frente Democr\u00e1tica por SP. \u00c9 com muita unidade que vamos virar esse jogo! https://t.co/vhDlDmUoAG", "rt_id": 1329885115397402627}, {"Id": 1329933041851129856, "Label": "sasarafreitas", "link": "https://twitter.com/sasarafreitas", "followers": 76, "content": "propaganda do boulos&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;propaganda do covas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933023819730945, "Label": "tainasena", "link": "https://twitter.com/tainasena", "followers": 3031, "content": "A constru\u00e7\u00e0o de comunica\u00e7\u00e3o e media traininf da campanha de Boulos \u00e9 muito bem feita.\nA de Bruno tb\u00e9m, mas tem menos emo\u00e7\u00e3o (na minha opini\u00e3o)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329933016928542720, "Label": "Surama4", "link": "https://twitter.com/Surama4", "followers": 1709, "content": "@Gantzbr @GuilhermeBoulos O Boulos n\u00e3o vai invadir a sua kitinete.", "mentioned_users": "Gantzbr GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932994245746692, "Label": "eduLs7", "link": "https://twitter.com/eduLs7", "followers": 133, "content": "Quem que eu tenho que mamar pra conseguir votar no Boulos no segundo turno? \nVou meter um 011 na urna v\u00ea se funciona", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932991141916674, "Label": "guimblsp", "link": "https://twitter.com/guimblsp", "followers": 862, "content": "Se voc\u00ea n\u00e3o sabia o que era lula no come\u00e7o, agora vai saber com o boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932989820755969, "Label": "NelsonCorreaJu1", "link": "https://twitter.com/NelsonCorreaJu1", "followers": 77, "content": "Caramba pra ser pol\u00edtico tem que ser ator cara!!! Como \u00e9 falso esse Boulos \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e o Covas tbm \u00e9!!! Mas o Boulos \u00e9 nojento \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e @jairbolsonaro @AlessandroLoio2 @opiniaoredetv @Rconstantino @luislacombereal @realpfigueiredo", "mentioned_users": "jairbolsonaro AlessandroLoio2 opiniaoredetv Rconstantino luislacombereal realpfigueiredo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932974956089345, "Label": "TheLineBrazil", "link": "https://twitter.com/TheLineBrazil", "followers": 357, "content": "\u201cUma sociedade s\u00f3 tem chance, qdo os homens de bem, tem a mesma coragem dos corruptos.\u201d\n\nOs Centros fazendo homens Fracos e mimados, estes estao votando em Boulos.\n\nNorte, Nordeste, Interiores e sub\u00farbio... sao a nossa esperan\u00e7a!!!\n\nQue clareza! https://t.co/M0vH6WXFuw", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932938763509762, "Label": "anaclaracostax", "link": "https://twitter.com/anaclaracostax", "followers": 201, "content": "nossa essa propaganda do boulos no hor\u00e1rio nacional parece at\u00e9 filme\nugh poetic cinema demais", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932900469452800, "Label": "Erikaaz14956054", "link": "https://twitter.com/Erikaaz14956054", "followers": 1300, "content": "@g1parana A igualdade t\u00e1 chegando!! Fome pra todo mundo!! Viva o socialismo!!! Ei paulistanos! Boulos vem a\u00ed com sua igualdade! Kkkkkk", "mentioned_users": "g1parana", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932888402440192, "Label": "eddynelia", "link": "https://twitter.com/eddynelia", "followers": 230, "content": "O Boulos lembra o Lula", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932876327100416, "Label": "ioeliv", "link": "https://twitter.com/ioeliv", "followers": 124, "content": "pois bem chorei com o boulos no hor\u00e1rio eleitoral agora. boa noite", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932872778735622, "Label": "xxdosanjos", "link": "https://twitter.com/xxdosanjos", "followers": 182, "content": "Eu aqui vendo o depoimento pesado do Boulos em S\u00e3o Paulo, entro no twitter e o Rio de Janeiro: twitter.com/opauloribeiro_\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "opauloribeiro_", "content_of_rt": "Assim TERMINOU o primeiro programa do Crivella no segundo turno e COME\u00c7OU o do Eduardo Paes: https://t.co/b3fyo7LQzk", "rt_id": 1329896191384031238}, {"Id": 1329932849542262790, "Label": "JorgeLu44430889", "link": "https://twitter.com/JorgeLu44430889", "followers": 176, "content": "Incr\u00edvel esse lacrador Wagner Moura fazendo propaganda para o Boulos. Excelente ator  mas um Esquerdopata rid\u00edculo. Na propaganda pol\u00edtica de hoje o Boulos chorando foi surreal. E quando invade as propriedades alheias, ele chora ou os outros \u00e9 que choram. Esse Boulos \u00e9 ardiloso.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932819603333122, "Label": "LeopoldoMorgado", "link": "https://twitter.com/LeopoldoMorgado", "followers": 76, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932810438791168, "Label": "nelson_1jr", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr", "followers": 972, "content": "Vendo essa hist\u00f3ria mentirosa do #boulos...como ele \u00e9 um santo homem no ot\u00e1rio eleitoral!!! E a m\u00fasica ent\u00e3o? Quase uma ave maria do amor rosado!! T\u00e3o santo que d\u00e1 vontade de canhonizar ele!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932792692666368, "Label": "amormargaridas", "link": "https://twitter.com/amormargaridas", "followers": 112, "content": "me emocionei com a propaganda do boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932784748650500, "Label": "jucover", "link": "https://twitter.com/jucover", "followers": 835, "content": "minha m\u00e3e acabou de dar um grito \u201cVAMO BOULOS\u201d \n\nEssa mulher me dando orgulho em mais  uma elei\u00e7\u00e3o \ud83d\udc95", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932769024237570, "Label": "durdurina", "link": "https://twitter.com/durdurina", "followers": 591, "content": "porra Boulos, podia focar nos objetivos n\u00e9", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932764645384192, "Label": "repensando2018", "link": "https://twitter.com/repensando2018", "followers": 302, "content": "Agora mesmo que o Boulos perdeu a elei\u00e7\u00e3o...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932760690151431, "Label": "arikako", "link": "https://twitter.com/arikako", "followers": 14, "content": "#Caf\u00e9ComBoulos | As Fake News sobre Boulos youtu.be/WDa7x4XH1qQ via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932731002793984, "Label": "joaoninguem", "link": "https://twitter.com/joaoninguem", "followers": 2340, "content": "Programa do Boulos focou na vida dele, em tom de relato.\n\nFalou da inf\u00e2ncia de classe-m\u00e9dia e a experi\u00eancia de contato c/ pobres apenas no est\u00e1dio de futebol. Envolvimento c/ o MTST, forma\u00e7\u00e3o escolar e como professor.\n\nM\u00fasica emotiva de fundo num crescente.\n\nBastante acertado", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932724270981120, "Label": "ragazrr", "link": "https://twitter.com/ragazrr", "followers": 282, "content": "caralho puta comercial do boulos em", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932723679539200, "Label": "adelexplicit", "link": "https://twitter.com/adelexplicit", "followers": 6330, "content": "a propaganda do boulos \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932715483926528, "Label": "itiro", "link": "https://twitter.com/itiro", "followers": 345, "content": "Caraca... Professor Boulos falou tudo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932692507516929, "Label": "SomosNoDemand", "link": "https://twitter.com/SomosNoDemand", "followers": 282, "content": "BOULOS USANDO A TRILHA SONORA T\u00cdPICA DAS CAMPANHAS DO PSDB PR\u00c9-DORIA", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932670441287686, "Label": "direita_maria", "link": "https://twitter.com/direita_maria", "followers": 3334, "content": "Boulos N\u00e3o!!! twitter.com/BobjeffHD/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BobjeffHD", "content_of_rt": "Boulos disse que na Venezuela e em Cuba n\u00e3o existe ditadura. E completou afirmando que em Cuba \"teve at\u00e9 elei\u00e7\u00f5es\". Sim, elei\u00e7\u00e3o com candidato \u00fanico do Partido Comunista e com sele\u00e7\u00e3o de eleitores. \u00c9 esse cara de pau que quer ser prefeito da maior cidade do Brasil?", "rt_id": 1329386647671222272}, {"Id": 1329932657090760706, "Label": "helopait", "link": "https://twitter.com/helopait", "followers": 2379, "content": "Propaganda do Boulos parece um Essa \u00e9 sua Vida, uma coisa toda esquisita. Depoimento dum ator que mora no estrangeiro. N\u00e3o faz sentido. Candidato a santo, parece.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932639512514560, "Label": "MaidaBraga", "link": "https://twitter.com/MaidaBraga", "followers": 4039, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila Sem d\u00favida que seria Boulos", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932639378104320, "Label": "deanfabio_", "link": "https://twitter.com/deanfabio_", "followers": 1671, "content": "Meu Deus que programa eleitoral do BOULOS MEU DEUS \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 #ViradaComBoulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932626770145286, "Label": "DuroLocus", "link": "https://twitter.com/DuroLocus", "followers": 198, "content": "Boulos focando bastante na esperan\u00e7a e na emo\u00e7\u00e3o\n\nConvenceu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932625994199040, "Label": "uli_cassilva", "link": "https://twitter.com/uli_cassilva", "followers": 9974, "content": "OS ELEITORES DE GUILHERME BOULOS S\u00c3O CAPAZES DE TUDO!!! twitter.com/maria_edilea/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "maria_edilea", "content_of_rt": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udd0a\u26a0\ufe0f\ud83d\udd0a\u26a0\ufe0f\ud83d\udd0a\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O\n\nTERRORISTAS DA EXTREMA ESQUERDA RADICAL COLOCAM FOGO NO CARREFOUR DA RUA PAMPLONA EM S\u00c3O PAULO EM PROTESTO AO ASSASSINATO DE UM HOMEM NEGRO EM OUTRA LOJA DA REDE. https://t.co/MXE0ZUgFur", "rt_id": 1329922710110134272}, {"Id": 1329932619409133569, "Label": "JoCamargoo", "link": "https://twitter.com/JoCamargoo", "followers": 590, "content": "O fant\u00e1stico mundo de Boulos passando na sua tela todos os dias no hor\u00e1rio nobre \ud83d\ude02", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932604062240768, "Label": "docecamille", "link": "https://twitter.com/docecamille", "followers": 17872, "content": "Voc\u00eas que cogitam votar no Boulos essa \u00e9 a SP que voc\u00eas ter\u00e3o.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932603080777730, "Label": "N3WLUDENS", "link": "https://twitter.com/N3WLUDENS", "followers": 659, "content": "\u00e9 bom o boulos ganhar apostei 50 reais", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932600996229120, "Label": "carolmaringulo", "link": "https://twitter.com/carolmaringulo", "followers": 683, "content": "votem no boulos pelo amor de deus", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932593463177217, "Label": "RuddenSmith", "link": "https://twitter.com/RuddenSmith", "followers": 2, "content": "Essa propaganda do Boulos na Tv parece um super heroi falando", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932584399347712, "Label": "Reeh1707", "link": "https://twitter.com/Reeh1707", "followers": 18, "content": "@valdemarpaiva1 Mano essa foto do Boulos n\u00e3o \u00e9 relacionada ao q t\u00e1 acontecendo n\u00e3o, essa foto tem rodado a internet desde semana passada, tanto q ela surgiu bem quando houve o 1\u00b0 turno das elei\u00e7\u00f5es em SP", "mentioned_users": "valdemarpaiva1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932573921992705, "Label": "httpietr", "link": "https://twitter.com/httpietr", "followers": 495, "content": "o boulos no horario eleitoral!!! lindoo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932567907356673, "Label": "euproblematica", "link": "https://twitter.com/euproblematica", "followers": 37162, "content": "obrigada guilherme boulos voc\u00ea me fez chorar com propaganda pol\u00edtica\n\nt\u00e1 feliz?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932533467934721, "Label": "BrikIlan", "link": "https://twitter.com/BrikIlan", "followers": 12, "content": "Aqui em baixo, Boulos sugeriu \u201cconfiscar\u201d toda a riqueza do homem mais rico do pa\u00eds e usar para pagar a renda  para 1 milh\u00e3o de fam\u00edlias. \nPara o ouvinte preocupado com estas fam\u00edlias parece uma ideia boa. https://t.co/ubVwhjSOIR", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932528095023105, "Label": "Leo75___", "link": "https://twitter.com/Leo75___", "followers": 1376, "content": "Manuela, Boulos.... os playboys comunistas ....", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932526312370176, "Label": "jenny_taylor", "link": "https://twitter.com/jenny_taylor", "followers": 1015, "content": "Porra o boulos vai me fazer chorar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932520188735490, "Label": "BrikIlan", "link": "https://twitter.com/BrikIlan", "followers": 12, "content": "Nesta mesma semana podemos ver a solu\u00e7\u00e3o milagrosa que Boulos apresentou para o problema da previd\u00eancia municipal de S\u00e3o Paulo: mais concursos p\u00fablicos. O @leosiqueirabr elucidou que o rombo municipal com pessoal \u00e9 equivalente a 14 vezes o or\u00e7amento do saneamento.", "mentioned_users": "leosiqueirabr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932505554808838, "Label": "osvaldo19486768", "link": "https://twitter.com/osvaldo19486768", "followers": 3529, "content": "esta fazendo inveja para o boulos   kkkk twitter.com/jairbolsonaro/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "jairbolsonaro", "content_of_rt": "- Entrega de 1.700 t\u00edtulos de propriedade a assentados da Reforma Agr\u00e1ria em Goi\u00e1s.\n- H\u00e1 mais de 20 anos esses agricultores aguardavam por esse dia.\n\n. No YouTube: https://t.co/FVFdOhJLhX https://t.co/M7QalFXl5u", "rt_id": 1329430266302099464}, {"Id": 1329932491734593539, "Label": "giuu", "link": "https://twitter.com/giuu", "followers": 2312, "content": "vendo a propaganda do boulos me enchendo de esperan\u00e7a meu deus que perigo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932479151677443, "Label": "yzsmi", "link": "https://twitter.com/yzsmi", "followers": 18, "content": "urgente, boulos j\u00e1 virou! twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "rt_id": 1329898414058901507}, {"Id": 1329932478358892550, "Label": "dryzzIe", "link": "https://twitter.com/dryzzIe", "followers": 1289, "content": "eu acabei de ver o v\u00eddeo do boulos falando que cuba e venezuela s\u00e3o pa\u00edses democr\u00e1ticos e q n enfrentam uma ditadura, vou me jogar", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932457949466625, "Label": "Gomes28774783", "link": "https://twitter.com/Gomes28774783", "followers": 884, "content": "Boulos tenta &amp;quot;censurar&amp;quot; Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932445798592514, "Label": "kendraliny", "link": "https://twitter.com/kendraliny", "followers": 267, "content": "@mylaura_m O boulos uniu todas as tribos meu deus @lorenzokmiashi", "mentioned_users": "mylaura_m lorenzokmiashi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932444619968518, "Label": "drewchaelisa", "link": "https://twitter.com/drewchaelisa", "followers": 7148, "content": "quem n\u00e3o vota no boulos depois desse discurso VAI TOMAR NO CU", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932413166891015, "Label": "Roberto69768435", "link": "https://twitter.com/Roberto69768435", "followers": 253, "content": "@judmov @cibellesoares @freu_rodrigues g1.globo.com/google/amp/sp/\u2026 esse \u00e9 a profiss\u00e3o do Boulos invadir resid\u00eancia e botar \ud83d\udd25 fogo \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "mentioned_users": "judmov cibellesoares freu_rodrigues", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932406485372934, "Label": "borboletando", "link": "https://twitter.com/borboletando", "followers": 13287, "content": "A campanha do Boulos \u00e9 t\u00e3o humana, t\u00e3o genu\u00edna, t\u00e3o verdadeira, assim como ele mesmo. A gente precisa demais de algu\u00e9m como ele para nos dar respiro de esperan\u00e7a no meio do caos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932385832611841, "Label": "SalesPlauto", "link": "https://twitter.com/SalesPlauto", "followers": 263, "content": "@marcio37 Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo ? Esquece . A direita e os patriotas n\u00e3o v\u00e3o deixar . Podem anotar .", "mentioned_users": "marcio37", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932384310091779, "Label": "BrunoMalta__", "link": "https://twitter.com/BrunoMalta__", "followers": 1642, "content": "Bem bonito esse programa do Boulos. Pra desmentir qualquer fake news.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932343906340864, "Label": "RevistaCrusoe", "link": "https://twitter.com/RevistaCrusoe", "followers": 216557, "content": "Ap\u00f3s PSB declarar apoio a Boulos, Fran\u00e7a anuncia neutralidade\ncrusoe.com.br/diario/apos-ps\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932342849396737, "Label": "thatianap", "link": "https://twitter.com/thatianap", "followers": 2107, "content": "Vou chorar com a propaganda do Boulos me deixa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932328781701121, "Label": "dudxcruz", "link": "https://twitter.com/dudxcruz", "followers": 1005, "content": "se o Boulos for eleito eu acredito ainda mais na revolu\u00e7\u00e3o", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932292358344708, "Label": "_isabelstw", "link": "https://twitter.com/_isabelstw", "followers": 394, "content": "Oi gente, to aqui assistindo a propaganda eleitoral do Boulos e to chorando, por favor galerinha elejam esse homem", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932280341655552, "Label": "nelson_1jr", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr", "followers": 972, "content": "Colocaram at\u00e9 wagner moura que nem paulista \u00e9 pra chupar o saco do #boulos no ot\u00e1rio eleitoral...o @psol50 e os bandidos da esquerda est\u00e3o quase matando pra ganhar em SP...olha as desgra\u00e7as se unindo pra isso!! https://t.co/3pKSzGoFKK", "mentioned_users": "psol50", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932273593032704, "Label": "AngelBITTENCOU2", "link": "https://twitter.com/AngelBITTENCOU2", "followers": 231, "content": "Achei que faltou a l\u00e1grima do Boulos na propaganda eleitoral dele.....", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932263937761280, "Label": "b38_8", "link": "https://twitter.com/b38_8", "followers": 13268, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932254236340225, "Label": "_DGSope", "link": "https://twitter.com/_DGSope", "followers": 240, "content": "Me perguntando como ainda tem gente burra que acredita nesse Boulos..tipo????!! O cara ta mentindo na cara dura!! Se n\u00e3o ganhar, j\u00e1 pode virar ator da globo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932231784226820, "Label": "jenny_taylor", "link": "https://twitter.com/jenny_taylor", "followers": 1015, "content": "Programa do boulos na tv t\u00e1 10/10", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932200394043392, "Label": "amasdoca", "link": "https://twitter.com/amasdoca", "followers": 323, "content": "queria a serenidade do boulos quando ele se pronuncia e fala \u201coi gente, aqui \u00e9 guilherme boulos\ud83d\ude4f\ud83e\udd70\u201d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932186426945537, "Label": "MartinVillasbo1", "link": "https://twitter.com/MartinVillasbo1", "followers": 4, "content": "@Minninurfs @andrefernm PUTINHA DO BOULOS.", "mentioned_users": "Minninurfs andrefernm", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932172984250368, "Label": "carolmaringulo", "link": "https://twitter.com/carolmaringulo", "followers": 683, "content": "meu deus que propaganda linda do boulos \ud83e\udd27", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932168781565955, "Label": "misswiftine", "link": "https://twitter.com/misswiftine", "followers": 1726, "content": "cada um vota em quem quiser mas assim... j\u00e1 viram a arte que \u00e9 o hor\u00e1rio pol\u00edtico do boulos? o cara gente boa, contando uma hist\u00f3ria, com uma bela edi\u00e7\u00e3o, aqui \u00e9 50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932166478880770, "Label": "flirtyellie", "link": "https://twitter.com/flirtyellie", "followers": 867, "content": "convencer minha v\u00f3 a votar no Boulos \u00e9 a mesma coisa que tentar tirar chupeta de um nen\u00e9m, extremamente dif\u00edcil", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932156534140928, "Label": "Vestrobel", "link": "https://twitter.com/Vestrobel", "followers": 336, "content": "Inconformida que o Boulos n\u00e3o \u00e9 meu presidente t\u00e1 doido", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932155569512450, "Label": "ravendevils", "link": "https://twitter.com/ravendevils", "followers": 1075, "content": "deitei pro boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932148359491584, "Label": "flawerlerss", "link": "https://twitter.com/flawerlerss", "followers": 9454, "content": "convenci minha mae a votar no boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932117980160000, "Label": "deanfabio_", "link": "https://twitter.com/deanfabio_", "followers": 1671, "content": "Gente o programa do BOULOS est\u00e1 a coisa Mais linda #ViradaComBoulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932111218941952, "Label": "alessandragoiss", "link": "https://twitter.com/alessandragoiss", "followers": 67, "content": "tomara que o boulos ganhe as elei\u00e7\u00f5es de sampa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932106554880000, "Label": "mamede_bruno", "link": "https://twitter.com/mamede_bruno", "followers": 295, "content": "A propaganda do Boulos parece at\u00e9 uma cut scene de Zelda botw de tao linda", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932099755847682, "Label": "mxgalhaes", "link": "https://twitter.com/mxgalhaes", "followers": 209, "content": "eu chorando pela propaganda eleitoral do boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932079736434690, "Label": "viciousycorax", "link": "https://twitter.com/viciousycorax", "followers": 326, "content": "gente tenho p\u00e9ssimas not\u00edcias o Guilherme Boulos n\u00e3o \u00e9 apaixonado por mim \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932056088948736, "Label": "biabottrel", "link": "https://twitter.com/biabottrel", "followers": 116, "content": "Ainda bem que n\u00e3o voto mais em SP capital ... Erundina , a pior prefeita que SP teve ! Boulos ! Sem no\u00e7\u00e3o !!! Demagogo !!! Filhinho de papai se passando por favelado . Estudou em um dos col\u00e9gios mais caros de SP ! Gente acoooordaaa !!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932042029715461, "Label": "svnthlady", "link": "https://twitter.com/svnthlady", "followers": 777, "content": "CHORANDO com a propaganda do boulos meu deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329932002057998338, "Label": "marcellow_p", "link": "https://twitter.com/marcellow_p", "followers": 57, "content": "@MauMeirelles @DaniloGentili Olhei a foto e achei que era o Boulos", "mentioned_users": "MauMeirelles DaniloGentili", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931974685888518, "Label": "iran1960", "link": "https://twitter.com/iran1960", "followers": 1, "content": "@willianrochapr @MBLivre Bota tudo na cadeia!!! S\u00e3o aprendizes do pneu Boulos ou da block sininho, vagabundos!!!! Cadeiaaaaaaaaaa!!!!", "mentioned_users": "willianrochapr MBLivre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931970130964480, "Label": "edinhopraia1954", "link": "https://twitter.com/edinhopraia1954", "followers": 248, "content": "Olha a turma do Boulos ai gente! twitter.com/blogdadireita/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "blogdadireita", "content_of_rt": "Tem m\u00e9todo !!\n\n. https://t.co/tC7u0aDYrl", "rt_id": 1329930641815851010}, {"Id": 1329931955207614465, "Label": "neobronzati", "link": "https://twitter.com/neobronzati", "followers": 169, "content": "Se \u00e9 eleitora do Boulos, \u00e9 bem poss\u00edvel que ache isso mesmo. twitter.com/ricardoar/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ricardoar", "content_of_rt": "@neobronzati \u00c9 uma ironia com a fala do presidente. Achei que nem precisava explicar ...", "rt_id": 1329931665007923200}, {"Id": 1329931953399795712, "Label": "thaissa", "link": "https://twitter.com/thaissa", "followers": 555, "content": "Campanha do Boulos lan\u00e7ou logo ele chorando por causa das filhas e falando de futebol no primeiro programa. Cert\u00edssimo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931949075533827, "Label": "drewchaelisa", "link": "https://twitter.com/drewchaelisa", "followers": 7148, "content": "o boulos com mais tempo de propaganda agora t\u00e1 sendo TUDOOOO", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931945288019971, "Label": "caio54953926", "link": "https://twitter.com/caio54953926", "followers": 0, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila com certeza, boulos \u00e9 um impostor t\u00e3o bom q enganou s\u00e3o paulo", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931881018781696, "Label": "RobertoSEP23", "link": "https://twitter.com/RobertoSEP23", "followers": 204, "content": "Sil\u00eancio gente o Boulos ta falando", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931851557908483, "Label": "atovinicius", "link": "https://twitter.com/atovinicius", "followers": 215, "content": "BOULOS CHORANDO KKKKKKKKKKK COVAS \u00c9 UMA PORCARIA, MAS NUNCA QUE SP MERECE UM BOULOS. DUAS TRANQUEIRAS, MAS DEIXA COVAS MESMO", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931838761164802, "Label": "zecarluzsp", "link": "https://twitter.com/zecarluzsp", "followers": 5054, "content": "Todo meu rep\u00fadio ao\nBoulos, que tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931834596208640, "Label": "BiiS_nfl_wer", "link": "https://twitter.com/BiiS_nfl_wer", "followers": 255, "content": "A L\u00c1GRIMA DO BOULOS NESSA PROPAGANDA \u00c9 T\u00c3O \"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"REAL\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK C A R A L H O\n\nTmnc maluco", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931832431927299, "Label": "BrTiosam", "link": "https://twitter.com/BrTiosam", "followers": 4, "content": "Ta de brincadeira, capit\u00e3o Nascimento fazendo propaganda pro Boulos? Seu fanfarr\u00e3o !!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931826404728834, "Label": "DavydcomY", "link": "https://twitter.com/DavydcomY", "followers": 2381, "content": "Como esse boulos eh bom", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931811099725826, "Label": "MissCof44344984", "link": "https://twitter.com/MissCof44344984", "followers": 233, "content": "@BeolchiLuis Espero que repercuta negativamente para o Boulos.", "mentioned_users": "BeolchiLuis", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931803487035392, "Label": "andreensezita", "link": "https://twitter.com/andreensezita", "followers": 111, "content": "O jeitinho que o Boulos fala com a linguinha presa \ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931800618160139, "Label": "eva_cmendez", "link": "https://twitter.com/eva_cmendez", "followers": 22, "content": "Se o Boulos fosse um pouco mais careca podia ser representado pelo Paul Giammatti n\u00e9? \ud83d\ude0d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931781957685249, "Label": "ChicoSales", "link": "https://twitter.com/ChicoSales", "followers": 10679, "content": "Carrefour em SP \u00e9 depredado oantagonista.com/brasil/carrefo\u2026 RT Ser\u00e1 que o Boulos e sua vice apareceram por l\u00e1 pra depredar o patrim\u00f4nio p\u00fablico tamb\u00e9m??", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931759719485440, "Label": "SomosNoDemand", "link": "https://twitter.com/SomosNoDemand", "followers": 282, "content": "PROGRAMA DO BOULOS DIFERENTE DO PROGRAMA DA TARDE", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931737619697666, "Label": "dannamagno", "link": "https://twitter.com/dannamagno", "followers": 202, "content": "Em SP votaria no Boulos. No Rio no Paes e em Recife na Arraes.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931724978065408, "Label": "carolinigc", "link": "https://twitter.com/carolinigc", "followers": 793, "content": "Esse boulos fingido, chorando na propaganda tirando o povo de otario", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931715691900932, "Label": "CarlosS48442375", "link": "https://twitter.com/CarlosS48442375", "followers": 15279, "content": "Boa noite especial pra voc\u00ea que mora em Recife e vota Mar\u00edlia Arraes 13, mora em SP e vai votar em Boulos 50 e reside em Porto Alegre e vai depositar o voto em Manuela 50, a vit\u00f3ria \u00e9 da democracia. https://t.co/s9DOEbNmgu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931696507129862, "Label": "Luiscar58123984", "link": "https://twitter.com/Luiscar58123984", "followers": 3, "content": "Esse Boulos e um idiota in\u00fatil.kkkk twitter.com/CarlaZambelli3\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CarlaZambelli38", "content_of_rt": "E este senhor quer ser prefeito de S\u00e3o Paulo?!\nEra s\u00f3 o que faltava... https://t.co/SUhgJxVGht", "rt_id": 1329580358489223171}, {"Id": 1329931691876634625, "Label": "DuroLocus", "link": "https://twitter.com/DuroLocus", "followers": 198, "content": "Boulos chorando https://t.co/w0v6Dk7q7l", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931659043631107, "Label": "DireitaSimSr", "link": "https://twitter.com/DireitaSimSr", "followers": 454, "content": "@ArthurWeint Chespirito \u00e9 mesmo sensacional, lhe ensinou um pouco da l\u00edngua espanhola e um pouco de economia para o Boulos.", "mentioned_users": "ArthurWeint", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931641700167682, "Label": "cap_bolson_2022", "link": "https://twitter.com/cap_bolson_2022", "followers": 22, "content": "Boulos-PSOL vai permitir invadir tua praia, tua casa, teu terreno, teu s\u00edtio, teu quintal, etc e tal, at\u00e9 teu sonho vai ser invadido. \nCuidado Em Quem Voc\u00ea Vai Votar no 2\u00ba Turno para Prefeito a\u00ed em S\u00e3o Paulo. Abra o \ud83d\udc40 https://t.co/vQ47ivPOAU", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931639640764419, "Label": "deanfabio_", "link": "https://twitter.com/deanfabio_", "followers": 1671, "content": "A\u00ed t\u00f4 chorando com o BOULOS ah pqp #ViradaComBoulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931637682032641, "Label": "Karin34228278", "link": "https://twitter.com/Karin34228278", "followers": 1314, "content": "Jornalista investigativo desbarata \u201claranjal\u201d e desmascara Guilherme Boulos (veja o v\u00eddeo) jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24539\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931611832537088, "Label": "Crissrc", "link": "https://twitter.com/Crissrc", "followers": 18920, "content": "@JornalDaCidadeO Eu ia falar que ela n\u00e3o tem chance, a\u00ed lembrei do Boulos \ud83d\ude27", "mentioned_users": "JornalDaCidadeO", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931566454370304, "Label": "starswithlight", "link": "https://twitter.com/starswithlight", "followers": 145, "content": "queria que meu t\u00edtulo fosse de sp pra votar no boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931484262756354, "Label": "DuroLocus", "link": "https://twitter.com/DuroLocus", "followers": 198, "content": "O Boulos podia ter deixado uma mensagem pro dia de hoje n\u00e9?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931475844784133, "Label": "thiagofmend", "link": "https://twitter.com/thiagofmend", "followers": 590, "content": "S\u00f3 eu acho o Boulos peg\u00e1vel?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931473877692418, "Label": "socialitecomuna", "link": "https://twitter.com/socialitecomuna", "followers": 158, "content": "Boulos sem prometer entrega frente ampla de esquerda como primeira obra e mais complicada do mandato. https://t.co/FX9IXsjntt", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931456966242309, "Label": "Willanildo2", "link": "https://twitter.com/Willanildo2", "followers": 67, "content": "Roger essa foi mil esse bosta ou seja Boulos \u00e9 uma piada twitter.com/roxmo/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "roxmo", "content_of_rt": "https://t.co/NSMCXavZJ1", "rt_id": 1329831277797781510}, {"Id": 1329931367849873408, "Label": "durdurina", "link": "https://twitter.com/durdurina", "followers": 591, "content": "Covas falando de tudo o que n\u00e3o falava antes agora na propaganda eleitoral e que Boulos j\u00e1 falava teeeeeeempos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931344856702976, "Label": "KallifaK", "link": "https://twitter.com/KallifaK", "followers": 1019, "content": "Psol sendo Psol , Maconhela no RS e Boulos em SP \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 twitter.com/SousaElias40/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SousaElias40", "content_of_rt": "Maconhela se re\u00fane com o ministro Barroso e pede para retirar postagens que falam mal dela nas redes.\nN\u00e3o faltava mais nada !", "rt_id": 1329792446339960833}, {"Id": 1329931343845863425, "Label": "aloisiolisboa", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa", "followers": 3064, "content": "10 minutos Guilherme Boulos (PSOL)", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931341052391428, "Label": "VanJr36127007", "link": "https://twitter.com/VanJr36127007", "followers": 7, "content": "Todos eleitores do boulos fecal. O lugar dessa esc\u00f3ria comunista \u00e9 na cadeia! twitter.com/OLulaEstaPreso\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "OLulaEstaPreso", "content_of_rt": "IMITANDO OS TERRORISTAS DO BLACK LlVES MATER, BADERNEIROS EM \"PROTESTO\" CONTRA O RACISMO ATEIAM FOGO EM SUPERMERCADO \ud83e\udd14\n\nE ESTA FOTO, TALVEZ A FOTO DO ANO, MOSTRA UMA FUNCION\u00c1RIA. NEGRA. EM DESESPERO COMBATENDO O TERROR NO SEU AMBIENTE DE TRABALHO! \ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Abww7Sai3D", "rt_id": 1329922750207684611}, {"Id": 1329931335813771266, "Label": "Squerdaglia", "link": "https://twitter.com/Squerdaglia", "followers": 1716, "content": "@JornalDaCidadeO @Gianamonteggia Ara, fic\u00e1 pegano no p\u00e9 do BOULOS pq? Se falt\u00e1 dinheiro ele imprime mais, u\u00e9, t\u00e3o f\u00e1cil", "mentioned_users": "JornalDaCidadeO Gianamonteggia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931291727441927, "Label": "Luciano73324206", "link": "https://twitter.com/Luciano73324206", "followers": 21, "content": "@Edsonmrt @Jane_Doe_SM Tudo uns burgueses que com certeza votaram no Boulos.", "mentioned_users": "Edsonmrt Jane_Doe_SM", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931284970426369, "Label": "CezarSaimon", "link": "https://twitter.com/CezarSaimon", "followers": 6, "content": "@Haddad_Fernando Quem Boulos e lula?", "mentioned_users": "Haddad_Fernando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931277244522496, "Label": "Goao117", "link": "https://twitter.com/Goao117", "followers": 26, "content": "@nerdlacrador2 Daqui a 10 anos vai ser um feministo vegano de cabelo rosa que vota no Boulos", "mentioned_users": "nerdlacrador2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931164187025414, "Label": "profs_com_JB", "link": "https://twitter.com/profs_com_JB", "followers": 3405, "content": "@BolsoTrumpRaiz por coincid\u00eancia o Boulos no MASP, a 4 quarteir\u00f5es !\n\nChega! Ningu\u00e9m \u00e9 tolo! Amanh\u00e3 Barroso liberou \"manifesta\u00e7\u00e3o\" da Maonhela? \n\n@ONUBrasil se manifesta faz nem meia hora: vidas negras importam!\n\nSiiimmm , e de crian\u00e7as e idosos que n\u00e3o podem correr em meio a ateamento de fogo!", "mentioned_users": "BolsoTrumpRaiz ONUBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931136462630914, "Label": "CarlosSemgrana", "link": "https://twitter.com/CarlosSemgrana", "followers": 1284, "content": "Uau! Boulos j\u00e1 foi eleito e nem me avisaram!!! twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "#URGENTE: Militantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/tk8PCGCSBD", "rt_id": 1329908641676341248}, {"Id": 1329931132956274688, "Label": "victordominguew", "link": "https://twitter.com/victordominguew", "followers": 394, "content": "@jaolennun Ele se salvou politicamente. Seria suic\u00eddio pra 2022 apoiar Boulos.", "mentioned_users": "jaolennun", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931128652902402, "Label": "Axel_RDS01", "link": "https://twitter.com/Axel_RDS01", "followers": 136, "content": "@canalabelha Eu fui por eleitores do Boulos e Bolsonaro no mesmo dia, aquele enxame de pessoas fervendo de raiva", "mentioned_users": "canalabelha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931103663218688, "Label": "coddair", "link": "https://twitter.com/coddair", "followers": 23785, "content": "O Guilherme Boulos passou o dia todo postando sobre o racismo nas redes, enquanto o Covas, at\u00e9 o momento, postou apenas duas notinhas no Twitter. \n\u00c9 uma escolha muito f\u00e1cil.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329931093462626305, "Label": "Eddie87015", "link": "https://twitter.com/Eddie87015", "followers": 966, "content": "@GuilhermeBoulos E Bolsonaro? Ele era candidato a prefeito em S\u00e3o Paulo, Boulos?", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930982519083010, "Label": "mariglam", "link": "https://twitter.com/mariglam", "followers": 609, "content": "Olha a cara 10 comerciais na tv 8 s\u00e3o do Bruno Covas. Vai precisar de muito tambor e ora\u00e7\u00e3o pro Boulos vencer essa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930912407179264, "Label": "Jtorres07620264", "link": "https://twitter.com/Jtorres07620264", "followers": 396, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila Boulos", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930887849504773, "Label": "proudneto_", "link": "https://twitter.com/proudneto_", "followers": 3867, "content": "@klebergalucio hmmm esse boulos parece gostoso", "mentioned_users": "klebergalucio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930860854988801, "Label": "GlaubersonCardv", "link": "https://twitter.com/GlaubersonCardv", "followers": 92, "content": "@freu_rodrigues Fiat Boulos!", "mentioned_users": "freu_rodrigues", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930816269508608, "Label": "aretzus", "link": "https://twitter.com/aretzus", "followers": 113, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila Eu achando que ia chamar o Lucas e vai chamar o Boulos KKKKK", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930749747875841, "Label": "lefranklinv", "link": "https://twitter.com/lefranklinv", "followers": 65, "content": "me entregaram na rua um panfleto da campanha do Boulos \ud83e\udd27", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930723990663168, "Label": "sreginabarbosa", "link": "https://twitter.com/sreginabarbosa", "followers": 3574, "content": "Paulistanos, meus amados!\nVoc\u00eas t\u00eam a chance de votar no @GuilhermeBoulos! Olha que privil\u00e9gio. \nTo morrendo de inveja de voc\u00eas!\nN\u00e3o deixem esse menino escapar!\nAqui em BH eu e um monte de amigos, adorar\u00edamos ter um Boulos pra chamar de NOSSO prefeito ou NOSSO governador.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930597259735041, "Label": "JefffTV", "link": "https://twitter.com/JefffTV", "followers": 583, "content": "Eu falo ningu\u00e9m acredita, daqui a 30 anos o Boulos vai ser o l\u00edder da esquerda twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329930568864309251, "Label": "marcioc82760227", "link": "https://twitter.com/marcioc82760227", "followers": 752, "content": "@ArthurWeint Ele tamb\u00e9m ensinou o Boulos pra resolver a previd\u00eancia no cap\u00edtulo dele vendendo churros", "mentioned_users": "ArthurWeint", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930543228719105, "Label": "retarKaio", "link": "https://twitter.com/retarKaio", "followers": 353, "content": "Me perguntaram se eu tinha convencido meu pai a votar no boulos mas eu j\u00e1 t\u00f4 assim: https://t.co/GYrOeDtxBo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930519300206599, "Label": "pedro_brumatti", "link": "https://twitter.com/pedro_brumatti", "followers": 70, "content": "Se depender da mulherada S\u00e3o Paulo vira...\nS\u00f3 t\u00e3o dando BOULOS \ud83c\udf82 kkkkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930470663081987, "Label": "pfsousa7", "link": "https://twitter.com/pfsousa7", "followers": 3220, "content": "Agora eu sei pq o Boulos foi para o segundo turno em S\u00e3o Paulo. https://t.co/JXQVCxeIVT", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930469429809154, "Label": "NattanRicardo", "link": "https://twitter.com/NattanRicardo", "followers": 18, "content": "@MatosArquimedes @PastorMalafaia Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 fazendo isso! N\u00e3o precisa do Boulos para acabar com a condi\u00e7\u00e3o de vida do brasileiro n\u00e3o.", "mentioned_users": "MatosArquimedes PastorMalafaia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930460445749250, "Label": "FegaAdm", "link": "https://twitter.com/FegaAdm", "followers": 1535, "content": "@henriolliveira_ @deborabrazilof J\u00e1 tinha antipatia por jornalismo, a partir de hoje tenho ran\u00e7o; passaram o dia fomentando as hordas a atacarem a noite. Seriam eleitores de boulos?", "mentioned_users": "henriolliveira_ deborabrazilof", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930393550790656, "Label": "vveronezi1", "link": "https://twitter.com/vveronezi1", "followers": 1177, "content": "Hoje teve caf\u00e9 com Boulos no Largo do Ros\u00e1rio. Juntos com @GuilhermeBoulos at\u00e9 a vit\u00f3ria #Boulos50 https://t.co/fwA8fHL6cm", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930381462822914, "Label": "deniel_fs", "link": "https://twitter.com/deniel_fs", "followers": 280, "content": "@alan_20201 Neste quesito, qualquer um dos dois satisfaz. Kkk Mas indo na onda do menos pior, votaria em Covas. Boulos \u00e9 comunista demais para deixar que assuma a prefeitura.", "mentioned_users": "alan_20201", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930373946634241, "Label": "alieninwhite", "link": "https://twitter.com/alieninwhite", "followers": 2157, "content": "@Denis42222799 @TatiBrasil16 @isentaoraiz O Forum de Assist\u00eancia Social, coletivo de ONGs assistenciais ligadas ao PT e Teologia da Liberta\u00e7\u00e3o lan\u00e7ou um manifesto criticando as declara\u00e7\u00f5es de Boulos contra o modelo de creches conveniadas / terceirizadas, corporativismo \u00e9 fogo.", "mentioned_users": "isentaoraiz", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930372629585921, "Label": "ProfLeandro1991", "link": "https://twitter.com/ProfLeandro1991", "followers": 40, "content": "@mozlima @ThiagoBritoPE @UOLNoticias Est\u00e1 certo apoiar Boulos.", "mentioned_users": "mozlima ThiagoBritoPE UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930337728786437, "Label": "flaviani21", "link": "https://twitter.com/flaviani21", "followers": 4402, "content": "Fora Boulos de merda. twitter.com/horaciohudson/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "horaciohudson", "content_of_rt": "Quando penso no Boulos dirigindo S\u00e3o Paulo,\nlembro do Max pensando em transferir os meios de produ\u00e7\u00e3o para oper\u00e1rios totalmente incapacitados como gestores.\nE \u00e9 claro que n\u00e3o deu certo, assim como n\u00e3o daria com Boulos se ele vencesse, o que n\u00e3o vai acontecer \u00e9 claro.", "rt_id": 1329929937143418880}, {"Id": 1329930300919574530, "Label": "MitoPaviuCurto", "link": "https://twitter.com/MitoPaviuCurto", "followers": 2207, "content": "Boulos e a pior especie de ser humano twitter.com/profe_marga/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "profe_marga", "content_of_rt": "Bom dia, jovens! Est\u00e1 a\u00ed o real motivo da pris\u00e3o do Eust\u00e1quio. \ud83d\ude21 Covardia que fala!  \ud83d\ude12 https://t.co/JT7rOh9BmS", "rt_id": 1329404260476456960}, {"Id": 1329930296645578755, "Label": "marimakss", "link": "https://twitter.com/marimakss", "followers": 58, "content": "@fernandoulrich @twtinvest Boulos \u00e9 uma anta! Mas pior do que ele, s\u00e3o os seus eleitores.", "mentioned_users": "fernandoulrich twtinvest", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930263682555905, "Label": "NeideaLima", "link": "https://twitter.com/NeideaLima", "followers": 2051, "content": "Com certeza isso \u00e9 coisa do Boulos, a loja em quest\u00e3o em Porto Alegre n\u00e3o foi invadida por ningu\u00e9m, por que SP? noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930246678843393, "Label": "BlogDoTato67", "link": "https://twitter.com/BlogDoTato67", "followers": 2378, "content": "Boulos de laranja \u00e9 falso. twitter.com/aosfatos/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "aosfatos", "content_of_rt": "\ud83d\udc76 Segundo a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de setembro, 6.670 crian\u00e7as estavam esperando por uma vaga em creche. O n\u00famero citado por Boulos \u00e9 pr\u00f3ximo da demanda por creche citada do relat\u00f3rio de junho da secretaria. \u00c0 \u00e9poca, 22.732 crian\u00e7as esperavam por uma matr\u00edcula. https://t.co/QEadzVc0Cp", "rt_id": 1329636625077465089}, {"Id": 1329930167628820482, "Label": "sabinanogueira1", "link": "https://twitter.com/sabinanogueira1", "followers": 137, "content": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Nunca fale mal de Boulos, sen\u00e3o amigo Alexandre de Morais, manda prend\u00ea-lo, assim como fez com o Jornalista Oswaldo Eust\u00e1quio. \n\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/KkTeHgCt8x", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930147173175299, "Label": "realAbengoa", "link": "https://twitter.com/realAbengoa", "followers": 42, "content": "@freu_rodrigues Cuidado se voc\u00ea usar.a palavra \"' trabalha\"\" pr\u00f3ximo a BOULOS, ele corre s\u00e9rio risco de parada card\u00edaca.", "mentioned_users": "freu_rodrigues", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930144383954947, "Label": "rafaelroberto", "link": "https://twitter.com/rafaelroberto", "followers": 424, "content": "@carrefourbrasil Processem a Manuela e o Boulos", "mentioned_users": "carrefourbrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930075739971584, "Label": "BlogDoTato67", "link": "https://twitter.com/BlogDoTato67", "followers": 2378, "content": "Boulos de laranja \u00e9 muito cara de pau. twitter.com/aosfatos/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "aosfatos", "content_of_rt": "FALSO. \"Ainda h\u00e1 mais de 23 mil m\u00e3es esperando vaga para os seus filhos na creche\u201d, disse @GuilhermeBoulos no #DebateNaBand. \n\nAcompanhe \u23e9https://t.co/LCEkcCTEzl\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020\n#DebateNaBand https://t.co/L5qLxlMvVY", "rt_id": 1329635467512455171}, {"Id": 1329930047290044417, "Label": "carstairsjm", "link": "https://twitter.com/carstairsjm", "followers": 1012, "content": "tomara q o boulos ganhe em sp s\u00f3 pra ver esse bando de bolsominion chato chorado", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329930043074748416, "Label": "FegaAdm", "link": "https://twitter.com/FegaAdm", "followers": 1535, "content": "@JeanSn46 @gazetadopovo Seriam apoiadores de boulos?", "mentioned_users": "JeanSn46 gazetadopovo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929950808379399, "Label": "paulofilippus", "link": "https://twitter.com/paulofilippus", "followers": 22126, "content": "Boulos e Manoela, com apoio do Felipe Neto e toda grande m\u00eddia, incentivaram esse atos que descambaram nessas cenas absurdas de vandalismo no @carrefourbrasil.\n\nElejam esses malditos e eles far\u00e3o do Brasil INTEIRO esse inferno na m\u00e3o da esquerda. #TodasAsVidasImportam", "mentioned_users": "carrefourbrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929937143418880, "Label": "horaciohudson", "link": "https://twitter.com/horaciohudson", "followers": 18866, "content": "Quando penso no Boulos dirigindo S\u00e3o Paulo,\nlembro do Max pensando em transferir os meios de produ\u00e7\u00e3o para oper\u00e1rios totalmente incapacitados como gestores.\nE \u00e9 claro que n\u00e3o deu certo, assim como n\u00e3o daria com Boulos se ele vencesse, o que n\u00e3o vai acontecer \u00e9 claro.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929908659875842, "Label": "Karenoskaz", "link": "https://twitter.com/Karenoskaz", "followers": 150, "content": "tice um puta  debate sobre pol\u00edtica com meu pai isso foi mto bom mds (no final ele vai de boulos finalmente )", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929905786789893, "Label": "mathsantanna", "link": "https://twitter.com/mathsantanna", "followers": 69, "content": "@cylene_d O Boulos n\u00e3o vai conseguir acabar com as creches pq a M\u00e1fia das mesmas \u00e9 comandada pelo pr\u00f3prio vice do Covas. Os capangas dele n\u00e3o v\u00e3o deixar.", "mentioned_users": "cylene_d", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929862296035333, "Label": "disastrado", "link": "https://twitter.com/disastrado", "followers": 2868, "content": "Rede apoiando boulos, que tristeza", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929824840921089, "Label": "Acmstewart", "link": "https://twitter.com/Acmstewart", "followers": 8564, "content": "@MichelleK2019 Eu at\u00e9 quero falar o q penso sobre o Paes ai no RJ, mas quando vejo q tem um bando de paulistas apostando em Boulos, eu fico \u00e9 quieto mesmo!", "mentioned_users": "MichelleK2019", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929813642145806, "Label": "nerdrubronegro", "link": "https://twitter.com/nerdrubronegro", "followers": 172, "content": "O Boulos conseguiu! twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329929781090062336, "Label": "josecarloskin", "link": "https://twitter.com/josecarloskin", "followers": 21, "content": "@radiobandnewsfm bando de vagabundo, arruaceiros, amigos do boulos", "mentioned_users": "radiobandnewsfm", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929729328238598, "Label": "isaquevalle", "link": "https://twitter.com/isaquevalle", "followers": 777, "content": "Torcendo contra Boulos, Crivella e Manuela. Vim desejar tudo de ruim", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929715780448258, "Label": "capituxz", "link": "https://twitter.com/capituxz", "followers": 5333, "content": "@GuilhermeBoulos o user da UP \u00e9 @UP80BR, boulos, pode marcar sem medo", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos UP80BR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929677536944133, "Label": "IvoLuizDeOlive2", "link": "https://twitter.com/IvoLuizDeOlive2", "followers": 2079, "content": "O povo de S\u00e3o Paulo, quem n\u00e3o votou no Covas ou no Boulos deveria se abster de votar assim o Barroso teria que explicar sobre a urnas lineares. Votar em dois bostas. #FiqueEmCasa twitter.com/deisisteinbach\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "deisisteinbach", "content_of_rt": "O socialismo \u00e9 t\u00e3o cruel, que agora obriga o povo de S\u00e3o Paulo a votar no Covas.", "rt_id": 1329643620555689986}, {"Id": 1329929676685520897, "Label": "caiomachado516", "link": "https://twitter.com/caiomachado516", "followers": 36, "content": "Ciro quer imprimir mais dinheiro. Boulos que imprimir concursado. \nE a\u00ed, quem leva essa? twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Uma honra contar com seu apoio, Ciro. \u00c9 o momento de unirmos for\u00e7as contra o atraso em SP! https://t.co/pD0nk3T7zo", "rt_id": 1329902924391190528}, {"Id": 1329929670767292419, "Label": "RodrigoLeocdio1", "link": "https://twitter.com/RodrigoLeocdio1", "followers": 2, "content": "@PCdoB_Oficial Nem Boulos,nem Manuela em nenhuma PREFEITURA.", "mentioned_users": "PCdoB_Oficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929632653643781, "Label": "misabelmelo1", "link": "https://twitter.com/misabelmelo1", "followers": 1397, "content": "Queria saber se o extremista brasileiro que segundo ele atacou o TSE foram para ajudar o Boulos o Brasil quer saber @LRobertoBarroso .", "mentioned_users": "LRobertoBarroso", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929619672354819, "Label": "micheliespirito", "link": "https://twitter.com/micheliespirito", "followers": 75, "content": "Boulos ministra aulas de economia\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c twitter.com/roxmo/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "roxmo", "content_of_rt": "https://t.co/NSMCXavZJ1", "rt_id": 1329831277797781510}, {"Id": 1329929613884141569, "Label": "edivpereira", "link": "https://twitter.com/edivpereira", "followers": 3233, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929585778171904, "Label": "nuzzi_cardoso", "link": "https://twitter.com/nuzzi_cardoso", "followers": 1224, "content": "@AnneSocialist @ElToro29385940 @PSDBoficial E o tal de Boulos \u00e9 uma destas pessoas! E devido a isso vou de 45 sem problema algum!", "mentioned_users": "ElToro29385940 PSDBoficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929516920295425, "Label": "o_saturnz", "link": "https://twitter.com/o_saturnz", "followers": 95, "content": "@CWH_ON @msergiomuller @sensacionalista Essa da\u00ed foi de foder. E olha que nem gostar do Boulos eu gosto.", "mentioned_users": "CWH_ON msergiomuller sensacionalista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929486645813248, "Label": "isaquevalle", "link": "https://twitter.com/isaquevalle", "followers": 777, "content": "A chance do Boulos ganhar do Covas \u00e9 a mesma da minha dieta dar certo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929414172401675, "Label": "pereiragustaa", "link": "https://twitter.com/pereiragustaa", "followers": 362, "content": "com todo o respeito do universo, quem apoia o Boulos n tem neur\u00f4nios.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929398276022275, "Label": "lulofiss", "link": "https://twitter.com/lulofiss", "followers": 1066, "content": "\u201co bolo?!\u201d\n\u201co boulos?! \ud83e\udd7a\ud83d\udcaa\ud83d\ude0d\u201d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929357557633025, "Label": "_alencarrrr", "link": "https://twitter.com/_alencarrrr", "followers": 177, "content": "Eu acho MT bonitinho que meus pais s\u00e3o os maiores f\u00e3s do Boulos na face da terra e eu n\u00e3o precisei falar um a pra eles", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929352545521669, "Label": "aloisiolisboa", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa", "followers": 3064, "content": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2020\nSEGUNDO TURNO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES EM S\u00c3O PAULO\nGuilherme Boulos anuncia cria\u00e7\u00e3o de Frente Democr\u00e1tica\nAcompanhe na reportagem de Fabio Diamante imagens: Crystiann Ienne #SBTBrasil", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929336997212162, "Label": "ycknicki", "link": "https://twitter.com/ycknicki", "followers": 71, "content": "Eu adoro aquela foto do Boulos na manifesta\u00e7\u00e3o, pq tem a est\u00e9tica de banda Grunge e Punk.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929316461912067, "Label": "mabroque", "link": "https://twitter.com/mabroque", "followers": 25, "content": "@PacoB0800 @juliocasares_SP @Espiaoverde @raulveiga @Osandrobarboza @memespalmeiras @PabloSales1984 Presidente dos Bambis \u00e9 o Boulos? Ganhou a elei\u00e7\u00e3o burguesa", "mentioned_users": "PacoB0800 juliocasares_SP Espiaoverde raulveiga Osandrobarboza memespalmeiras PabloSales1984", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929285398880261, "Label": "renato_zorro", "link": "https://twitter.com/renato_zorro", "followers": 27, "content": "@Algoriitmo @cenorinha_07 @nadigraffiti @caiocgomes E ser inteligente \u00e9 defender a burrice econ\u00f4mica do Boulos? \n\n N\u00e3o, obrigado!", "mentioned_users": "Algoriitmo cenorinha_07 nadigraffiti caiocgomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929266289659907, "Label": "MoissMunizSoar1", "link": "https://twitter.com/MoissMunizSoar1", "followers": 34, "content": "@taoquei1 Eleitores do boulos...\ud83e\udd26", "mentioned_users": "taoquei1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929222777942017, "Label": "WagnerGeminiano", "link": "https://twitter.com/WagnerGeminiano", "followers": 46, "content": "Queria votar no Boulos... twitter.com/PaolaCarosella\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "PaolaCarosella", "content_of_rt": "\u00c9 necess\u00e1rio desmentir as fake news. A esperan\u00e7a vai vencer o \u00f3dio! Vamos juntos @GuilhermeBoulos https://t.co/0k10GL7yxE", "rt_id": 1329915237101867010}, {"Id": 1329929171599040513, "Label": "Dilson78620659", "link": "https://twitter.com/Dilson78620659", "followers": 5, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos. Prefeito", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929154024902661, "Label": "DalvinSouza", "link": "https://twitter.com/DalvinSouza", "followers": 214, "content": "@leandroruschel O que Boulos vai dizer?", "mentioned_users": "leandroruschel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929121422602240, "Label": "dan2costa", "link": "https://twitter.com/dan2costa", "followers": 1008, "content": "Todos os brasileiros ficaram chocados e tristes por terem eleito Guilherme Boulos em SP, nas elei\u00e7\u00f5es municipais de 2020. N\u00e3o deveriam. O que est\u00e1 exposto abaixo \u00e9 a not\u00edcia em primeira m\u00e3o que est\u00e1 sendo investigada por r\u00e1dios e jornais de todo o Brasil e alguns estrangeiros,", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929115051364360, "Label": "ksare1711", "link": "https://twitter.com/ksare1711", "followers": 581, "content": "@PastorMalafaia Vaza, vai ter boulos.\n#ViraSP50\n#ViradaComBoulos50", "mentioned_users": "PastorMalafaia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929112492924928, "Label": "Sandro15572107", "link": "https://twitter.com/Sandro15572107", "followers": 21, "content": "@Ilsinhopr @Bruno_Ferreira7 @andrizek Deve se espelhar no Boulos, Maduro, Fidel Castro, che guevara", "mentioned_users": "Ilsinhopr Bruno_Ferreira7 andrizek", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929101633859584, "Label": "AntonioMaffei14", "link": "https://twitter.com/AntonioMaffei14", "followers": 479, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila S\u00f3 gente de cabe\u00e7a boa !\nBoulos !\nLula !\nHaddad !\nDino !\nGenuino (saudades de ouvir esse nome) !\nHiiii tanta gente de cora\u00e7\u00e3o bom !!!!!", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929065168572416, "Label": "RicardoZuccare2", "link": "https://twitter.com/RicardoZuccare2", "followers": 11, "content": "@joicehasselmann @GuilhermeBoulos @brunocovas Pronto, a pepa resolveu fazer propaganda gratuita para o Boulos!", "mentioned_users": "joicehasselmann GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929029240152066, "Label": "turmaboase", "link": "https://twitter.com/turmaboase", "followers": 454, "content": "Eu n\u00e3o consigo entender, a esquerda cirandeira inventa a Fake News de que Ciro foi para Paris, pra reclamar da posi\u00e7\u00e3o dele em 2018. Mas em 2020 tamb\u00e9m ofendem ele por apoiar o Boulos... Esse povo tem que decidir o que quer da vida!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929009489121282, "Label": "EmdireitaBrasi4", "link": "https://twitter.com/EmdireitaBrasi4", "followers": 5, "content": "@allanldsantos Imaginem o Boulos como prefeito.", "mentioned_users": "allanldsantos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329929005856923649, "Label": "NeideaLima", "link": "https://twitter.com/NeideaLima", "followers": 2051, "content": "@ricardo___rf @MitoBonoro38 Coisa do Boulos, atacaram o Carrefour de Porto Alegre ?", "mentioned_users": "ricardo___rf MitoBonoro38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928932695662592, "Label": "ApropriArtvria", "link": "https://twitter.com/ApropriArtvria", "followers": 1090, "content": "No Brasil radicaliza\u00e7\u00e3o pouca \u00e9 bobagem:\n\nDilma matou um soldado na porta de um quartel e virou presidente.\n\nCid Gomes lan\u00e7ou uma escavadeira em cima de policias e ta ai tranquil\u00e3o.\n\nBoulos, \u00e9 um personagem can\u00f4nico da marginalidade\n\nNego bota fogo no mercado, n\u00e3o vai dar nada.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928894858846209, "Label": "reclamomuito", "link": "https://twitter.com/reclamomuito", "followers": 425, "content": "Boulos lendo uma fake news dessa: rapaz ta\u00ed uma ideia twitter.com/jornalextra/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "jornalextra", "content_of_rt": "Fato ou Fake: \u00c9 #FAKE tu\u00edte atribu\u00eddo a Boulos que fala em obrigar quem tem quarto ocioso a receber morador de rua. https://t.co/rNYA2K0YRK", "rt_id": 1329922476910919680}, {"Id": 1329928887506178048, "Label": "elsontcardoso", "link": "https://twitter.com/elsontcardoso", "followers": 3297, "content": "Esperan\u00e7a que est\u00e1 em S\u00e3o Paulo, fique. Vai ter Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928862189424641, "Label": "regissjc", "link": "https://twitter.com/regissjc", "followers": 318, "content": "A esquerda que elege um bolsonaro da vida\n@MsBraun7, Boulos tentou a presid\u00eancia\nEstamos entre a faca e a espada\n\ud83d\ude23", "mentioned_users": "MsBraun7", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928859937017860, "Label": "PatrisDe", "link": "https://twitter.com/PatrisDe", "followers": 174, "content": "Boulos, suas palavras me enche de esperan\u00e7a! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "\u201cN\u00e3o existe racismo no Brasil\u201d, disse Mour\u00e3o h\u00e1 pouco.\n\nO racismo n\u00e3o s\u00f3 existe, como \u00e9 estrutural. O combate a ele est\u00e1 no centro do nosso projeto de invers\u00e3o de prioridades. \n\nVamos transformar SP na capital da resist\u00eancia a esse governo genocida!", "rt_id": 1329851622260936713}, {"Id": 1329928819004887047, "Label": "SunflowerKimie", "link": "https://twitter.com/SunflowerKimie", "followers": 1548, "content": "Cookies cancelados, namorado me deu um boulos, hoje a noite vai ser macarr\u00e3o, Dan top, shimeji, sorvete e pocky", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928817524285442, "Label": "JoaoSan74803271", "link": "https://twitter.com/JoaoSan74803271", "followers": 4, "content": "@GuilhermeBoulos Tamos juntos boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928783386861568, "Label": "obarbosa_", "link": "https://twitter.com/obarbosa_", "followers": 114960, "content": "@paulofilippus Esse aqui t\u00e1 contratado pra cuidar da previd\u00eancia en um governo do Boulos \ud83e\udd21", "mentioned_users": "paulofilippus", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928752265129985, "Label": "RJusticeira", "link": "https://twitter.com/RJusticeira", "followers": 1123, "content": "AGORA A CORJA VAI DEPEDRAR LOJAS  EM NOME DE PARTIDECOS OPORTUNISTAS. CRIAS DO LULA E SEU SUCESSOR BOULOS NO M\u00cdNIMO twitter.com/EsquadraDireit\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "EsquadraDireita", "content_of_rt": "Em Belo Horizonte, uma loja da Carrefour foi fechada pela imin\u00eancia de alguma depreda\u00e7\u00e3o ou hostiliza\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios. A loja em que o homem foi morto pelos seguran\u00e7as, foi em Porto Alegre!\n\nVejam a bandeira que os \"manifestantes\" est\u00e3o usando.\n\nS\u00e3o abutres aproveitadores! https://t.co/YN4d0ZXagI", "rt_id": 1329918091598434304}, {"Id": 1329928681054216192, "Label": "MarciaSerrano17", "link": "https://twitter.com/MarciaSerrano17", "followers": 505, "content": "Bora votar no Boulos jovens paulistanos caviar!!!! twitter.com/bolsoroosevelt\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "bolsoroosevelt", "content_of_rt": "Vai vendo como est\u00e3o armando pra reproduzir o BLM aqui no Brasil\n\nLoja do Carrefour em S\u00e3o Paulo \u00e9 atacada \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/UVCqrMBCen", "rt_id": 1329904275519123456}, {"Id": 1329928656861466629, "Label": "v_mises", "link": "https://twitter.com/v_mises", "followers": 125, "content": "@GMonteiroRJ TERRORISTAS DE EXTREMA ESQUERDA  INICIARAM A CAMPANHA DO BOULOS PARA O SEGUNDO TURNO", "mentioned_users": "GMonteiroRJ", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928645864001537, "Label": "PaulaFreire80", "link": "https://twitter.com/PaulaFreire80", "followers": 115, "content": "Isso mesmo, Boulos!!!! Voc\u00ea tem que vencer essa elei\u00e7\u00e3o! Chega de n\u00e3o ter empatia, desesperan\u00e7a.... eu cansei desse ambiente de \u00f3dio twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "\u201cN\u00e3o existe racismo no Brasil\u201d, disse Mour\u00e3o h\u00e1 pouco.\n\nO racismo n\u00e3o s\u00f3 existe, como \u00e9 estrutural. O combate a ele est\u00e1 no centro do nosso projeto de invers\u00e3o de prioridades. \n\nVamos transformar SP na capital da resist\u00eancia a esse governo genocida!", "rt_id": 1329851622260936713}, {"Id": 1329928604487200773, "Label": "rjsaguiar", "link": "https://twitter.com/rjsaguiar", "followers": 336, "content": "O Boulos que deu a ordem twitter.com/allanldsantos/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "allanldsantos", "content_of_rt": "E voc\u00ea acreditando que \u00e9 pela democracia e contra o racismo.\n https://t.co/1EN1KRm9KU", "rt_id": 1329917130377207810}, {"Id": 1329928583750459394, "Label": "jccf00", "link": "https://twitter.com/jccf00", "followers": 350, "content": "@40Franci Concordo contigo. J\u00e1 est\u00e3o em treinamento. Caso Boulos ven\u00e7a as elei\u00e7\u00f5es estar\u00e3o preparados.", "mentioned_users": "40Franci", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928576775417856, "Label": "Danielclerice", "link": "https://twitter.com/Danielclerice", "followers": 445, "content": "Ciro + Boulos, \u00e9 mt a presid\u00eancia que eu queria! twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "rt_id": 1329898414058901507}, {"Id": 1329928506751463428, "Label": "EduprepS", "link": "https://twitter.com/EduprepS", "followers": 14, "content": "@BDM_Online J\u00e1 pensou se o Boulos escuta isso, Como seria a rea\u00e7\u00e3o aqui se isso sa\u00edsse da boca de um ministro no governo de esquerda?", "mentioned_users": "BDM_Online", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928470466617346, "Label": "Israel_Junior", "link": "https://twitter.com/Israel_Junior", "followers": 1049, "content": "@fabants Eu vendo uma turma d Recife \"brigando\" c o PSB, associando \u00e0 centro-direita, deixando a vaga d exclusividade d \"esquerda\" p PT.\nA\u00ed ontem o PSB decidiu pelo apoio a Boulos aqui \ud83d\ude05\n\nFz paralelo c futebol, Recife com 3 times na capital, n\u00e3o aguenta 2 partidos nacionais de esquerda?", "mentioned_users": "fabants", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928436845043712, "Label": "zattanabishop", "link": "https://twitter.com/zattanabishop", "followers": 692, "content": "Percebi que dou menos scrobbs na miss Boulos 50 doque na musa psl\nlink.tospotify.com/tOEdsB7Yzbb", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928392876101635, "Label": "v_mises", "link": "https://twitter.com/v_mises", "followers": 125, "content": "@conservadoratha \u00c9 A CAMPANHA ELEITORAL DO BOULOS  NAS RUAS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928374513496065, "Label": "Miranha70", "link": "https://twitter.com/Miranha70", "followers": 15, "content": "@pigao_su @luizFerrer_ @jackson_joestar @UOLNoticias Bora jogar florzinha em traficante, pra apoiar vandalismo s\u00f3 podia ser apoiador do boulos mesmo", "mentioned_users": "pigao_su luizFerrer_ jackson_joestar UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928273426526210, "Label": "mtlvieira", "link": "https://twitter.com/mtlvieira", "followers": 139, "content": "@LuizFelipeXIII @GuilhermeBoulos Ol\u00e1, desculpe me pela sinceridade, mas Boulos \u00e9 um ignorante com um discurso revolucion\u00e1rio bonitinho. \nPra mim ele quebra qualquer estado, ou pa\u00eds, em menos de um ano.", "mentioned_users": "LuizFelipeXIII GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928233509416965, "Label": "claudio_matena", "link": "https://twitter.com/claudio_matena", "followers": 493, "content": "@Rconstantino @rsilveirafilho Faz um do boulos kkkk", "mentioned_users": "Rconstantino rsilveirafilho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928187359473665, "Label": "miltonfilhocorr", "link": "https://twitter.com/miltonfilhocorr", "followers": 1197, "content": "@SigaGazetaBR Regi\u00e3o onde mais teve votos pro Boulos.", "mentioned_users": "SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928183358042113, "Label": "lucasbulhoes3", "link": "https://twitter.com/lucasbulhoes3", "followers": 5, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila S\u00f3 tem que arrumar uma casa pro Boulos invadir no among kkk", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928175732858882, "Label": "simonert", "link": "https://twitter.com/simonert", "followers": 11531, "content": "Fanfarr\u00e3o, Boulos diz agora que n\u00e3o disse o que disse (veja o v\u00eddeo) jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24751\u2026 Como n\u00e3o falou , se eu vi o v\u00eddeo?? Ele tem um sosia???", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928127729037312, "Label": "Patmartins5", "link": "https://twitter.com/Patmartins5", "followers": 277, "content": "@RafaelFontana Se o Boulos for prefeito de S\u00e3o Paulo, essa cena ser\u00e1 corriqueira na cidade de S\u00e3o Paulo. Ser\u00e1 um fogar\u00e9u, s\u00f3!", "mentioned_users": "RafaelFontana", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928116568023043, "Label": "RobertaDaniela", "link": "https://twitter.com/RobertaDaniela", "followers": 1457, "content": "@AlanLopesRio S\u00f3 uma amostra do que ir\u00e1 acontecer se Boulos ganhar, isso ser\u00e1 rotina", "mentioned_users": "AlanLopesRio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928079154802691, "Label": "doenca_e", "link": "https://twitter.com/doenca_e", "followers": 45, "content": "@BOLS4KUR4 Vandalismo \u00e9 t\u00edpico daquela turminha do Boulos", "mentioned_users": "BOLS4KUR4", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928072045473801, "Label": "CelyAnd", "link": "https://twitter.com/CelyAnd", "followers": 97, "content": "Nos 2 debates o Boulos com propostas embasadas e argumentos s\u00f3lidos deixou o\nCovas desnorteado. No terceiro debate ele vai ter que mudar a estrat\u00e9gia se quiser sair minimamente integro. Nem \nsorrir o cara consegue coitado.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329928028722524160, "Label": "wpilipchuk1", "link": "https://twitter.com/wpilipchuk1", "followers": 7, "content": "Guilherme Boulos e Luiza Erundina para virar o jogo em SP | Propaganda E... youtu.be/1XOa121C9No via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927889832259587, "Label": "BrunooLuccaa", "link": "https://twitter.com/BrunooLuccaa", "followers": 12809, "content": "A rea\u00e7\u00e3o violenta do oprimido \nJAMAIS PODE SER COMPARADA\n\u00e0 viol\u00eancia estrutural do opressor.\n\nVANDALISMO \u00e9 continuar votando rm Bruno Covas no PSDB e em Bolsonaro ! Urna \u00e9 lugar de depositar esperan\u00e7a, vamos trazer a paz com Boulos Manuela Marilia Edmilson 2022 come\u00e7a agora \u2728 https://t.co/giLYyfH2gv", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927882026733568, "Label": "Gahan_fla", "link": "https://twitter.com/Gahan_fla", "followers": 352, "content": "@Segundo17Zac @Alisonfla10 @MBLivre Vota sim. BOULOS 50", "mentioned_users": "Segundo17Zac Alisonfla10 MBLivre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927867837386753, "Label": "MANUEL20737372", "link": "https://twitter.com/MANUEL20737372", "followers": 25, "content": "@Metropoles @GuilhermeBoulos Sao Paulo tem a chance de mudar pra melhor com Boulos .", "mentioned_users": "Metropoles GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927847406931968, "Label": "CopitoDeCafe", "link": "https://twitter.com/CopitoDeCafe", "followers": 263, "content": "@me13 @cirogomes Campanha de Boulos no primeiro turno foi baixa e recheada de fake news.\n\nSabendo que precisariam do apoio, em caso de segundo turno.\n\nFran\u00e7a apoiar Boulos seria de um altru\u00edsmo sem igual, eu tamb\u00e9m n\u00e3o o faria.\n\n\u00c9 a esquerda que gosta de estar em segundo turno e perder.", "mentioned_users": "me13 cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927812422234116, "Label": "Eudes1957", "link": "https://twitter.com/Eudes1957", "followers": 20, "content": "@CoringaHisoka @_Leitadas_Loen Com Boulos s\u00f3 os POBRES coitados IDIOTAS \u00daTEIS.", "mentioned_users": "CoringaHisoka _Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927755081936896, "Label": "macgdan", "link": "https://twitter.com/macgdan", "followers": 253, "content": "@izadora_diass acho q pq eles sabem q \u00e9 eles q colocaram o 1% boulos por l\u00e1. Lula at\u00e9 fez campanha pra ele no dia da elei\u00e7\u00e3o. \n\ntbm acho um erro, mas fazem essa conta.", "mentioned_users": "izadora_diass", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927753207062529, "Label": "Patmartins5", "link": "https://twitter.com/Patmartins5", "followers": 277, "content": "@OLulaEstaPreso Se o Boulos for prefeito de S\u00e3o Paulo, essa cena ser\u00e1 corriqueira na cidade. Ser\u00e1 um fogar\u00e9u, s\u00f3!", "mentioned_users": "OLulaEstaPreso", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927648664018957, "Label": "natanaelneto", "link": "https://twitter.com/natanaelneto", "followers": 1347, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila Boulos", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927631857455104, "Label": "Fernand41213737", "link": "https://twitter.com/Fernand41213737", "followers": 50, "content": "Descri\u00e7\u00e3o perfeita de Boulos!  instagram.com/reel/CH08WHhji\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927543827390464, "Label": "soares_celso", "link": "https://twitter.com/soares_celso", "followers": 149, "content": "Covas sustenta que Covid-19 deve ser tratada com ci\u00eancia e Boulos recua horadopovo.com.br/covas-sustenta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927539406540803, "Label": "PrEduardoSalaza", "link": "https://twitter.com/PrEduardoSalaza", "followers": 13, "content": "@CarlosBolsonaro Manda esse paulistas fdp se feu...er mesmo vota no covas e no boulos e em 2022 no Doria.", "mentioned_users": "CarlosBolsonaro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927534222467076, "Label": "PetraDjoko", "link": "https://twitter.com/PetraDjoko", "followers": 26, "content": "Em suma, Boulos \u00e9 Erundina!\n\n#BandEleicoes twitter.com/Estadao/status\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Estadao", "content_of_rt": "Em suas considera\u00e7\u00f5es finais, Covas fala de respeito \u00e0 lei e responsabilidade fiscal. Boulos exalta Erundina e experi\u00eancia em movimento social #DebateNaBand \n\nhttps://t.co/jT5DjbLeUH", "rt_id": 1329620192700354569}, {"Id": 1329927530682462211, "Label": "pivss", "link": "https://twitter.com/pivss", "followers": 96, "content": "bem agora podem esperar a m\u00eddia e a direita chamando o boulos de v\u00e2ndalo nos pr\u00f3ximos debates", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927481302913029, "Label": "VictorMelges", "link": "https://twitter.com/VictorMelges", "followers": 9685, "content": "@rodr1gols @1GABRlELinHeLL Boulos e Manuela D'Avila aprovam. hahaha", "mentioned_users": "rodr1gols", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927458213273603, "Label": "LyPimenta", "link": "https://twitter.com/LyPimenta", "followers": 13, "content": "@IvanValente S\u00f3 de conseguir reunir uma frente dessas j\u00e1 \u00e9 uma vit\u00f3ria da campanha Boulos Erundina. \n\nEmocionante! Avante!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270a\u270a\n\n#Boulos50 #BoulosErundina50 #ViradaComBoulos50 #BoulosNoSegundoTurno", "mentioned_users": "IvanValente", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927432275628036, "Label": "1sthamiltonom", "link": "https://twitter.com/1sthamiltonom", "followers": 2448, "content": "@Frankdeluca1801 @paula2ag @carrefourbrasil 23:59 @ManuelaDavila Parabeniza Carrefour @carrefourbrasil por retirar an\u00fancios na Gazeta do Povo a pedido da Sleeping Giants.\n\n00:00 Bora ``Protestar \u00b4\u00b4no @carrefourbrasil (``Estilo Boulos\u00b4\u00b4@GuilhermeBoulos ,Tacar Fogo?)\ntwitter.com/ravoxbrasil/st\u2026", "mentioned_users": "Frankdeluca1801 paula2ag carrefourbrasil ManuelaDavila GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927404433903617, "Label": "MauroBittenAdv", "link": "https://twitter.com/MauroBittenAdv", "followers": 18391, "content": "@GVBA5 Galera do BOULOS \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "mentioned_users": "GVBA5", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927380182429699, "Label": "thaismoret", "link": "https://twitter.com/thaismoret", "followers": 292, "content": "Ibagens da minha m\u00e3e pistola eu mandando gif do Boulos. Sim, o primeiro \u00e9 aquele dele falando \"Ah, vai tomar no cu...\" https://t.co/n4bqd7q9VX", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927338012930051, "Label": "rafaelalgures", "link": "https://twitter.com/rafaelalgures", "followers": 2484, "content": "Por isso dou altas risadas quando vejo circulando \"a verdade\" sobre o Boulos que envolve depreda\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio. Ah, se essa galera se indignasse com vidas humanas como ficam indignados com objetos inanimados... twitter.com/linhadotrem/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "linhadotrem", "content_of_rt": "Lembrem-se do posicionamento da grande imprensa mais horrorizada por uma vidra\u00e7a do que pela vida de algu\u00e9m\n\n\u00c9 por isso que quem trabalha nesses ve\u00edculos tem que cobrir protesto popular do telhado", "rt_id": 1329925839815847938}, {"Id": 1329927313706848263, "Label": "ivy_koeln", "link": "https://twitter.com/ivy_koeln", "followers": 857, "content": "@sisuper1000 Boulos j\u00e1 est\u00e1 deitando e rolando. Oportunista canalha! Deve estar agradecendo pelo crime b\u00e1rbaro!", "mentioned_users": "sisuper1000", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927273013780482, "Label": "marguimara", "link": "https://twitter.com/marguimara", "followers": 2409, "content": "@DiarioPE Funcion\u00e1rios e clientes n tem nada a ver com o crime cometido. Ali\u00e1s tentar incendiar uma loja com pessoas dentro \u00e9 tentativa de homic\u00eddio. Mas o que esperar desses movimentos de esquerda de SP q por acaso s\u00e3o o DNA do Boulos?", "mentioned_users": "DiarioPE", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927213928550401, "Label": "gigipatriota2", "link": "https://twitter.com/gigipatriota2", "followers": 3373, "content": "@danielPMERJ Boulos de Bosta, comunista de araque.\nPARASITA \n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/7EO4gZS8w4", "mentioned_users": "danielPMERJ", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927142856155136, "Label": "BrazilFight", "link": "https://twitter.com/BrazilFight", "followers": 168720, "content": "Voc\u00ea pensa que n\u00f3s somos g\u00eanios?\nG\u00eanio mesmo \u00e9 Guilherme Boulos que falou que vai financiar o sistema p\u00fablico aumentando o pr\u00f3prio sistema p\u00fablico?\nEntendeu?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927133486051329, "Label": "AdamsOdir", "link": "https://twitter.com/AdamsOdir", "followers": 364, "content": "@MarcosQuezado1 Boulos,Lixo Politico,Boulos Lixo Humano.", "mentioned_users": "MarcosQuezado1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927079819874311, "Label": "CidQuem", "link": "https://twitter.com/CidQuem", "followers": 235, "content": "@Cardoso Trof\u00e9u Boulos de racioc\u00ednio", "mentioned_users": "Cardoso", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927067610308608, "Label": "Doroth06699341", "link": "https://twitter.com/Doroth06699341", "followers": 4454, "content": "@mitags Boulos t\u00e1 se achando https://t.co/RlwklNsza0", "mentioned_users": "mitags", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329927037004492804, "Label": "Fujaloucooo", "link": "https://twitter.com/Fujaloucooo", "followers": 32, "content": "Sim cara s\u00e3os as Manoelas e Boulos playboyzada ricos da esquerda caviar burguesinhos infiltrados no movimento negro para tornar o movimento em extremismo pol\u00edtico midi\u00e1tico de esquerda comunista! https://t.co/UhGrwMceuO", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926991664046081, "Label": "Dynamo_1534", "link": "https://twitter.com/Dynamo_1534", "followers": 376, "content": "\u00c9 incr\u00edvel o perfil elitista dos eleitores do Boulos em SP.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926886139568129, "Label": "sunxbroken", "link": "https://twitter.com/sunxbroken", "followers": 622, "content": "fala que o boulos vai ganhar essa elei\u00e7\u00e3o fala \ud83d\ude2d twitter.com/trajaza/status\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "trajaza", "content_of_rt": "Previs\u00f5es sobre?", "rt_id": 1329918614623973381}, {"Id": 1329926870570295304, "Label": "TaniaS_Brasil", "link": "https://twitter.com/TaniaS_Brasil", "followers": 1148, "content": "@AAljeus @FabioTalhari Oswaldo \u00e9 jornalista investigativo. \nFez denuncias graves. Advogados ligados a juizes do STF, caso Bivar e laranjal de Boulos entre outros. Parece que querem calar o jornalista at\u00e9 esposa dele foi demitida.", "mentioned_users": "AAljeus FabioTalhari", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926844682997761, "Label": "sidn445", "link": "https://twitter.com/sidn445", "followers": 210, "content": "\u00c9 verdade Boulos nunca ganhou nada a\u00ed voc\u00ea v\u00ea o PT est\u00e1 Morto quem o PSDB escolhe o P\u00e7ol para ser a nova esquerda com a ajuda (paga logico) da Smartmatic contratada por Barroso .\nN\u00e3o se esque\u00e7a a Smartmatic fraudou elei\u00e7\u00f5es pelo mundo afora. Cara do c\u00e9u o pa\u00eds t\u00e1 podre. twitter.com/Fabiana0632105\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Fabiana06321053", "content_of_rt": "@sidn445 Boa observa\u00e7\u00e3o.", "rt_id": 1329579163829858310}, {"Id": 1329926816765800451, "Label": "micheliespirito", "link": "https://twitter.com/micheliespirito", "followers": 75, "content": "@DanielSPR1981 @Erica_Nobrega_ @sergiodireita1 A eleitora do Boulos passou vergonha tentando lacrar\ud83d\ude48", "mentioned_users": "DanielSPR1981 Erica_Nobrega_ sergiodireita1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926779281281024, "Label": "PauloAmaroFerr1", "link": "https://twitter.com/PauloAmaroFerr1", "followers": 401, "content": "Boulos \u00e9 a esquerda que a direita quer. twitter.com/izadora_diass/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "izadora_diass", "content_of_rt": "Como os petistas n\u00e3o conseguem ver essa manobra descarada da burguesia para apagar o PT e o Lula? https://t.co/mpvzzi7Bsp", "rt_id": 1329922055970676737}, {"Id": 1329926759861678080, "Label": "Guilher04672505", "link": "https://twitter.com/Guilher04672505", "followers": 667, "content": "Eleitorado do Boulos resolveram sair de casa hoje! https://t.co/LFTrjJu6rZ", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926755210104832, "Label": "AndrewDole7", "link": "https://twitter.com/AndrewDole7", "followers": 1407, "content": "@PastorMalafaia Past\u00f4, Jesus andava com os miser\u00e1veis, os exclu\u00eddos, aqueles com os quais a sociedade da \u00e9poca n\u00e3o queria ter contato... O voto no Boulos, pra gente exclu\u00edda da nossa \u00e9poca, significa a esperan\u00e7a de cidadania, de vida...\nO past\u00f4 prega o satanismo. https://t.co/bimCXa4Asw", "mentioned_users": "PastorMalafaia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926726584066048, "Label": "tarciso8barreto", "link": "https://twitter.com/tarciso8barreto", "followers": 3250, "content": "Boulos \u00e9 contra a PM , \u00e9 contra Crist\u00e3o , contra a fam\u00edlia , e a favor de tudo que n\u00e3o presta , parab\u00e9ns S\u00e3o Paulo por estar levando esse traste para o 2 turno", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926662818050056, "Label": "cylene_d", "link": "https://twitter.com/cylene_d", "followers": 3392, "content": "@OneLag Se o PSOL tivesse apoiado Fran\u00e7a em 2018, hoje a prefeitura estaria no papo para Boulos", "mentioned_users": "OneLag", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926595759443974, "Label": "_MayraDomingos", "link": "https://twitter.com/_MayraDomingos", "followers": 513, "content": "vota no boulos caralho", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926574523682817, "Label": "bit_lascado", "link": "https://twitter.com/bit_lascado", "followers": 76, "content": "@Cardoso Escola Patria Educadora com Prof. Boulos", "mentioned_users": "Cardoso", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926561181667329, "Label": "Sayajimus", "link": "https://twitter.com/Sayajimus", "followers": 3169, "content": "Mano eu assisti o podpah do Boulos e cara... que home", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926551815786499, "Label": "RehCanceriano", "link": "https://twitter.com/RehCanceriano", "followers": 1204, "content": "Guilherme Boulos e Luiza Erundina para virar o jogo em SP | Propaganda E... youtu.be/1XOa121C9No via @YouTube #Boulos50 #Election2020 #eleicoes2020", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926474636423174, "Label": "MottaAdlizaton", "link": "https://twitter.com/MottaAdlizaton", "followers": 471, "content": "@o_colecionador O Boulos estava na manifesta\u00e7\u00e3o do Masp p/tirar proveito tamb\u00e9m.", "mentioned_users": "o_colecionador", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926448237449223, "Label": "lhgomes99", "link": "https://twitter.com/lhgomes99", "followers": 198, "content": "@GrandimRafael @jatinhalucas O boulos ou o covas eliminou o meng\u00e3o?", "mentioned_users": "GrandimRafael jatinhalucas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926434329141250, "Label": "karina011_", "link": "https://twitter.com/karina011_", "followers": 687, "content": "\"eu n\u00e3o quero ter tudo, eu quero que todo mundo tenha\" a Nat\u00e1lia, esposa do Boulos passando na propaganda eleitoral... Linda demais n\u00e9, como voc\u00eas ainda podem ter d\u00favidas entre covas e boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926400447492096, "Label": "98bezerras", "link": "https://twitter.com/98bezerras", "followers": 141, "content": "Caralho eu to na terra do Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926400250404864, "Label": "Marcao_J", "link": "https://twitter.com/Marcao_J", "followers": 117, "content": "@heldermaldonado Seria um apoio importante para o Boulos, mas rato \u00e9 rato.", "mentioned_users": "heldermaldonado", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926366956040194, "Label": "cylene_d", "link": "https://twitter.com/cylene_d", "followers": 3392, "content": "@xbrisola Como disse o Lula, o Fran\u00e7a n\u00e3o \u00e9 maria-vai-com-ss-outras.\nPSOL n\u00e3o apoiou o Fran\u00e7a em 2018, o que daria a prefeitura para Boulos hoje", "mentioned_users": "xbrisola", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926359020412930, "Label": "marguimara", "link": "https://twitter.com/marguimara", "followers": 2409, "content": "@correio Vai Boulos! Vira pref de SP", "mentioned_users": "correio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926348803108867, "Label": "thaismoret", "link": "https://twitter.com/thaismoret", "followers": 292, "content": "Minha m\u00e3e me manda fakenilson do Boulos no Messenger, eu rebato com um gif dele. Ela t\u00e1 pistola e eu t\u00f4: https://t.co/VcJQQNEM0X", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926294801408000, "Label": "aleksandre25106", "link": "https://twitter.com/aleksandre25106", "followers": 8907, "content": "Senta e vamos rir \"juntos\" de um idiota bolad\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Boulos tenta censurar; Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926285024522241, "Label": "Patmartins5", "link": "https://twitter.com/Patmartins5", "followers": 277, "content": "@Damadeferroofic Se o Boulos for prefeito de S\u00e3o Paulo essa cena vai ser corriqueira na cidade. Vai ser um fogar\u00e9u!!", "mentioned_users": "Damadeferroofic", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926278095532033, "Label": "LuisHenriqSilva", "link": "https://twitter.com/LuisHenriqSilva", "followers": 491, "content": "Ultimo debate:\nCovas: Radical, radical, radical!!!!\nBoulos: Jo\u00e3o Alberto! Diga, Bruno, vc consegue: Jo\u00e3o Alberto!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926264417873920, "Label": "Gabsfos", "link": "https://twitter.com/Gabsfos", "followers": 70, "content": "@opensante11 @jcaetanoleite @EuSouLivres Sim. Qual voc\u00ea que \u00e9 o principal risco \u00e0 democracia? O \"radical\" do Boulos ou esse sistema racista que mata negros? Para esses membros do Novo e do Livres \u00e9 a primeira op\u00e7\u00e3o.", "mentioned_users": "opensante11 jcaetanoleite EuSouLivres", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926192464531457, "Label": "mariapombo0421", "link": "https://twitter.com/mariapombo0421", "followers": 280, "content": "Isso porque o boulos ainda n\u00e3o \u00e9 prefeito, imagina o que vai acontecer depois twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "#URGENTE: Militantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/tk8PCGCSBD", "rt_id": 1329908641676341248}, {"Id": 1329926105436987396, "Label": "cidysilva77", "link": "https://twitter.com/cidysilva77", "followers": 114, "content": "Mas quem \u00e9 o ser humano que, em s\u00e3 consci\u00eancia, p\u00f5e Boulos de azul e Covas de vermelho??? twitter.com/DonAbbade/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DonAbbade", "content_of_rt": "Boulos teve mais pesquisas no google ap\u00f3s o primeiro hor\u00e1rio eleitoral. https://t.co/Mm2BbfxpIf", "rt_id": 1329820976918503440}, {"Id": 1329926102333202432, "Label": "FegaAdm", "link": "https://twitter.com/FegaAdm", "followers": 1535, "content": "@Fiuza_Pistola @deborabrazilof A imprensa passou o dia todo alimentando isto para que As hordas do caos  noite. E alguns filhos de arrombados ainda alimentaram com a tal falsa solidariedade. Eleitores de manuela e boulos.", "mentioned_users": "Fiuza_Pistola deborabrazilof", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926084465479681, "Label": "MarcosGomesMac9", "link": "https://twitter.com/MarcosGomesMac9", "followers": 138, "content": "@canalCCore2 Na verdade foi tudo orquestrado pra derrubar o Covas na elei\u00e7\u00e3o. O Boulos n\u00e3o vai dar pro cheiro, ent\u00e3o orquestrou esta invas\u00e3o, esperando a pol\u00edcia vir pro confronto, e com a imprensa de esquerda filmando, eles iriam tentar arrumar um cad\u00e1ver pra inverter os votos para o Boulos.", "mentioned_users": "canalCCore2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329926048604168192, "Label": "leik69", "link": "https://twitter.com/leik69", "followers": 8, "content": "@walt1n_ tira o boulos do nome irm\u00e3o", "mentioned_users": "walt1n_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925981843427330, "Label": "DOCMAXDELLES", "link": "https://twitter.com/DOCMAXDELLES", "followers": 162, "content": "@JoaquinTeixeira Fake, o Boulos n\u00e3o e doido!", "mentioned_users": "JoaquinTeixeira", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925953699590145, "Label": "theomunismo", "link": "https://twitter.com/theomunismo", "followers": 17, "content": "@LuisGre65411647 Nesses tweets aqui, o Boulos respondeu \u00e0 pergunta do Casagrande e mostrou como vai lidar com esse problema. \u00c9 importante lembrar que se trata de uma quest\u00e3o complexa e que depende de um governo comprometido com o povo e n\u00e3o com as elites. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "LuisGre65411647", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "@wcasagrandejr Caro @wcasagrandejr, obrigado pela pergunta e minha solidariedade com tua luta. A Cracol\u00e2ndia \u00e9 um problema complexo que envolve 3 dimens\u00f5es: sa\u00fade, moradia e gera\u00e7\u00e3o de renda. Vou te contar minhas propostas sobre cada uma delas.", "rt_id": 1328383979569950726}, {"Id": 1329925922938609666, "Label": "RodrigoLeocdio1", "link": "https://twitter.com/RodrigoLeocdio1", "followers": 2, "content": "@mtst @GuilhermeBoulos @psol50 @ptbrasil @PCdoB_Oficial @PCBpartidao @PSBNacional40 @PDT_Nacional @UP80BR @luizaerundina Se Deus que \u00e9 justo ele n\u00e3o ir\u00e1 deixar o Boulos na prefeitura nunca.", "mentioned_users": "mtst GuilhermeBoulos psol50 ptbrasil PCdoB_Oficial PCBpartidao PSBNacional40 PDT_Nacional UP80BR luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925890126573569, "Label": "GILBERT80885459", "link": "https://twitter.com/GILBERT80885459", "followers": 98, "content": "@camila_abdo @SigaGazetaBR Acho que vi o Boulos ali...s\u00f3 acho.", "mentioned_users": "camila_abdo SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925851996155906, "Label": "feministana_", "link": "https://twitter.com/feministana_", "followers": 2401, "content": "tenho uma reuni\u00e3o fechada com o boulos na segunda, t\u00f4 nervorsa \ud83e\udd21", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925840549900289, "Label": "edergsales1", "link": "https://twitter.com/edergsales1", "followers": 41, "content": "@Naldo_Tzon @jeanrodrgs @BoulosEh @PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Quantas casas no seu bairro j\u00e1 foram invadidas pelo movimento BOULOS???", "mentioned_users": "Naldo_Tzon jeanrodrgs BoulosEh PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925829963501568, "Label": "sygard_matheus", "link": "https://twitter.com/sygard_matheus", "followers": 105, "content": "@charlesnisz @GuilhermeBoulos O cara j\u00e1 t\u00e1 no segundo turno, tem mais que apoiar mesmo. Era pra ter feito no primeiro, deixar o orgulho de lado e meter a alian\u00e7a no mais forte, que \u00e9 o Boulos, no caso.", "mentioned_users": "charlesnisz GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925800200691715, "Label": "Vlamartinp", "link": "https://twitter.com/Vlamartinp", "followers": 1173, "content": "@maria_edilea Estavam no com\u00edcio do Boulos.", "mentioned_users": "maria_edilea", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925776007946243, "Label": "Segundo17Zac", "link": "https://twitter.com/Segundo17Zac", "followers": 139, "content": "@Alisonfla10 @Gahan_fla @MBLivre \u00c9 nada merm\u00e3o, quem \u00e9 de SP n\u00e3o vota no Boulos.", "mentioned_users": "Alisonfla10 Gahan_fla MBLivre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925770932850688, "Label": "JosRicardoRod18", "link": "https://twitter.com/JosRicardoRod18", "followers": 418, "content": "@GVBA5 @FabioTalhari \u00c9 @jdoriajr as coisas v\u00e3o pegar fogo Bicho, e oq eu o D\u00f3ria vai fazer, pegar uma Vachina pra se defender, kkkkk zoeira hein d\u00f3ria, mais boa sorte o pa\u00fa vai comer, ainda se o Boulos perder nossa senhora ainda bem que t\u00f4 pra c\u00e1 em Cotia/Emb\u00fa", "mentioned_users": "GVBA5 FabioTalhari jdoriajr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925747839000584, "Label": "rita71471829", "link": "https://twitter.com/rita71471829", "followers": 0, "content": "@paulomathias Absurdo! E o detalhe, os vandalos vestem camisetas do Lula, bandeiras da esquerda, entre outras coisas que mostram bem de onde veio a \u201cmanifesta\u00e7\u00e3o\u201d. Pergunta: o que o Boulos tem a dizer sobre isso?", "mentioned_users": "paulomathias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925713651265537, "Label": "osforast", "link": "https://twitter.com/osforast", "followers": 9, "content": "GAUCHOS, TOME VERGONHA NA CARA, QUERIAM UM ESTDO INDEMPENDETE DOS COMUMISTAS E AGORA QUEREM ELEGER, JUSTAMENTE UMA COMOMUNISTA, QUE TRISTE PARA OS GAUCHOS, CHURRASCO TER\u00c1 QUE SER COMUNIT\u00c1RIO, HEHEHEHE, V\u00c3O SE ARREPENDER DE COLOCAREM LULA, BOULOS NA PREFEITURA! \u00c9 S\u00d3 AGUARDAR ! twitter.com/Rconstantino/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Rconstantino", "content_of_rt": "No way! https://t.co/izmu4DYlRW", "rt_id": 1329900583231385600}, {"Id": 1329925699180896257, "Label": "RepublicaCwbBR", "link": "https://twitter.com/RepublicaCwbBR", "followers": 883, "content": "Boulos sofre derrota no STF por tentar \u201ccensurar\u201d Eduardo\u00a0Bolsonaro. republicadecuritibaonline.com/2020/11/20/bou\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925674300223488, "Label": "DanSouza1988", "link": "https://twitter.com/DanSouza1988", "followers": 2368, "content": "Fran\u00e7a n\u00e3o \u00e9 burro. Se apoia Boulos, perde os votos dos eleitores mais de centro e moderados numa futura candidatura. twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Deputados do PSB apoiam Boulos e cutucam Fran\u00e7a ao falar em enxergar floresta, e n\u00e3o s\u00f3 uma \u00e1rvore https://t.co/9y6QNZuXhM", "rt_id": 1329924745920475136}, {"Id": 1329925660672921600, "Label": "CWH_ON", "link": "https://twitter.com/CWH_ON", "followers": 13, "content": "@msergiomuller @sensacionalista esqueceu a Folha, \"Boulos omite quantia [...]\"", "mentioned_users": "msergiomuller sensacionalista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925623167545345, "Label": "Logaum", "link": "https://twitter.com/Logaum", "followers": 106, "content": "Fala do camarada Edmilson Costa no lan\u00e7amento da frente em apoio a Boulos  youtu.be/CcZ2JbinXjU", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925577936162819, "Label": "_betosilva", "link": "https://twitter.com/_betosilva", "followers": 214, "content": "@ocafezinho Ele tinha dito que apoiaria o Boulos, n\u00e9?", "mentioned_users": "ocafezinho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925570428366849, "Label": "CorumbaMarco", "link": "https://twitter.com/CorumbaMarco", "followers": 760, "content": "Companheiros de S\u00e3o Paulo , tem uma mat\u00e9ria no DCM , onde o Tenente Coronel Adilson , comandante de batalh\u00e3o , ao falar da experi\u00eancia que teve  em uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse , ddescreve Boulos como \u00c9tico e recomenda o voto nele , espalhem em redes de zap , nem todos acessam", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925531836559361, "Label": "TaniaS_Brasil", "link": "https://twitter.com/TaniaS_Brasil", "followers": 1148, "content": "@cdantas5 \u00f3tima id\u00e9ia. @SenadoFederal convoca os juizes do STF que perseguem Bolsonaristas, prendem jornalista investigativo que fez den\u00fancias  graves sobre advogados ligados a ju\u00edzes, laranjal de Boulos e caso Bivar. Assim fica tudo bem esclarecido @jairbolsonaro twitter.com/cdantas5/statu\u2026", "mentioned_users": "cdantas5 SenadoFederal jairbolsonaro", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cdantas5", "content_of_rt": "Por que o Senado @SenadoFederal   n\u00e3o convoca o Ministro Roberto Barroso para explicar sobre os problemas nos computadores do @TSEjusbr.", "rt_id": 1329874365287198720}, {"Id": 1329925528393035778, "Label": "mab_economista", "link": "https://twitter.com/mab_economista", "followers": 28, "content": "Boulos e Erundina!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925525469622273, "Label": "zecamca", "link": "https://twitter.com/zecamca", "followers": 1436, "content": "Oacademicos do Baixo AUGUSTA n\u00e3o assinou o apoio ao candidato Guilherme Boulos.\nEspero que no carnaval vcs se lembrem disso.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925409899749382, "Label": "aimcmoreira", "link": "https://twitter.com/aimcmoreira", "followers": 243, "content": "@gersonnogueira Ciro declara apoio a Boulos em SP\nO povo brasileiro est\u00e1 demonstrando sua for\u00e7a e a vontade que o pa\u00eds volte a trilhar a boa pol\u00edtica. Vamos em frente e seguir lutando contra o presidente genocida e corrupto\u201d.\ndiariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro\u2026", "mentioned_users": "gersonnogueira", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925374122319874, "Label": "sokris", "link": "https://twitter.com/sokris", "followers": 2251, "content": "As depreda\u00e7\u00f5es s\u00e3o em SP e POA. L\u00e1 est\u00e1 concorrendo boulos, aqui manuela. Muita coincid\u00eancia.  Querem tirar proveito de uma trag\u00e9dia.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925333500518404, "Label": "SaEfrem", "link": "https://twitter.com/SaEfrem", "followers": 1, "content": "Se uniu pra nada, pq vc vai perder e vai ser tudo ao contr\u00e1rio do q vc pensa. Sou do Amazonas e minha torcida vai para o Boulos. twitter.com/joicehasselman\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "joicehasselmann", "content_of_rt": "Fato: @GuilhermeBoulos conseguiu fazer o q n\u00e3o conseguiram governador, conselheiros pol\u00edticos, meu partido, deputados, secret\u00e1rios, etc. Ele conseguiu me unir a @brunocovas em 2020. Sabe pq? POR PAVOR! PSOL E PT S\u00c3O O CAOS, INSTABILIDADE,  A DERROCADA DA ECONOMIA. Simples assim", "rt_id": 1329490805023793152}, {"Id": 1329925328546959361, "Label": "Julia_Neris", "link": "https://twitter.com/Julia_Neris", "followers": 177, "content": "Edmilson em Bel\u00e9m , Mar\u00edlia Arraes no Recife , Boulos em Sp, Manuela em POA ... esse \u00e9 o Brasil que eu quero ..", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925311731994625, "Label": "dalgaivota", "link": "https://twitter.com/dalgaivota", "followers": 180, "content": "@CNNBrasil Com a palavra, o ex futuro prefeito Boulos.", "mentioned_users": "CNNBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925248574173186, "Label": "ADILSONAVELINO3", "link": "https://twitter.com/ADILSONAVELINO3", "followers": 2353, "content": "@ADILSONAVELINO3  Os Eleitores de Boulos J\u00e1 est\u00e3o treinando !! twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "ADILSONAVELINO3", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "#URGENTE: Militantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/tk8PCGCSBD", "rt_id": 1329908641676341248}, {"Id": 1329925226893889537, "Label": "OneLag", "link": "https://twitter.com/OneLag", "followers": 3363, "content": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a anunciou a neutralidade na disputa do segundo turno em SP. N\u00e3o v\u00e3o apoiar o Boulos. Parece que o socialismo do PSB morreu com o Eduardo Campos mesmo, l\u00e1 em 2014.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925175685615622, "Label": "Moraes03381095", "link": "https://twitter.com/Moraes03381095", "followers": 866, "content": "Felipe Neto anuncia partidas de Among Us contra Boulos e Manuela D'\u00c1vila neste final de semana brasil247.com/midia/felipe-n\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925153850073088, "Label": "Gahan_fla", "link": "https://twitter.com/Gahan_fla", "followers": 352, "content": "@Alisonfla10 @MBLivre RAPAZ...SPFC PODE GANHAR ATE DE 20 A 0. BOULOS 50 \u00c9 O QUE IMPORTA. \n\nFLAMENGO, SAO PAULO, PALMEIRAS, CORINTHIANS, VASCO. TA TUDO CERTO.", "mentioned_users": "Alisonfla10 MBLivre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925153678106625, "Label": "_rochayan", "link": "https://twitter.com/_rochayan", "followers": 180, "content": "Frente ampla da esquerda consegui Guilherme Boulos \ud83e\udd2b twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329925073864699905, "Label": "theomunismo", "link": "https://twitter.com/theomunismo", "followers": 17, "content": "@LuisGre65411647 A atual gest\u00e3o tentou acabar com esse problema usando da brutalidade policial. (g1.globo.com/jornal-naciona\u2026)\nO plano do Boulos e da Erundina prev\u00ea uma maior humaniza\u00e7\u00e3o dessas pessoas em condi\u00e7\u00f5es t\u00e3o dif\u00edceis, criando casas de apoio pra que sejam acolhidas e possam tratar o v\u00edcio.", "mentioned_users": "LuisGre65411647", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925055648763905, "Label": "lucasskater9", "link": "https://twitter.com/lucasskater9", "followers": 15, "content": "@rafinhaqqrcoisa @1xx3xx8 @negrozuza @roxmo Sim, mas o qie eu quis dizer \u00e9 que conhecendo o boulos e o xadrez 4D dele a conversa ia se diluir de tal forma que ele ia se desviar do assunto kkkk", "mentioned_users": "rafinhaqqrcoisa 1xx3xx8 negrozuza roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925041509818368, "Label": "aerlevsed", "link": "https://twitter.com/aerlevsed", "followers": 115, "content": "namoral coitado do Boulos twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329925026448027648, "Label": "UOLNoticias", "link": "https://twitter.com/UOLNoticias", "followers": 3719794, "content": "Deputados do PSB apoiam Boulos e cutucam Fran\u00e7a ao falar em enxergar floresta, e n\u00e3o s\u00f3 uma \u00e1rvore zpr.io/HLHkA", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329925014339145730, "Label": "Getulio1987", "link": "https://twitter.com/Getulio1987", "followers": 31, "content": "S\u00f3 o carisma de Boulos para conseguir unificar todas as for\u00e7as de esquerda em um projeto, juntos somos mais fortes\u2764\ufe0f twitter.com/ToninhoVespoli\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ToninhoVespoli", "content_of_rt": "Uma semente de algo hist\u00f3rico que come\u00e7a a nascer. As elei\u00e7\u00f5es municipais em 2020 s\u00e3o o in\u00edcio de um grande projeto de unidade eleitoral. Vamos virar o jogo, n\u00e3o s\u00f3 em S\u00e3o Paulo, mas no Brasil. https://t.co/4DznJU2bXc", "rt_id": 1329817223951769602}, {"Id": 1329924987902373888, "Label": "aimcmoreira", "link": "https://twitter.com/aimcmoreira", "followers": 243, "content": "@brasildefato Ciro declara apoio a Boulos em SP\nO povo brasileiro est\u00e1 demonstrando sua for\u00e7a e a vontade que o pa\u00eds volte a trilhar a boa pol\u00edtica. Vamos em frente e seguir lutando contra o presidente genocida e corrupto\u201d.\ndiariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro\u2026", "mentioned_users": "brasildefato", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924985260044288, "Label": "afagocarosella", "link": "https://twitter.com/afagocarosella", "followers": 185, "content": "@PaolaCarosella Paola, se o Boulos virar em SP, voc\u00ea d\u00e1 a receita do Boulos de laranja?\ud83d\ude4c", "mentioned_users": "PaolaCarosella", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924971217424391, "Label": "Braga80442491", "link": "https://twitter.com/Braga80442491", "followers": 169, "content": "@felipecamozzato @LeiaRachor Esses s\u00e3o os eleitores do candidato Boulos e Manuela.", "mentioned_users": "felipecamozzato LeiaRachor", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924953798479873, "Label": "jjcarcruz", "link": "https://twitter.com/jjcarcruz", "followers": 80, "content": "@CNNBrasil Votem no Boulos...", "mentioned_users": "CNNBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924918432190467, "Label": "elainemattosrj", "link": "https://twitter.com/elainemattosrj", "followers": 1150, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila Boulos.", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924849771421703, "Label": "milafluilha", "link": "https://twitter.com/milafluilha", "followers": 417, "content": "SP\n- coronavac\n- carrefour em chamas\n- Boulos no 2\u00ba turno\n\nE disseram que nao havia amor em sp???", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924787540553733, "Label": "aimcmoreira", "link": "https://twitter.com/aimcmoreira", "followers": 243, "content": "@Antropofagista1 Ciro declara apoio a Boulos em SP\nO povo brasileiro est\u00e1 demonstrando sua for\u00e7a e a vontade que o pa\u00eds volte a trilhar a boa pol\u00edtica. Vamos em frente e seguir lutando contra o presidente genocida e corrupto\u201d.\ndiariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro\u2026", "mentioned_users": "Antropofagista1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924784281554944, "Label": "SocorroCostaCa1", "link": "https://twitter.com/SocorroCostaCa1", "followers": 1333, "content": "@IronicaLaurinha A mesma coisa que aconteceu nos EUA, a esquerda \u00e9 phoda!\nTudo para desviar a aten\u00e7\u00e3o da fraude maior que ir\u00e1 acontecer \"Boulos prefeito\".", "mentioned_users": "IronicaLaurinha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924780368261120, "Label": "Jhonata54936253", "link": "https://twitter.com/Jhonata54936253", "followers": 4, "content": "@AndreHenning Andre estou com a mesma revolta cara,por\u00e9m me pego as vezes pensando,quem elege essas pessoas?quem colocou no segundo turno em S\u00e3o Paulo um Boulos da vida,ou um Paes? E por a\u00ed vai cara.\nO povo tem a arma na m\u00e3o para mudar,e naot usa, ent\u00e3o amigo...", "mentioned_users": "AndreHenning", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924768452251649, "Label": "DeltoNeves", "link": "https://twitter.com/DeltoNeves", "followers": 65, "content": "Oi @GuilhermeBoulos tudo bem? Fa\u00e7o anivers\u00e1rio amanh\u00e3, dia 21, que se acha eu fazer o caf\u00e9 e vc Boulos?", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924766208233473, "Label": "nilzacossta", "link": "https://twitter.com/nilzacossta", "followers": 10159, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924762034794498, "Label": "vonivar", "link": "https://twitter.com/vonivar", "followers": 2803, "content": "Deputados do PSB apoiam Boulos e cutucam Fran\u00e7a ao falar em enxergar floresta, e n\u00e3o s\u00f3 uma \u00e1rvore dlvr.it/Rm6fyN https://t.co/FyyKPWT3PB", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924745920475136, "Label": "folha", "link": "https://twitter.com/folha", "followers": 7755781, "content": "Deputados do PSB apoiam Boulos e cutucam Fran\u00e7a ao falar em enxergar floresta, e n\u00e3o s\u00f3 uma \u00e1rvore www1.folha.uol.com.br/colunas/painel\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924739096260619, "Label": "MarcosGomesMac9", "link": "https://twitter.com/MarcosGomesMac9", "followers": 138, "content": "@allanldsantos Entendam uma coisa. Se o Jo\u00e3o Boiol\u00e3o manda a tropa de choque para o confronto, a imprensa que ap\u00f3ia este movimento j\u00e1 estava l\u00e1, e  eles iriam usar as imagens do confronto pra derrubar o Covas.  Vejam: dia da consci\u00eancia negra e pol\u00edcia batendo, prato cheio pro Boulos.", "mentioned_users": "allanldsantos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924724068151298, "Label": "lab_zed", "link": "https://twitter.com/lab_zed", "followers": 1, "content": "@roxmo Boulos j\u00e1 pode participar do governo Bolsonaro kkkk mente curr\u00edculo", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924677054193664, "Label": "aimcmoreira", "link": "https://twitter.com/aimcmoreira", "followers": 243, "content": "@brasil247 Ciro declara apoio a Boulos em SP\nO povo brasileiro est\u00e1 demonstrando sua for\u00e7a e a vontade que o pa\u00eds volte a trilhar a boa pol\u00edtica. Vamos em frente e seguir lutando contra o presidente genocida e corrupto\u201d.\ndiariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro\u2026", "mentioned_users": "brasil247", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924676731199490, "Label": "Welling81304175", "link": "https://twitter.com/Welling81304175", "followers": 89, "content": "@GuilhermeBoulos Precisa ser meio louco pra acreditar em voc\u00ea Boulos. Melhor se acostumar com a derrota.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924667801554945, "Label": "juancarlosflarj", "link": "https://twitter.com/juancarlosflarj", "followers": 120, "content": "@pensoucharles @CNNBrasil Normal, tu vota no Boulos, n\u00e3o d\u00e1 pra exigir muito.", "mentioned_users": "pensoucharles CNNBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924664836108293, "Label": "eduardoprox", "link": "https://twitter.com/eduardoprox", "followers": 497, "content": "Galera de SP que n\u00e3o curte o Boulos, votem no Boulos. S\u00f3 digo isso. Primeiro pq \u00e9 imposs\u00edvel cumprir as coisas que promete e ele vai sair enfraquecido pra 2022. #PAS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924650588102663, "Label": "rose_schoe", "link": "https://twitter.com/rose_schoe", "followers": 412, "content": "@SigaGazetaBR O que o Carrefour de SP tem a ver com o crime do RS?? Agora entendo pq Covas e Boulos est\u00e3o no segundo turno. \ud83d\ude44\ud83d\ude44", "mentioned_users": "SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924649845710855, "Label": "GuiMFelix", "link": "https://twitter.com/GuiMFelix", "followers": 175, "content": "@izzynobre Paulo e Boulos a 50km fazendo conta", "mentioned_users": "izzynobre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924635857739776, "Label": "sanmerg1", "link": "https://twitter.com/sanmerg1", "followers": 402, "content": "E as vi\u00favas de militares com apezinho na Pamplona se cagando de medo do Boulos. Escrotas. twitter.com/louverture1984\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "louverture1984", "content_of_rt": "Sinto um gozo macabro de ver o cu na m\u00e3o da grande imprensa e da pol\u00edcia nesse momento. Quero que chorem muito pelas vidra\u00e7as...\n\n#VidasNegrasImportam", "rt_id": 1329924316344020997}, {"Id": 1329924614659694596, "Label": "MarcosQuezado1", "link": "https://twitter.com/MarcosQuezado1", "followers": 70649, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924580732006402, "Label": "ELamendobobo", "link": "https://twitter.com/ELamendobobo", "followers": 511, "content": "@Truth_on_twit @_Leitadas_Loen Sim, amigo, S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino por exemplo vai votar no Boulos. https://t.co/bSwUyu3KZ5", "mentioned_users": "Truth_on_twit _Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924554257555456, "Label": "Taberna_Tunico", "link": "https://twitter.com/Taberna_Tunico", "followers": 2142, "content": "Galera i Boulos vai trabalhar em home office, s\u00f3 que a home tem que ser a sua...\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924538688278528, "Label": "NegroGato_SDV", "link": "https://twitter.com/NegroGato_SDV", "followers": 11634, "content": "@fabiosouzabarr1 Invas\u00e3o \u00e9 com o Boulos \ud83d\ude02", "mentioned_users": "fabiosouzabarr1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924495067541506, "Label": "aimcmoreira", "link": "https://twitter.com/aimcmoreira", "followers": 243, "content": "@sulvinteum @fernascimentos @SerginhoNeglia Ciro declara apoio a Boulos em SP\nO povo brasileiro est\u00e1 demonstrando sua for\u00e7a e a vontade que o pa\u00eds volte a trilhar a boa pol\u00edtica. Vamos em frente e seguir lutando contra o presidente genocida e corrupto\u201d.\ndiariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro\u2026", "mentioned_users": "sulvinteum fernascimentos SerginhoNeglia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924488063045634, "Label": "JLFiga", "link": "https://twitter.com/JLFiga", "followers": 2958, "content": "Aposto $$ que PT e Boulos torcem loucamente por conflitos generalizados como  nos EUA.\nSabe o pior dessa est\u00f3ria?? \u00c9 que tamb\u00e9m aposto $$ que Bolsonaro, seus filhos e o gado tamb\u00e9m torcem!!\nUm se alimenta do outro.\nE o cidad\u00e3o de bem que vai pagar, sofrer!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924446828847115, "Label": "joaomaio_", "link": "https://twitter.com/joaomaio_", "followers": 145, "content": "mais uma da s\u00e9rie \u201cboulos \u00e9 radical de esquerda\u201d https://t.co/qtIZGXbeCC", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924407071035392, "Label": "iguizza", "link": "https://twitter.com/iguizza", "followers": 13, "content": "@euamotubaina bunny colvin \ud83e\udd1d boulos", "mentioned_users": "euamotubaina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924375353585664, "Label": "vonivar", "link": "https://twitter.com/vonivar", "followers": 2803, "content": "Deputados do PSB apoiam Boulos e cutucam Fran\u00e7a ao falar em enxergar floresta, e n\u00e3o s\u00f3 uma \u00e1rvore dlvr.it/Rm6fhk https://t.co/4n0xJBCJVP", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924372103127045, "Label": "ChabanJr", "link": "https://twitter.com/ChabanJr", "followers": 219, "content": "@Valdecirdelecl1 S\u00f3 se ela concorresse contra o Boulos.", "mentioned_users": "Valdecirdelecl1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924370907672576, "Label": "atiagomiranda", "link": "https://twitter.com/atiagomiranda", "followers": 3835, "content": "E o @marciofrancasp hein? \"Marinou\" em rela\u00e7\u00e3o ao apoio de Boulos. Vingativo, disse que o @psol50 n\u00e3o o apoiou na elei\u00e7\u00e3o de 2018 para o governo do estado. Ah M\u00e1rcio, deixa de mimimi. Cres\u00e7a!", "mentioned_users": "marciofrancasp psol50", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924367292182529, "Label": "aimcmoreira", "link": "https://twitter.com/aimcmoreira", "followers": 243, "content": "@MendesOnca @a_postagem Ciro declara apoio a Boulos em SP\nO povo brasileiro est\u00e1 demonstrando sua for\u00e7a e a vontade que o pa\u00eds volte a trilhar a boa pol\u00edtica. Vamos em frente e seguir lutando contra o presidente genocida e corrupto\u201d.\ndiariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro\u2026", "mentioned_users": "MendesOnca a_postagem", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924366247874568, "Label": "rileyjisoo", "link": "https://twitter.com/rileyjisoo", "followers": 212, "content": "@renjjiun boulos cunhado", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924341958643715, "Label": "Vlamartinp", "link": "https://twitter.com/Vlamartinp", "followers": 1173, "content": "@GeovaniGSo Coincid\u00eancia foi o Boulos estar no MASP no mesmo momento!", "mentioned_users": "GeovaniGSo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924325873512450, "Label": "Gahan_fla", "link": "https://twitter.com/Gahan_fla", "followers": 352, "content": "@MBLivre BOULOS 50.\n\nCHOREM.", "mentioned_users": "MBLivre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924299696844800, "Label": "jeancoppieters", "link": "https://twitter.com/jeancoppieters", "followers": 205, "content": "@GuilhermeBoulos @ptbrasil @PSBNacional40 @PDT_Nacional @PCdoB_Oficial @PCBpartidao Boulos, como vc se sente sendo o Norvana da esquerda br?", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos ptbrasil PSBNacional40 PDT_Nacional PCdoB_Oficial PCBpartidao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924290280644609, "Label": "Matheus_gom19", "link": "https://twitter.com/Matheus_gom19", "followers": 879, "content": "@HamelinThePiper @cirogomes Boulos nem chega. N\u00e3o adianta vencer e n\u00e3o ter for\u00e7a no congresso. Precisamos do DEM", "mentioned_users": "HamelinThePiper cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924289173315593, "Label": "denise47613384", "link": "https://twitter.com/denise47613384", "followers": 13321, "content": "Boulos tenta &amp;quot;censurar&amp;quot; Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026 \nVamos aguardar para ver o que o Fachin, que \u00e9 declaradamente esquerdopata, vai fazer! Sabemos do \u00f3dio do Fachin por Boldonaro.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924252355719182, "Label": "FolhaPainel", "link": "https://twitter.com/FolhaPainel", "followers": 8933, "content": "Deputados do PSB apoiam Boulos e cutucam Fran\u00e7a ao falar em enxergar floresta, e n\u00e3o s\u00f3 uma \u00e1rvore www1.folha.uol.com.br/colunas/painel\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924159644831745, "Label": "Bruxyo", "link": "https://twitter.com/Bruxyo", "followers": 255, "content": "@felipecamozzato Acredite, vou torcer por ela e sabe por que? para os isent\u00f5es saberem quem \u00e9 e como realmente age a esquerda no Brasil. \n\nSou Manu e Boulos, para ver se a galera aprende realmente o que \u00e9 socialismo na raiz.", "mentioned_users": "felipecamozzato", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924083899899905, "Label": "palominaaaa", "link": "https://twitter.com/palominaaaa", "followers": 23875, "content": "o boulos \u00e9 o nosso norvana unindo todas as tribos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329924083404984321, "Label": "emmsttone", "link": "https://twitter.com/emmsttone", "followers": 746, "content": "meu deus kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kd o boulos pra fazer isso em sp twitter.com/opauloribeiro_\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "opauloribeiro_", "content_of_rt": "Assim TERMINOU o primeiro programa do Crivella no segundo turno e COME\u00c7OU o do Eduardo Paes: https://t.co/b3fyo7LQzk", "rt_id": 1329896191384031238}, {"Id": 1329924026194649096, "Label": "serbretas", "link": "https://twitter.com/serbretas", "followers": 2702, "content": "@charlesnisz @GuilhermeBoulos Eu acrescentaria: O Guilherme Boulos conseguiu a frente ampla de esquerda SEM ATACAR o @ptbrasil.\nBoulos \u00e9 inteligente.\n@cirogomes \u00e9 BURRO.", "mentioned_users": "charlesnisz GuilhermeBoulos ptbrasil cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923987636412419, "Label": "aimcmoreira", "link": "https://twitter.com/aimcmoreira", "followers": 243, "content": "@PauloPamplona5 Ciro declara apoio a Boulos em SP\nO povo brasileiro est\u00e1 demonstrando sua for\u00e7a e a vontade que o pa\u00eds volte a trilhar a boa pol\u00edtica. Vamos em frente e seguir lutando contra o presidente genocida e corrupto\u201d.\ndiariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro\u2026", "mentioned_users": "PauloPamplona5", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923960461516801, "Label": "nonafer9", "link": "https://twitter.com/nonafer9", "followers": 50, "content": "@RafaelMilla8 Rafael, n\u00e3o conhe\u00e7o nenhum m\u00e9dico que seja elitista. At\u00e9 os filho de empregadas dom\u00e9stica ou tenham vindo da favela. S\u00f3 pela televis\u00e3o conhe\u00e7o um. O psiquiatra Guilherme Boulos. Sabia que Boulos \u00e9 m\u00e9dico e me parece que, com doutorado e tudo?", "mentioned_users": "RafaelMilla8", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923939678769154, "Label": "att_thor", "link": "https://twitter.com/att_thor", "followers": 44, "content": "@roxmo Mas quando o quase Ministro da Educa\u00e7\u00e3o fez algo similar foi uma enxurrada de materias na midia.\nDilma fez, Boulos fez...", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923926919700481, "Label": "edusemerjian", "link": "https://twitter.com/edusemerjian", "followers": 2903, "content": "@mauriciusk @marciofrancasp O PSB Nacional apoiou o Boulos. A decis\u00e3o de neutralidade \u00e0 direita \u00e9 do Fran\u00e7a.", "mentioned_users": "mauriciusk marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923914965913602, "Label": "aimcmoreira", "link": "https://twitter.com/aimcmoreira", "followers": 243, "content": "@esmaelmorais Ciro declara apoio a Boulos em SP\nO povo brasileiro est\u00e1 demonstrando sua for\u00e7a e a vontade que o pa\u00eds volte a trilhar a boa pol\u00edtica. Vamos em frente e seguir lutando contra o presidente genocida e corrupto\u201d.\ndiariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro\u2026", "mentioned_users": "esmaelmorais", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923904798855173, "Label": "dcesarino21", "link": "https://twitter.com/dcesarino21", "followers": 177, "content": "Caralho o Boulos \u00e9 GIGANTE twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329923892354428931, "Label": "Paulinhoprogre1", "link": "https://twitter.com/Paulinhoprogre1", "followers": 2307, "content": "@cirogomes Obrigado por apoiar o Boulos Ciro, vc sempre coloca o povo em primeiro lugar e Boulos tem o preparo certo #Ciro2022 e #BoulosErundina50", "mentioned_users": "cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923873081528320, "Label": "EdMarte1", "link": "https://twitter.com/EdMarte1", "followers": 2316, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila Eu acho que seria legal tomar uma breja com o Boulos.", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923861161373703, "Label": "aimcmoreira", "link": "https://twitter.com/aimcmoreira", "followers": 243, "content": "@esmaelmorais Ciro declara apoio a Boulos em SP\nO povo brasileiro est\u00e1 demonstrando sua for\u00e7a e a vontade que o pa\u00eds volte a trilhar a boa pol\u00edtica. Vamos em frente e seguir lutando contra o presidente genocida e corrupto\u201d.\ndiariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro\u2026", "mentioned_users": "esmaelmorais", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923858548322308, "Label": "CeliaGumy", "link": "https://twitter.com/CeliaGumy", "followers": 4522, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923776658759681, "Label": "FegaAdm", "link": "https://twitter.com/FegaAdm", "followers": 1535, "content": "@allanldsantos Pq a rota \u00e9 covas e querem lan\u00e7ar a boulos a situa\u00e7\u00e3o.", "mentioned_users": "allanldsantos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923745063067654, "Label": "ZenBrasil2", "link": "https://twitter.com/ZenBrasil2", "followers": 1267, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila Boulos. Ele deve ser divertido e jovial.", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923724200521728, "Label": "whxntyz", "link": "https://twitter.com/whxntyz", "followers": 49, "content": "@dacaded @uuu33544189 @RapMais Por isso quero que o Boulos ben\u00e7a em sp", "mentioned_users": "dacaded uuu33544189 RapMais", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923673457889282, "Label": "VaninhaFSG", "link": "https://twitter.com/VaninhaFSG", "followers": 1791, "content": "O Fran\u00e7a, sem posicionamento, n\u00e3o aprendeu nada ..... \n\nPSB declara apoio a Boulos contra Bruno Covas em SP diariodocentrodomundo.com.br/essencial/psb-\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923656806436870, "Label": "leo_carvalheira", "link": "https://twitter.com/leo_carvalheira", "followers": 151, "content": "Tenente Coronel da PM de SP faz depoimento sobre atua\u00e7\u00e3o de Boulos e conduta de superiores da corpora\u00e7\u00e3o.\n\nJu\u00edz mandou reintegrar posse e Boulos conseguiu reverter em moradia pra centenas de fam\u00edlias! \n\nm.youtube.com/watch?feature=\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923649793650690, "Label": "AgenteLiberal", "link": "https://twitter.com/AgenteLiberal", "followers": 209, "content": "@CNNBrasil \"contra o racismo\" = bon\u00e9 do MST e adesivo 50 do Boulos na camiseta. \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "mentioned_users": "CNNBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923645720944645, "Label": "srbmello", "link": "https://twitter.com/srbmello", "followers": 2830, "content": "@JoaquinTeixeira Aposto que s\u00e3o todos eleitores de Boulos.", "mentioned_users": "JoaquinTeixeira", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923639702118403, "Label": "debslmr", "link": "https://twitter.com/debslmr", "followers": 122, "content": "Boulos, Manu, Fl\u00e1vio Dino.... Pessoas no qual eu queria poder votar!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923554469703686, "Label": "OLatinoLusitano", "link": "https://twitter.com/OLatinoLusitano", "followers": 29, "content": "@Estadao @Haddad_Fernando @EstadaoPolitica Bruno Covas 45 !!! Quem conhece Boulos,  Vota Covas !!! https://t.co/fVy68wMwaw", "mentioned_users": "Estadao Haddad_Fernando EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923532160110599, "Label": "Arleide11543137", "link": "https://twitter.com/Arleide11543137", "followers": 1672, "content": "@AssunoCristvo1 @freu_rodrigues @benedito_xr Como eu escrevi. Com o Boulos como professor t\u00e1 explicado quando o assunto \u00e9 educa\u00e7\u00e3o. e que ele e minha refer\u00eancia como professor de portugu\u00eas. Claro que quando o assunto \u00e9 matem\u00e1tica ele \u00e9 minha expira\u00e7\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "mentioned_users": "AssunoCristvo1 freu_rodrigues benedito_xr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923522454556673, "Label": "dinahcomh", "link": "https://twitter.com/dinahcomh", "followers": 464, "content": "faltava um homem q unisse todas as tribos.como eh o guilherme boulos twitter.com/fuckinmadhatte\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "fuckinmadhatter", "content_of_rt": "ficou bonito hein tchurma \ud83d\udc4d https://t.co/ZGfFQ5td2A", "rt_id": 1329813104520212481}, {"Id": 1329923466489958402, "Label": "rmello82", "link": "https://twitter.com/rmello82", "followers": 649, "content": "@GuilhermeBoulos @alessandromolon BOULOS, faz um palanque e coloque Lula e Ciro pra discursarem juntos em prol da sua candidatura", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos alessandromolon", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923418716770305, "Label": "CorumbaMarco", "link": "https://twitter.com/CorumbaMarco", "followers": 760, "content": "V\u00cdDEO: Ex-coronel da PM de S\u00e3o Paulo declara apoio a Boulos diariodocentrodomundo.com.br/video-ex-coron\u2026 via @iG", "mentioned_users": "iG", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923405613821955, "Label": "hahrhthuhrh", "link": "https://twitter.com/hahrhthuhrh", "followers": 200, "content": "boulos fazendo campanha cringe https://t.co/l17rXdRXOF", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923364870381572, "Label": "nirdop", "link": "https://twitter.com/nirdop", "followers": 21695, "content": "@danielPMERJ Mostra a\u00ed Boulos o que vc quer...\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/KSbZorz400", "mentioned_users": "danielPMERJ", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923363746279426, "Label": "ihvieira", "link": "https://twitter.com/ihvieira", "followers": 360, "content": "Paola apoiando o boulos vsf paola", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923262244118528, "Label": "MarciaJSimoes", "link": "https://twitter.com/MarciaJSimoes", "followers": 678, "content": "O Antagonista: A pir\u00e2mide financeira de Boulos - PAPO com Samuel Moreira e Claudio Dantas.\noantagonista.com/videos/a-piram\u2026\n\nvia @GoogleNews", "mentioned_users": "googlenews", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923239443881989, "Label": "gnrdias", "link": "https://twitter.com/gnrdias", "followers": 135, "content": "Boulos Stalin jkkkkkkk twitter.com/jornalextra/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "jornalextra", "content_of_rt": "Fato ou Fake: \u00c9 #FAKE tu\u00edte atribu\u00eddo a Boulos que fala em obrigar quem tem quarto ocioso a receber morador de rua. https://t.co/rNYA2K0YRK", "rt_id": 1329922476910919680}, {"Id": 1329923176848125954, "Label": "jamportugal10", "link": "https://twitter.com/jamportugal10", "followers": 709, "content": "@danielPMERJ @dimacgarcia Eles est\u00e3o preparando um golpe na democracia derrubando ou invertendo votos do capit\u00e3o em 2022, podem esperar! S\u00e3o capazes de a vit\u00f3ria a Boulos em S\u00e3o Paulo e criar uma narrativa de uma nova lideran\u00e7a para 2022...\nQuerem o poder de volta a qualquer custo!", "mentioned_users": "danielPMERJ dimacgarcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923165947113472, "Label": "chttpson", "link": "https://twitter.com/chttpson", "followers": 801, "content": "@rileyjisoo sogro s\u00f3 se fosse o boulos na imagem", "mentioned_users": "rileyjisoo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923146221318145, "Label": "Maufalavigna", "link": "https://twitter.com/Maufalavigna", "followers": 27683, "content": "Manuela e Boulos, enquanto jogam com o pivete, podiam conversar sobre os ataques ao patrim\u00f4nio de seu patrocinador, o Carrefour.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923143989927938, "Label": "FegaAdm", "link": "https://twitter.com/FegaAdm", "followers": 1535, "content": "@andrefernm \u00c9 pela elei\u00e7\u00e3o de boulos.", "mentioned_users": "andrefernm", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923141204914184, "Label": "RPatricio02", "link": "https://twitter.com/RPatricio02", "followers": 6525, "content": "@LeoniceMariana1 Se pela nova regra de invas\u00e3o as urnas, o Boulos Fecal foi para segundo turno. Acho que qualquer um pode concorrer e ganhar nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es", "mentioned_users": "LeoniceMariana1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923135504838658, "Label": "lucas_B_Limaa", "link": "https://twitter.com/lucas_B_Limaa", "followers": 890, "content": "@baianolol1 O que o Boulos t\u00e1 fazendo ali?", "mentioned_users": "baianolol1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923131792879618, "Label": "Rayan_xr4", "link": "https://twitter.com/Rayan_xr4", "followers": 4, "content": "@dimitribentok @CanceladoresDe @jrzardo @AlphaSojado @AdrianoGianturc @gduvivier @GuilhermeBoulos Isso que da esses\" boulos minions\" se acham superior em tudo palmas para voc\u00ea meu chapa", "mentioned_users": "dimitribentok CanceladoresDe jrzardo AlphaSojado AdrianoGianturc gduvivier GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923109974061060, "Label": "PatiPantoja", "link": "https://twitter.com/PatiPantoja", "followers": 28, "content": "@GuilhermeBoulos VAMOS!!!! BOULOS E ERUNDINA \ud83d\udc9a\ud83c\udf40\ud83e\udd1e\ud83e\udd73", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923066370154500, "Label": "soraismesquita", "link": "https://twitter.com/soraismesquita", "followers": 14672, "content": "@IronicaLaurinha S\u00e3o os Boulos da vida!", "mentioned_users": "IronicaLaurinha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329923040713601028, "Label": "Politica_Depre", "link": "https://twitter.com/Politica_Depre", "followers": 6, "content": "Guilherme Boulos, apenas. https://t.co/OluvBS9PvJ", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922971499180032, "Label": "Guilc01", "link": "https://twitter.com/Guilc01", "followers": 49, "content": "@_lucas_mariz_ Mano, seria dif\u00edcil, mas eu votaria no Boulos tbm. Os principais motivos seriam compactuar com a maioria das ideias progressistas dele e odiar essa equipe da economia do Bolsonaro, composta por estadistas disfar\u00e7ados de liberais(mesmo a equipe do Boulos sendo total estadista kk)", "mentioned_users": "_lucas_mariz_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922913714188289, "Label": "JeAntunnes", "link": "https://twitter.com/JeAntunnes", "followers": 149, "content": "@bernardokuster2 Votem no Boulos e ter\u00e3o suas casas incendiadas tbm", "mentioned_users": "bernardokuster2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922820709773314, "Label": "cjcastro45", "link": "https://twitter.com/cjcastro45", "followers": 5393, "content": "Um vagabundo tentando lacrar.\n\nBoulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922690107510786, "Label": "LeandroTorrice2", "link": "https://twitter.com/LeandroTorrice2", "followers": 0, "content": "@alessandromolon @GuilhermeBoulos Nossa senhora.. Se Boulos virar o jogo a casa dele vai ser livre para eu invadir..kkkk", "mentioned_users": "alessandromolon GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922637485780995, "Label": "_dinosarah", "link": "https://twitter.com/_dinosarah", "followers": 571, "content": "eu preguei tanto a palavra de guilherme boulos pra minha m\u00e3e que agora ela t\u00e1 pregando tbm \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd7a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922632255500291, "Label": "dadostamato", "link": "https://twitter.com/dadostamato", "followers": 4098, "content": "@IzabelleFores @carlagcc1967 Boulos, este BABACA, ainda n\u00e3o percebeu que foi colocado no segundo turno para perder!", "mentioned_users": "IzabelleFores carlagcc1967", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922584545275909, "Label": "causa_operaria", "link": "https://twitter.com/causa_operaria", "followers": 8005, "content": "Eleitorado de Boulos foi similar a vota\u00e7\u00e3o de Freixo\ncausaoperaria.org.br/o-leblon-pauli\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922550302969856, "Label": "BNeubaner", "link": "https://twitter.com/BNeubaner", "followers": 78, "content": "@DCM_online Infelizmente v\u00e3o usar este epis\u00f3dio contra o Boulos.", "mentioned_users": "DCM_online", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922476910919680, "Label": "jornalextra", "link": "https://twitter.com/jornalextra", "followers": 1043091, "content": "Fato ou Fake: \u00c9 #FAKE tu\u00edte atribu\u00eddo a Boulos que fala em obrigar quem tem quarto ocioso a receber morador de rua. glo.bo/3flTy2z", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922473119285249, "Label": "_ihu", "link": "https://twitter.com/_ihu", "followers": 18627, "content": "Analistas veem chegada do jovem pol\u00edtico ao segundo turno em S\u00e3o Paulo como emblem\u00e1tica, mas consideram que o PSOL est\u00e1 longe de desbancar o PT. Apoio petista deve ser positivo para Boulos nas urnas.\nbit.ly/2UM655S", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922469600387077, "Label": "NoticiasdaPoli1", "link": "https://twitter.com/NoticiasdaPoli1", "followers": 220, "content": "Painel: Mais de 150 blocos de Carnaval de S\u00e3o Paulo divulgam manifesto em apoio a Boulos. Veja mais em: www1.folha.uol.com.br/colunas/painel\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922466840506369, "Label": "FreixoDebochado", "link": "https://twitter.com/FreixoDebochado", "followers": 40008, "content": "@lolaescreva Lola o PSB apoia o Boulos s\u00f3 o Marcio Fran\u00e7a que est\u00e1 neutro twitter.com/DCM_online/sta\u2026", "mentioned_users": "lolaescreva", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DCM_online", "content_of_rt": "PSB declara apoio a Boulos contra Bruno Covas em SP https://t.co/anvVWwd2rK", "rt_id": 1329899335916662788}, {"Id": 1329922454979039233, "Label": "GersondeAraujo5", "link": "https://twitter.com/GersondeAraujo5", "followers": 8, "content": "Jornal Mural: Boulos lan\u00e7a frente com apoio de Lula e Ciro contr... poetagerson-jornalmural.blogspot.com/2020/11/boulos\u2026 https://t.co/PLCa6O3rLP", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922395898048512, "Label": "Silviazeg", "link": "https://twitter.com/Silviazeg", "followers": 55, "content": "@Flifrds O povo confia em boulos? Covas? Kalil? Ah... Vai...", "mentioned_users": "Flifrds", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922387400421376, "Label": "Aqu323", "link": "https://twitter.com/Aqu323", "followers": 19, "content": "@Yao23734766 Imagina se fosse Boulos x Russomano", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922374796505089, "Label": "KhaDireta", "link": "https://twitter.com/KhaDireta", "followers": 1394, "content": "@segueadireitabr Se procurar melhor vai achar o Boulos a\u00ed \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922356958138368, "Label": "ProfBunazar", "link": "https://twitter.com/ProfBunazar", "followers": 59699, "content": "@SLGBress @masqpenna Exato! E vou contratar o Boulos como ministro da economia", "mentioned_users": "SLGBress masqpenna", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922330534043649, "Label": "Carlosv19728995", "link": "https://twitter.com/Carlosv19728995", "followers": 3644, "content": "Contra fatos n\u00e3o tem desculpas a escolha \u00c9 Boulos 50 twitter.com/esquerdaJana/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "esquerdaJana", "content_of_rt": "Esse \u00e9 o Bruno Covas d verdade....mostrando a cara....q senta o pau em professor. Canalha!!!! https://t.co/niofPQTcfK", "rt_id": 1329417008451117057}, {"Id": 1329922317699272704, "Label": "FegaAdm", "link": "https://twitter.com/FegaAdm", "followers": 1535, "content": "@SigaGazetaBR \u00c9 a turma do boulos?", "mentioned_users": "SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922312125231112, "Label": "oezllei", "link": "https://twitter.com/oezllei", "followers": 2152, "content": "GUILHERME BOULOS\n\nVai trazer a Portuguesa de volta para a S\u00e9rie A do Brasileir\u00e3o https://t.co/dWwm8wAK44", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922284547661827, "Label": "NiloNobrega", "link": "https://twitter.com/NiloNobrega", "followers": 356, "content": "@GuilhermeBoulos Se ele tivesse feito isso em 2018, n\u00e3o ter\u00edamos hoje essa praga na presid\u00eancia. \nBoa sorte Boulos. Estamos com voce.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922282714750979, "Label": "TrondoliPS", "link": "https://twitter.com/TrondoliPS", "followers": 444, "content": "@GVBA5 @FabioTalhari Isso \u00e9 coisa de bandido...\n\nCoisa de Psol, PTista, \n\nCara de Boulos.", "mentioned_users": "GVBA5 FabioTalhari", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922272963022850, "Label": "edsondias1953", "link": "https://twitter.com/edsondias1953", "followers": 221, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos a viol\u00eancia da pm do Doria e Bruno covas \u00e9  a mesma de Porto  Alegre,  denuncie,  est\u00e1 \u00e9 a hora, Paolo precisa levantar a bandeira de mais este negro morto pelo racismo brasileiro https://t.co/mmayRDOHuh", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922204486823942, "Label": "fabioederson", "link": "https://twitter.com/fabioederson", "followers": 2174, "content": "@zehdeabreu Viu a posi\u00e7\u00e3o DO CIRO nesse caso? \n\nVai se preocupar com bolsominion apoiando o PT no Recife, e para de atrapalhar a campanha do Boulos.\n\nAt\u00e9 apoiando, vcs com essa cegueira imbecil, ficam enchendo o saco. \n\nN\u00e3o tem moral alguma pra criticar bolsominion, por isso aceitam apoio.", "mentioned_users": "zehdeabreu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922144709566467, "Label": "AgenteLiberal", "link": "https://twitter.com/AgenteLiberal", "followers": 209, "content": "Est\u00e3o querendo politizar a morte de um homem em prol de causas pr\u00f3prias. Isso \u00e9 uma das coisas que mais me enoja na esquerda. A manifesta\u00e7\u00e3o \"pela consci\u00eancia negra\" na Paulista s\u00f3 tinha pessoal com adesivo 50 do Boulos e bon\u00e9 do MST. Querem ganhar votos em cima de mortes. \ud83e\udd2c", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922111293558788, "Label": "JusticeiraLa", "link": "https://twitter.com/JusticeiraLa", "followers": 22, "content": "Boulos jantou o Bruno Trevas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922087683764224, "Label": "KhaDireta", "link": "https://twitter.com/KhaDireta", "followers": 1394, "content": "@IronicaLaurinha Se procurar melhor vai achar o Boulos a\u00ed \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "mentioned_users": "IronicaLaurinha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922016644898816, "Label": "Thalescostad2", "link": "https://twitter.com/Thalescostad2", "followers": 1023, "content": "@karimonteiro8 Eu acho q o Boulos vira em", "mentioned_users": "karimonteiro8", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329922011364200451, "Label": "DeAtivista", "link": "https://twitter.com/DeAtivista", "followers": 2167, "content": "@r_solon @Quiteria_silva @ManuelaDavila @LulaOficial Boulos", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila LulaOficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921933484437507, "Label": "sgottschall", "link": "https://twitter.com/sgottschall", "followers": 443, "content": "@Kasec__ @LucasDiehl8 @Estadao @EstadaoPolitica \u00d3bvio que ele n\u00e3o pode implantar o comunismo em SP porque gra\u00e7as a Deus, ao povo brasileiro e \u00e0s nossas For\u00e7as Armadas, vivemos numa democracia. Mas o projeto dos comunistas \u00e9 corromper a sociedade at\u00e9 que eles consigam dominar. E Boulos \u00e9 comunista.", "mentioned_users": "Kasec__ LucasDiehl8 Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921933320794112, "Label": "danielm01261009", "link": "https://twitter.com/danielm01261009", "followers": 95, "content": "@GuilhermeBoulos Sem coment\u00e1rios pessoal boulos e Ciro Gomes", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921917386625037, "Label": "MiltonPenalber", "link": "https://twitter.com/MiltonPenalber", "followers": 56, "content": "Que vergonha!!\n#JornalDaBandeirantes tentando emplacar o Boulos, estes jornalistas Jabazentos esquedistas s\u00e3o uma vergonha, ali\u00e1s isto j\u00e1 havia acontecido no Datena.\n#N\u00e3oVoteEmGuilhermeBoulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921905902620672, "Label": "carlosriconbr", "link": "https://twitter.com/carlosriconbr", "followers": 551, "content": "@zehdeabreu Este a\u00ed \u00e9 amigo do Lula e do Bolsonaro, do Covas e do Boulos, do Crivella e da Benedita ou seja ele \u00e9 um ser em extin\u00e7\u00e3o.", "mentioned_users": "zehdeabreu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921902886989827, "Label": "Zavaralho", "link": "https://twitter.com/Zavaralho", "followers": 73, "content": "Boulos e Manuela imediatamente perdem as elei\u00e7\u00f5es twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329921888945102852, "Label": "Math_Medeiros2", "link": "https://twitter.com/Math_Medeiros2", "followers": 285, "content": "Em S\u00e3o Paulo vai ter frente ampla contra o Bolsonarismo e essa agenda NeoLiberal nefasta dos tucanos.\n\u00c9 Boulos 50.\n\n#Boulos50  #BoulosErundina50\n\n#FrenteAmpla\n#ForaBolsonaro \n#ForaCovas\n#ForaDoria\n#ForaPSDB", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921883706421249, "Label": "estrelitzia1", "link": "https://twitter.com/estrelitzia1", "followers": 1612, "content": "Nem o Fran\u00e7a do Partido SOCIALISTA Brasileiro p\u00f5e a m\u00e3o no fogo pelo Boulos. Ele est\u00e1 certo!! twitter.com/OGloboPolitica\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "OGloboPolitica", "content_of_rt": "Ap\u00f3s PSB declarar apoio a Boulos no 2\u00ba turno em SP, Fran\u00e7a anuncia neutralidade https://t.co/s8IDwLJlb0", "rt_id": 1329920708072386564}, {"Id": 1329921882532044802, "Label": "tatunotoco", "link": "https://twitter.com/tatunotoco", "followers": 1958, "content": "URGENTE!\n\nTUCANO M\u00c1RCIO FRAN\u00c7A DESMASCARADO DE FORMA GENIAL!\n\nAGORA \u00c9 O PODER POPULAR QUE T\u00c1 RUA!\n\nBOULOS 50! twitter.com/sinistramemes/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "sinistramemes", "content_of_rt": "O PSDB segue com a tradi\u00e7\u00e3o de deixar pro vice e a trag\u00e9dia \u00e9 certa https://t.co/SJpKk9vJPc", "rt_id": 1329409090947170304}, {"Id": 1329921874415988737, "Label": "Mari_RTM", "link": "https://twitter.com/Mari_RTM", "followers": 119, "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Feliz por vc n\u00e3o s\u00f3 cozinhar, mas apoiar o Boulos! O Brasil te ama Paola! \u2764\ufe0f", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921869588422667, "Label": "dariomacedo_", "link": "https://twitter.com/dariomacedo_", "followers": 334, "content": "Meu tio bolsominion conseguiu um terreno em SP pela Associa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Sem Terra \u2013 ATS, e est\u00e1 atacando Boulos usando o argumento de que ele participa de um movimento parecido, enfim a hipocrisia.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921860348358656, "Label": "SilvanaToffali1", "link": "https://twitter.com/SilvanaToffali1", "followers": 138, "content": "Aten\u00e7\u00e3o Brasil. Quem mandou matar Bolsonaro? PSol \u00e9 o puxadinho violento da esquerdalha.Porto Alegre com a psolista Manuela e S\u00e3o Paulo com o psolista Boulos. Manifesta\u00e7\u00f5es orquestradas? Coincid\u00eancia? twitter.com/JRiogrande/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JRiogrande", "content_of_rt": "@allanldsantos Olha s\u00f3 quem esta promovendo a baderna.... https://t.co/fybx8hyYWu", "rt_id": 1329919854418292736}, {"Id": 1329921859593363460, "Label": "HamelinThePiper", "link": "https://twitter.com/HamelinThePiper", "followers": 11, "content": "@cirogomes E uma chapa Ciro e Boulos vice em 2022 hein??", "mentioned_users": "cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921851846483972, "Label": "_lucas_mariz_", "link": "https://twitter.com/_lucas_mariz_", "followers": 137, "content": "@Guilc01 Pior q num 2 turno boulos e bolsonaro seria necess\u00e1rio votar no boulos, mas seria triste, tomara q n ocorra", "mentioned_users": "Guilc01", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921803628797960, "Label": "Braga80442491", "link": "https://twitter.com/Braga80442491", "followers": 169, "content": "@SigaGazetaBR @AleGZahra38 Esses s\u00e3o os eleitores do candidato Boulos.", "mentioned_users": "SigaGazetaBR AleGZahra38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921790404136969, "Label": "NoDosOutros_", "link": "https://twitter.com/NoDosOutros_", "followers": 160, "content": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a declarou neutralidade, mesmo com PDT e PSB declarando apoio a Boulos e Erundina. \nE tinha um monte de gente reclamando quando foi apontado que Fran\u00e7a era basicamente um Tucano. Desapontado, mas n\u00e3o surpreso. \nTudo anotado aqui. twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "No caso de S\u00e3o Paulo, aguardei at\u00e9 hoje o posicionamento de M\u00e1rcio Fran\u00e7a, que optou por neutralidade neste segundo turno. N\u00f3s do PDT respeitamos sua decis\u00e3o, mas definimos o apoio a Boulos por compreendermos que S\u00e3o Paulo precisa mudar.", "rt_id": 1329898415917060105}, {"Id": 1329921719977598976, "Label": "vinycostamiguel", "link": "https://twitter.com/vinycostamiguel", "followers": 165, "content": "Fundador do 'PSDB - Esquerda Pra Valer' apoia Boulos contra Covas brasil247.com/regionais/sude\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921702105640960, "Label": "mxxrilo", "link": "https://twitter.com/mxxrilo", "followers": 431, "content": "vendo o debate boulos x covas e eu moro em curitiba aiai", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921662251397120, "Label": "GiioReolon", "link": "https://twitter.com/GiioReolon", "followers": 126, "content": "Ouvindo v\u00eddeos do Boulos enquanto reviso ai ai que homem", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921644052307968, "Label": "andre_ancamo", "link": "https://twitter.com/andre_ancamo", "followers": 67, "content": "instagram.com/p/CHw_ijxg9UR/\u2026\n\nChamar a acusa\u00e7\u00e3o do Oswaldo Eust\u00e1quio de \"fake news\" \u00e9 f\u00e1cil, dif\u00edcil \u00e9 ter que respond\u00ea-lo pessoalmente n\u00e9 Boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921635575590914, "Label": "SoteroPolitic", "link": "https://twitter.com/SoteroPolitic", "followers": 1888, "content": "Mas o Boulos diz que essa \u00e9 a sa\u00edda para a previd\u00eancia twitter.com/paulomathias/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "paulomathias", "content_of_rt": "M\u00e9dia salarial em empresas estatais: R$ 31,3 mil\nRenda m\u00e9dia do brasileiro: R$ 2,5 mil\n\nEntendeu pra quem elas s\u00e3o \"estrat\u00e9gicas\"?", "rt_id": 1329918126843105286}, {"Id": 1329921609273110529, "Label": "comunadyke", "link": "https://twitter.com/comunadyke", "followers": 2125, "content": "@FluDeDortmund @g1 ele \u00e9 direita.. vc sabe pq que boulos tava no meio desse protesto de pneu pegando fogo? preparo ele tem sim, n\u00e3o \u00e9 pq n\u00e3o tem experi\u00eancia em cargo pol\u00edtico que ele n\u00e3o tenha preparo", "mentioned_users": "FluDeDortmund g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921568537980929, "Label": "Claudio80616709", "link": "https://twitter.com/Claudio80616709", "followers": 410, "content": "@reportersalles Isso vai ser a Sao Paulo de Boulos...", "mentioned_users": "reportersalles", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921538846568448, "Label": "ixqueleto", "link": "https://twitter.com/ixqueleto", "followers": 114, "content": "@_Leitadas_Loen A) Teatro pra associar a baderna ao Boulos, aumentando as chances do Abre Covas\n\nB) Teatro pra importar o BLM e tacar fogo literalmente no pa\u00eds com protestos + lockdown, tal qual EUA\n\nChuto uma das duas", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921529170292736, "Label": "Bethlucida", "link": "https://twitter.com/Bethlucida", "followers": 699, "content": "Fundador do 'PSDB - Esquerda Pra Valer' apoia Boulos contra Covas brasil247.com/regionais/sude\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921463760134147, "Label": "RaulTadeu_", "link": "https://twitter.com/RaulTadeu_", "followers": 3162, "content": "@PauloMartins10 Votem no Boulos, e \u00e9 isso que voc\u00ea ver\u00e1 todos os dias pela cidade...Paulistano, pensem bem.", "mentioned_users": "PauloMartins10", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921435385597956, "Label": "HamelinThePiper", "link": "https://twitter.com/HamelinThePiper", "followers": 11, "content": "@cirogomes Ser\u00e1 que uma chapa Ciro e Boulos vice em 2022 daria trabalho??", "mentioned_users": "cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921391760732161, "Label": "JsusAssis", "link": "https://twitter.com/JsusAssis", "followers": 2074, "content": "Manuela e boulos claro Lula. twitter.com/Quiteria_silva\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Quiteria_silva", "content_of_rt": "Se voc\u00eas tivessem que escolher um pol\u00edtico  pra bater um papo e tomar uma breja, quem seria?\n\nEu: @ManuelaDavila", "rt_id": 1329909755318558720}, {"Id": 1329921384022216704, "Label": "88Thi", "link": "https://twitter.com/88Thi", "followers": 27, "content": "@chriz_f @GizmoGizGi @aosfatos @brunocovas @GuilhermeBoulos @BandTV Boa pergunta... ta no programa de governo dele chamando a PM de genocida.\n\nO projeto de Boulos \u00e9 vazio de propostas, confuso e inconsistente", "mentioned_users": "chriz_f GizmoGizGi aosfatos brunocovas GuilhermeBoulos BandTV", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921360504762372, "Label": "ordePsico", "link": "https://twitter.com/ordePsico", "followers": 186, "content": "@LeonardoAzzi @yotherapper @IgorSeco ele ficou at\u00e9 mais bonito feliz do lado do boulos", "mentioned_users": "leonardoazzi yotherapper IgorSeco", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921337931018242, "Label": "MundoClypto", "link": "https://twitter.com/MundoClypto", "followers": 1526, "content": "Boulos, como todo comunista, \u00e9 bom de critica e discurso, @brunocovas \u00e9 fraquinho no debate. Foi engolido pelo\ninvasor do alheio... #DebateSaoPaulo", "mentioned_users": "brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921325411000324, "Label": "fabants", "link": "https://twitter.com/fabants", "followers": 914, "content": "@Israel_Junior @Joaovaladares Vamos ser sinceros... Os marketeiros das campanhas (via de regra a maioria) s\u00f3 se pauta na rinha de luta em desqualificar o oponente. O debate de ideias Boulos X Covas foi um ponto fora da curva.", "mentioned_users": "Israel_Junior Joaovaladares", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921302795268103, "Label": "lucas_lucio19", "link": "https://twitter.com/lucas_lucio19", "followers": 131, "content": "Boulos \u00e9 um fen\u00f4meno eleitoral. S\u00f3 ele pra reunir todos esses partidos em torno de uma candidatura. \u00c9 um dia hist\u00f3rico pra esquerda brasileira e que n\u00e3o ir\u00e1 se repetir nem t\u00e3o cedo twitter.com/ErikakHilton/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ErikakHilton", "content_of_rt": "Agora na coletiva de imprensa do Lan\u00e7amento da Frente Democr\u00e1tica por S\u00e3o Paulo, reunindo PSOL, PCB, UP, REDE, PCdoB, PT, PDT e PSB.\n\nVamos virar o jogo em S\u00e3o Paulo!\nTodes com #Boulos50 https://t.co/Iu3RfBDaNJ", "rt_id": 1329798740094365698}, {"Id": 1329921256674693120, "Label": "pri_wendt", "link": "https://twitter.com/pri_wendt", "followers": 2627, "content": "@sandrosouzaric1 Leu os coment\u00e1rios?\nEssa gente que apoia o boulos. Por mais q eu odeie o covas, \u00e9 esse tipo de gente q eu n\u00e3o quero fazendo baderna em sp com aval daquele terrorista.", "mentioned_users": "sandrosouzaric1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921218041040901, "Label": "Simone59236888", "link": "https://twitter.com/Simone59236888", "followers": 349, "content": "Com Covas e Boulos, S\u00e3o Paulo est\u00e1 \u00e0 beira do caos: se correr o bicho pega, se ficar, o bicho come!!\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\nyoutu.be/jrS5pe2UO6g", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921197736398851, "Label": "cidaCardoso62", "link": "https://twitter.com/cidaCardoso62", "followers": 1, "content": "Votem no boulos pra acabar com esse racismo nazismo ://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/11/20/manifestantes-fazem-ato-em-sp-pedindo-justica-para-joao-alberto-durante-17a-marcha-da-consciencia-negra.ghtml", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921144187723776, "Label": "VieiraTaiguara", "link": "https://twitter.com/VieiraTaiguara", "followers": 8, "content": "@Marcos_Go @Estadao @EstadaoPolitica do capitalismo. S\u00f3 sobre o Boulos, \u00e9 bom lembrar que quando o PT era situa\u00e7\u00e3o, o PSOL fazia oposi\u00e7\u00e3o. Naturalmente, se unem em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o, mas na teoria e na pr\u00e1tica, as pol\u00edticas s\u00e3o diferentes.", "mentioned_users": "Marcos_Go Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921102378885122, "Label": "______VINI", "link": "https://twitter.com/______VINI", "followers": 717, "content": "@kimpaim Isso tudo \u00e9 desespero pra tentar eleger Boulos?", "mentioned_users": "kimpaim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921085576515584, "Label": "elCarlao", "link": "https://twitter.com/elCarlao", "followers": 602, "content": "IMAGINA n\u00e3o gostar do Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921068149170180, "Label": "cap_bolson_2022", "link": "https://twitter.com/cap_bolson_2022", "followers": 22, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF\ud83d\udc4a\n jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921067180302339, "Label": "Alexand35027900", "link": "https://twitter.com/Alexand35027900", "followers": 205, "content": "@HugoAlceu1 @joicehasselmann @GuilhermeBoulos @brunocovas Sei l\u00e1 se vc est\u00e1 falando s\u00e9rio, pois votar em Boulos \u00e9 mandar a cidade para o inferno, mas voc\u00ea @joicehasselmann n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o de apoiar ningu\u00e9m! Fique quietinha no seu canto. Covas tb \u00e9 um P\u00c9SSIMO pol\u00edtico, mas Boulos \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "mentioned_users": "HugoAlceu1 joicehasselmann GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329921051233554436, "Label": "Marcelo_VictorC", "link": "https://twitter.com/Marcelo_VictorC", "followers": 1161, "content": "@ortsacig Se voc\u00ea conversar com o Fernando Henrique Cardoso, ele vai mostrar pra voc\u00ea que \u00e9 de CENTRO-esquerda e n\u00e3o de EXTREMA-esquerda como o Boulos. A diferen\u00e7a \u00e9 grande. \n\n\u00c9 a mesma diferen\u00e7a do EXTREMA-direita: Trump, para a CENTRO-direita: \u00c2ngela Merkel. https://t.co/EyZzx95idN", "mentioned_users": "ortsacig", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920997227700226, "Label": "_mayteguimaraes", "link": "https://twitter.com/_mayteguimaraes", "followers": 182, "content": "Fica, vai ter Boulos! \ud83e\uddc1 https://t.co/UxO8uZBNUm", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920972208615424, "Label": "hhenriquetto", "link": "https://twitter.com/hhenriquetto", "followers": 195, "content": "@naofazs3ntido @felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila O Boulos antes do primeiro turno j\u00e1 fez live jogando", "mentioned_users": "naofazs3ntido felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920966701576198, "Label": "mahomespalestra", "link": "https://twitter.com/mahomespalestra", "followers": 11, "content": "@EduardoLuizPTD O loco mano.  Tem que votar contra o Boulos, ele vai inchar mais a m\u00e1quina p\u00fablica.  Imagina o impacto de encher a folha de pagamento de funcion\u00e1rio p\u00fablico??? Haja imposto.", "mentioned_users": "EduardoLuizPTD", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920933436514310, "Label": "pedro_mourab", "link": "https://twitter.com/pedro_mourab", "followers": 142, "content": "ta faltando umas montagens de boulos potter x valdercovas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920924460703746, "Label": "abnihiloinnihil", "link": "https://twitter.com/abnihiloinnihil", "followers": 492, "content": "\"Quem compara, vota Boulos\", adorei essa, Covas!!! #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920904000843777, "Label": "giulliagabi_", "link": "https://twitter.com/giulliagabi_", "followers": 615, "content": "talvez eu esteja emocionada com isso aqui, obrigada Boulos, me deu esperan\u00e7a de uma esquerda unida pra um futuro melhor twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Todos por democracia e contra o atraso! Estive hoje com representantes do @ptbrasil , @PSBNacional40 , @PDT_Nacional , Rede e @PCdoB_Oficial , al\u00e9m da nossa coliga\u00e7\u00e3o (@PCBpartidao  e UP) para lan\u00e7ar a Frente Democr\u00e1tica por SP. \u00c9 com muita unidade que vamos virar esse jogo! https://t.co/vhDlDmUoAG", "rt_id": 1329885115397402627}, {"Id": 1329920886988808193, "Label": "Paulinhoprogre1", "link": "https://twitter.com/Paulinhoprogre1", "followers": 2307, "content": "@GuilhermeBoulos Pode contar com o meu tbm, eu e Ciro admiramos muito o seu trabalho Boulos e vc sempre ter\u00e1 o meu respeito #BoulosErundina50 #Ciro2022", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920864452743169, "Label": "PrMarceloPiu", "link": "https://twitter.com/PrMarceloPiu", "followers": 99, "content": "Aqui no Tweeter \u00e9 c\u00f4mico para n\u00e3o ser pior, presta aten\u00e7\u00e3o em quem ap\u00f3ia o menino \"boulos\", s\u00f3 fera da corte de fracassados!\n\nQue os cariocas, paulistas e ga\u00fachos fiquem livres desse mal!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920858710827011, "Label": "adelmacia", "link": "https://twitter.com/adelmacia", "followers": 42, "content": "Boulos, corre aqui e ensina a @JoaoCampos e a @MariliaArraes a fazerem um debate com mais proposta e menos tretas entre primos. Nunca te pedi nada \ud83d\ude30", "mentioned_users": "JoaoCampos MariliaArraes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920856320073728, "Label": "Buggyman", "link": "https://twitter.com/Buggyman", "followers": 457, "content": "comentando uma bobagem com outra bobagem, recebi uma resposta interessante. Se n\u00e3o est\u00e1s do lado do Boulos, \u00e9s um bolsonarista! Gente estranha essa, que reduz o mundo a dois extremos igualmente desprez\u00edveis.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920852570345473, "Label": "deldebbio", "link": "https://twitter.com/deldebbio", "followers": 5378, "content": "@canalCCore2 Aposto dinheiro que \u00e9 a turminha do Boulos.", "mentioned_users": "canalCCore2", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920826511122438, "Label": "CanceladoresDe", "link": "https://twitter.com/CanceladoresDe", "followers": 190, "content": "@Adrianasn221 @jaimeneto85 @felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila Simplesmente...\"Boulos \u00e9 um cara legal! Am\u00e9m o Boulos!Am\u00e9m o Boulos!\"\nA os seguidores dele respeitam mais a opini\u00e3o dele que a da pr\u00f3pria fam\u00edlia...", "mentioned_users": "Adrianasn221 jaimeneto85 felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920818478985217, "Label": "mayarabastosj", "link": "https://twitter.com/mayarabastosj", "followers": 424, "content": "@lolaescreva O PSB vai apoiar o Boulos. O Fran\u00e7a vai pra Paris sozinho. \ud83d\ude09 br.noticias.yahoo.com/sem-fran%C3%A7\u2026", "mentioned_users": "lolaescreva", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920800720359432, "Label": "vitornunes_sl", "link": "https://twitter.com/vitornunes_sl", "followers": 12196, "content": "\"N\u00e3o faz diferen\u00e7a pois vai dar 1 e outro t\u00e1 lisonjeado\"\nM\u00e1rcio Fran\u00e7a decide n\u00e3o apoiar Boulos ou Covas em S\u00e3o Paulo \u2013 Jovem Pan\n\nflip.it/qoBX9A", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920743426109441, "Label": "MoroRavezeiro", "link": "https://twitter.com/MoroRavezeiro", "followers": 460, "content": "@DaviiddeLyma @brunocovas Tudo bem votar nele no segundo turno (afinal \u00e9 contra o Boulos) mas no primeiro turno foi idiotice", "mentioned_users": "DaviiddeLyma brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920719422181377, "Label": "melinaa", "link": "https://twitter.com/melinaa", "followers": 483, "content": "BEM IMPORTANTE\ne observe que o \u00fanico dado falso de Boulos \u00e9 pq ele provavelmente olhou o relat\u00f3rio do m\u00eas atrasado - o n\u00famero bate. twitter.com/aosfatos/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "aosfatos", "content_of_rt": "AO VIVO. Estamos checando as declara\u00e7\u00f5es de @brunocovas e @GuilhermeBoulos no debate da @BandTV em S\u00e3o Paulo. Aqui, voc\u00ea confere as principais verifica\u00e7\u00f5es dos dois candidatos que disputam o segundo turno das #Elei\u00e7\u00f5es2020 na cidade.\n\nAcompanhe \u23e9 https://t.co/LCEkcCTEzl https://t.co/g7wrsM6X4O", "rt_id": 1329599102523502595}, {"Id": 1329920713977950211, "Label": "Brunimgoulart", "link": "https://twitter.com/Brunimgoulart", "followers": 103, "content": "@gustavohbfranco A\u00ed o Boulos deu deslike.", "mentioned_users": "gustavohbfranco", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920708072386564, "Label": "OGloboPolitica", "link": "https://twitter.com/OGloboPolitica", "followers": 478131, "content": "Ap\u00f3s PSB declarar apoio a Boulos no 2\u00ba turno em SP, Fran\u00e7a anuncia neutralidade glo.bo/3pOjR6A", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920691823665153, "Label": "_GoVinny", "link": "https://twitter.com/_GoVinny", "followers": 239, "content": "Boulos amanh\u00e3 pedindo pra pararem com o vandalismo porque despencou nas inten\u00e7\u00f5es de voto kkkkkkkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920674299863040, "Label": "umadaniela", "link": "https://twitter.com/umadaniela", "followers": 1598, "content": "@heldermaldonado Mas, H\u00e9lder, ele passou a campanha toda apanhando dessa \"esquerda\" pelos motivos errados, usaram fakenews. Ningu\u00e9m com brio toparia agora apoiar o Boulos... Eu sou \"cirista\" kkkk, e achei o plano do M\u00e1rcio muito bom, em si. Se a gente se colocar no lugar dele da pra entender sim", "mentioned_users": "heldermaldonado", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920636593074178, "Label": "AssunoCristvo1", "link": "https://twitter.com/AssunoCristvo1", "followers": 1367, "content": "@Arleide11543137 @freu_rodrigues @benedito_xr Bem, pelo jeito que vc escreve, acho que o seu professor \u00e9 que n\u00e3o foi bom, n\u00e3o o Boulos. \u00c9 \"alheio\" e n\u00e3o aleio, e \"o n\u00e3o tem acento.", "mentioned_users": "Arleide11543137 freu_rodrigues benedito_xr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920621887836162, "Label": "baleydlind", "link": "https://twitter.com/baleydlind", "followers": 113, "content": "Chique a palavra que o Boulos usou no debate: ina\u00e7\u00e3o", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920582675263489, "Label": "Marina92011959", "link": "https://twitter.com/Marina92011959", "followers": 1730, "content": "@aguedescartoon @sisuper1000 Boulos est\u00e1 fazendo o mm aqui em SP . Vergonha \ud83d\ude16", "mentioned_users": "aguedescartoon sisuper1000", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920579739201537, "Label": "ArmandodoCiro", "link": "https://twitter.com/ArmandodoCiro", "followers": 895, "content": "@jairmearrependi V\u00e3o colocar a culpa no BOULOS", "mentioned_users": "jairmearrependi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920532586897408, "Label": "LJacopetti", "link": "https://twitter.com/LJacopetti", "followers": 318, "content": "@joicehasselmann @GuilhermeBoulos @brunocovas Que venha Boulos quero ver o PSDB  pular miudinho", "mentioned_users": "joicehasselmann GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920474697129986, "Label": "lyrico013", "link": "https://twitter.com/lyrico013", "followers": 1044, "content": "@pingu_bass psdb \u00e9 centro-direita q eu to lgd\nmas tava falando de qualquer social democrata\neu nao considero o boulos social democrata", "mentioned_users": "pingu_bass", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920467164131328, "Label": "boulos_radical", "link": "https://twitter.com/boulos_radical", "followers": 89, "content": "Me chama de radical e vem virar voto comigo!\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920461652832256, "Label": "CoringaHisoka", "link": "https://twitter.com/CoringaHisoka", "followers": 441, "content": "@_Leitadas_Loen O branco estudante de filosofia da federal, mascarado BLM, morador de pinheiros, tacando fogo no mercado que sua v\u00f3 faz compras, enquanto o negro caixa e empacotador t\u00e1 l\u00e1 correndo com o extintor pra amenizar os danos do seu local de trabalho.\nSim os pobres est\u00e3o com Boulos sim.", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920441406910464, "Label": "marguimara", "link": "https://twitter.com/marguimara", "followers": 2409, "content": "Isso \u00e9 vandalismo e tentativa de for\u00e7ar um saque. Nada mais que isso. Tudo insuflado por movimentos de esquerda radical q s\u00e3o a base do DNA do Boulos e Manoela Davila. twitter.com/o_antagonista/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "o_antagonista", "content_of_rt": "Carrefour em SP \u00e9 depredado\nhttps://t.co/upXvjD0RxP", "rt_id": 1329908621728157696}, {"Id": 1329920431869095937, "Label": "nemjampa", "link": "https://twitter.com/nemjampa", "followers": 74, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos responde a\u00ed: h\u00e1 invasores de propriedade privada? \ud83d\ude09", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920421874065410, "Label": "se_de_ita", "link": "https://twitter.com/se_de_ita", "followers": 254, "content": "Estou vendo esse caso do Carrefour como um meio de tirar o foco da pane do Supercomputador, onde, at\u00e9 o boulos entrou na divis\u00e3o do bolo.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920419256741889, "Label": "FonsecaMiria67", "link": "https://twitter.com/FonsecaMiria67", "followers": 780, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila Guilherme Boulos", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920415267950594, "Label": "rdeabreupinto", "link": "https://twitter.com/rdeabreupinto", "followers": 1257, "content": "Boulos ser\u00e1 confrontado com perguntas sobre as depreda\u00e7\u00f5es aos Carrefours em SP. O objetivo \u00e9 criar p\u00e2nico moral - fizeram com Biden em rela\u00e7\u00e3o ao BLM. Mas as recentes respostas de Boulos sobre o PT, por exemplo, j\u00e1 provaram que ele n\u00e3o cai em provoca\u00e7\u00f5es e invers\u00f5es de sentido. twitter.com/tatiroque/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "tatiroque", "content_of_rt": "Uma escolha muito dif\u00edcil: de um lado, vidra\u00e7as; de outro, um homem negro assassinato.", "rt_id": 1329915451103711244}, {"Id": 1329920411019186179, "Label": "Maary_Rocha", "link": "https://twitter.com/Maary_Rocha", "followers": 817, "content": "Vai fazer protesto? Fa\u00e7a mas NAO USE adesivo do Boulos!!!!! Covas t\u00e1 doidinho pra arrumar fake e voc\u00eas t\u00e3o contribuindo CARALHO!! \n\n@GuilhermeBoulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920403729473536, "Label": "Valdecirdelecl1", "link": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1", "followers": 52090, "content": "Uma capital apoiando um Jo\u00e3o D\u00f3ria \n\nUma capital nas m\u00e3os de Guilherme boulos \n\nFoda-se", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920400860573699, "Label": "SONANDARIL", "link": "https://twitter.com/SONANDARIL", "followers": 34, "content": "Boulos destaca Erundina, e Covas acena \u00e0 periferia no hor\u00e1rio pol\u00edtico - Not\u00edcias - R7 Elei\u00e7\u00f5es 2020 r7.com/tMWU #R7 via @portalr7", "mentioned_users": "portalR7", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920370917466115, "Label": "belluccis", "link": "https://twitter.com/belluccis", "followers": 4650, "content": "@marcoangeli S\u00e3o Paulo esta na pior sinuca de bico que poderia se colocar. Covas \u00e9 D\u00f3ria, Boulos \u00e9 o PT e toda aquela tranquerada...BAH!", "mentioned_users": "marcoangeli", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920354823892995, "Label": "aspasia_maria", "link": "https://twitter.com/aspasia_maria", "followers": 1195, "content": "@exame Terrorismo, vandalismo...\nEleitores do Boulos?", "mentioned_users": "exame", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920323828015122, "Label": "deciojsta", "link": "https://twitter.com/deciojsta", "followers": 6, "content": "@CarlaZambelli38 Se com o prefeito atual, se fechou tudo, se esse Boulos, DEUS nos livre , se eleger-se;  os Paulistas nem na rua poder\u00e1 sair.  Olhem o que est\u00e1 acontecendo na Alemanha.", "mentioned_users": "CarlaZambelli38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920293515747328, "Label": "DnTrOnMe", "link": "https://twitter.com/DnTrOnMe", "followers": 1192, "content": "Dicas financeiras:\nGastar mais pra ganhar mais pontos no cart\u00e3o fidelidade. \n\nBy: Guilherme Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920259382521858, "Label": "gaiofact", "link": "https://twitter.com/gaiofact", "followers": 333, "content": "gente que fala que o boulos n tem proposta \u00e9 burro ou mau car\u00e1ter e ponto", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920217863098368, "Label": "alvesdarocha", "link": "https://twitter.com/alvesdarocha", "followers": 574, "content": "Minha candidata a prefeita apoia o Boulos no segundo turno. Meu candidato a vereador apoia o Covas. Ainda que eu vote nulo no segundo turno, minha admira\u00e7\u00e3o por ambos n\u00e3o diminuiu nem um pouco.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920137546358787, "Label": "Marciofranca70", "link": "https://twitter.com/Marciofranca70", "followers": 765, "content": "@amandy_1903 N\u00e3o \u00e9 bem assim. Manu e o Boulos sao brancos e j\u00e1 j\u00e1 v\u00e3o por a culpa no Bolsonaro pq no governo dele tem o S\u00e9rgio Camargo que \u00e9 negro. Vai vendo..", "mentioned_users": "amandy_1903", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920124086870017, "Label": "Viviann51143900", "link": "https://twitter.com/Viviann51143900", "followers": 496, "content": "@IronicaLaurinha Aos eleitores do Boulos a\u00ed gente. Que absurdo.", "mentioned_users": "IronicaLaurinha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920085964812289, "Label": "Vlamartinp", "link": "https://twitter.com/Vlamartinp", "followers": 1173, "content": "@mariobvn @allkar Algu\u00e9m tem d\u00favida que tem m\u00e3o de esquerdistas para esse caos todo,para Boulos ganhar as elei\u00e7\u00f5es,t\u00e1 na cara com ajuda da m\u00eddia que n\u00e3o quer o Covas na Prefeitura.", "mentioned_users": "mariobvn allkar", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920033431105542, "Label": "silas75891147", "link": "https://twitter.com/silas75891147", "followers": 43, "content": "@cirogomes Ciro @jairbolsonaro ser\u00e1 eleito em 2022 aqui no Brasil n\u00e3o \u00e9 como Estados Unidos! Vcs est\u00e3o se iludindo achando que Boulos vai ser eleito em S\u00e3o Paulo! BrunoDoria vai ser eleito com folga e vcs esquerdistas v\u00e3o mais uma vez ficar com a cara que @Haddad_Fernando ficou em 2018", "mentioned_users": "cirogomes jairbolsonaro Haddad_Fernando", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329920027529801728, "Label": "souseira", "link": "https://twitter.com/souseira", "followers": 40, "content": "Vandalo s\u00f3 merece apanhar da PM e ver o boulos ser derrotado nas urnas", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919780355182601, "Label": "DJ55840894", "link": "https://twitter.com/DJ55840894", "followers": 853, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919676667879424, "Label": "ColombariEdgard", "link": "https://twitter.com/ColombariEdgard", "followers": 13, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919600880922624, "Label": "Naggyinho", "link": "https://twitter.com/Naggyinho", "followers": 210, "content": "isso vai dar certo galera \nvamos quebrar janela de um carro aleat\u00f3rio e depois vamos pedir votos pro boulos\nvai dar tudo certo twitter.com/guiicaetano/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "guiicaetano", "content_of_rt": "https://t.co/WyiwlVStAl", "rt_id": 1329911596211167233}, {"Id": 1329919569385951233, "Label": "isilva_mar", "link": "https://twitter.com/isilva_mar", "followers": 172, "content": "Boulos gravou um v\u00eddeo agradecendo ao povo de S\u00e3o Paulo por ter recebido 1milh\u00e3o de votos.\n\u00c9 muita cara de Pau...\nEsse fdp tem que agradecer \u00e9 ao Barroso pelas Fraudes nas urnas..\nT\u00e1 pensado que engana quem???\nVerme!!\n\ud83d\ude20", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919560670011393, "Label": "BrunoAr52941832", "link": "https://twitter.com/BrunoAr52941832", "followers": 219, "content": "O M\u00e1rcio Fran\u00e7a, na minha opini\u00e3o, poderia ter dado pelo menos um apoio cr\u00edtico a Boulos. Parece n\u00e3o querer se comprometer com um poss\u00edvel mau governo do psolista, ou n\u00e3o melindrar os tucanos. Quem sabe. Lembro dele pedindo apoio de todos caso fosse pro 2\u00ba turno.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919560175194117, "Label": "HFOliveira14", "link": "https://twitter.com/HFOliveira14", "followers": 135, "content": "Foda que se a prefeitura multar o Boulos por fazer aglomera\u00e7\u00e3o, igual fizeram com a torcida do Sp, ele vai pagar com o fundo eleitoral twitter.com/FilipeMoreeeir\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "FilipeMoreeeira", "content_of_rt": "https://t.co/YLjFZVPIyN https://t.co/RjQvgoig82", "rt_id": 1329747038028902401}, {"Id": 1329919530433392640, "Label": "Vlamartinp", "link": "https://twitter.com/Vlamartinp", "followers": 1173, "content": "@rosedbarros Tudo  o que a impressa esquerdista vinha lutando faz tempo,transformar um caso j\u00e1 resolvido em manchete e causar um caos na cidade,agora Boulos vence,esperem pra ver.", "mentioned_users": "rosedbarros", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919367224692736, "Label": "chameletehammer", "link": "https://twitter.com/chameletehammer", "followers": 20, "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Meu term\u00f4metro de um poss\u00edvel resultado dessa elei\u00e7\u00e3o, est\u00e1 na base de tudo, onde nenhum pol\u00edtico consegue chegar. E lamento ver que o resultado tende a ser o Covas. As pessoas n\u00e3o confiam no Boulos porque existem diversos est\u00edmulos contra ele mesmo que n\u00e3o tenha fundamento.", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919325411700736, "Label": "Temido9", "link": "https://twitter.com/Temido9", "followers": 92, "content": "@GuilhermeBoulos Este \u00e9 pra vc Boulos, o livro P\u00e9 de Laranja Lima. twitter.com/LRobertoBarros\u2026", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "LRobertoBarroso", "content_of_rt": "PARA O FIM DE SEMANA:\n\n- Um livro: Meu p\u00e9 de laranja lima, Jos\u00e9 Mauro de Vasconcelos\n\n- Uma poesia: No meio do caminho, Carlos Drummond de Andrade (https://t.co/5IkiK2brtx)\n\n- Uma m\u00fasica: Ex-amor, Martinho da Vila e Simone https://t.co/o2ckGxBSyw", "rt_id": 1329916702361088000}, {"Id": 1329919321091477509, "Label": "marspinola", "link": "https://twitter.com/marspinola", "followers": 72, "content": "@P_droMenezes @IrlanSimoes porra mano, outro dia vc tava falando que o eleitor do Boulos mora na V. Nova Concei\u00e7\u00e3o, Itaim Bibi, Moema e Jardins sem nenhum constrangimento....", "mentioned_users": "P_droMenezes IrlanSimoes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919320856670211, "Label": "cidaCardoso62", "link": "https://twitter.com/cidaCardoso62", "followers": 1, "content": "Pessoal votem no boulos pra acabar com esses racistas ://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2020/11/20/manifestantes-fazem-ato-em-sp-pedindo-justica-para-joao-alberto-durante-17a-marcha-da-consciencia-negra.ghtml", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919288053026819, "Label": "luadamilu", "link": "https://twitter.com/luadamilu", "followers": 48, "content": "@macielmm_ @J_LIVRES Vidas negras importam! O que houve em Poa \u00e9 inadmiss\u00edvel!!! Sou contra a viol\u00eancia de qualquer tipo, apenas isso! Vivemos em um mundo t\u00e3o ideologizado que qualquer manifesta\u00e7\u00e3o fora da curva pode gerar viol\u00eancia contra uma mulher! Tor\u00e7o por ti Boulos em SP e pela Manu em Poa!", "mentioned_users": "macielmm_ J_LIVRES", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919285259591683, "Label": "MarcoRo34141284", "link": "https://twitter.com/MarcoRo34141284", "followers": 4084, "content": "Ter que aceitar Boulos e Manuela no 2\u2070 turno, d\u00e1 uma ideia de por que o povo escolheu Barrab\u00e1s!\n\n#BolsonaroTemRazao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n#BolsonaroOrgulhaOBrasil \n#FechadoComBolsonaro \n#BolsonaroAte2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919260584529922, "Label": "marcoviskinho10", "link": "https://twitter.com/marcoviskinho10", "followers": 3199, "content": "NA MINHA MODESTA OPINI\u00c3O, A ESQUERDA ACABOU, EST\u00c3O TENTANDO FORTALECER O CENTR\u00c3O, QUEM VAI LUTAR P AS PR\u00d3XIMAS ELEI\u00c7\u00d5ES \u00c9 O PSDB, TEMOS QUE TOMAR CUIDADO\n\nBoulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919246235742208, "Label": "raphaelmacedo72", "link": "https://twitter.com/raphaelmacedo72", "followers": 55, "content": "Boulos vai ocupar a nave. twitter.com/BCPolitica/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BCPolitica", "content_of_rt": "Felipe Neto decide ceder suas redes e sua influ\u00eancia em apoio a Guilherme Boulos e Manuela.\nO influencer marcou uma live de Among Us com cada um, nesse fim de semana. https://t.co/ZesQMWX2El", "rt_id": 1329878898180546569}, {"Id": 1329919226585509890, "Label": "DaviYutah", "link": "https://twitter.com/DaviYutah", "followers": 279, "content": "@allanldsantos Queria saber como seria o pronunciamento do Boulos se j\u00e1 fosse prefeito.", "mentioned_users": "allanldsantos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919215617396736, "Label": "inchausthi", "link": "https://twitter.com/inchausthi", "followers": 864, "content": "Sobre o BOULOS \ud83e\udd14\ud83d\udcac\ud83d\udcac\ud83d\udcac\u2935\ufe0f\n\nfacebook.com/reporterolivia\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919211318235146, "Label": "alves_camacam", "link": "https://twitter.com/alves_camacam", "followers": 80, "content": "O Boulos t\u00e1 em Alta \ud83d\udc4d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919180003487746, "Label": "Macris71331736", "link": "https://twitter.com/Macris71331736", "followers": 24, "content": "@BolsoMito380 @LuizBar98124809 Bem feito fora Boulos kkkkkk", "mentioned_users": "BolsoMito380 LuizBar98124809", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919170285359105, "Label": "caio_alfieri", "link": "https://twitter.com/caio_alfieri", "followers": 288, "content": "@drknyvo @GuilhermeBoulos Cara, o Ciro tinha candidato pr\u00f3prio e foi perguntado sobre o Boulos. Deveria responder o que? Que era op\u00e7\u00e3o melhor que M\u00e1rcio Fran\u00e7a?", "mentioned_users": "drknyvo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919168272097289, "Label": "lula_tani1000", "link": "https://twitter.com/lula_tani1000", "followers": 2709, "content": "Precisamos derrotar extrema direita do Bozonaro!\n\"Boulos consegue unir Lula, Ciro e Marina na Frente Democr\u00e1tica - 20/11/2020 - UOL Not\u00edcias noticias.uol.com.br/colunas/balaio\u2026 @UOLNoticias #UOL\"", "mentioned_users": "UOLNoticias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919151851368448, "Label": "daladier", "link": "https://twitter.com/daladier", "followers": 1922, "content": "Vandalismo? E Boulos nem ganhou a elei\u00e7\u00e3o. Imagina o PSOL no poder!?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919151486406662, "Label": "AndrLadislau3", "link": "https://twitter.com/AndrLadislau3", "followers": 46, "content": "@brasil247 Os votos massivos para ele em 2018, na verdade foi antiDoria! Mas, isso n\u00e3o serviu para ele como aprendizagem... ao n\u00e3o apoiar Boulos est\u00e1 errando mais uma vez! Vai dar as m\u00e3os ao Alckmin e cair em decad\u00eancia pol\u00edtica.", "mentioned_users": "brasil247", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919149469032450, "Label": "jccf00", "link": "https://twitter.com/jccf00", "followers": 350, "content": "@rezende @RevistaCrusoe J\u00e1 est\u00e3o em treinamento se caso o Boulos vencer a elei\u00e7\u00e3o.", "mentioned_users": "rezende RevistaCrusoe", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919143911579648, "Label": "runbrunarun", "link": "https://twitter.com/runbrunarun", "followers": 907, "content": "Bizarro pensar que de alguma forma o carrefour em chamas vai respingar no boulos, mas a morte de (mais) um ser humano n\u00e3o \u00e9 o suficiente pra galera entender que precisa de medidas estruturais contra o racismo e repudiar a forma como o PSDB tem lidado com isso", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919072436367360, "Label": "exgostoso777", "link": "https://twitter.com/exgostoso777", "followers": 29, "content": "a partir de agora sou contra guilherme boulos\nboa noite twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329919062621753345, "Label": "mfcarosella", "link": "https://twitter.com/mfcarosella", "followers": 152, "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos n\u00e3o \u00e9 atoa que sempre gostei de boulos", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329919049342611456, "Label": "Anafersi", "link": "https://twitter.com/Anafersi", "followers": 127, "content": "O povo que vota no Boulos twitter.com/J_LIVRES/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "J_LIVRES", "content_of_rt": "\"FOGO NOS RACISTAS!\"\n\nAp\u00f3s o assassinato de Jo\u00e3o Freitas no Carrefour de Porto Alegre, manifestantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, em S\u00e3o Paulo.\n\nJo\u00e3o Freitas foi espancado e assassinado por dois seguran\u00e7as na noite de ontem (19), v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra. https://t.co/G6nZHDsqmO", "rt_id": 1329906656382160902}, {"Id": 1329918997006065665, "Label": "attiliolosi", "link": "https://twitter.com/attiliolosi", "followers": 12, "content": "@MottaAdlizaton @MBLivre N\u00e3o acho que isso seja ben\u00e9fico pro Boulos...", "mentioned_users": "MottaAdlizaton MBLivre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918989301059584, "Label": "salvemocerrado", "link": "https://twitter.com/salvemocerrado", "followers": 969, "content": "@Jailsonrod1 @gabrstoro @tavares44280458 @Estadao O racismo estrutural existe e est\u00e1 mais dentro de voc\u00ea do que vc imagina. Tanto que vc n\u00e3o enxerga porque n\u00e3o t\u00e1 pronto pra enxergar. Outro fato \u00e9 seu desconhecimento de hist\u00f3ria. Sugiro estudar. Boulos e Erundina n\u00e3o merecem estar na sua capa.", "mentioned_users": "gabrstoro tavares44280458 Estadao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918935408513025, "Label": "xjuedx", "link": "https://twitter.com/xjuedx", "followers": 6, "content": "@IvanValente Brilha Boulos, vamos virar \ud83d\udd25\ud83e\udd70", "mentioned_users": "IvanValente", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918928013971456, "Label": "Anafersi", "link": "https://twitter.com/Anafersi", "followers": 127, "content": "@J_LIVRES Os eleitores do Boulos e Haddad", "mentioned_users": "J_LIVRES", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918923639312385, "Label": "Van202015", "link": "https://twitter.com/Van202015", "followers": 226, "content": "@PauloMartins10 Isso que Boulos nem \u00e9 prefeito. https://t.co/5GpZ1W1Msp", "mentioned_users": "PauloMartins10", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918913002532864, "Label": "undecoverness", "link": "https://twitter.com/undecoverness", "followers": 84, "content": "a manuela e o boulos muito friends com icon combinando https://t.co/luLZnQyDWw", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918906815946757, "Label": "r7736lima", "link": "https://twitter.com/r7736lima", "followers": 994, "content": "@Rconstantino @Carla_Margarete Essa narrativa o Boulos tamb\u00e9m usa nas suas macabras invas\u00f5es. Esquerda criminosa, vidas importa sim. Independente se negra ou branca, parda ou qualquer outra cor. Vida \u00e9 Vida.", "mentioned_users": "Rconstantino Carla_Margarete", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918873009786880, "Label": "mariobvn", "link": "https://twitter.com/mariobvn", "followers": 945, "content": "@_Leitadas_Loen Pior q vao ter q votar no Pe nas Covas pq esses mesmos s\u00e3o burros de votar no Boulos.", "mentioned_users": "_Leitadas_Loen", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918863358758913, "Label": "drdanbmf", "link": "https://twitter.com/drdanbmf", "followers": 15, "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Mas a proposta de piramide financeira para resolvem o deficit do IPREM, NAO \u00c9 FAKE! VOCE DISSE E REAFIRMOU BOULOS", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918853015613443, "Label": "MarcioM61326104", "link": "https://twitter.com/MarcioM61326104", "followers": 16729, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF\n\njornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918850712920065, "Label": "augsguerra", "link": "https://twitter.com/augsguerra", "followers": 226, "content": "imagina votar no macri e no boulos twitter.com/PaolaCarosella\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "PaolaCarosella", "content_of_rt": "https://t.co/g0pGbN39Ml conhe\u00e7a a proposta do candidato que eu apoio \ud83d\udc9f", "rt_id": 1329910872920256516}, {"Id": 1329918834904608770, "Label": "beitbeitada", "link": "https://twitter.com/beitbeitada", "followers": 5, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila Boulos e Manuela kakakakakakaka Deus me livre dessa live kakka", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918810825105410, "Label": "fabiomoraes", "link": "https://twitter.com/fabiomoraes", "followers": 3233, "content": "Aguardando (sentado) a imprensa perguntar o que o Boulos acha disso tudo...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918797063610377, "Label": "BlogdoNoblat", "link": "https://twitter.com/BlogdoNoblat", "followers": 1182116, "content": "Terceiro colocado na elei\u00e7\u00e3o para prefeito de SP, M\u00e1rcio Fran\u00e7a diz que ficar\u00e1 neutro\n\nO partido de Fran\u00e7a, PSB, comp\u00f5e frente de apoio a Boulos; ex-governador argumenta que 'n\u00e3o est\u00e1 convencido' por nenhum dos candidatos\n\npolitica.estadao.com.br/noticias/eleic\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918761743343621, "Label": "PhillBello", "link": "https://twitter.com/PhillBello", "followers": 55, "content": "@nbreakthelaw @GuilhermeBoulos Se ele ganhar, EU vou me chamar Guilherme Boulos \ud83d\ude02", "mentioned_users": "nbreakthelaw GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918712095387648, "Label": "itslouiest91", "link": "https://twitter.com/itslouiest91", "followers": 14, "content": "@louisbrnews @LtourSp @MoveConcertsBR @Louis_Tomlinson BOULOS 50\n@MoveConcertsBR \nLOUIS EXTRA SHOW SP\n @Louis_Tomlinson", "mentioned_users": "louisbrnews LtourSp MoveConcertsBR Louis_Tomlinson", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918709750788102, "Label": "rodolfodpk", "link": "https://twitter.com/rodolfodpk", "followers": 319, "content": "@eomaju @GuilhermeBoulos @_rafaeltoledo Mas e vc acha que o Boulos \u00e9 capaz de resolver isso como prefeito, espero que vc esteja certa, mas discordo muito, lamento.", "mentioned_users": "eomaju GuilhermeBoulos _rafaeltoledo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918684144472064, "Label": "AlexSantana1988", "link": "https://twitter.com/AlexSantana1988", "followers": 2129, "content": "*Tenente Coronel da PM de SP faz depoimento sobre atua\u00e7\u00e3o de Boulos e conduta de superiores da corpora\u00e7\u00e3o*\n\n_\u00c0queles que ficarem na d\u00favida, pesquisem e confirmem quem \u00e9 Adilson Paes de Souza._\n\nm.youtube.com/watch?feature=\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918670840229898, "Label": "BrennoFerraz", "link": "https://twitter.com/BrennoFerraz", "followers": 794, "content": "@folha @FolhaPainel Boulos agora \u00e9 do PSDB s\u00f3 pq a Folha quer", "mentioned_users": "folha FolhaPainel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918666251657226, "Label": "SrBishoppp", "link": "https://twitter.com/SrBishoppp", "followers": 86, "content": "@_aquelaqueen_ Se boulos mentir bem ja vou ficar desconfiado...", "mentioned_users": "_aquelaqueen_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918612296130562, "Label": "FrankCastle2009", "link": "https://twitter.com/FrankCastle2009", "followers": 24717, "content": "@SekeffSilvana - A PANDEMIA s\u00f3 acabar\u00e1 quando os governos n\u00e3o tiverem mais nenhum recurso pra enviar aos Estados.\n- TRUMP ganhar\u00e1 nos tribunais.\n- BOULOS n\u00e3o ganhar\u00e1 porque o FHC/PSDB j\u00e1 combinou com o programador das urnas eletr\u00f4nicas.", "mentioned_users": "SekeffSilvana", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918597330833413, "Label": "alebenjamim", "link": "https://twitter.com/alebenjamim", "followers": 266, "content": "O racismo existe, \u00e9 estrutural, n\u00e3o \u00e9 de agora e deve ser combatido sem descanso, como assume o companheiro Boulos! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "\u201cN\u00e3o existe racismo no Brasil\u201d, disse Mour\u00e3o h\u00e1 pouco.\n\nO racismo n\u00e3o s\u00f3 existe, como \u00e9 estrutural. O combate a ele est\u00e1 no centro do nosso projeto de invers\u00e3o de prioridades. \n\nVamos transformar SP na capital da resist\u00eancia a esse governo genocida!", "rt_id": 1329851622260936713}, {"Id": 1329918513688043529, "Label": "NATTAOLIVEIRA", "link": "https://twitter.com/NATTAOLIVEIRA", "followers": 177, "content": "BOULOS VAGABUNDO. twitter.com/Francfernandez\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Francfernandezz", "content_of_rt": "E voc\u00ea teve a coragem de votar nisso? https://t.co/cEeuHLNUvx", "rt_id": 1329917766275657730}, {"Id": 1329918511733469185, "Label": "DaviYutah", "link": "https://twitter.com/DaviYutah", "followers": 279, "content": "@J_LIVRES O que Guilherme Boulos falaria sobre esse vandalismo se j\u00e1 fosse prefeito?\nQueria ver!\nSe ele iria ser contra a turma que invadiu.", "mentioned_users": "J_LIVRES", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918494536830976, "Label": "FluDeDortmund", "link": "https://twitter.com/FluDeDortmund", "followers": 352, "content": "@hesaidclara @g1 Todo mundo sabe que o M\u00e1rcio Fran\u00e7a \u00e9 centro-esquerda, s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 radical, provavelmente n\u00e3o vai apoiar o Boulos por saber que o pr\u00f3prio estava h\u00e1 2 anos atr\u00e1s queimando pneu e jogando pedra em pr\u00e9dio, al\u00e9m de n\u00e3o ter o m\u00ednimo preparo pra prefeitura de SP", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918490699034624, "Label": "Ana_Campos", "link": "https://twitter.com/Ana_Campos", "followers": 579, "content": "@caiofranca40 Caio, o Boulos vai ganhar. Vc n\u00e3o vai estar l\u00e1?", "mentioned_users": "caiofranca40", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918453604618242, "Label": "brunofeitosafl", "link": "https://twitter.com/brunofeitosafl", "followers": 91, "content": "@heldermaldonado Mano o Boulos conseguiu juntar todas as cartas do exodia! T\u00f4 com os olhos cheios de \u00e1gua aqui!!", "mentioned_users": "heldermaldonado", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918444104523777, "Label": "Joaovaladares", "link": "https://twitter.com/Joaovaladares", "followers": 12865, "content": "Dever de casa para Mar\u00edlia Arraes (PT) e Jo\u00e3o Campos (PSB): assistir ao debate da CNN entre Boulos e Covas.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918430888255492, "Label": "valtenirjr74", "link": "https://twitter.com/valtenirjr74", "followers": 28, "content": "Boulos mentiu? Deve ser a primeira vez, kkkkkk twitter.com/roxmo/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "roxmo", "content_of_rt": "https://t.co/NSMCXavZJ1", "rt_id": 1329831277797781510}, {"Id": 1329918402614452229, "Label": "CabralMakiyoshi", "link": "https://twitter.com/CabralMakiyoshi", "followers": 2829, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026\nEsse BOULOS de Laranja pensa que \u00e9 quem.. esse merda..ela vai perder... bosta de BOULOS..", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918373979938817, "Label": "carioquinhah", "link": "https://twitter.com/carioquinhah", "followers": 98, "content": "n\u00e3o passa na minha cabe\u00e7a agora que o boulos e a manuela davila devem ta aprendendo among us com filhos e parentes jovens pra jogar com o felipe neto", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918370553221121, "Label": "Antonio13131303", "link": "https://twitter.com/Antonio13131303", "followers": 1506, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Boulos claro! C\u00ea quer retroceder?\nM\u00e1fia dos trens nunca mais!\nOlha os c\u00famplices do outro lado... Crivela, Russomano, Bolsonaro, Temer, Caju, Color, Cunha, Senador do dinheiro noku... https://t.co/JgrRDWaJGa", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918368569241600, "Label": "liz_niter", "link": "https://twitter.com/liz_niter", "followers": 3559, "content": "Fundador do 'PSDB - Esquerda Pra Valer' apoia Boulos contra Covas brasil247.com/regionais/sude\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918335912472577, "Label": "Filipioliveir20", "link": "https://twitter.com/Filipioliveir20", "followers": 734, "content": "#Eleicoes2020 Boulos \u00e9 uma amea\u00e7a \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918205025017856, "Label": "ThanyaMotta", "link": "https://twitter.com/ThanyaMotta", "followers": 625, "content": "O povo est\u00e1 com a faca e o queijo nas m\u00e3os em SP. Doria quer fechar SP logo ap\u00f3s 2 turno. Ele assina compromisso p\u00fablico que n\u00e3o far\u00e1 isso ou n\u00f3s votaremos no Boulos, SE N\u00c3O ANULAREM ESSA FRAUDE.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918187903746048, "Label": "SisifoDeFerias", "link": "https://twitter.com/SisifoDeFerias", "followers": 560, "content": "@daniel_konrath @ka_mart Boulos\nLula\nComunismo\nPablo Virar\n\ud83d\ude02", "mentioned_users": "daniel_konrath ka_mart", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918181436235777, "Label": "Jaocheroso", "link": "https://twitter.com/Jaocheroso", "followers": 36, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila Se o Boulos entrar na ventila\u00e7ao ningu\u00e9m tira", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918098271580160, "Label": "alexmcoe1", "link": "https://twitter.com/alexmcoe1", "followers": 1426, "content": "@folha @folha_poder A F\u00f4ia t\u00e1 dizendo de 12 pontos de diferen\u00e7a. Totalmente revers\u00edveis. \nNo primeiro turno disse que Boulos tinha 13 pontos e fechamos com mais de 20. \n\u00cahhhhh F\u00f4ia! \n Jornau lismo de primenha. \nEstilo Grobo, Recort e Estadio, se \u00e9 que me entendem. \n\n \ud83d\udc4e\ud83d\ude0e lexo puro! https://t.co/a1RUbR1qlD", "mentioned_users": "folha folha_poder", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918091292241920, "Label": "marcos020468", "link": "https://twitter.com/marcos020468", "followers": 82, "content": "@MonyAlves10 Quem \u00e9 o senhorzinho abra\u00e7ado no Boulos? O pai dele? Fam\u00edlia invadindo unida...que lindo.", "mentioned_users": "MonyAlves10", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918087534161921, "Label": "ge__oliveira", "link": "https://twitter.com/ge__oliveira", "followers": 596, "content": "Vamos tacar um BOULOS nas caras dos caretas... twitter.com/PaolaCarosella\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "PaolaCarosella", "content_of_rt": "\u00c9 necess\u00e1rio desmentir as fake news. A esperan\u00e7a vai vencer o \u00f3dio! Vamos juntos @GuilhermeBoulos https://t.co/0k10GL7yxE", "rt_id": 1329915237101867010}, {"Id": 1329918044739661830, "Label": "imperiobr_Pv", "link": "https://twitter.com/imperiobr_Pv", "followers": 590, "content": "@BCanadaPV BOULOS 51", "mentioned_users": "BCanadaPV", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329918043309436929, "Label": "CopitoDeCafe", "link": "https://twitter.com/CopitoDeCafe", "followers": 263, "content": "@chabaka11 @tatunotoco Isso, continua reproduzindo fake news e empurrando o cara que poderia fazer Boulos ganhar para Bolsonaro.\n\nJogaram baixo na campanha em 1\u00baT e agora querem que ele esque\u00e7a que \"\u00e9 de direita\"?\n\nEita gentimha que gosta de perder.", "mentioned_users": "chabaka11 tatunotoco", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917994328334337, "Label": "SekeffSilvana", "link": "https://twitter.com/SekeffSilvana", "followers": 3644, "content": "@FrankCastle2009 Qual a previs\u00e3o para acabar essa pandemia?\nTrump j\u00e1 ganhou as elei\u00e7\u00f5es?\nBoulos vai perder em S\u00e3o Paulo?", "mentioned_users": "FrankCastle2009", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917991216177155, "Label": "EslyEdison", "link": "https://twitter.com/EslyEdison", "followers": 11, "content": "@mluisa_luna Boulos \u00e9 o cara kkkkkkkkkk", "mentioned_users": "mluisa_luna", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917969040863232, "Label": "evertonn077", "link": "https://twitter.com/evertonn077", "followers": 193, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos, ele te cobrar\u00e1 em 2022!!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917925302673409, "Label": "SilvanaToffali1", "link": "https://twitter.com/SilvanaToffali1", "followers": 138, "content": "Tudo armado. S\u00f3 n\u00e3o sei se mataram o homem de prop\u00f3sito.Porto Alegre da psolista Manuela e S\u00e3o Paulo do psolista Boulos. Tudo orquestrado . Quem mandou matar Bolsonaro? twitter.com/allanldsantos/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "allanldsantos", "content_of_rt": "E voc\u00ea acreditando que \u00e9 pela democracia e contra o racismo.\n https://t.co/1EN1KRm9KU", "rt_id": 1329917130377207810}, {"Id": 1329917826535141377, "Label": "LuizCorretor2", "link": "https://twitter.com/LuizCorretor2", "followers": 206, "content": "@joaodogoias @joicehasselmann @GuilhermeBoulos @brunocovas DORIA E FURA COVAS. LIGUEM PRO BOULOS E AGRADE\u00c7A PELA QUEBRA NO CARREFOUR AI DE SP?", "mentioned_users": "joaodogoias joicehasselmann GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917773833773057, "Label": "EboliTulio", "link": "https://twitter.com/EboliTulio", "followers": 0, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917760944615425, "Label": "Sofia_Aguiar", "link": "https://twitter.com/Sofia_Aguiar", "followers": 268, "content": "Vc pode odiar o boulos mas vc com certeza agradeceu ele quando isso aconteceu twitter.com/blxckgirls/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "blxckgirls", "content_of_rt": "sempre bom recordar https://t.co/0o8XzW4TAC", "rt_id": 1328156596313223175}, {"Id": 1329917739692077057, "Label": "aspasia_maria", "link": "https://twitter.com/aspasia_maria", "followers": 1195, "content": "@radardamidia @bernardokuster2 Parece que estavam num com\u00edcio do Boulos no MASP", "mentioned_users": "radardamidia bernardokuster2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917689431777280, "Label": "MauricioMuniz", "link": "https://twitter.com/MauricioMuniz", "followers": 1860, "content": "Algu\u00e9m precisa transformar o Boulos em vampiro. Assim ele s\u00f3 poder\u00e1 invadir casas se for convidado.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917679185092608, "Label": "r7736lima", "link": "https://twitter.com/r7736lima", "followers": 994, "content": "Essa \u00e9 a esquerda que faz parte do 50 vem. Vem se ferrar elegendo o Boulos na prefeitura de S\u00e3o Paulo. twitter.com/RenovaMidia/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "RenovaMidia", "content_of_rt": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Radicais de esquerda est\u00e3o celebrando o inc\u00eandio criminoso numa loja do Carrefour, em S\u00e3o Paulo, usando o slogan: \"fogo nos racistas\". https://t.co/hT62aMkW4T", "rt_id": 1329916831080075267}, {"Id": 1329917677259939842, "Label": "miceli_lu", "link": "https://twitter.com/miceli_lu", "followers": 288, "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos @GuilhermeBoulos \nTd mundo apoia.\n\nVIRA BOULOS. 50", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917665801023488, "Label": "CarlosG82785363", "link": "https://twitter.com/CarlosG82785363", "followers": 236, "content": "Isso, taca fogo no mercado.\nOlha l\u00e1 quem t\u00e1 indo que apagar o inc\u00eandio\nEsse cara e esses funcion\u00e1rios v\u00e3o ficar muito felizes de lacrar Boulos e Haddad na urna, pode acreditar twitter.com/J_LIVRES/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "J_LIVRES", "content_of_rt": "\"FOGO NOS RACISTAS!\"\n\nAp\u00f3s o assassinato de Jo\u00e3o Freitas no Carrefour de Porto Alegre, manifestantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, em S\u00e3o Paulo.\n\nJo\u00e3o Freitas foi espancado e assassinado por dois seguran\u00e7as na noite de ontem (19), v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra. https://t.co/G6nZHDsqmO", "rt_id": 1329906656382160902}, {"Id": 1329917630485061632, "Label": "raul_very", "link": "https://twitter.com/raul_very", "followers": 218, "content": "@s4nfs Boulos...", "mentioned_users": "s4nfs", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917616685780993, "Label": "Roberso98250940", "link": "https://twitter.com/Roberso98250940", "followers": 8230, "content": "Por mais Cassios e menos Covas/Boulos!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f twitter.com/Elainnefaria1/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Elainnefaria1", "content_of_rt": "O Dr C\u00e1ssio, m\u00e9dico formado pela USP, atual Prefeito de Porto Feliz SP,     tratou preventivamente a popula\u00e7\u00e3o  com hidroxicloroquina, teve \"zero\" mortos por covid na cidade.\nEm reconhecimento foi reeleito com 92,1% dos votos.\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "rt_id": 1329839351812022277}, {"Id": 1329917609274445826, "Label": "Jairjun33576350", "link": "https://twitter.com/Jairjun33576350", "followers": 2, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila Mano olha o chapeu do boulos", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917546972254208, "Label": "charlley", "link": "https://twitter.com/charlley", "followers": 763, "content": "@PaolaCarosella Vai ter Boulos no domingo! Tenho medo do #ViceDoCovas fundamentalista mis\u00f3gino", "mentioned_users": "PaolaCarosella", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917546645090306, "Label": "liz_niter", "link": "https://twitter.com/liz_niter", "followers": 3559, "content": "PSB declara apoio a Boulos contra Covas brasil247.com/regionais/sude\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917529054130180, "Label": "alexand22212015", "link": "https://twitter.com/alexand22212015", "followers": 3169, "content": "@marciofrancasp me arrependo de ter votado em vc, errei feio, ainda bem que nao foi pro 2\u00ba turno, Boulos \u00e9 bem melhor!", "mentioned_users": "marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917490789552129, "Label": "HoracioBridon", "link": "https://twitter.com/HoracioBridon", "followers": 470, "content": "@IvanValente Boulos... rumo a vit\u00f3ria no segundo turno em SP!", "mentioned_users": "IvanValente", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917481281085447, "Label": "claytongalli", "link": "https://twitter.com/claytongalli", "followers": 14, "content": "@MarceloFreixo @GuilhermeBoulos @luizaerundina Boulos \u00e9 um bosta terrorista cu froxo", "mentioned_users": "MarceloFreixo GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917437047754753, "Label": "JornalOLiberal", "link": "https://twitter.com/JornalOLiberal", "followers": 8448, "content": "Boulos lan\u00e7a frente com apoio de Lula e Ciro contra Covas - libe.vc/mQHbWLdkE6Fn/", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917428533501959, "Label": "crismnobrega", "link": "https://twitter.com/crismnobrega", "followers": 2541, "content": "@SigaGazetaBR Paulistas, votem no Boulos, vai dar bem certinho.", "mentioned_users": "SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917421453455363, "Label": "thalesmancini", "link": "https://twitter.com/thalesmancini", "followers": 185, "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Eu diria que a esperan\u00e7a vai vencer o \u00f3dio e o culto a burrice. \u00c9 Boulos na veia! Agora, que \u00e9 engra\u00e7ado os bitolados do bozo sendo obrigados a votar no prefeito do D\u00f3ria \u00e9 kkkk", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917389136388098, "Label": "DaviiddeLyma", "link": "https://twitter.com/DaviiddeLyma", "followers": 960, "content": "Acho engra\u00e7ado um monte de artistas que eram petistas agora apoiam o Boulos ... Bando de oportunistas .", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917385348947969, "Label": "snkyojin_", "link": "https://twitter.com/snkyojin_", "followers": 1127, "content": "@heavencamgirl1 @pedroenetto @alinefslv @dpdpkkjjj @CrazyDouglasB @Gabrielclemnt @machadoocarol qnd boulos diminuiu uma mulher mano", "mentioned_users": "heavencamgirl1 alinefslv CrazyDouglasB Gabrielclemnt machadoocarol", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917376100503554, "Label": "pinheiro_zeni", "link": "https://twitter.com/pinheiro_zeni", "followers": 197, "content": "@RaquelBlak ESSE BOULOS \u00c9 OUTRO LULA( $)...S\u00d3 QUER SE DAR BEM $", "mentioned_users": "RaquelBlak", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917255048716289, "Label": "Maria08274216", "link": "https://twitter.com/Maria08274216", "followers": 68, "content": "@MaraLciaDias3 @TiagoCuba @joicehasselmann @GuilhermeBoulos @brunocovas Boulos \u00e9 invasor", "mentioned_users": "MaraLciaDias3 TiagoCuba joicehasselmann GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917251970093058, "Label": "ThayzaFe", "link": "https://twitter.com/ThayzaFe", "followers": 1878, "content": "O Ciro fez 1 thread de auto elogios e tapinha nas costas para anunciar apoio ao Boulos(1 tweet perdido l\u00e1 no meio da thread).", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917242314780673, "Label": "Talezinn", "link": "https://twitter.com/Talezinn", "followers": 316, "content": "sim, eu acabei de ler que o fogo no carrefour de sp foi pro boulos conseguir mais votos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917218059071489, "Label": "Fernand51898767", "link": "https://twitter.com/Fernand51898767", "followers": 89, "content": "BOULOS  EM  A\u00c7AO... twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "#URGENTE: Militantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/tk8PCGCSBD", "rt_id": 1329908641676341248}, {"Id": 1329917188174729216, "Label": "Carolmph", "link": "https://twitter.com/Carolmph", "followers": 16795, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917156792946692, "Label": "victor_dias8", "link": "https://twitter.com/victor_dias8", "followers": 109, "content": "Naaaao Boulos naaaaaao twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329917084051050496, "Label": "chuccrute", "link": "https://twitter.com/chuccrute", "followers": 60, "content": "e se o boulos fizesse um v\u00eddeo de algu\u00e9m cortando ele e na verdade era um bolo?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917080901197825, "Label": "survivorcroft", "link": "https://twitter.com/survivorcroft", "followers": 133, "content": "Ciro presidente e boulos prefeito de sp, seria perfeito twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Uma honra contar com seu apoio, Ciro. \u00c9 o momento de unirmos for\u00e7as contra o atraso em SP! https://t.co/pD0nk3T7zo", "rt_id": 1329902924391190528}, {"Id": 1329917070310518785, "Label": "marcelinho_ws", "link": "https://twitter.com/marcelinho_ws", "followers": 2252, "content": "Fala a\u00ed seus vota boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917064367271937, "Label": "BrunoAl64883276", "link": "https://twitter.com/BrunoAl64883276", "followers": 402, "content": "@LeoniceMariana1 Vai la amiguinho coloca o Boulos na prefeitura e voc\u00eas ver\u00e3o o que \u00e9 BOM.", "mentioned_users": "LeoniceMariana1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917048789610499, "Label": "EdimilsonMar", "link": "https://twitter.com/EdimilsonMar", "followers": 2041, "content": "@Valdecirdelecl1 S\u00f3 se fosse um segundo turno contra o Boulos ou Freixo.", "mentioned_users": "Valdecirdelecl1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917046746968069, "Label": "SPFC24Horas_", "link": "https://twitter.com/SPFC24Horas_", "followers": 52366, "content": "Com voc\u00eas Boulos e o Miranda. Entendedores entender\u00e3o! twitter.com/juliocasares_S\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "juliocasares_SP", "content_of_rt": "Com o nosso Jorge Wagner comemorando o hexacampeonato em Bras\u00edlia. Grande recorda\u00e7\u00e3o. https://t.co/G6WCL9Gn3q", "rt_id": 1329825722932846595}, {"Id": 1329917042917564416, "Label": "blcksheepnews", "link": "https://twitter.com/blcksheepnews", "followers": 4936, "content": "eu quero ver os funcionarios desse carrefour recebendo o video do boulos incentivando os caras a tacar rojao na fiesp \ud83d\ude0d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917019781783552, "Label": "Pratica15", "link": "https://twitter.com/Pratica15", "followers": 245, "content": "@carlinhoscury Covas est\u00e1 tendo sincopes de riso. Se ele n\u00e3o usar isso contra o Boulos ent\u00e3o \u00e9 o teatro das tesouras.", "mentioned_users": "carlinhoscury", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329917004824907779, "Label": "SilvanaToffali1", "link": "https://twitter.com/SilvanaToffali1", "followers": 138, "content": "\u00c9 a maneira psolista de administrar uma cidade? Imagina Boulos prefeito. Votem paulistanos ,pois o TSE n\u00e3o vai anular a vota\u00e7\u00e3o. O teatro das tesouras foi armado . twitter.com/bernardokuster\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "bernardokuster2", "content_of_rt": "Protestos contra racismo no Brasil acabaram virando prestexto para vandalismo e caos, assim como nos EUA. \n https://t.co/PjDRBFMbHa", "rt_id": 1329915050027589636}, {"Id": 1329917001863753728, "Label": "SERGIOPATRIOTA7", "link": "https://twitter.com/SERGIOPATRIOTA7", "followers": 1932, "content": "@Turandot2020 N\u00c3O MOSTREM ISSO PRA ELE SEN\u00c3O N\u00c3O VAI QUERER MAIS IR A DEBATES.\nNOS DEBATES VAMOS VER O QU\u00c3O IGNORANTE ELE \u00c9.\n\nN\u00c3O FUJA DE DEBATE BOULOS.", "mentioned_users": "Turandot2020", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916982448304129, "Label": "claudia_estrel", "link": "https://twitter.com/claudia_estrel", "followers": 368, "content": "@kimpaim Estava havendo com\u00edcio de Boulos embaixo do Masp, que \u00e9 bem pr\u00f3ximo \u00e0 rua Pamplona!\nManifestantes no mercado tem bandeiras da campanha, reparem.\nMera coincid\u00eancia?\nProtesto verdadeiro?", "mentioned_users": "kimpaim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916974298779648, "Label": "sergeniocarai", "link": "https://twitter.com/sergeniocarai", "followers": 1530, "content": "\u00d3dio \u00e9 coisa de maricas Boulos. twitter.com/dimacgarcia/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "dimacgarcia", "content_of_rt": "Boulos: \"Urna n\u00e3o \u00e9 lugar para depositar \u00f3dio. Urna \u00e9 lugar para a gente depositar sonho.\"\n\nEsse sonho t\u00e1 diferente... https://t.co/v1H9xKv2bV", "rt_id": 1329855964447707137}, {"Id": 1329916961686491137, "Label": "bento73661020", "link": "https://twitter.com/bento73661020", "followers": 242, "content": "@brenolaerte O Boulos,Lula uma cerveja,a Dilma um almo\u00e7o,o Suplici um jantar!", "mentioned_users": "brenolaerte", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916956812697604, "Label": "frunkdepaula", "link": "https://twitter.com/frunkdepaula", "followers": 435, "content": "Eu t\u00f4 aqui me questionando quais s\u00e3o manifesta\u00e7\u00f5es violentas da esquerda de fato e quais podem ser de um grupo fascista se infiltrando e fazendo tais atos pra interferir na opini\u00e3o p\u00fablica nas cidades onde Manuela D'\u00c1vila e Boulos t\u00e3o no segundo turno. Complicou", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916952853286915, "Label": "souljacker", "link": "https://twitter.com/souljacker", "followers": 1756, "content": "Amo a disposi\u00e7\u00e3o do jovem antifa. Emana a mesma vibe de BORA que o Boulos.\n\n- Bora na pracinha tocar viol\u00e3o e cantar uns trem contra o Estado?\n- Bora!\n\n- Bora queimar uma multinacional racista?\n- Bora!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916923434455042, "Label": "VdoZap1", "link": "https://twitter.com/VdoZap1", "followers": 5390, "content": "@IzabelleFores @off_marcia Toooma,boulos", "mentioned_users": "IzabelleFores off_marcia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916882070233090, "Label": "m_vin", "link": "https://twitter.com/m_vin", "followers": 1284, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916872050012161, "Label": "MarcosR75516371", "link": "https://twitter.com/MarcosR75516371", "followers": 6, "content": "Voc\u00ea votaria no boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916863611072521, "Label": "YahagiDiego", "link": "https://twitter.com/YahagiDiego", "followers": 3197, "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos de Boulos a Paola entende \ud83d\ude09\ud83d\ude06", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916838323646466, "Label": "BrookCDC", "link": "https://twitter.com/BrookCDC", "followers": 427, "content": "@httpkonoyaro Kkkkkkkkk n\u00e3o perderei, sem d\u00favidas ser\u00e1 um evento interessante. \n\nBoulos deveria olhar pra campanha do Arthur e aprender que crian\u00e7a n\u00e3o tem t\u00edtulo de eleitor.", "mentioned_users": "httpkonoyaro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916834976587777, "Label": "LuizFer86654409", "link": "https://twitter.com/LuizFer86654409", "followers": 600, "content": "@GuilhermeBoulos J\u00e1 viram os PARTIDOS Pol\u00edticos de ESQUERDA ,que querem comandar a PREFEITURA de S\u00e3o Paulo, junto com o Canalha BOULOS, todos esses PARTIDOS Pol\u00edticos s\u00e3o corruptos, que o PA\u00cdS sempre teve Principalmente o PT.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916806899884033, "Label": "lixoerotico", "link": "https://twitter.com/lixoerotico", "followers": 565, "content": "acabei de ouvir \u201cboulos parece ser a personifica\u00e7\u00e3o do \u00f3dio\u201d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916764176707585, "Label": "claudia_estrel", "link": "https://twitter.com/claudia_estrel", "followers": 368, "content": "@bernardokuster2 Estava havendo com\u00edcio de Boulos embaixo do Masp, que \u00e9 bem pr\u00f3ximo \u00e0 rua Pamplona!\nManifestantes no mercado tem bandeiras da campanha, reparem.\nMera coincid\u00eancia?\nProtesto verdadeiro?", "mentioned_users": "bernardokuster2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916756496965633, "Label": "Moises07912703", "link": "https://twitter.com/Moises07912703", "followers": 720, "content": "@Estadao @Haddad_Fernando @EstadaoPolitica Uhuuu...o bicho vai pegar...da lhe boulos", "mentioned_users": "Estadao Haddad_Fernando EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916700620414979, "Label": "brunnopovoa", "link": "https://twitter.com/brunnopovoa", "followers": 533, "content": "@arrobarrella @charlesnisz @GuilhermeBoulos E outra coisa, conhe\u00e7o muitos eleitores do PT que n\u00e3o votar\u00e3o em Boulos, justamente por isso!", "mentioned_users": "arrobarrella charlesnisz GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916682228424710, "Label": "atralc", "link": "https://twitter.com/atralc", "followers": 48, "content": "@radiobandnewsfm @GuilhermeBoulos @brunocovas Pesquisa \u00e9 S\u00d3 um meio de tirar o foco de quem realmente \u00e9 de interesse da lite, votem no BOULOS..", "mentioned_users": "radiobandnewsfm GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916679527292928, "Label": "ANABRIT25483414", "link": "https://twitter.com/ANABRIT25483414", "followers": 3263, "content": "Este \u00e9 o trabalho dele, explicou com excel\u00eancia o trabalho do BOULOS twitter.com/INTERSOM/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "INTERSOM", "content_of_rt": "@freu_rodrigues Eu sei! Ele invade im\u00f3veis alheios, e aluga para pessoas que querem um aluguel barato no centro de SP, e ainda se aproveita da situa\u00e7\u00e3o, fazendo deste povo, massa de manobra. #bouloscovarde", "rt_id": 1329901819372466176}, {"Id": 1329916672220729345, "Label": "BolsoMito380", "link": "https://twitter.com/BolsoMito380", "followers": 12265, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF.\n\nMarco Aur\u00e9lio, relator do processo, reconheceu que falta a Boulos a legitimidade para solicitar o ato, e determinou que o comunista pague 10 mil \u00e0 advogada de defesa do deputado.\njornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916657905659905, "Label": "tloyelo", "link": "https://twitter.com/tloyelo", "followers": 1303, "content": "A Globo no #sptv2 querendo diminuir a for\u00e7a da frente ampla por Boulos diz que o PSB  apoia mas que Marcio Fran\u00e7a n\u00e3o foi ao evento sem citar que Fran\u00e7a j\u00e1 havia publicado nas redes um v\u00eddeo pessoal declarando apoio ao BOULOS antes mesmo da decis\u00e3o do partido.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916634333646849, "Label": "aspasia_maria", "link": "https://twitter.com/aspasia_maria", "followers": 1195, "content": "@bernardokuster2 Eleitores do Boulos", "mentioned_users": "bernardokuster2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916627454988290, "Label": "Bethlucida", "link": "https://twitter.com/Bethlucida", "followers": 699, "content": "Felipe Neto anuncia partidas de Among Us contra Boulos e Manuela D'\u00c1vila neste final de semana brasil247.com/midia/felipe-n\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916606227615744, "Label": "sergiovds", "link": "https://twitter.com/sergiovds", "followers": 1618, "content": "Dudu Bananinha se refere a Martin Luther King a \u00edcone conservador... Sim, t\u00e3o conservador que brigou a vida inteira para mudar a Lei no Sul e em outras partes dos EUA, para q certas pessoas pudessem frequentar o mesmo lugar que outras pessoas. Um Boulos, na acep\u00e7\u00e3o da palavra.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916593300758531, "Label": "Herikflrs", "link": "https://twitter.com/Herikflrs", "followers": 172, "content": "@PedrofraSousa @GuilhermeBoulos sua vida \u00e9 uma piada ent\u00e3o, porque gasta um temp\u00e3o malhando o Boulos kkkk", "mentioned_users": "PedrofraSousa GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916553631064065, "Label": "ojohnsoares", "link": "https://twitter.com/ojohnsoares", "followers": 4370, "content": "Ciro Gomes n\u00e3o tem um pingo de vergonha na cara n\u00e9 minha gente? Kkkkkkkkkk\n\nE sim, Ciro, n\u00e3o fez mais que sua obriga\u00e7\u00e3o em apoiar Boulos, para manter o seu personagem. O problema \u00e9 que voc\u00ea sempre se perde nele. twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "rt_id": 1329898414058901507}, {"Id": 1329916545464750081, "Label": "brunnopovoa", "link": "https://twitter.com/brunnopovoa", "followers": 533, "content": "@arrobarrella @charlesnisz @GuilhermeBoulos Amig\u00e3o o Boulos tirou muito voto do PT ent\u00e3o essa alian\u00e7a n\u00e3o ir\u00e1 mudar em nada!", "mentioned_users": "arrobarrella charlesnisz GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916534916059143, "Label": "_Leitadas_Loen", "link": "https://twitter.com/_Leitadas_Loen", "followers": 67305, "content": "Isso, taca fogo no mercado.\nOlha l\u00e1 quem t\u00e1 indo que apagar o inc\u00eandio\nEsse cara e esses funcion\u00e1rios v\u00e3o ficar muito felizes de lacrar Boulos e Haddad na urna, pode acreditar twitter.com/J_LIVRES/statu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "J_LIVRES", "content_of_rt": "\"FOGO NOS RACISTAS!\"\n\nAp\u00f3s o assassinato de Jo\u00e3o Freitas no Carrefour de Porto Alegre, manifestantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, em S\u00e3o Paulo.\n\nJo\u00e3o Freitas foi espancado e assassinado por dois seguran\u00e7as na noite de ontem (19), v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra. https://t.co/G6nZHDsqmO", "rt_id": 1329906656382160902}, {"Id": 1329916396843782145, "Label": "wagnerjs70", "link": "https://twitter.com/wagnerjs70", "followers": 35, "content": "@carteiroreaca Melhor que apoiar Boulos....", "mentioned_users": "carteiroreaca", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916370042163203, "Label": "jogomartins", "link": "https://twitter.com/jogomartins", "followers": 2040, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916336030486529, "Label": "muraah", "link": "https://twitter.com/muraah", "followers": 198, "content": "PSOL, PCB, UP, PT, PCdoB, REDE, PDT e PSB lan\u00e7aram a Frente Democr\u00e1tica por SP, para eleger Boulos. Um marco para a esquerda. Q a gente se lembre q, apesar das \u00f3bvias diferen\u00e7as entre os partidos, estamos juntos na luta contra o neoliberalismo que vai sufocando nossa popula\u00e7\u00e3o", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916334906421249, "Label": "PereiraVerdao", "link": "https://twitter.com/PereiraVerdao", "followers": 181, "content": "@Frei_Cebolinha @jdoriajr @brunocovas Sim. O Boulos vai ganhar e isso vai ser rotina nessa capital.\n\nEstava torcendo pra todos irem sem m\u00e1scara hoje para o Masp.", "mentioned_users": "Frei_Cebolinha jdoriajr brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916317525303297, "Label": "LuizCorretor2", "link": "https://twitter.com/LuizCorretor2", "followers": 206, "content": "@flferronato @SandraRezende17 O.ocorrido.em.SP era tudo o que o FURA COVAS precisava para ganhar a elei\u00e7\u00e3o neste segundo turno EM SP. J\u00e1 est\u00e3o ligando pro Boulos para agradecer...", "mentioned_users": "flferronato SandraRezende17", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916306334822407, "Label": "Leticia210172", "link": "https://twitter.com/Leticia210172", "followers": 10, "content": "@marciofrancasp Que bom que voc\u00ea n\u00e3o vai apoiar nenhum dos dois. O Covas tem um vice medonho e o Boulos n\u00e3o sabe o que \u00e9 uma democracia pois ele afirma que assim s\u00e3o os governos de Cuba e do Maduro. Al\u00e9m de achar que vai sanar o problema da previd\u00eancia fazendo concursos. Lament\u00e1vel.", "mentioned_users": "marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916286969798659, "Label": "Pilar_Agata15", "link": "https://twitter.com/Pilar_Agata15", "followers": 372, "content": "Quando Manuela e Boulos perdem.. twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "bbcbrasil", "content_of_rt": "Na contram\u00e3o do 'efeito Kamala nos EUA', pol\u00edtica nacional ficou mais branca e masculina no Brasil https://t.co/YxOv0N1HGo", "rt_id": 1329915943833784321}, {"Id": 1329916250353496064, "Label": "Otaviocalixto61", "link": "https://twitter.com/Otaviocalixto61", "followers": 2099, "content": "@khr_sts Se mandar o Boulos ele vai.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916247170052099, "Label": "josedalbosco", "link": "https://twitter.com/josedalbosco", "followers": 1456, "content": "@FabioTalhari Boulos dever ser aquele  feito nas coxas, n\u00e3o havia a inten\u00e7\u00e3o, foi o acaso, a\u00ed o resultado???", "mentioned_users": "FabioTalhari", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916235790897153, "Label": "lucasagviar", "link": "https://twitter.com/lucasagviar", "followers": 1839, "content": "doido pra visitar sao paulo sob o governo de guilherme boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916233861525506, "Label": "RaulTadeu_", "link": "https://twitter.com/RaulTadeu_", "followers": 3162, "content": "@IronicaLaurinha As invas\u00f5es j\u00e1 come\u00e7aram, votem no Boulos, e ter\u00e3o isso todos os dias pela cidade...", "mentioned_users": "IronicaLaurinha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916223895826432, "Label": "CabralMyraa", "link": "https://twitter.com/CabralMyraa", "followers": 1, "content": "@LeonardoBoff @GuilhermeBoulos Mais do que nunca temos que eleger Boulos !!!", "mentioned_users": "LeonardoBoff GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916214504775680, "Label": "FantomasDr", "link": "https://twitter.com/FantomasDr", "followers": 30, "content": "@FebermanMartin @MonteiroID2 @JonhHhatan @kauanbispo5 Ent\u00e3o j\u00e1 que vc \u00e9 muito inteligente vai ensinar o Boulos a governar a sua pr\u00f3pria casa\nE n\u00e3o respondeu em quem votou \nEu sei, no seu poste do cora\u00e7\u00e3o", "mentioned_users": "FebermanMartin MonteiroID2 JonhHhatan kauanbispo5", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916207160561665, "Label": "antonio_duval", "link": "https://twitter.com/antonio_duval", "followers": 42, "content": "@DCM_online Boulos, agora tu perdes. Ter\u00e1s o apoio do coron\u00e9. V\u00e3o associar retroescavadeira com invas\u00e3o de terras. Terias de fazer como o Edmilson, que tem o apoio da dan\u00e7arina/bailarina/intelectual de origem alem\u00e3, Gretchen, cuja filha foi eleita vereador.", "mentioned_users": "DCM_online", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916202236456966, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas Inventar \u00e9 uma coisa aumentar discretamente pro povo \u00f1 perceber rapido \u00e9 outra hist\u00f3ria, a diferen\u00e7a de vc pra mim alem \u00e9 claro da sua tremenda ignorancia com agentes da lei, \u00e9 que eu li sim o plano de governo do Boulos e vi as falhas assim como vi o do covas e tmb vi falhas.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916192786698247, "Label": "risos", "link": "https://twitter.com/risos", "followers": 6070, "content": "Os caras que votam no Boulos combatendo o \u00f3dio com \u00f3dio kkkkkkk vamo tac\u00e1 fogoooooo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916183416610823, "Label": "glauciamd", "link": "https://twitter.com/glauciamd", "followers": 2877, "content": "@republica_ctba Puts o Gadernal deve est\u00e1 em falta nas farm\u00e1cias de S\u00e3o Paulo,Depois de Covas e Boulos mas est\u00e1 da Amada.", "mentioned_users": "republica_ctba", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916173861924864, "Label": "JoseLuizSdeOli1", "link": "https://twitter.com/JoseLuizSdeOli1", "followers": 2, "content": "msn.com/pt-br/noticias\u2026 \nESTRAT\u00c9GIA PERFEITA ESSA DE BOULOS EM RELA\u00c7\u00c3O A FRENTE QUE LAN\u00c7OU", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916163082555394, "Label": "prhmoreno", "link": "https://twitter.com/prhmoreno", "followers": 1532, "content": "Gente! Grande surpresa M\u00e1rcio Fran\u00e7a acaba de declarar que vai ficar neutro mo segundo turno. Algu\u00e9m acreditou que ele ia apoiar o Boulos? Eu n\u00e3o..", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916134645231619, "Label": "little_thigh", "link": "https://twitter.com/little_thigh", "followers": 47, "content": "@Rconstantino A Erundina \u00e9 a cereja do Boulos?", "mentioned_users": "Rconstantino", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329916062947823618, "Label": "Rj38Alex", "link": "https://twitter.com/Rj38Alex", "followers": 209, "content": "@bernardokuster2 Seria esses eleitores do Boulos.", "mentioned_users": "bernardokuster2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915981846761481, "Label": "mricunha9", "link": "https://twitter.com/mricunha9", "followers": 1499, "content": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a \u00e9 um bundao mesmo, o PSB declarou apoio ao Boulos e o idiota disse q vai ficar neutro! Cuzao pol\u00edtico esse \u00e9 o nome disso!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915975404281862, "Label": "equipa", "link": "https://twitter.com/equipa", "followers": 22, "content": "@diogaofiel Boulos \u00e9 racista contra empres\u00e1rios e quem consegue se dar bem na vida e fica rico ! Malandro aqui n\u00e3o!", "mentioned_users": "diogaofiel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915971872690179, "Label": "oh_igorcruz", "link": "https://twitter.com/oh_igorcruz", "followers": 4, "content": "@malugaspar Mas parece que o Psb sinalizou o apoio ao Boulos, mesmo sem o M\u00e1rcio Fran\u00e7a. Procede ?", "mentioned_users": "malugaspar", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915962255171586, "Label": "ANABRIT25483414", "link": "https://twitter.com/ANABRIT25483414", "followers": 3263, "content": "Afff so falta o BOULOS ser o mandante, esquerda podre!!! twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "#URGENTE: Militantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/tk8PCGCSBD", "rt_id": 1329908641676341248}, {"Id": 1329915958463500290, "Label": "umWildcat", "link": "https://twitter.com/umWildcat", "followers": 2320, "content": "Ser\u00e1 se vou receber um Boulos?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915919934566403, "Label": "ramos_vanda", "link": "https://twitter.com/ramos_vanda", "followers": 24, "content": "@GadoDecider Uai, agora quem t\u00e1 em parafusos sou eu. E Boulos num \u00e9 de esquerda n\u00e3o???? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "GadoDecider", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915911323717634, "Label": "JuliaMe75489206", "link": "https://twitter.com/JuliaMe75489206", "followers": 23481, "content": "Boulos tenta &amp;quot;censurar&amp;quot; Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915900095565827, "Label": "GordaoZap", "link": "https://twitter.com/GordaoZap", "followers": 159, "content": "Boulos \u00e9 um Ciro com frieira", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915893988659200, "Label": "psypiens", "link": "https://twitter.com/psypiens", "followers": 414, "content": "@liviaqui Por exemplo, em S\u00e3o Paulo os eleitores entre 16 e 24 anos s\u00e3o a maior parte do eleitorado de Guilherme Boulos.", "mentioned_users": "liviaqui", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915868835434510, "Label": "GuidoGKrieger", "link": "https://twitter.com/GuidoGKrieger", "followers": 61, "content": "@fernandoulrich Como ouvi certa feita sobre o Estado administrar o Saara e acabar com a areia, se Boulos administrasse o aqu\u00edfero Guarani, a \u00e1gua acabaria em 5 anos.", "mentioned_users": "fernandoulrich", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915862816608256, "Label": "little_thigh", "link": "https://twitter.com/little_thigh", "followers": 47, "content": "@cartacapital A Erundina \u00e9 a cereja do Boulos?", "mentioned_users": "cartacapital", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915856877477888, "Label": "Eliz_mib", "link": "https://twitter.com/Eliz_mib", "followers": 4394, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915809477632002, "Label": "Ricardo60601804", "link": "https://twitter.com/Ricardo60601804", "followers": 99, "content": "Uma elei\u00e7\u00e3o como as elites planejaram; mas Boulos mudou o jogo brasil247.com/blog/uma-eleic\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915803358158850, "Label": "lanadeholanda", "link": "https://twitter.com/lanadeholanda", "followers": 22416, "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Paola, apoia o Boulos nos ensinando uma receita de Boulos! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915791249203202, "Label": "mainsucy", "link": "https://twitter.com/mainsucy", "followers": 254, "content": "@fallboyola Sim, a esquerda n\u00e3o sabia usar a internet a favor dela e quando usava era muito mal. Boulos meio que deu o caminho, agora falta a galera aprender", "mentioned_users": "fallboyola", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915787465908229, "Label": "FL4SH1NG", "link": "https://twitter.com/FL4SH1NG", "followers": 11, "content": "@PerfilNew @jamilwill @brunocovas Vc fala como se o Boulos tivesse inventado o imposto kkk. Papagaio. Esse discurso so defende bilionario, seu otario.", "mentioned_users": "PerfilNew jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915773729591300, "Label": "BrazilFight", "link": "https://twitter.com/BrazilFight", "followers": 168720, "content": "Serve com o Boulos na foto tamb\u00e9m. https://t.co/Ow7WHGvpE4", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915769803575296, "Label": "LuizCorretor2", "link": "https://twitter.com/LuizCorretor2", "followers": 206, "content": "@leilaaguia Leila.E voc\u00ea acredita que seria Acompanhado pela PM se SP? O DORIA acabou de LIGAR pro BOULOS agradecendo por ele BOULOS ter perdido a elei\u00e7\u00e3o no segundo turno EM SP . Com a pol\u00edcia nada disso teria acontecido...DORIA AGRADECE AO BOULOS", "mentioned_users": "leilaaguia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915745757782018, "Label": "PRCG68", "link": "https://twitter.com/PRCG68", "followers": 29, "content": "Olha a\u00ed o Boulos paz e amor....cadeia nele twitter.com/SchmittMaguida\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SchmittMaguida", "content_of_rt": "Terrorista bom \u00e9 terrorista concorrendo a prefeitura de S\u00e3o Paulo , gostou ?  Acorda SP! https://t.co/3fRvZ20lwq", "rt_id": 1329589335004483585}, {"Id": 1329915741274050564, "Label": "Rj38Alex", "link": "https://twitter.com/Rj38Alex", "followers": 209, "content": "@WolfConservador Boulos.....", "mentioned_users": "WolfConservador", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915704959766529, "Label": "TasOliveiraTei1", "link": "https://twitter.com/TasOliveiraTei1", "followers": 10, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila \u00c9 s\u00e9rio mesmo o Boulos kkkk voc\u00ea \u00e9 uma lenda", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915668968378368, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas Aposto que o povo venezuelando ou da coreia do norte que inclusive Boulos j\u00e1 elogiou devem ter pensado o mesmo, que ninguem vai fazer isso que \u00e9 s\u00f3 teoria, o poder nas m\u00e3os de idiotas como ele podem ter consequ\u00eancias horr\u00edveis a longo e pequeno prazo.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915658004533251, "Label": "gilsu_18", "link": "https://twitter.com/gilsu_18", "followers": 332, "content": "BOULOS \u00e9 foda! twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329915639444746242, "Label": "MirellaClerici", "link": "https://twitter.com/MirellaClerici", "followers": 71, "content": "@taticleofe @marina_helou \u00c9 a responsabilidade de todos os setores com a Inf\u00e2ncia e n\u00e3o s\u00f3 da Educa\u00e7\u00e3o. No caso de S\u00e3o Paulo, a manuten\u00e7\u00e3o das OS's que j\u00e1 atuam na primeira Inf\u00e2ncia, com a fiscaliza\u00e7\u00e3o efetiva do Poder P\u00fablico, o que j\u00e1 constava no programa oficial do Boulos.", "mentioned_users": "taticleofe marina_helou", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915581089280000, "Label": "carloading", "link": "https://twitter.com/carloading", "followers": 254, "content": "na moral, eu queria que o Boulos e o Covas dessem as m\u00e3os e governassem juntos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915563494285312, "Label": "Leonovello1", "link": "https://twitter.com/Leonovello1", "followers": 11, "content": "@roxmo Boulos de Merda", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915541478367232, "Label": "Matheus63764714", "link": "https://twitter.com/Matheus63764714", "followers": 334, "content": "@IzabelleFores Laranjal Do Boulos\n#LaranjalDoBoulos \n#BoulosNunca \n#BoulosNao\nN\u00e3o Sei ! S\u00f3 Sei Que Foi Assim ! https://t.co/LyTBZtJjhV", "mentioned_users": "IzabelleFores", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915500839710722, "Label": "henriquef93", "link": "https://twitter.com/henriquef93", "followers": 325, "content": "@MBLivre Carrefour de Porto Alegre e de S\u00e3o Paulo depredados. Justamente onde Manuela (PCdoB) e Boulos (PSOL) disputam o 2\u00ba turno. Coincid\u00eancia?", "mentioned_users": "MBLivre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915431373692928, "Label": "_mathalv", "link": "https://twitter.com/_mathalv", "followers": 158, "content": "Guilherme Boulos (PSDB) - \u00c9 tara por bico tucano. twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329915376315084800, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas Really? vc faz eu repetir isso sempre n\u00e9? dnv SP perde mesmo se Covas ganhar ou Boulos, a diferen\u00e7a \u00e9 que um \u00e9 radicalista que quer acabar com o povo cobrando impostos discretos que est\u00e1 no plano de governo dele.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915336473370626, "Label": "aspasia_maria", "link": "https://twitter.com/aspasia_maria", "followers": 1195, "content": "@CNNBrasil Estavam no Com\u00edcio do Boulos no MASP?", "mentioned_users": "CNNBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915292269600770, "Label": "asenkevics", "link": "https://twitter.com/asenkevics", "followers": 2782, "content": "@gzanlorenssi Parece que h\u00e1 bastante margem para mudan\u00e7a, ent\u00e3o, fora do centro expandido que, pelos seus gr\u00e1ficos anteriores, votou maci\u00e7amente em Boulos (Vila Madalena, Butant\u00e3) e Covas (Jardins, Moema).", "mentioned_users": "gzanlorenssi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915287160942594, "Label": "waafilho", "link": "https://twitter.com/waafilho", "followers": 2995, "content": "@gangdaflorzinha @tododiaviceciro n\u00e3o \u00e9 pra ter vice do Boulos eqnt ele n\u00e3o desbloquear a gente, viu? Hehehe", "mentioned_users": "gangdaflorzinha tododiaviceciro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915280353611776, "Label": "FL4SH1NG", "link": "https://twitter.com/FL4SH1NG", "followers": 11, "content": "@PerfilNew @jamilwill @brunocovas Boulos vai implantar a ditadura comunista na cidade de sao paulo, taokay? Mamadeira de piroca, bluebluebluelblue.", "mentioned_users": "PerfilNew jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915270593466374, "Label": "noci1vo", "link": "https://twitter.com/noci1vo", "followers": 456, "content": "Se o Boulos ganhar as elei\u00e7\u00f5es cenas como essas ser\u00e3o normais. \n\nFogo\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 twitter.com/agdemocratize/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "agdemocratize", "content_of_rt": "Manifestantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, regi\u00e3o do Jardins em S\u00e3o Paulo, em ato contra o racismo e pelo #DiadaConscienciaNegra https://t.co/efL6O2zfna", "rt_id": 1329904264655802370}, {"Id": 1329915247067607040, "Label": "BethNunes100", "link": "https://twitter.com/BethNunes100", "followers": 420, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915238230200322, "Label": "Welling94223381", "link": "https://twitter.com/Welling94223381", "followers": 13, "content": "Kakakakakakakakakakakakakakakak o cara acha que \u00e9 o boulos que mora nos pr\u00e9dios invadidos twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "URGENTE! \ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nSaiu uma lista atualizada de todas as pessoas que tiveram suas resid\u00eancias invadidas por Guilherme Boulos.\n\nEstarrecedor! Repassem! Compartilhem! https://t.co/7z1j6q38dC", "rt_id": 1328743223607631872}, {"Id": 1329915220970627077, "Label": "gilguedes1989", "link": "https://twitter.com/gilguedes1989", "followers": 82, "content": "@h0ffmannjoao @caiofranca40 Apoiar Covas seria imposs\u00edvel.  A op\u00e7\u00e3o que restou foi o Boulos.", "mentioned_users": "h0ffmannjoao caiofranca40", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915216386252802, "Label": "rllybuggsme", "link": "https://twitter.com/rllybuggsme", "followers": 1738, "content": "eu so penso em uma pessoa\n\nguilherme boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915159482077184, "Label": "Moraes34559749", "link": "https://twitter.com/Moraes34559749", "followers": 1430, "content": "Esse \u00e9 o PSOL e o Boulos, aprendizes de ditadores e censores. twitter.com/JornalDaCidade\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JornalDaCidadeO", "content_of_rt": "Boulos \u00e9 pat\u00e9tico...\n\nhttps://t.co/SMThsReIjp", "rt_id": 1329906494716960769}, {"Id": 1329915138879741955, "Label": "LeonhardNewton1", "link": "https://twitter.com/LeonhardNewton1", "followers": 37, "content": "@wellterra74 @Fiuza_Pistola Provavelmente \u00e9 onde Boulos teve o maior n\u00famero de votos.\nSeria ir\u00f4nico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico.", "mentioned_users": "wellterra74 Fiuza_Pistola", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915118155608069, "Label": "MarianaCMendes", "link": "https://twitter.com/MarianaCMendes", "followers": 76, "content": "Meu cora\u00e7\u00e3o aquece toda vez que vejo o Boulos falando na TV aberta! \u2665 #ViraSP50 #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915069405294595, "Label": "TerezaFranzoso", "link": "https://twitter.com/TerezaFranzoso", "followers": 1602, "content": "@IzabelleFores Indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0 advogada de @BolsonaroSP, deveria ser t\u00e3o grande quanto o Laranjal do Boulos. https://t.co/8KrRXBLDWf", "mentioned_users": "IzabelleFores BolsonaroSP", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915031144820737, "Label": "YhudiRodrigues", "link": "https://twitter.com/YhudiRodrigues", "followers": 256, "content": "Boulos tem a solu\u00e7\u00e3o pro rombo da previd\u00eancia: mais concurso p\u00fablico\nGenial kkkkkkkkkkkkk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329915026166132739, "Label": "DCM_online", "link": "https://twitter.com/DCM_online", "followers": 239008, "content": "Ciro declara apoio a Boulos em SP diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914978409836545, "Label": "lucasskater9", "link": "https://twitter.com/lucasskater9", "followers": 15, "content": "@1xx3xx8 @rafinhaqqrcoisa @negrozuza @roxmo A mulher pergunta uma coisa relativamente simples e o boulos so desconversa kkkkk", "mentioned_users": "1xx3xx8 rafinhaqqrcoisa negrozuza roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914900869746706, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas Vai sabe pq? alguem que cara disso como o Boulos e tem essa simpatia pode querer implantar, alias como j\u00e1 est\u00e1 querendo fazer em seu plano de governo em primeiro amarrando as m\u00e3os dos servidores p\u00fablicos.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914864752603136, "Label": "drikkpaula", "link": "https://twitter.com/drikkpaula", "followers": 73, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila Eu Guilherme Boulos\n@GuilhermeBoulos", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914818145492992, "Label": "cristianepmar", "link": "https://twitter.com/cristianepmar", "followers": 2557, "content": "Boulos est\u00e1 \u201cperdendo\u201d uma baita depreda\u00e7\u00e3o na Paulista. Deve estar amarrado e amorda\u00e7ado em casa pra n\u00e3o perder a pose de bom mo\u00e7o, pelo menos at\u00e9 o final do 2\u00ba turno. \nHorr\u00edvel ver um assassinato daquele jeito, horr\u00edvel 3X mais ver a explora\u00e7\u00e3o pol\u00edtica da morte dos outros.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914804484632580, "Label": "detetivevsilva", "link": "https://twitter.com/detetivevsilva", "followers": 1730, "content": "vai tomar no cu guilherme boulos sua elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem nada a ver com a porra twitter.com/guiicaetano/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "guiicaetano", "content_of_rt": "Discursos de cima do carro de som pedem voto em Guilherme Boulos no segundo turno, criticam \"pol\u00edcia assassina do PSDB\", prestam homenagem a Jo\u00e3o Alberto e enaltecem luta antirracista no Brasil. https://t.co/Fnq66Ty4ZU", "rt_id": 1329878861446836228}, {"Id": 1329914790756708357, "Label": "jeffs_araujo35", "link": "https://twitter.com/jeffs_araujo35", "followers": 20745, "content": "A l\u00e1 a Rede com o Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914775439089664, "Label": "Licia_tavares", "link": "https://twitter.com/Licia_tavares", "followers": 100, "content": "Clipe De Celtinha | Na Pisadinha do Boulos youtu.be/B0MSGJmz9dg via @YouTube A MELHOR CAMPANHA EVER!", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914623047430145, "Label": "mundicks", "link": "https://twitter.com/mundicks", "followers": 89, "content": "@GuilhermeBoulos @PaolaCarosella Boulos pfv, Lula N\u00c3O \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos PaolaCarosella", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914573219049474, "Label": "FrankCastle2009", "link": "https://twitter.com/FrankCastle2009", "followers": 24717, "content": "@ValriaL48266217 Minha linda, acredito que poder\u00e1 at\u00e9 haver uma surpresa, o PSOL nunca ganhou nada de importante no pa\u00eds, quem sabe isso motiva Boulos a se superar ???", "mentioned_users": "ValriaL48266217", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914570358616071, "Label": "jbnunes11", "link": "https://twitter.com/jbnunes11", "followers": 1, "content": "Por\u00e9m com boulos, com vacina ou n\u00e3o, ele faria s\u00e3o Paulo virar um inferno.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914568399876100, "Label": "jbnunes11", "link": "https://twitter.com/jbnunes11", "followers": 1, "content": "Covas e boulos, para prefeitura de S\u00e3o Paulo, seria uma dif\u00edcil escolha a fazer. A minha resposta seria nenhum dos dois. Mas, se tivesse que realmente votar em algu\u00e9m, sinceramente falando, votaria no covas. Tenho muita esperan\u00e7a de uma vacina no in\u00edcio do pr\u00f3ximo ano.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914566411694080, "Label": "tarciso8barreto", "link": "https://twitter.com/tarciso8barreto", "followers": 3250, "content": "@gazetadopovo @alex_borges Ent\u00e3o seria bom Bolsonaro apoiar Manoela , Boulos e o Paes.", "mentioned_users": "gazetadopovo alex_borges", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914548728573957, "Label": "tadeuramos38", "link": "https://twitter.com/tadeuramos38", "followers": 23469, "content": "O CHEFE DE QUADRILHA TERRORISTA, QUER PROIBIR\nO DEPUTADO EDUARDO BOLSONARO, DE COMENTAR SOBRE OS TERRORISTAS 'DO MTST' NO TWITTER, SQN kkkkkkkk\nBoulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914521104822276, "Label": "pinheiro_zeni", "link": "https://twitter.com/pinheiro_zeni", "followers": 197, "content": "@DennisOnTheNet @g_garc2 POR QUE ENT\u00c3O O PAULISTA VOTOU NO BOULOS ?", "mentioned_users": "DennisOnTheNet g_garc2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914497272844289, "Label": "Rj38Alex", "link": "https://twitter.com/Rj38Alex", "followers": 209, "content": "@SigaGazetaBR Olha os eleitores do Boulos.", "mentioned_users": "SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914460539117570, "Label": "fallboyola", "link": "https://twitter.com/fallboyola", "followers": 78, "content": "@mainsucy Eu percebi que a esquerda vem crescendo em maturidade com rela\u00e7\u00e3o a internet tamb\u00e9m(coisa que a direita em 2018 fez muito bem pra se eleger no pa\u00eds), acho que o Boulos n\u00e3o ia nem pro segundo turno se ele n\u00e3o fosse isso", "mentioned_users": "mainsucy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914420957487104, "Label": "tabom_edd", "link": "https://twitter.com/tabom_edd", "followers": 4251, "content": "Queria uma foto com o Boulos\n\n#Boulos50 https://t.co/rcJR2r0Sdw", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914417446866945, "Label": "AleRibeirx", "link": "https://twitter.com/AleRibeirx", "followers": 297, "content": "@CNNBrasil @GuilhermeBoulos Vaaaaaaaaai Boulos \u270a\n\n#BoulosErundina50 \ud83d\udc8e", "mentioned_users": "CNNBrasil GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914387017166849, "Label": "feliep_", "link": "https://twitter.com/feliep_", "followers": 12966, "content": "convidado pra ir em um forro no sol nascente #boulos #50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914378200756229, "Label": "mmilenalourenco", "link": "https://twitter.com/mmilenalourenco", "followers": 231, "content": "Se esse n\u00e3o \u00e9 seu candidato, s\u00f3 lamento. #Boulos50\n\nPainel: Mais de 150 blocos de Carnaval de S\u00e3o Paulo divulgam manifesto em apoio a Boulos www1.folha.uol.com.br/colunas/painel\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914375998672897, "Label": "Susan_Blum", "link": "https://twitter.com/Susan_Blum", "followers": 5190, "content": "Eu apoio Mar\u00edlia 13.\nAssim como apoio Manuela e Boulos.\nSomos aliados.\n#Vote13EAliados twitter.com/GringaBrazilie\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GringaBrazilien", "content_of_rt": "Tem muita gente bacana apoiando @MariliaArraes, \neu tmb! \ud83d\udcab #RecifeComMarilia13 https://t.co/2ayS2CDYEa", "rt_id": 1329827290084241411}, {"Id": 1329914334697369602, "Label": "Letty_Afrodite", "link": "https://twitter.com/Letty_Afrodite", "followers": 1709, "content": "Os eleitores burgueses do Boulos: twitter.com/observint/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "observint", "content_of_rt": "Fogo num Carrefour na regi\u00e3o do Jardins, em S\u00e3o Paulo. Houve protestos em lojas por todo o pa\u00eds  https://t.co/fyuyduqgZb", "rt_id": 1329906476878589955}, {"Id": 1329914298588667904, "Label": "warleyralmeida", "link": "https://twitter.com/warleyralmeida", "followers": 158, "content": "@FelipeLodeiro @FabrcioWillian2 @zemaniacosMG @RomeuZema O cara apoia o boulos quer fazer uma despesa de 100 porque gera uma receita de 14.\n\nPerde tempo com isso n\u00e3o.", "mentioned_users": "FelipeLodeiro FabrcioWillian2 zemaniacosMG RomeuZema", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914243257413635, "Label": "AdemarF77041804", "link": "https://twitter.com/AdemarF77041804", "followers": 130, "content": "Elei\u00e7\u00f5es 2022. Perspectivas para a esquerda. Boulos e Manuela e a t\u00e1tica do PV 2006 como modelo youtu.be/fFqiG4Usxp0 via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914226945765378, "Label": "mader_mattos", "link": "https://twitter.com/mader_mattos", "followers": 20, "content": "@Pejalb @Damadeferroofic Com certeza teve fraude. Todo mundo odeia o Boulos!", "mentioned_users": "Pejalb Damadeferroofic", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914201356333057, "Label": "felipefmiranda", "link": "https://twitter.com/felipefmiranda", "followers": 1493, "content": "@juzinhapersonal @EvertonRomero @EduPaganella @gzhdigital Boulos no nome\nHAHAHAHAHAHAHA", "mentioned_users": "juzinhapersonal EvertonRomero EduPaganella gzhdigital", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914170553327617, "Label": "VALD_Co", "link": "https://twitter.com/VALD_Co", "followers": 363, "content": "E o tanto de gente enchendo o saco nos coment\u00e1rios? E o que esses puritanos da esquerda fazem de efetivo? Milit\u00e2ncia de Internet... a vida real pede pontes amigues, supera!! Esse apoio \u00e9 mais importante pro Boulos que sua picuinha com o Ciro, n\u00e3o se ganha nada sozinho! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Uma honra contar com seu apoio, Ciro. \u00c9 o momento de unirmos for\u00e7as contra o atraso em SP! https://t.co/pD0nk3T7zo", "rt_id": 1329902924391190528}, {"Id": 1329914148235464707, "Label": "adrianapatrizia", "link": "https://twitter.com/adrianapatrizia", "followers": 12, "content": "Bora com Boulos rumo a uma pol\u00edtica honesta e voltada para o povo. #Boulos50 twitter.com/zdoficial/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "zdoficial", "content_of_rt": "Bolsonaristas mentem, imprensa distorce, mas vc cresce nas pesquisas, o povo ta vendo !!! https://t.co/j7OwrMmUEY", "rt_id": 1329410644693626886}, {"Id": 1329914142682124291, "Label": "nathpaulista", "link": "https://twitter.com/nathpaulista", "followers": 531, "content": "@lcunha675 cala a boca nao fala mal do boulos perto de mim", "mentioned_users": "lcunha675", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914052106203138, "Label": "orenatofollador", "link": "https://twitter.com/orenatofollador", "followers": 650, "content": "Fiz um coment\u00e1rio sobre a declara\u00e7\u00e3o de Guilherme Boulos sobre a previd\u00eancia. Assista e me conte a sua opini\u00e3o.\n\n@DaniloGentili \n@DiasHulisses \n@brunocovas https://t.co/u7quCmtvN2", "mentioned_users": "DaniloGentili DiasHulisses brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914008225390594, "Label": "pedrosolidus", "link": "https://twitter.com/pedrosolidus", "followers": 7317, "content": "O Guilherme Boulos imediatamente se manifestou pesar ao ASSASSINATO POR RACISMO no Carrefour.\n\nO Bruno Covas fez uma manifesta\u00e7\u00e3o p\u00edfia e vai lamentar o \"vandalismo\".\n\nVoc\u00eas sabem qual ser\u00e1 o meu voto. E ele n\u00e3o defende racista.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329914003645149186, "Label": "tritonfm", "link": "https://twitter.com/tritonfm", "followers": 514, "content": "@JornalDaCidadeO se esse boulos for eleito prefeito vou sentir pena dos paulistanos, mas s\u00f3 dos 10% que ainda pensam!", "mentioned_users": "JornalDaCidadeO", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913999350231041, "Label": "Juliana84259162", "link": "https://twitter.com/Juliana84259162", "followers": 17981, "content": "Assinado Boulos II.\ud83e\udd23\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Ljakdl6cCn", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913956769685504, "Label": "eldoradoradio", "link": "https://twitter.com/eldoradoradio", "followers": 12719, "content": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2020\u2063\n\nNa segunda-feira (23), @Carolinaercolin e @haisem_abaki entrevistam Guilherme Boulos (PSOL). Na quinta-feira (26) \u00e9 a vez de Bruno Covas (PSDB).\u2063 Sempre \u00e0s 08h. \nClique no link da bio para saber como acompanhar na Eldorado os preparativos para esta segunda fase. https://t.co/uvrgYbosUt", "mentioned_users": "Carolinaercolin haisem_abaki", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913929426984967, "Label": "DouglasMillane", "link": "https://twitter.com/DouglasMillane", "followers": 13, "content": "@luide Na real, o boulos intende de propriedade privada e de queimar pneu \ud83d\ude02", "mentioned_users": "luide", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913923580071947, "Label": "Silvio_MKT", "link": "https://twitter.com/Silvio_MKT", "followers": 2831, "content": "@gazetadopovo Esse jornaleco esquerdou de vez, hein? Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo convidado, Boulos?", "mentioned_users": "gazetadopovo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913875169415170, "Label": "musiquins", "link": "https://twitter.com/musiquins", "followers": 87, "content": "Boulos disse que na Venezuela e em Cuba n\u00e3o existe ditadura. E  afirmando que em Cuba \"teve at\u00e9 elei\u00e7\u00f5es\". Sim, elei\u00e7\u00e3o com candidato \u00fanico do Partido Comunista e com sele\u00e7\u00e3o de eleitores. \u00c9 esse cara de pau que quer ser prefeito da maior cidade do Brasil? @GuilhermeBoulos twitter.com/musiquins/stat\u2026", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "musiquins", "content_of_rt": "O @STF_oficial  agora resolveu diversificar suas atua\u00e7\u00f5es no crime organizado.... #FRAUDEELEITORAL \nrende mais do que vendas de senten\u00e7a aos mafiosos PETISTAS \n@alexandre   /  quer derrubar o governo Bolsonaro \n@GuilhermeBoulos \u00c9 UMA FAC\u00c7\u00c3O CRIMINOSA \u00c9 LULALADR\u00c3O AMANH\u00c3 https://t.co/UrdG4UvhZj", "rt_id": 1329913454648496130}, {"Id": 1329913863190564864, "Label": "PMB1104", "link": "https://twitter.com/PMB1104", "followers": 2094, "content": "@Quiteria_silva @ManuelaDavila Boulos e Marcelo  Freixo.", "mentioned_users": "Quiteria_silva ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913837638848512, "Label": "FabioSinegaglia", "link": "https://twitter.com/FabioSinegaglia", "followers": 1004, "content": "@cesaomagna A chance do Boulos \u00e9 zero.mas infelizmente a Manoela tem chance a\u00ed no Sul. Qto a final da copa do Brasil acho que ser\u00e1 uma disputa entre SPXRS.", "mentioned_users": "cesaomagna", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913824430927874, "Label": "XeuleBot", "link": "https://twitter.com/XeuleBot", "followers": 27281, "content": "@Lrent_chevalier Estad\u00e3o: (3 min) Boulos lan\u00e7a frente com apoio de Lula e Ciro contra Covas outline.com/https://politi\u2026", "mentioned_users": "Lrent_chevalier", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913811239903232, "Label": "erfqueik", "link": "https://twitter.com/erfqueik", "followers": 568, "content": "cara possivelmente vai acontecer a situa\u00e7\u00e3o do davi assistir uma live que tem o BOULOS. vcs tao entendendo isso eu to emocionada twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329913745183813635, "Label": "ritajose7", "link": "https://twitter.com/ritajose7", "followers": 4250, "content": "@Helenasth Batendo o desespero no Covas,vamos de Boulos para S\u00e3o Paulo mudar para melhor.", "mentioned_users": "Helenasth", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913686702624771, "Label": "Ricardo21269058", "link": "https://twitter.com/Ricardo21269058", "followers": 1977, "content": "@g_garc2 Votem no Boulos e isso vai virar rotina!", "mentioned_users": "g_garc2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913628808589313, "Label": "jullia234", "link": "https://twitter.com/jullia234", "followers": 434, "content": "Erro d Covas . \" O Boulos s\u00f3 trata a policia como genocida \"\n\n(a esquerda quer uma policia q de seguran\u00e7a ao povo e n\u00e3o barbarize o povo )\n\nErro do Boulos , mexer no que est\u00e1 feito , Erundina continuou as obras q estavam feitas .", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913623146323968, "Label": "gusthpa", "link": "https://twitter.com/gusthpa", "followers": 3105, "content": "Era pra ter debate entre Boulos e Covas na Record hoje. Mas a emissora cancelou. Lembrando que Russomanno apoia Bruno Covas agora. Por que ser\u00e1?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913571862605829, "Label": "tagidedotiete", "link": "https://twitter.com/tagidedotiete", "followers": 1227, "content": "Ciro est\u00e1 pensando pragmaticamente. Fez apostas altas que poderiam ter tido bons resultados, como Fran\u00e7a e Campos. No entanto, as for\u00e7as de esquerda est\u00e3o longe de apontar para o centro... Boulos e Manuela no segundo turno parecem deixar Ciro mais longe das suas metas... twitter.com/matheuscomunic\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "matheuscomunica", "content_of_rt": "Ciro Gomes desembarca no domingo no Recife para ato de campanha com Jo\u00e3o Campos.\n\nEm 2018, classificou como uma \u201cviol\u00eancia\u201d o acordo PSB-PT para tirar \u201ca jovem talentosa da pol\u00edtica\u201d Mar\u00edlia Arraes da disputa pelo Governo de PE. https://t.co/JjnKBsRkae", "rt_id": 1329813357864628224}, {"Id": 1329913533606322177, "Label": "Patrcia62289149", "link": "https://twitter.com/Patrcia62289149", "followers": 298, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Boulos \u00e9 sin\u00f4nimo de fraude.", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913511154216961, "Label": "joseluisfreita2", "link": "https://twitter.com/joseluisfreita2", "followers": 5424, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913477436239872, "Label": "guggenheim1071", "link": "https://twitter.com/guggenheim1071", "followers": 1875, "content": "Boulos \u00e9 pat\u00e9tico. jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026 https://t.co/xYtr7LsVMK", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913473216737283, "Label": "deniseandrxde", "link": "https://twitter.com/deniseandrxde", "followers": 8461, "content": "se o boulos ganhar as elei\u00e7\u00f5es cenas como essas ser\u00e3o normais. \n\nFogo\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 twitter.com/agdemocratize/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "agdemocratize", "content_of_rt": "Manifestantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, regi\u00e3o do Jardins em S\u00e3o Paulo, em ato contra o racismo e pelo #DiadaConscienciaNegra https://t.co/efL6O2zfna", "rt_id": 1329904264655802370}, {"Id": 1329913471727783937, "Label": "didimosantana2", "link": "https://twitter.com/didimosantana2", "followers": 85, "content": "@freu_rodrigues Na padaria fazendo Boulos de merda.", "mentioned_users": "freu_rodrigues", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913409987600384, "Label": "DOprimido", "link": "https://twitter.com/DOprimido", "followers": 14104, "content": "O movimento coordenado de Black Lives Matter no Brasil est\u00e1 escancarado.\n\nQuem acompanhou ontem viu que os organizadores estavam todos com o n\u00famero 50 no perfil.\n\nBoulos e Manuela gargalhando.\n\nSabem que \u00e9 sua maior chance.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913408079224834, "Label": "liberdark_", "link": "https://twitter.com/liberdark_", "followers": 462, "content": "Legal que o hor\u00e1rio pol\u00edtico voltou e agr o assunto \u00e9 um acusar o outro pelos segundos que ambos tem.\n\nE a novela continua: De um lado, Paes e do outro, Crivella. De um lado, Boulos e do outro, Covas.\n\nQuem ser\u00e1 o rei do gado?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913389649440769, "Label": "LeandroPatriot", "link": "https://twitter.com/LeandroPatriot", "followers": 291, "content": "@IzabelleFores Kkkkk Boulos \u00e9 retardado!!!", "mentioned_users": "IzabelleFores", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913287174221827, "Label": "mrclmtts", "link": "https://twitter.com/mrclmtts", "followers": 635, "content": "meu irm\u00e3o reclamando do boulos e falando q ele invade casa dos outros kkkkkkkk nem levo a s\u00e9rio a pessoa q vendeu voto pra vereador daqui", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913262784335872, "Label": "maarey", "link": "https://twitter.com/maarey", "followers": 262, "content": "@mrsandmansk @raining_moon Chegou no whats e de quem eu n\u00e3o esperava, nem minion ele \u00e9 mano! Tava ontem defendendo o boulos e hoje me meteu uma dessa! J\u00e1 chamei no pvt", "mentioned_users": "MrSandmanSK raining_moon", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913250767572992, "Label": "fallboyola", "link": "https://twitter.com/fallboyola", "followers": 78, "content": "@MiguelLivros @mainsucy Bem acho que se o Boulos ganhar pra prefeito o PSOL da uma levantada", "mentioned_users": "MiguelLivros mainsucy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913244555816960, "Label": "s4man1ha", "link": "https://twitter.com/s4man1ha", "followers": 2429, "content": "@PaolaCarosella paola, que tal fazer um boulos pra comemorar no dia da elei\u00e7\u00e3o e me chamar pra comer contigo?", "mentioned_users": "PaolaCarosella", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913235135459335, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas Fonte? midia faz uma leve pesquisa ae se \u00f1 me engano foi em BH, eu acho engra\u00e7ado vc ta com esses desespero pra falar do covas, s\u00f3 que eu \u00f1 coloquei ele no segundo turno e \u00f1 vou perdoar o Boulos por me fazer votar nele kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913230588862464, "Label": "Tonybauer3", "link": "https://twitter.com/Tonybauer3", "followers": 102, "content": "@juliocasares_SP Nossa , agora estou vendo ....o Sr \u00e9 a cara do Guilherme Boulos.Desculpe pela ofensa....", "mentioned_users": "juliocasares_SP", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913230207148034, "Label": "Beto_andrade100", "link": "https://twitter.com/Beto_andrade100", "followers": 104, "content": "@MATER0CA @GuilhermeBoulos Eu que te pe\u00e7o desculpas, eu realmente perdi o controle e comecei a rir do fato de voc\u00ea achar que Boulos tem alguma chance de ser presidente, mas eu reconhe\u00e7o o meu erro, a democracia \u00e9 assim mesmo, devemos votar em quem quisermos e acreditamos, por pior que pare\u00e7a cada escolha.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913206601617413, "Label": "LolaAlencarina", "link": "https://twitter.com/LolaAlencarina", "followers": 325, "content": "@ffffffabi Simples fato de Boulos t\u00e1 no 2\u00ba turno j\u00e1 deixou mundo lugar menos insalubre e a\u00ed voc\u00ea alcan\u00e7ou essa gra\u00e7a", "mentioned_users": "ffffffabi", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913180332679168, "Label": "Luciane83527712", "link": "https://twitter.com/Luciane83527712", "followers": 108, "content": "Boulos \u00e9 PT . Se quiser PT de volta, vote em Boulos e Erundiba e boa sorte", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913169503014918, "Label": "lucasjerzy", "link": "https://twitter.com/lucasjerzy", "followers": 1121, "content": "Eu apoio Boulos e Erundina, com honestidade e coragem para virar o jogo em SP. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m! doeboulos.com/?ref=compartil\u2026 \n\ndoei novamente hoje", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913124569436163, "Label": "JosRoch90213248", "link": "https://twitter.com/JosRoch90213248", "followers": 0, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913123520831490, "Label": "lalves86", "link": "https://twitter.com/lalves86", "followers": 183, "content": "@JornalOGlobo Patriotas, votem no Boulos pra derrotar o D\u00f3ria! https://t.co/vsjtiSPRNA", "mentioned_users": "JornalOGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913114909958144, "Label": "prisca_ribeiro", "link": "https://twitter.com/prisca_ribeiro", "followers": 288, "content": "O PDT apoia o Boulos no 2\u00b0 turno. M\u00e1rcio Fran\u00e7a, n\u00e3o. Lembrem disso no futuro.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913060065161221, "Label": "Elizang99955573", "link": "https://twitter.com/Elizang99955573", "followers": 2, "content": "@joicehasselmann @brunocovas @GuilhermeBoulos @joicehasselmann agora sim o Boulos ganha, seu apoio vai afundar o @brunocovas kkkkkkkk a\u00ed ai ai!", "mentioned_users": "joicehasselmann brunocovas GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913055615078400, "Label": "Mai_pq_ale", "link": "https://twitter.com/Mai_pq_ale", "followers": 187, "content": "@MarcosM47071968 @angelicapinto16 @radiobandnewsfm @GuilhermeBoulos @brunocovas Se ele n\u00e3o \u00e9 vice de ningu\u00e9m o que voc\u00ea esta falando \u00e9 algo totalmente sem sentido.\nPq raios o boulos ia por a mao no fogo pelo lula se a vice dele \u00e9 erundina?????????????????????", "mentioned_users": "MarcosM47071968 angelicapinto16 radiobandnewsfm GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329913047423602688, "Label": "Joantonio_07", "link": "https://twitter.com/Joantonio_07", "followers": 138, "content": "O Boulos... vai jogar.... Among us... com o Felipe Neto...\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329913013726568450, "Label": "fbarbos72823719", "link": "https://twitter.com/fbarbos72823719", "followers": 390, "content": "@BinhaRio2019 J\u00e1 come\u00e7ou o efeito Boulos aqui em SP!", "mentioned_users": "BinhaRio2019", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912982046969863, "Label": "luccazzzzzzz", "link": "https://twitter.com/luccazzzzzzz", "followers": 362, "content": "se o boulos n\u00e3o ganhar domingo a gente vai poder votar nele em 22 pelo menos twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329912972924375042, "Label": "PolticaNaciona3", "link": "https://twitter.com/PolticaNaciona3", "followers": 192, "content": "@gangdaflorzinha @LeonardoBzt De voto e milit\u00e2ncia e vem com antipatia. Nos 'astros' n\u00e3o d\u00e1 pra confiar. Deveria seguir o Boulos e mostrar respeito.", "mentioned_users": "gangdaflorzinha LeonardoBzt", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912947695620104, "Label": "dbrhsouzaa", "link": "https://twitter.com/dbrhsouzaa", "followers": 125, "content": "um charme o boulos falando", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912936966582274, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@UOL @GuilhermeBoulos 50 Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "UOL GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912919958622213, "Label": "guilhermenera", "link": "https://twitter.com/guilhermenera", "followers": 158, "content": "uni\u00e3o sinistra boulos 50 paes 25", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912908394995717, "Label": "carosrlla", "link": "https://twitter.com/carosrlla", "followers": 659, "content": "@PaolaCarosella boulos e erundina = \u2764\ufe0f\npor um governo mais humano e democr\u00e1tico", "mentioned_users": "PaolaCarosella", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912864904257542, "Label": "shikosales", "link": "https://twitter.com/shikosales", "followers": 361, "content": "Pode vir alguma coisa boa de quem vai votar no Boulos? twitter.com/LeandroRamos/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "LeandroRamos", "content_of_rt": "Aparentemente t\u00e1 todo mundo de acordo e embu\u00eddo da ideia de que a op\u00e7\u00e3o mais vi\u00e1vel e humanizada para contornarmos essa desagrad\u00e1vel repeti\u00e7\u00e3o de epis\u00f3dio de racismo no Carrefour seria evacuar as pessoas das lojas de maneira ordenada e incendiar a porra toda.", "rt_id": 1329770645908049921}, {"Id": 1329912831119126529, "Label": "sandrosjs14_da", "link": "https://twitter.com/sandrosjs14_da", "followers": 319, "content": "@CarlaZambelli38 Se at\u00e9 l\u00e1 continuar essas urnas fraud\u00e1veis de merda ele perde. A quadrilha esquerdopata vai abusar mais nas fraudes. Nessas elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 come\u00e7aram o abuso, ou voc\u00ea acha que Boulos foi pro segundo turno como? E voc\u00ea acha que ele vai perder?", "mentioned_users": "CarlaZambelli38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912826236981251, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@CNNBrasil @GuilhermeBoulos 50Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "CNNBrasil GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912786814701571, "Label": "IzabelleFores", "link": "https://twitter.com/IzabelleFores", "followers": 96246, "content": "Boulos entrou com a\u00e7\u00e3o no STF para impedir que Eduardo Bolsonaro fa\u00e7a cr\u00edticas, em seu Twitter, ao MTST.\n\nMarco Aur\u00e9lio, relator do processo, reconheceu que falta a Boulos a legitimidade para solicitar o ato e determinou que ele pague 10 mil \u00e0 advogada de defesa do deputado.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912778522431488, "Label": "EguchiLuciano", "link": "https://twitter.com/EguchiLuciano", "followers": 155, "content": "@GuilhermeBoulos @JanainaDoBrasil I LOVE YOU BOULOS!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos JanainaDoBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912771669090305, "Label": "kjldklj", "link": "https://twitter.com/kjldklj", "followers": 4872, "content": "se o boulos ganha quem vai disputa a presidencia com o biroliro???w", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912740580892673, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@GuilhermeBoulos 50Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912737837830150, "Label": "FL4SH1NG", "link": "https://twitter.com/FL4SH1NG", "followers": 11, "content": "@PerfilNew @jamilwill @brunocovas Grande merda kkkkk \"provocou a morte\" fonte? Culpa por associa\u00e7ao? Foi o Boulos?. O PSDB te passa a perna, garanto pra vc que o \"dano ao patrimonio\" dele nao chega perto da maracutaia da reforma que o Covinha fez.", "mentioned_users": "PerfilNew jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912705722019844, "Label": "Joeltavaresfla", "link": "https://twitter.com/Joeltavaresfla", "followers": 36, "content": "@o_antagonista Cad\u00ea a pol\u00edcia @jdoriajr ou ser\u00e1 que que est\u00e1 com medo de intervir e o Boulos ser beneficiado?", "mentioned_users": "o_antagonista jdoriajr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912665196670978, "Label": "RaphaMorgado", "link": "https://twitter.com/RaphaMorgado", "followers": 131, "content": "@julianagaldinoz Pelo menos a gente ainda pode n\u00e9 hahaha. Na minha cabe\u00e7a vai dar Boulos pra ca***ho no domingo", "mentioned_users": "julianagaldinoz", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912648864030723, "Label": "la_vandas", "link": "https://twitter.com/la_vandas", "followers": 3268, "content": "@carteiroreaca Calma querido...ela deve estar procurando emprego. Com os votos que ela teve vai acabar virando meme novamente. Espero que @brunocovas  n\u00e3o aceite este falso apoio. Vou votar nele em oposi\u00e7\u00e3o ao Boulos Laranjeiras.", "mentioned_users": "carteiroreaca brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912635857448963, "Label": "RaquelBlak", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak", "followers": 47602, "content": "Boulos tenta &amp;quot;censurar&amp;quot; Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912617448710150, "Label": "JooGome39266018", "link": "https://twitter.com/JooGome39266018", "followers": 2, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912588323401740, "Label": "fadigade", "link": "https://twitter.com/fadigade", "followers": 363, "content": "guilherme boulos (psdb) twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329912581436399617, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@Estadao @GuilhermeBoulos @EstadaoPolitica 50Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "Estadao GuilhermeBoulos EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912579922255872, "Label": "luadamilu", "link": "https://twitter.com/luadamilu", "followers": 48, "content": "@varmadamm @ferdsmg @J_LIVRES Voc\u00ea est\u00e1 sendo cruel com quem est\u00e1 do teu lado, sou Boulos", "mentioned_users": "varmadamm ferdsmg J_LIVRES", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912559080706051, "Label": "SturmIngrid", "link": "https://twitter.com/SturmIngrid", "followers": 401, "content": "Vai dar Boulos!!!!\n\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 twitter.com/DonAbbade/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DonAbbade", "content_of_rt": "Boulos teve mais pesquisas no google ap\u00f3s o primeiro hor\u00e1rio eleitoral. https://t.co/Mm2BbfxpIf", "rt_id": 1329820976918503440}, {"Id": 1329912558732636165, "Label": "Marcelo84427144", "link": "https://twitter.com/Marcelo84427144", "followers": 2968, "content": "A reportagem de Eust\u00e1quio acusava Boulos de ter contratado empresas de fachada na elei\u00e7\u00e3o. Inclusive, o jornalista foi ao local onde deveriam funcionar as tais empresas apontadas pelo candidato. Tudo gravado e filmado.\njornaldacidadeonline.com.br/noticias/24689\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912513488703489, "Label": "maribh1988", "link": "https://twitter.com/maribh1988", "followers": 54, "content": "@GadoDecider Cara isso \u00e9 t\u00e1tica. Eles sabem que o bozo tem rejei\u00e7\u00e3o em SP. \u00c9 pra minar o boulos", "mentioned_users": "GadoDecider", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912486355742720, "Label": "btrzot", "link": "https://twitter.com/btrzot", "followers": 1112, "content": "\"A\u00ed n\u00e3o sei como ficou o boulos no segundo turno, ningu\u00e9m que eu converso voltou nele ou no covas\"\n\nPessoas que ela deve ter falado: 20 \nTotal de votos: quase 3M, a menos que voc\u00ea tenha feito a pesquisa do data Folha (nem isso), eu duvido que falou com essa quantidade...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912484342456322, "Label": "Maya_ou_Maia", "link": "https://twitter.com/Maya_ou_Maia", "followers": 333, "content": "A minha teoria pra policia n ter aparecido \u00e9 que alem de pegar mal pro Covas viol\u00eancia policial agr eles tmb aproveitaram que mts pessoas tavam com adesivos do Boulos e pah", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912439215968268, "Label": "ocafezinho", "link": "https://twitter.com/ocafezinho", "followers": 39051, "content": "Sobre neutralidade de Fran\u00e7a, Ciro declara: \u201crespeitamos, mas somos Boulos\u201d ift.tt/3fhBbMa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912398279548928, "Label": "oiago_", "link": "https://twitter.com/oiago_", "followers": 25, "content": "@GuilhermeBoulos @ptbrasil @PSBNacional40 @PDT_Nacional @PCdoB_Oficial @PCBpartidao Que fotos lindas, Boulos! Porra!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos ptbrasil PSBNacional40 PDT_Nacional PCdoB_Oficial PCBpartidao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912387995119617, "Label": "jcaetanoleite", "link": "https://twitter.com/jcaetanoleite", "followers": 4829, "content": "Isso sem falar na quest\u00e3o da hipocrisia de chamar Boulos e Manu de radicais e extremistas, quando ambos lidam apoio \u00e0s vezes institucional a figuras ligadas \u00e0 ditadura. Ou pior, o que aconteceu hoje com todos os posts da galera ligada aos movimentos.\n\nHonestamente, se o Novo e o", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912386615119875, "Label": "jcaetanoleite", "link": "https://twitter.com/jcaetanoleite", "followers": 4829, "content": "Como partido e movimento s\u00e3o t\u00e3o leg\u00edtimos como outros quaisquer conservadores, n\u00e3o est\u00e3o em nenhum lugar de superioridade moral. E, honestamente, acho que atrapalham o processo democr\u00e1tico no pa\u00eds, vide a estupidez generalizada contra a campanha da Manu e do Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912376595013634, "Label": "PPReacaFla2", "link": "https://twitter.com/PPReacaFla2", "followers": 12947, "content": "Segundo o @g1 @VEJA @Estadao @folha \"manifestantes pac\u00edficos\" olha o futuro de SP ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o do Boulos \ud83d\udc47\ud83d\udc47 twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "g1 VEJA Estadao folha", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "#URGENTE: Militantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/tk8PCGCSBD", "rt_id": 1329908641676341248}, {"Id": 1329912364821581825, "Label": "Biscaichim", "link": "https://twitter.com/Biscaichim", "followers": 233, "content": "@luvictoretti @DavidPaulistano @g1 Voc\u00ea acredita que votos de Arthur, Joice e Russomano vai pro Boulos mesmo? Quem votou nesses candidatos acreditam em uma pol\u00edtica contr\u00e1ria ao que a esquerda prega.", "mentioned_users": "luvictoretti DavidPaulistano g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912305426042881, "Label": "mariasansone161", "link": "https://twitter.com/mariasansone161", "followers": 369, "content": "Boulos \u00e9 pat\u00e9tico mesmo twitter.com/JornalDaCidade\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JornalDaCidadeO", "content_of_rt": "Boulos \u00e9 pat\u00e9tico...\n\nhttps://t.co/SMThsReIjp", "rt_id": 1329906494716960769}, {"Id": 1329912240938635272, "Label": "tv_memoria", "link": "https://twitter.com/tv_memoria", "followers": 443, "content": "'Roda Viva' entrevista Bruno Covas e Guilherme Boulos em edi\u00e7\u00e3o especial memoriadatv.com.br/noticia/4256/r\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912198316089344, "Label": "Herikflrs", "link": "https://twitter.com/Herikflrs", "followers": 172, "content": "@PedrofraSousa @GuilhermeBoulos parece que tu caiu em uma fake news, ou tu n\u00e3o acredita nessa coisa de \u201cpol\u00edtico \u00e9 tudo igual\u201d. Boulos e o MTST n\u00e3o invadem a casa de ningu\u00e9m. https://t.co/MdVQ4mJaKG", "mentioned_users": "PedrofraSousa GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912184395026433, "Label": "Leopoldosobre25", "link": "https://twitter.com/Leopoldosobre25", "followers": 138, "content": "@thsouzareis O PDT j\u00e1 declarou apoio ao Boulos, Thales. N adianta pegar o coment\u00e1rio de um cara totalmente aleat\u00f3rio da milit\u00e2ncia pra fomentar discuss\u00e3o.", "mentioned_users": "thsouzareis", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912155886510084, "Label": "gagugil", "link": "https://twitter.com/gagugil", "followers": 6999, "content": "Se paes e boulos forem eleitos sudeste vira uma padaria.\nSabe aonde vai parar o sonhos e o baguete vai entrar.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912137393860611, "Label": "luvcr_", "link": "https://twitter.com/luvcr_", "followers": 5118, "content": "esse sambinha do boulos ficou muito bom", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912122999009284, "Label": "marotow1989", "link": "https://twitter.com/marotow1989", "followers": 755, "content": "Boulos vai chegar invandido a nave do Among Us.\nVou conferir. twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329912122197876739, "Label": "cesaomagna", "link": "https://twitter.com/cesaomagna", "followers": 53, "content": "@FabioSinegaglia Paulista DELIRA com boulos e agora quer copa do brasil. Sauda\u00e7\u00f5es Gremistas\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "mentioned_users": "FabioSinegaglia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912118100029440, "Label": "ohenriquezucchi", "link": "https://twitter.com/ohenriquezucchi", "followers": 699, "content": "AT\u00c9 A PAOLA VOTA NO BOULOS QUE MULHER", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912115394715652, "Label": "luccasgrillo", "link": "https://twitter.com/luccasgrillo", "followers": 378, "content": "@gramich pq alguem te consideraria cirista c vc passa pano pro boulos \u2018-\u2018 o pdt n faria isso", "mentioned_users": "gramich", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912109489065987, "Label": "MLauramcamp", "link": "https://twitter.com/MLauramcamp", "followers": 1754, "content": "Boulos tenta &amp;quot;censurar&amp;quot; Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912041784668160, "Label": "fre1t45", "link": "https://twitter.com/fre1t45", "followers": 1581, "content": "@IronicaLaurinha @FabioTalhari Boulos t\u00e1 junto???", "mentioned_users": "IronicaLaurinha FabioTalhari", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329912037573611523, "Label": "MottaAdlizaton", "link": "https://twitter.com/MottaAdlizaton", "followers": 471, "content": "@MBLivre essa manifesta\u00e7\u00e3o j\u00e1 estava programada e c/certeza p/ajudar campanha de Boulos pois se a PM fizesse algo colocariam a culpa no Doria/Covas.", "mentioned_users": "MBLivre", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911997350244353, "Label": "ricardinho_sp", "link": "https://twitter.com/ricardinho_sp", "followers": 1403, "content": "@GeovaniGSo onde a horda do boulos esta atacando?", "mentioned_users": "GeovaniGSo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911987833344000, "Label": "TradConNews", "link": "https://twitter.com/TradConNews", "followers": 2484, "content": "Boulos tenta implacar o novo Lulismo\nyoutu.be/8cEPOYNn53s", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911984213647361, "Label": "guhstamello", "link": "https://twitter.com/guhstamello", "followers": 185, "content": "@GuilhermeBoulos Bora boulos! Ganha essa a\u00ed pra trazer mais esperan\u00e7a pra o povo!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911953637183488, "Label": "marotow1989", "link": "https://twitter.com/marotow1989", "followers": 755, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila O Boulos vai chegar invandindo a nave do Among Us.", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911915057991684, "Label": "TIAGILLA", "link": "https://twitter.com/TIAGILLA", "followers": 419, "content": "O que t\u00e1 levando, parece o Boulos Fecalis.... twitter.com/Ignoracio/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Ignoracio", "content_of_rt": "Perca as prega, mais num perca a heterocequi\u00e7uadade?\nNum tem como isso d\u00e1 serto n\u00e3o. https://t.co/Tqjv5DHfgl", "rt_id": 1329901083762847745}, {"Id": 1329911902819016709, "Label": "omeuluar", "link": "https://twitter.com/omeuluar", "followers": 5639, "content": "Tenho at\u00e9 prazer de assistir propaganda eleitoral do Boulos. Agora come\u00e7a do Covas, eu t\u00f4 assim: \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911879515385857, "Label": "brenoleonileoni", "link": "https://twitter.com/brenoleonileoni", "followers": 178, "content": "Tenha ume namorade que olha pra vc como o #Boulos olha pro #Lulo https://t.co/rCCKQMkfah", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911838402879490, "Label": "eiRikelmy", "link": "https://twitter.com/eiRikelmy", "followers": 2307, "content": "E tamb\u00e9m quero que o Boulos e a Manuela ganhem em seus estados", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911727077646337, "Label": "dudacunhac", "link": "https://twitter.com/dudacunhac", "followers": 318, "content": "@reclamayara se o boulos ganhar corro s\u00e9rios riscos de abandonar minha cidade ein", "mentioned_users": "reclamayara", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911711420313600, "Label": "Juliana84259162", "link": "https://twitter.com/Juliana84259162", "followers": 17981, "content": "Assinado Boulos!!\ud83e\udd23\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/8MSTbCOfso", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911700494147587, "Label": "pqp_eli", "link": "https://twitter.com/pqp_eli", "followers": 347, "content": "N\u00e3o que o covas seja o master prefeito exemplo pra humanidade, mas a pessoa tem que ser MT demente pra votar no Boulos n\u00e9, caraio", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911674367664128, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas kkkkk o sujo querendo vir falar do mal lavado Boulos j\u00e1 foi at\u00e9 condenado por dano ao patrim\u00f4nio p\u00fablico, seu movimento at\u00e9 j\u00e1 provocou a morte de uma mulher em outro estado, radicalista \u00f1 \u00e9 ofensa mesmo pq pra ele \u00e9 um elogio bandidos se idolatram mesmo.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911659087925253, "Label": "OGemeoMau", "link": "https://twitter.com/OGemeoMau", "followers": 253, "content": "@pedrosdomingues Boulos \u00e9 o Norvana, t\u00e1 unindo todas as tribos", "mentioned_users": "pedrosdomingues", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911611688181760, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@GuilhermeBoulos @SimoneEhNois 50Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos SimoneEhNois", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911601168789507, "Label": "ribeiiroamanda_", "link": "https://twitter.com/ribeiiroamanda_", "followers": 1378, "content": "Boulos foi o \u00fanico candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo que apresentou uma proposta pol\u00edtica, econ\u00f4mica e social pra tratar a problematica da cracolandia e o povo acha mirabolante. Mirabolante \u00e9 achar que institui\u00e7\u00e3o filantr\u00f3pica e a\u00e7\u00f5es paliativas e focalizadas vao resolver", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911575159955456, "Label": "Luzcarosella", "link": "https://twitter.com/Luzcarosella", "followers": 446, "content": "@PaolaCarosella Ah, o Boulos \u00e9 t\u00e3o maravilhoso.\ud83e\udd0d", "mentioned_users": "PaolaCarosella", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911562925117441, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "50Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "#OcupacaoConscienciaNegra @simoneehnois | Integrante da coordena\u00e7\u00e3o estadual do Movimento Negro Unificado S\u00e3o Paulo. #ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/BTEsNSeRtt", "rt_id": 1329909303894040582}, {"Id": 1329911512442540037, "Label": "luan_np10", "link": "https://twitter.com/luan_np10", "followers": 123, "content": "Live de among us do Felipe Neto e boulos, s\u00e1bado a noite compromissado", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911472311455745, "Label": "SSQNS1", "link": "https://twitter.com/SSQNS1", "followers": 1305, "content": "Boulos ou Covas? \nR. Nulo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911447032373248, "Label": "volneypeak", "link": "https://twitter.com/volneypeak", "followers": 372, "content": "Mandado do Boulos! twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "#URGENTE: Militantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/tk8PCGCSBD", "rt_id": 1329908641676341248}, {"Id": 1329911361330171907, "Label": "ldreysxturn", "link": "https://twitter.com/ldreysxturn", "followers": 3548, "content": "boulos arruma o nome da juju \ud83d\ude2d https://t.co/wAqMQepHv6", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911323040362497, "Label": "FL4SH1NG", "link": "https://twitter.com/FL4SH1NG", "followers": 11, "content": "@PerfilNew @jamilwill @brunocovas Para de falar bosta. Sim, Boulos \u00e9 um radicalista. Isso nao \u00e9 ofensa. Vai la votar no Covas entao, que ja \u00e9 suspeito em esquema e o Vice tb. Marmita.", "mentioned_users": "PerfilNew jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911313905160192, "Label": "ErnestoLuiz5", "link": "https://twitter.com/ErnestoLuiz5", "followers": 11, "content": "@sep_matheeus @Renner91165972 @hesaidclara @g1 Boulos e Covas n\u00e3o \u00e9 hitler e Mussolini pra voc\u00ea?", "mentioned_users": "sep_matheeus Renner91165972 g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911300227477511, "Label": "ovictor_barbosa", "link": "https://twitter.com/ovictor_barbosa", "followers": 109, "content": "@carteiroreaca Melhor que apoiar o Boulos, n\u00e9?", "mentioned_users": "carteiroreaca", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911296859525121, "Label": "Normuand", "link": "https://twitter.com/Normuand", "followers": 42, "content": "@OGloboPolitica @JornalOGlobo Padaria tem P\u00e3es e Boulos.", "mentioned_users": "OGloboPolitica JornalOGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911267444858880, "Label": "ValtinhoMF", "link": "https://twitter.com/ValtinhoMF", "followers": 8428, "content": "@GuilhermeBoulos Pode ser de Valter Vota Boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911247622578178, "Label": "RafaVerona25", "link": "https://twitter.com/RafaVerona25", "followers": 838, "content": "O Boulos conseguiu a proeza de apanhar do Covas no debate \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911191095943168, "Label": "rebecaspaiva", "link": "https://twitter.com/rebecaspaiva", "followers": 232, "content": "@brenolaerte boulos", "mentioned_users": "brenolaerte", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911160083243008, "Label": "viiinics", "link": "https://twitter.com/viiinics", "followers": 162, "content": "ouviu ne militancia o alfredo disse que o jhc o ronaldo e a katia sao esquerda radical ja sabem em quem votar ne nao venham com historia de nulo vamo votar no novo boulos maceioense https://t.co/hOcaZscvuW", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911158279720963, "Label": "mo_acunha", "link": "https://twitter.com/mo_acunha", "followers": 444, "content": "Boulos faz tudo! twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329911137165512704, "Label": "jannettepaz58", "link": "https://twitter.com/jannettepaz58", "followers": 2817, "content": "@DillRusseffi @JovemPanNews O mesmo caso que ocorreu nos EUA\n\nCoincid\u00eancia \n\nH\u00e1 uma semana do segundo turno\n\nCom Boulos, Manuela e outros tantos pelo Brasil afora tentando se eleger\n\nNada como um protesto BLM n\u00e3o \u00e9 \n\nTudo igual", "mentioned_users": "DillRusseffi JovemPanNews", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911095025430529, "Label": "laursmtty", "link": "https://twitter.com/laursmtty", "followers": 2700, "content": "boulos parece um cara t\u00e3o gente boa cara mas nada \u00e9 t\u00e3o bom assim...boulos pfv n\u00e3o me decepcione", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911078214627333, "Label": "Boatosorg", "link": "https://twitter.com/Boatosorg", "followers": 32900, "content": "Destaques\n- Boulos movimento popular falso - bit.ly/36QPqUn\n- Porto Feliz nenhuma morte Covid-19 - bit.ly/30bOh6t\n- Argentina conseguindo v\u00eddeo v\u00edrus - bit.ly/2Ydf2aA\n- Papa cancela b\u00edblia - bit.ly/39DMudw", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911067158437889, "Label": "macgdan", "link": "https://twitter.com/macgdan", "followers": 253, "content": "@vinolicartoons biden ganhou apoio maior com o Black Lives Matter. boulos \u00e9 tbm oposi\u00e7\u00e3o ao atual governo...  at\u00e9 pra padr\u00f5es eleitorais \u00e9 muito golpista essa tese.\n\no pessoal precisa s\u00f3 perceber q o governo bolsonaro queria excludente de ilicitude nazi pro caso do Carrefour ser em todo Brasil.", "mentioned_users": "vinolicartoons", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329911028331712512, "Label": "Normuand", "link": "https://twitter.com/Normuand", "followers": 42, "content": "@OGloboPolitica @eduardopaes_ @dilmabr Elei\u00e7\u00f5es igual \u00e0 padaria tem P\u00e3es e Boulos.", "mentioned_users": "OGloboPolitica dilmabr", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910959188680715, "Label": "PqFaco", "link": "https://twitter.com/PqFaco", "followers": 10, "content": "@GuilhermeBoulos vamo invadi casa assim ninguem mais vai ser racista\n-boulos", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910929283309576, "Label": "Giliard17204127", "link": "https://twitter.com/Giliard17204127", "followers": 15, "content": "@cirogomes Demorou... Mas t\u00e1 bem..Ciro se junte com BOULOS e se afaste do MAIA.", "mentioned_users": "cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910872790224896, "Label": "Comprova", "link": "https://twitter.com/Comprova", "followers": 40640, "content": "\ud83d\udeab\ud83d\uddf3\n\u00c9 FALSO que Guilherme Boulos tenha tuitado sobre abrigar pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua em quartos vagos nas casas de paulistanos.\n\n\u27a1\ufe0f Postagem foi de perfil que tentava copiar a p\u00e1gina real do pol\u00edtico.\n\n\ud83d\udd0e Com @favelaempauta, @radiobandnewsfm e @folha.\nprojetocomprova.com.br/publica\u00e7\u00f5es/e-\u2026", "mentioned_users": "favelaempauta radiobandnewsfm folha", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910853127319552, "Label": "Silas1954Silas", "link": "https://twitter.com/Silas1954Silas", "followers": 431, "content": "@BrazilFight \u00c9 o Guilherme  Dilma Boulos...", "mentioned_users": "BrazilFight", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910852523319301, "Label": "itslouiest91", "link": "https://twitter.com/itslouiest91", "followers": 14, "content": "@CentralLouisBr @louisbrnews @MoveConcertsBR @Louis_Tomlinson Boulos 50\n@MoveConcertsBR \nLOUIS EXTRA SHOW SP\n @Louis_Tomlinson", "mentioned_users": "CentralLouisBr louisbrnews MoveConcertsBR Louis_Tomlinson", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910811792465924, "Label": "Henriquestc1", "link": "https://twitter.com/Henriquestc1", "followers": 170, "content": "@Luccavargass11 boulos https://t.co/1RSFlW2NFz", "mentioned_users": "Luccavargass11", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910800568430592, "Label": "Kasec__", "link": "https://twitter.com/Kasec__", "followers": 16, "content": "@sgottschall @LucasDiehl8 @Estadao @EstadaoPolitica Voc\u00ea acha que o projeto de Boulos para S\u00e3o Paulo \u00e9 comunista? E se sim, porque?", "mentioned_users": "sgottschall LucasDiehl8 Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910784940511234, "Label": "Gabs_rribeiro", "link": "https://twitter.com/Gabs_rribeiro", "followers": 305, "content": "Boulos \u00e9 gigante twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329910756243087360, "Label": "ensino_liberal", "link": "https://twitter.com/ensino_liberal", "followers": 10295, "content": "@AlexAmoJesus100 @AndreLuisB38 Se n\u00e3o votar em ningu\u00e9m Boulos vence. Acha mesmo que essa \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o?", "mentioned_users": "AlexAmoJesus100 AndreLuisB38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910750706601984, "Label": "lanchildo", "link": "https://twitter.com/lanchildo", "followers": 41, "content": "@stay_storm @boulos Choca o total de zero pessoas", "mentioned_users": "stay_storm boulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910708780273667, "Label": "viiinics", "link": "https://twitter.com/viiinics", "followers": 162, "content": "jhc eh o boulos de maceio segundo o velhote alfredo esse veio ta eh gaga https://t.co/MFtF1JTBbf", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910650844442625, "Label": "Liviavleroy", "link": "https://twitter.com/Liviavleroy", "followers": 258, "content": "minha m\u00e3e: Boulos invade propriedade privada\neu: o \u00fanico lugar que ele invadiu meu cora\u00e7\u00e3o\n\neu t\u00f4 virando a \u00c2ngela aos poucos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910609668935692, "Label": "DanielHMacedo", "link": "https://twitter.com/DanielHMacedo", "followers": 68, "content": "@carteiroreaca J\u00e1 sabe, se o Covas ganhar, n\u00e3o foi por causa da rejei\u00e7\u00e3o do Boulos, mas sim por que a Joice consegui elege-lo. \nEla \u00e9 uma m\u00e1quina de popularidade. https://t.co/7jq17DoPRl", "mentioned_users": "carteiroreaca", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910582498168836, "Label": "DemocrataBR", "link": "https://twitter.com/DemocrataBR", "followers": 850, "content": "@joao_joaumpedro @rdoaraujo @marciofrancasp Sinceramente? Se o Boulos ganhar a gente t\u00e1 \u00e9 ferrado. Nosso apoio \u00e9 mais simb\u00f3lico que qualquer coisa.\n\n\u00c9 so ver o Boulos e os vereadores eleitos. Se ele vencer, n tem a minima chance de fazer um bom mandato, e a gente se queima junto. Deveria ser uma posi\u00e7ao de nega\u00e7ao ao Covas", "mentioned_users": "joao_joaumpedro rdoaraujo marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910579218223108, "Label": "mon1quinha_", "link": "https://twitter.com/mon1quinha_", "followers": 80, "content": "o ciro apoiando o boulos \u00e9 tudo pra mim \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910473911902211, "Label": "Bethlucida", "link": "https://twitter.com/Bethlucida", "followers": 699, "content": "PSB declara apoio a Boulos contra Covas brasil247.com/regionais/sude\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910457705107464, "Label": "Leninha2022", "link": "https://twitter.com/Leninha2022", "followers": 4706, "content": "@IronicaLaurinha Estava havendo com\u00edcio de Boulos embaixo do Masp, que \u00e9 bem pr\u00f3ximo \u00e0 rua Pamplona!\nManifestantes no mercado tem bandeiras da campanha, reparem.\nMera coincid\u00eancia?\nProtesto verdadeiro?", "mentioned_users": "IronicaLaurinha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910452554493955, "Label": "MestreNaoMorreu", "link": "https://twitter.com/MestreNaoMorreu", "followers": 610, "content": "2022\nBoulos presidente\nD'Avila vice twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329910416944848903, "Label": "Ismael83284766", "link": "https://twitter.com/Ismael83284766", "followers": 1, "content": "Slc... Tem como escolher outro n\u00e3o?\nEntre Covas e Boulos...nenhum! twitter.com/roxmo/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "roxmo", "content_of_rt": "https://t.co/NSMCXavZJ1", "rt_id": 1329831277797781510}, {"Id": 1329910409491591171, "Label": "edielson43", "link": "https://twitter.com/edielson43", "followers": 601, "content": "@freu_rodrigues @nelsonf154 n\u00e3o de trabalho pra ele fica cheio de urticaria se olhar a carteira de trabalho vai vendo n\u00e3o e  Guilherme e Vaga Boulos", "mentioned_users": "freu_rodrigues nelsonf154", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910392957624321, "Label": "LizotHenrique", "link": "https://twitter.com/LizotHenrique", "followers": 381, "content": "Guilherme boulos e sua frente democr\u00e1tica que adora apoiar ditadoras", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910351425638400, "Label": "AnaPaul61539448", "link": "https://twitter.com/AnaPaul61539448", "followers": 2249, "content": "Nem ganhou a Prefeitura e j\u00e1 est\u00e1 mostrando a que veio \ud83e\udd28\ud83d\ude21\n\nBoulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910329925627906, "Label": "umadaniela", "link": "https://twitter.com/umadaniela", "followers": 1598, "content": "@gustavocastanon @EmmanuelDireito Sim. N\u00e3o tem como apoiar o Boulos depois da enxurrada de cr\u00edticas e fakenews, por outro lado, alimenta essa turma da \"exquerda\" que vai usar a neutralidade na campanha para governador em 22. \u00c9 um absurdo como vamos...", "mentioned_users": "gustavocastanon EmmanuelDireito", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910325051842560, "Label": "GrauMosqueteiro", "link": "https://twitter.com/GrauMosqueteiro", "followers": 600, "content": "@CRISTIN73301585 @marciofrancasp Ue m\u00e1s o boulos ficou neutro tbm", "mentioned_users": "CRISTIN73301585 marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910301052039179, "Label": "rennanziemer", "link": "https://twitter.com/rennanziemer", "followers": 3801, "content": "@BrunoLi03483775 @WagnerOmenna @renato_rovai O partido nem tinha posi\u00e7\u00e3o oficial e o pessoal estava reclamando que o PDT estava em cima do muro. Agora que PDT apoiou Boulos e Manuella, j\u00e1 vi petista que n\u00e3o gostou. N\u00e3o tem como agradar esse povo.", "mentioned_users": "BrunoLi03483775 WagnerOmenna renato_rovai", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910294798348288, "Label": "CasquilhoDenise", "link": "https://twitter.com/CasquilhoDenise", "followers": 98, "content": "Esse \u00e9 Boulos, o Candidato \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo. Depredador do patrim\u00f4nio p\u00fablico e particular. https://t.co/kYPgCIKpDS", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910278692200463, "Label": "AlexAmoJesus100", "link": "https://twitter.com/AlexAmoJesus100", "followers": 7692, "content": "@ensino_livre @AndreLuisB38 N\u00e3o disse que \u00e9 melhor Boulos . Amigo. Eu n\u00e3o votaria em ningu\u00e9m em SP", "mentioned_users": "AndreLuisB38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910260535070720, "Label": "XspankXx", "link": "https://twitter.com/XspankXx", "followers": 41, "content": "MEU DEUS O BOULOS MORA AQUI NO MEU CORA\u00c7\u00c3OZINHO twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Escute o que Atilma tem para te dizer! #Boulos50 #ViraSP50 https://t.co/YRrMN9cwCE", "rt_id": 1329895468176973825}, {"Id": 1329910237479006210, "Label": "jessiwwww", "link": "https://twitter.com/jessiwwww", "followers": 227, "content": "sera q o boulos quer me adota https://t.co/S4fe57cHLA", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910167165689864, "Label": "igorlt", "link": "https://twitter.com/igorlt", "followers": 3514, "content": "Eleitores do Boulos fazendo quebra a quebra \u00e0s v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910159708196869, "Label": "MottaAdlizaton", "link": "https://twitter.com/MottaAdlizaton", "followers": 471, "content": "Olha a viol\u00eancia programada para Boulos conseguir mais votos. Foi no Carrefour mas seria na Paulista se carrefour n/tivesse dado motivo. twitter.com/o_antagonista/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "o_antagonista", "content_of_rt": "Carrefour em SP \u00e9 depredado\nhttps://t.co/upXvjD0RxP", "rt_id": 1329908621728157696}, {"Id": 1329910121036701699, "Label": "mahjard", "link": "https://twitter.com/mahjard", "followers": 749, "content": "Bonito. Tomara que a press\u00e3o popular mantenha Boulos no caminho correto. Enquanto isso t\u00e1 liberado sentir al\u00edvio de ver a esquerda razoavelmente unida finalmente. twitter.com/mylaura_m/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "mylaura_m", "content_of_rt": "Pq choras Norvana? https://t.co/hGe1KxgVvF", "rt_id": 1329833424094437377}, {"Id": 1329910106646073347, "Label": "vitorlouredo", "link": "https://twitter.com/vitorlouredo", "followers": 1201, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos 50 em SP, Manu 65 em Poa e Sarto 12 em Fortaleza!\n\nEsquerda deve estar unida!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910096722321414, "Label": "mariobvn", "link": "https://twitter.com/mariobvn", "followers": 945, "content": "Bom lembrar q hj de manha varias perfis verificados e com o nome Boulos incentivaram incendio as lojas. twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "#URGENTE: Militantes ateiam fogo no Carrefour da Pamplona, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/tk8PCGCSBD", "rt_id": 1329908641676341248}, {"Id": 1329910084655308801, "Label": "TatyVG", "link": "https://twitter.com/TatyVG", "followers": 1601, "content": "@folha @FolhaPainel O estagi\u00e1rio errou o partido de Boulos hahaha", "mentioned_users": "folha FolhaPainel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910043786039300, "Label": "claudiogonz", "link": "https://twitter.com/claudiogonz", "followers": 941, "content": "@pullman_oficial Eu ouvi Boulos? https://t.co/SePzkSbt20", "mentioned_users": "pullman_oficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329910017978486794, "Label": "LcioAlvesdeOli1", "link": "https://twitter.com/LcioAlvesdeOli1", "followers": 9, "content": "@SigaGazetaBR Efeito Boulos!!! Cadeia pra esses TERRORISTAS!!!\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udc80\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "mentioned_users": "SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909994419085314, "Label": "rowlobo", "link": "https://twitter.com/rowlobo", "followers": 701, "content": "boulos.\n#economia\n\nwww1.folha.uol.com.br/colunas/painel\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909978182848513, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas S\u00e3o Paulo n\u00e3o vai ganhar nem com Covas nem com Boulos, ambos representam o que tem de ruim na politica e na moral humana, o que colocamos aqui \u00e9 quem \u00e9 menos pior.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909965994274820, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@GuilhermeBoulos N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909900756066309, "Label": "Glaucia74567912", "link": "https://twitter.com/Glaucia74567912", "followers": 68, "content": "@brasil247 \u00c9 o que importa, porque eleitor,  eleitora, n\u00e3o tem dono? Ou tem? PSB fez a melhor op\u00e7\u00e3o Boulos-Erundina.", "mentioned_users": "brasil247", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909859890966528, "Label": "CopitoDeCafe", "link": "https://twitter.com/CopitoDeCafe", "followers": 264, "content": "@LeonardoBzt Convenhamos, a campanha de Boulos foi bem baixa com ele.\n\nS\u00f3 de conseguir o apoio do partido j\u00e1 foi um milagre, do PDT, pessoalmente, ele n\u00e3o vai apoiar Boulos nem a pau.\n\nE seria o principal sujeito que Boulos precisaria no palanque, aquele que alcan\u00e7a as periferias da capital.", "mentioned_users": "LeonardoBzt", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909857445666817, "Label": "velhosabujo", "link": "https://twitter.com/velhosabujo", "followers": 847, "content": "Puxa vida, novamente a \"protesto pac\u00edfico, pequena minoria etc\". E f\u00e3s do Boulos, quem poderia imaginar!!!\n\nAmanh\u00e3 estar\u00e3o todos os funcion\u00e1rios (pobres) limpando vidro quebrado, pixa\u00e7\u00f5es e tudo aquilo que gente livre \u00e0s 16h resolveu destruir como \"s\u00edmbolo do capitalismo etc\"... twitter.com/guiicaetano/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "guiicaetano", "content_of_rt": "Manifesta\u00e7\u00e3o puxada pela morte do Beto, assassinado por seguran\u00e7as do Carrefour, ainda n\u00e3o emplacou em S\u00e3o Paulo. Come\u00e7a agora, 16h. Contei cerca de 200 pessoas. https://t.co/jy0T4YS4m7", "rt_id": 1329862718078279681}, {"Id": 1329909855604371458, "Label": "GrassaSantos", "link": "https://twitter.com/GrassaSantos", "followers": 13, "content": "Guilherme Boulos e Luiza Erundina para virar o jogo em SP | Propaganda E... youtu.be/1XOa121C9No via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909834699972608, "Label": "eduguim", "link": "https://twitter.com/eduguim", "followers": 87728, "content": "Boulos, Lula e Ciro contra Covas blogdacidadania.com.br/2020/11/boulos\u2026 https://t.co/5MWxWdWDTo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909775174348802, "Label": "PAULOVENTRIGLIA", "link": "https://twitter.com/PAULOVENTRIGLIA", "followers": 70, "content": "@g1saopaulo Boulos prefeito", "mentioned_users": "g1saopaulo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909745893990401, "Label": "MartaScramin", "link": "https://twitter.com/MartaScramin", "followers": 633, "content": "@Conservadora191 @jairbolsonaro Palha\u00e7o esse boca de.veludo.\nSe fosse assim Boulos e Manu n\u00e3o tinham ido p 2 turno.", "mentioned_users": "Conservadora191 jairbolsonaro", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909729620062214, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas Eu tenho m\u00f3 amizades com pessoa de tds lados politicos e sabe o que eles mais tem em comum? respeito pelo servidor p\u00fablico, e gente como vc \u00e9 s\u00f3 ou um bandido o que vc provavelmente deve ser ou conivente com atitudes criminosas \u00f1 \u00e9 atoa que \u00e9 f\u00e3 do Boulos, um radicalista.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909707444785152, "Label": "Simonefilo", "link": "https://twitter.com/Simonefilo", "followers": 2565, "content": "@MaVBsouza Sim, o Tatto j\u00e1 estava presente, ali\u00e1s ao lado do Boulos.", "mentioned_users": "MaVBsouza", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909688473939968, "Label": "arrobarrella", "link": "https://twitter.com/arrobarrella", "followers": 257, "content": "@brunnopovoa @charlesnisz @GuilhermeBoulos Voc\u00ea consegue entender que o boulos sozinho foi pro segundo turno com mais de um milh\u00e3o de votos n\u00e9?... S\u00f3 pra saber mesmo....", "mentioned_users": "brunnopovoa charlesnisz GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909658396598275, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@GuilhermeBoulos Temos de seguir com a \u00f3tima campanha de BOULOS e ERUNDINA, \u00e9 perfeitamente poss\u00edvel virar e ganhar no 50! Vamos virar e ganhar no 50! \nMEU VOTO \u00c9 DE BOUOOS E ERUNDINA!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909650192560128, "Label": "cowboybebop1303", "link": "https://twitter.com/cowboybebop1303", "followers": 5, "content": "A uni\u00e3o faz a for\u00e7a, vamos juntos diminuir a desigualdade social! Guilherme Boulos e Luiza Erundina 50!!! twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329909648472805377, "Label": "bqeg", "link": "https://twitter.com/bqeg", "followers": 40531, "content": "Boulos j\u00e1 foi eleito? https://t.co/VYbB1yrByF", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909646115606529, "Label": "jairfmr", "link": "https://twitter.com/jairfmr", "followers": 486, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Um foi condenado por inj\u00faria racial e outro \u00e9 condenado por mais de 20 anos de cadeia e deveria estar preso. E Boulos est\u00e1 em conluio com dois criminosos.", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909586762067968, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@GuilhermeBoulos VOTEI em BOULOS e ERUNDINA no 1\u00b0 turno e, obviamente, repetirei o meu voto com MUITO orgulho e toda convic\u00e7\u00e3o no 2\u00b0 turno. MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA! \nViraremos e ganharemos no 50!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909550451920897, "Label": "Mustafa_Lopes", "link": "https://twitter.com/Mustafa_Lopes", "followers": 5, "content": "@charlie_mouch @favola18_ O Boulos seria um extremista na sua vis\u00e3o moderada?", "mentioned_users": "charlie_mouch favola18_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909526691270661, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@GuilhermeBoulos A chapa do Psol \u00e9 magn\u00edfica justamente por reunir Boulos e Erundina. \nMEU VOTO \u00c9 DE BOULOS E ERUNDINA!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909513412104192, "Label": "JooBelmCosta1", "link": "https://twitter.com/JooBelmCosta1", "followers": 396, "content": "@charlesnisz @GuilhermeBoulos 50Guilherme Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "charlesnisz GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909461583093760, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas Eu \u00f1 fa\u00e7o desculpinhas os votos sem apoio da Direita j\u00e1 ficou claro que o povo \u00f1 acredita que pessoas como Boulos.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909447192416256, "Label": "thiagohalima7", "link": "https://twitter.com/thiagohalima7", "followers": 1322, "content": "s\u00f3 o boulos pra unir a esquerda twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Todos por democracia e contra o atraso! Estive hoje com representantes do @ptbrasil , @PSBNacional40 , @PDT_Nacional , Rede e @PCdoB_Oficial , al\u00e9m da nossa coliga\u00e7\u00e3o (@PCBpartidao  e UP) para lan\u00e7ar a Frente Democr\u00e1tica por SP. \u00c9 com muita unidade que vamos virar esse jogo! https://t.co/vhDlDmUoAG", "rt_id": 1329885115397402627}, {"Id": 1329909436572372999, "Label": "Kaic_Fake", "link": "https://twitter.com/Kaic_Fake", "followers": 291, "content": "Amanh\u00e3 irei provar que o Boulos \u00e9 Capitalista e que o Che Guevara era conservador. twitter.com/Kaic_Fake/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Kaic_Fake", "content_of_rt": "O Felipe Neto \u00e9 o maior Bolsonarista que existe, sempre que ele vai criticar o Bolsonaro ou ele \u00e9 muito hip\u00f3crita ou ele fala alguma merda , tem vezes que o Bolsonaro fala uma merda indefens\u00e1vel a\u00ed ele fala algo t\u00e3o idiota que vir\u00e1 argumento pra esse pessoal Bolsonarista.", "rt_id": 1329908045934178304}, {"Id": 1329909410261561344, "Label": "arnaldoorland", "link": "https://twitter.com/arnaldoorland", "followers": 2384, "content": "@gabrielcam13 @taoquei1 Meu amigo falta de candidato. 59% Covas, 42% pro Boulos...deu ruim!!!!", "mentioned_users": "gabrielcam13 taoquei1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909329789657096, "Label": "andresobreiro_", "link": "https://twitter.com/andresobreiro_", "followers": 2272, "content": "Boulos conseguiu me fazer chorar com v\u00eddeo de campanha twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Escute o que Atilma tem para te dizer! #Boulos50 #ViraSP50 https://t.co/YRrMN9cwCE", "rt_id": 1329895468176973825}, {"Id": 1329909322843889670, "Label": "vitoantoniazzii", "link": "https://twitter.com/vitoantoniazzii", "followers": 1947, "content": "vai Manu, vai Boulos e vai Ed twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "rt_id": 1329898414058901507}, {"Id": 1329909307446599683, "Label": "vtrsanti", "link": "https://twitter.com/vtrsanti", "followers": 2212, "content": "CIRO GOMES O SENHOR APOIA O CANDIDATO GUILHERME BOULOS\n\n\u1d43\u1d56\u1d52\u2071\u1d52\n\nCOMO O SENHOR PODE FALAR MAIS ALTO?\n\n\u1d43\u1d56\u1d52\u2071\u1d52\n\nN\u00c3O ENTENDI SENHOR\n\n\u1d43\u1d56\u1d52\u2071\u1d52\n\n\u2090\u209a\u2092\u1d62\u2092", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909236571189256, "Label": "countercezar", "link": "https://twitter.com/countercezar", "followers": 735, "content": "@jeanccarlo13 j\u00e1 pensou se a esquerda fosse o que o Boulos conseguiu unir?", "mentioned_users": "jeanccarlo13", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909187904761857, "Label": "FL4SH1NG", "link": "https://twitter.com/FL4SH1NG", "followers": 11, "content": "@PerfilNew @jamilwill @brunocovas E da\u00ed? Vcs nao queriam renova\u00e7ao? Boulos \u00e9 o melhor nome pra isso. Arruma ai qualquer desculpinha pra desqualifica-lo enquanto do outro lado tem o Covas.... o Covas! irmao... Kkkkk", "mentioned_users": "PerfilNew jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909139355602945, "Label": "Ko_gcX", "link": "https://twitter.com/Ko_gcX", "followers": 303, "content": "Boulos e Erundina 50 https://t.co/6QQfti3Oip", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909127846440962, "Label": "GiGimatt77", "link": "https://twitter.com/GiGimatt77", "followers": 110, "content": "A lacra\u00e7\u00e3o  nao aceita a gente falar mal do Boulos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909089720283136, "Label": "mapavieira", "link": "https://twitter.com/mapavieira", "followers": 1322, "content": "@cinhacsoares @DanielaLima_ Boulos agradece?", "mentioned_users": "cinhacsoares DanielaLima_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909081029664780, "Label": "rokulzer", "link": "https://twitter.com/rokulzer", "followers": 32, "content": "@iMandyCandy Tu volta em Poa? Eu queria votar s\u00f3 por causa da Manuela &lt;3 e  em SP por causa do Boulos &lt;3 \n\nA Rossana de 7 anos atr\u00e1s teria nojo da de hoje. Eu sei pq tenho nojo da de 7anos atr\u00e1s  \ud83d\udc40", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329909031885008898, "Label": "Rafaellz27", "link": "https://twitter.com/Rafaellz27", "followers": 131, "content": "@SigaGazetaBR Militantes de Esquerda CRIMINOSOS. Galerinha do Boulos", "mentioned_users": "SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908949563416578, "Label": "EricksFelix", "link": "https://twitter.com/EricksFelix", "followers": 87, "content": "@carteiroreaca Ent\u00e3o voc\u00ea vai apoiar o comunista e invasor de terras Boulos?", "mentioned_users": "carteiroreaca", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908943280287754, "Label": "MelatoAllan", "link": "https://twitter.com/MelatoAllan", "followers": 7, "content": "@carteiroreaca Vc queria que ela apoiasse o Boulos?? Ou o seu candidato que n\u00e3o pegou nem terceiro lugar??", "mentioned_users": "carteiroreaca", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908883243012098, "Label": "Dinha_1952", "link": "https://twitter.com/Dinha_1952", "followers": 21, "content": "@FelipeSantosCa4 @CarlaZambelli38 Vc deveria chorar ap\u00f3s ficar s\u00f3brio e perceber a besteira que escreveu, @FelipeSantosCa4 \nJ\u00e1 n\u00e3o basta o Boulos!? PQP", "mentioned_users": "FelipeSantosCa4 CarlaZambelli38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908850800144395, "Label": "CelioPraes", "link": "https://twitter.com/CelioPraes", "followers": 213, "content": "@PastorMalafaia Se Boulos ganhasse, eu iria rachar de rir voc\u00ea, Malafaia... Mas, nisso, voc\u00ea tem raz\u00e3o, Boulos seria um desastre nas contas p\u00fablicas... A declara\u00e7\u00e3o dele sobre previd\u00eancia mostrou total desconhecimento...", "mentioned_users": "PastorMalafaia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908817329606659, "Label": "BPS43486675", "link": "https://twitter.com/BPS43486675", "followers": 1, "content": "@cirogomes Esta correto o Fran\u00e7a. Boulos n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o de administrar S\u00e3o Paulo. Nessa ouso divergir de Ciro, meu canditado a presidente em 2022", "mentioned_users": "cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908795942858757, "Label": "paulomarr", "link": "https://twitter.com/paulomarr", "followers": 964, "content": "Assistir debate pol\u00edtico de S\u00e3o Paulo \u00e9 como ver uma com\u00e9dia. Como os paulistas colocaram aquele que deve ter um neur\u00f4nio, Boulos no segundo turno da maior metr\u00f3pole brasileira? Meu Deus! Contrata mais seu idiota para arrecadar mais! Paga sua d\u00edvida com cart\u00e3o de cr\u00e9dito\n\nPaulo M", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908784618156033, "Label": "srconsta", "link": "https://twitter.com/srconsta", "followers": 4981, "content": "@iMandyCandy boulos j\u00e1 \u00e9 mestre no among us", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908781606727686, "Label": "DOVALEMG", "link": "https://twitter.com/DOVALEMG", "followers": 10258, "content": "PSB anuncia apoio a Boulos oantagonista.com/brasil/psb-anu\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908756793204736, "Label": "opauloguedes", "link": "https://twitter.com/opauloguedes", "followers": 64, "content": "@Kleitonwithk @kaubarb11207618 @Sukitabr @CNNBrasil Beleza Boulos 50. Kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "mentioned_users": "Kleitonwithk Sukitabr CNNBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908702351142917, "Label": "NeyFreitasJ", "link": "https://twitter.com/NeyFreitasJ", "followers": 49, "content": "@joicehasselmann @GuilhermeBoulos @brunocovas Agora \u00e9 que eu voto no Boulos..", "mentioned_users": "joicehasselmann GuilhermeBoulos brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908693123682304, "Label": "carloscigliano", "link": "https://twitter.com/carloscigliano", "followers": 10057, "content": "Valeu @BolsonaroSP 1 a 0.\nAcorda Eleitor Paulistano, votar em @GuilhermeBoulos ou \u00e9 burrice ou idiotice.\n\nBoulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "BolsonaroSP GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908670147293185, "Label": "julianagaldinoz", "link": "https://twitter.com/julianagaldinoz", "followers": 271, "content": "t\u00f4 imaginando o boulos presidente, t\u00f4 sonhando demais?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908662475886592, "Label": "MrciaOrtega3", "link": "https://twitter.com/MrciaOrtega3", "followers": 21, "content": "Vai ter Boulos! twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329908595748720645, "Label": "FaustoHenrique", "link": "https://twitter.com/FaustoHenrique", "followers": 138, "content": "@carteiroreaca Melhor doque apoiar o Boulos", "mentioned_users": "carteiroreaca", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908589520056320, "Label": "marquezelli_", "link": "https://twitter.com/marquezelli_", "followers": 337, "content": "@klebergalucio Por favor, quando o Boulos entrar fala que ele invadiu a live. kkkkkk", "mentioned_users": "klebergalucio", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908508595277824, "Label": "denilson_s_d", "link": "https://twitter.com/denilson_s_d", "followers": 12, "content": "@CNNBrasil N\u00e3o \u00e9 campanha pol\u00edtica do Boulos n\u00e3o?", "mentioned_users": "CNNBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908329120997376, "Label": "pedrobj2021", "link": "https://twitter.com/pedrobj2021", "followers": 422, "content": "@imprensa_da @revistaforum bolsonaro da declara\u00e7\u00e3o tosca toda hora nem por isso ele deixou de ser eleito se boulos perder n\u00e3o vai ser por causa dessa declara\u00e7\u00e3o tosca que vc ta falando", "mentioned_users": "revistaforum", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908324834422784, "Label": "joaofernandesf1", "link": "https://twitter.com/joaofernandesf1", "followers": 26, "content": "Boulos lan\u00e7a frente com apoio de Lula e Ciro contra Covas - go.shr.lc/3nMYTTt via @tribunadonorte", "mentioned_users": "tribunadonorte", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908280647413761, "Label": "tisemherois", "link": "https://twitter.com/tisemherois", "followers": 1096, "content": "@JornalDaCidadeO Boulos esta dando muito na cara que o PSOL tem o STF nas m\u00e3os... D\u00e1 uma maneirada ...", "mentioned_users": "JornalDaCidadeO", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908226603823106, "Label": "M_Mello11", "link": "https://twitter.com/M_Mello11", "followers": 25, "content": "@8mile2000 @GuilhermeBoulos T\u00e1 certo, vamos acreditar no v\u00eddeo do Boulos defendendo ele mesmo.", "mentioned_users": "8mile2000 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908210011140097, "Label": "marciosp80", "link": "https://twitter.com/marciosp80", "followers": 4, "content": "@CNNBrasil Como algu\u00e9m em san consci\u00eancia consegue votar em Boulos, por isso que nosso pa\u00eds t\u00e1 essa merda.", "mentioned_users": "CNNBrasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908193120620545, "Label": "mpvelloso", "link": "https://twitter.com/mpvelloso", "followers": 1059, "content": "@mapavieira Para detonar o Boulos do MTST", "mentioned_users": "mapavieira", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908143388848128, "Label": "MachadoPrudente", "link": "https://twitter.com/MachadoPrudente", "followers": 372, "content": "Boulos cria do PT .\n\nfacebook.com/92494363086967\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329908045103632384, "Label": "marioscand", "link": "https://twitter.com/marioscand", "followers": 8228, "content": "Boulos sofre poss\u00edvel crime eleitoral do PSDB blogdacidadania.com.br/2020/11/boulos\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907978707873792, "Label": "keaiweiying", "link": "https://twitter.com/keaiweiying", "followers": 714, "content": "KKKK MDS BOULOS QUE EXPOSED twitter.com/BandJornalismo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BandJornalismo", "content_of_rt": "Segundo a Folha de S.Paulo, o vice de @BrunoCovas \u00e9 investigado por envolvimento com a M\u00e1fia das Creches. No #DebateNaBand, @GuilhermeBoulos questionou o rival sobre o assunto: \"Vice \u00e9 uma coisa importante. Voc\u00ea foi vice de Doria e est\u00e1 aqui como prefeito\". Confira a resposta! https://t.co/0SBlx3IN8k", "rt_id": 1329617493611208705}, {"Id": 1329907973989265411, "Label": "ZemaGyn", "link": "https://twitter.com/ZemaGyn", "followers": 8, "content": "Errado.\n\nBoulos entende tanto de economia quanto a maioria dos brasileiros. Ele est\u00e1 'dentro da curva', como se diz.\n\nOu n\u00e3o ter\u00edamos mais de 60 milh\u00f5es de inadimplentes no pa\u00eds, gente que n\u00e3o consegue nem administrar suas finan\u00e7as pessoais. twitter.com/BobjeffHD/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BobjeffHD", "content_of_rt": "Boulos entende de economia tanto quanto a imensa maioria dos brasileiros entende de Herpetologia.", "rt_id": 1329499339266396164}, {"Id": 1329907960345206790, "Label": "Chantecler", "link": "https://twitter.com/Chantecler", "followers": 1711, "content": "@DanielaLima_ \u00c9 o modo Boulos de ser: quebrar!", "mentioned_users": "DanielaLima_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907944083820545, "Label": "VillarRossi", "link": "https://twitter.com/VillarRossi", "followers": 26, "content": "@brenolaerte Boulos! Adoraria!", "mentioned_users": "brenolaerte", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907899632640000, "Label": "lucaramos__", "link": "https://twitter.com/lucaramos__", "followers": 255, "content": "@g1 A culpa vai ser dele que o Boulos vai perder", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907848223076352, "Label": "ismael_mael230", "link": "https://twitter.com/ismael_mael230", "followers": 271, "content": "@BandJornalismo @Surama4 @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 o mais preparado", "mentioned_users": "BandJornalismo Surama4 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907808377122816, "Label": "LeoniceMariana1", "link": "https://twitter.com/LeoniceMariana1", "followers": 19627, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907801305571336, "Label": "TOKY0X_", "link": "https://twitter.com/TOKY0X_", "followers": 7329, "content": "o Boulos me lembra o Lula\nem quest\u00e3o de apar\u00eancia kk", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907797350363138, "Label": "awesometriz", "link": "https://twitter.com/awesometriz", "followers": 669, "content": "@deusaurbanna Amiga sua opini\u00e3o sobre cir* apoiando Boulos pfvr", "mentioned_users": "deusaurbanna", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907775959425031, "Label": "betonho_medonho", "link": "https://twitter.com/betonho_medonho", "followers": 493, "content": "@pedrofpoglia Olha n sei, \u00e9 capaz do boulos surpreender, em uma semana ele reduziu a dist\u00e2ncia em 15%, mas \u00e9 dif\u00edcil ainda", "mentioned_users": "pedrofpoglia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907717142700035, "Label": "Pozzer_RP", "link": "https://twitter.com/Pozzer_RP", "followers": 17969, "content": "Quem tem a fama de invadir \u00e9 o Guilherme Boulos.\nEnt\u00e3o quem sabe algum hacker ligado \u00e0 ele resolveu socializar o banco de dados do TSE?\n\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907703251161091, "Label": "JoaoCyrilo", "link": "https://twitter.com/JoaoCyrilo", "followers": 3087, "content": "PSTU e PCO n\u00e3o est\u00e3o apoiando Boulos em S\u00e3o Paulo porque clube de leitura n\u00e3o tem voto.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907597240115203, "Label": "fera2k", "link": "https://twitter.com/fera2k", "followers": 4794, "content": "Isto \u00e9 o socialismo real, o mesmo modelo defendido pelo PSOL do Boulos,o PCdoB da Manoela, o PT de Lula, e o PDT de Ciro, entre outros. Votar neles \u00e9 querer a desgra\u00e7a!\n#EsquerdaNuncaMais\n\nVenezuelanos protestam contra fome, falta de \u00e1gua e g\u00e1s de cozinha.\ntercalivre.com.br/venezuelanos-p\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907579447865350, "Label": "marciaprates13", "link": "https://twitter.com/marciaprates13", "followers": 4176, "content": "@brenolaerte Boulos", "mentioned_users": "brenolaerte", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907543737561090, "Label": "henri_borges01", "link": "https://twitter.com/henri_borges01", "followers": 6634, "content": "@Sanzionovisk82 @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 uma pessoa p\u00fablica com twitter, t\u00e1 aberto a tudo. Negacionista? Kkkkkkkkkkkk se fude mano", "mentioned_users": "Sanzionovisk82 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907522602479628, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas Eu acho t\u00e3o ir\u00f4nico vc querer fazer eu parecer o defensor do covas, j\u00e1 disse ele foi o que sobrou eu \u00f1 gosto dele e acho que foi um dos piores governos de SP, nem trabalhar o Boulos faz rapaz nunca nem teve cargos desse tipo na politica.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907502453026817, "Label": "beautifulreward", "link": "https://twitter.com/beautifulreward", "followers": 242, "content": "O trabalho de base mais bem feito da minha vida foi a minha m\u00e3e: passou de ter a foto do moro na capa do facebook pra fazer campanha pro Boulos e levantar debates sobre opress\u00e3o de g\u00eanero.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907366901452803, "Label": "cirao_do", "link": "https://twitter.com/cirao_do", "followers": 1566, "content": "Manu em POA, Boulos em SP e Sarto em Fortaleza. twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "rt_id": 1329898414058901507}, {"Id": 1329907356088619017, "Label": "pensador_fil", "link": "https://twitter.com/pensador_fil", "followers": 1784, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Independente se o Boulos vencer o 2\u00b0 Turno a campanha do Boulos j\u00e1 \u00e9 vitoriosa. Combateu fake news de forma eficiente e houve a organiza\u00e7\u00e3o de uma frente ampla de esquerda.", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907339307192334, "Label": "SidneiAmaral10", "link": "https://twitter.com/SidneiAmaral10", "followers": 14662, "content": "@brunocovas Covas, seu merda. O Povo de SP s\u00f3 vai votar em voc\u00ea pra n\u00e3o votar no Boulos.", "mentioned_users": "brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907300522397696, "Label": "mafreit", "link": "https://twitter.com/mafreit", "followers": 766, "content": "@opeugusmao Ta tendo Boulos ai", "mentioned_users": "opeugusmao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907290762305536, "Label": "relim_", "link": "https://twitter.com/relim_", "followers": 49, "content": "- A chapa Boulos e Guajajara em 2018 \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\n- O pdf com as propostas de governo cujo t\u00edtulo era \"50 receitas de Boulos para mudar o Brasil\" \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907249498779652, "Label": "GiAntifascista", "link": "https://twitter.com/GiAntifascista", "followers": 1015, "content": "@GuilhermeBoulos Isso mesmo, Boulos! \n\nEstou t\u00e3o esperan\u00e7osa como h\u00e1 muito n\u00e3o ficava!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907239461806090, "Label": "Tatudibom", "link": "https://twitter.com/Tatudibom", "followers": 1311, "content": "@GuilhermeBoulos @ptbrasil @PSBNacional40 @PDT_Nacional @PCdoB_Oficial @PCBpartidao Marca a @UP80BR Boulos\nTemos tuiter tamb\u00e9m!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos ptbrasil PSBNacional40 PDT_Nacional PCdoB_Oficial PCBpartidao UP80BR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907237524041729, "Label": "jujunaka", "link": "https://twitter.com/jujunaka", "followers": 2555, "content": "Boulos tenta \"censurar\" Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907214123982850, "Label": "MarcosGomesMac9", "link": "https://twitter.com/MarcosGomesMac9", "followers": 138, "content": "@JornalDaCidadeO A\u00ed Boulos, Tomou no Olho da Goiaba, seu FDP.", "mentioned_users": "JornalDaCidadeO", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907209132707841, "Label": "ZicoMiranda2", "link": "https://twitter.com/ZicoMiranda2", "followers": 452, "content": "@AnaPaul61539448 @gazeta Boulos n\u00e3o d\u00e1 kkkk", "mentioned_users": "AnaPaul61539448 gazeta", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907204615528451, "Label": "VivianEvangeli8", "link": "https://twitter.com/VivianEvangeli8", "followers": 411, "content": "Boulos \u00e9 um idiota desconversador e que se importa com seu pr\u00f3prio bem estar! twitter.com/JornalDaCidade\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JornalDaCidadeO", "content_of_rt": "Boulos \u00e9 pat\u00e9tico...\n\nhttps://t.co/SMThsReIjp", "rt_id": 1329906494716960769}, {"Id": 1329907183291682821, "Label": "moura_fox", "link": "https://twitter.com/moura_fox", "followers": 17, "content": "A \u201cm\u00e3e Dinah\u201d me contou: Boulos vai disparar nas pesquisas DataFolha e Ibope... tudo combinadinho para \u201clegitimar\u201d a vit\u00f3ria no nosso \u201cgrande TSE\u201d...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907182725369859, "Label": "mayarabastosj", "link": "https://twitter.com/mayarabastosj", "followers": 424, "content": "Mas o partido dele vai apoiar o Boulos... cnnbrasil.com.br/politica/2020/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907153105264642, "Label": "MarceloJGonca", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca", "followers": 4097, "content": "Boulos \u00e9 do PSDB? twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329907101049778177, "Label": "Brunoboolt", "link": "https://twitter.com/Brunoboolt", "followers": 34, "content": "Ptzao investe uma grana preta na campanha de Gilmar Tato pra SP e leva 2%.. e vem Boulos leva 20% \n\"O povinho\" meu deus.  Se Boulos ganhar esta merda sp ta f.  Com Bruno tbm. Mais Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907041880711170, "Label": "lixoobsoleto", "link": "https://twitter.com/lixoobsoleto", "followers": 54, "content": "maluco..... o boulos eh foda por conseguir fechar pcb e up com pdt e rede \nd\u00e1 um orgulho ver todas as esquerdas unidas assim para um bem maior https://t.co/D13HEXsDsM", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329907021181816836, "Label": "odontosocial5", "link": "https://twitter.com/odontosocial5", "followers": 626, "content": "@MarcelaMarao ofenda o boulos kkkkk", "mentioned_users": "MarcelaMarao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906959580065798, "Label": "luizhpaula11", "link": "https://twitter.com/luizhpaula11", "followers": 7221, "content": "Boulos tenta &amp;quot;censurar&amp;quot; Eduardo Bolsonaro e sofre derrota no STF jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906945046831113, "Label": "SchnitmanSchaun", "link": "https://twitter.com/SchnitmanSchaun", "followers": 1453, "content": "Precisamos fazer uma pesquisa, amostra da popula\u00e7\u00e3o, e perguntar aos paulistas se votaram em boulos? twitter.com/Betetatico/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Betetatico", "content_of_rt": "@SchnitmanSchaun Voc\u00ea acha que o resultado das elei\u00e7\u00f5es em Sampa est\u00e1 correto? Podemos pensar em ....... como nos EUA.", "rt_id": 1329902508693729285}, {"Id": 1329906934531706888, "Label": "VivianeMengarda", "link": "https://twitter.com/VivianeMengarda", "followers": 353, "content": "Manuela e Boulos formandos do Instituto Lula no cursinho \"paz e amor para comunista ser eleito\", grade curricular, frases fofas, como parecer democrata, como n\u00e3o assustar o mercado e apar\u00eancia (do vestu\u00e1rio ao cabelo).  Vagas abertas para o ciclo 2022.\n\ud83d\ude21\ud83e\udd23", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906872825110529, "Label": "InhaeGL", "link": "https://twitter.com/InhaeGL", "followers": 619, "content": "Boulos vai precisar de muito mais que uma frente ampla de esquerda para vencer. Mesmo que ele leve todos os votos de Tatto, Fran\u00e7a, Helou e Orlando Silva, ele chega a 43% dos votos v\u00e1lidos, o que \u00e9 mais ou menos o que as pesquisas d\u00e3o pra ele no momento. twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329906846317092872, "Label": "keaiweiying", "link": "https://twitter.com/keaiweiying", "followers": 714, "content": "NOoOoOoOoOoOoOoOoOoOoOoSSA MDS BOULOS PISA MENOS KKKKKKKKKKKKKKKK twitter.com/BandJornalismo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "BandJornalismo", "content_of_rt": "\"A diferen\u00e7a nossa para o atual governo, o de Bruno Covas, \u00e9 que eu n\u00e3o vou gastar o or\u00e7amento para fazer uma reforma de R$ 100 milh\u00f5es no Anhangaba\u00fa, enquanto tem gente vivendo com esgoto a c\u00e9u aberto\", diz @GuilhermeBoulos no #DebatenaBand. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/qGbhChn2dZ", "rt_id": 1329603300291993600}, {"Id": 1329906838603763713, "Label": "pedronius59", "link": "https://twitter.com/pedronius59", "followers": 32, "content": "ain Boulos n\u00e3o sabe de economia, ele fez 2 com a m\u00e3o ao inv\u00e9s de 7 mimimimimi twitter.com/Estadao/status\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Estadao", "content_of_rt": "Boulos lan\u00e7a frente com apoio de sete partidos contra Covas (via @EstadaoPolitica) https://t.co/WASoyMrDgV", "rt_id": 1329899820488777733}, {"Id": 1329906796748795904, "Label": "lipelinsc", "link": "https://twitter.com/lipelinsc", "followers": 290, "content": "quem diria que boulos era o cara que iria unir as esquerdas twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Todos por democracia e contra o atraso! Estive hoje com representantes do @ptbrasil , @PSBNacional40 , @PDT_Nacional , Rede e @PCdoB_Oficial , al\u00e9m da nossa coliga\u00e7\u00e3o (@PCBpartidao  e UP) para lan\u00e7ar a Frente Democr\u00e1tica por SP. \u00c9 com muita unidade que vamos virar esse jogo! https://t.co/vhDlDmUoAG", "rt_id": 1329885115397402627}, {"Id": 1329906784996356099, "Label": "relim_", "link": "https://twitter.com/relim_", "followers": 49, "content": "Muito gostoso lembrar que eu n\u00e3o preciso invejar paulista por ter a oportunidade de votar no Boulos, j\u00e1 que em 2018 eu tbm tive a oportunidade e de fato votei nele pra presidente", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906764742062080, "Label": "Vellozo_Huey", "link": "https://twitter.com/Vellozo_Huey", "followers": 408, "content": "@cirogomes Todo mundo aqui em S\u00e3o Paulo j\u00e1 sabia que o Fran\u00e7a n\u00e3o iria apoiar o Boulos.", "mentioned_users": "cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906752498896898, "Label": "SKJPOEMS", "link": "https://twitter.com/SKJPOEMS", "followers": 1497, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila MEU DEUS FINALMENTE AMONG COM O BOULOS", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906685528432642, "Label": "Comunista64", "link": "https://twitter.com/Comunista64", "followers": 2356, "content": "@carlosjordy Um pa\u00eds governado por um psicopata desequilibrado boulos \u00e9 fichinha ... u\u00e9 agora defendendo o Bruno D\u00f3ria Kkkkkkkkkkkk Kkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkk que fase ter q passar por isso , perderam em tudo ... s\u00f3 falta enterrar a praga crivela e em 2022 o apocalipse Bozo https://t.co/9h12SaFPU8", "mentioned_users": "carlosjordy", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906621389139968, "Label": "Pedro_Makotto", "link": "https://twitter.com/Pedro_Makotto", "followers": 942, "content": "boulos abra\u00e7ando ciro e n\u00e3o abra\u00e7ando l00la... \ud83e\udd14\ud83e\udd2d", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906618683756549, "Label": "SamuelFT10", "link": "https://twitter.com/SamuelFT10", "followers": 32, "content": "@g1saopaulo Comunistas apoiando Boulos e tem Bolsonarista indo na onda...\n\nIsso porque disseram serem contra o Comunismo kkkk'", "mentioned_users": "g1saopaulo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906613550014465, "Label": "natioliveiraa", "link": "https://twitter.com/natioliveiraa", "followers": 2816, "content": "@mistereliable Vc cita o boulos por ele ter feito diferente ou pq faz igual a todos?", "mentioned_users": "mistereliable", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906602820898816, "Label": "gilguedes1989", "link": "https://twitter.com/gilguedes1989", "followers": 82, "content": "@balanrdg @marciofrancasp @GuilhermeBoulos Eu irei votar no Boulos. Acredito que ele ir\u00e1 conduzir SP melhor que o Covas.", "mentioned_users": "balanrdg marciofrancasp GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906598370824192, "Label": "JooDonizetti1", "link": "https://twitter.com/JooDonizetti1", "followers": 237, "content": "@veramagalhaes Vera Magalhaes\n\nTida por alguns como jornalista\ninvestigativa ...........\n\nVAI INVESTIGAR SE \n\u00c9 \nOU \nNAO \n\u00c9 \nVERDADE O LARANJAL DO BOULOS?\n\nO povo paulistano necessita saber essa not\u00edcia dita pelo Russomano", "mentioned_users": "veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906574354223110, "Label": "fabianoitabuna", "link": "https://twitter.com/fabianoitabuna", "followers": 468, "content": "@GuilhermeBoulos Ciro n\u00e3o apoiou o Lula e o Haddad e apoiou o boulos. O mundo da voltas... Finalmente a ficha caiu.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906571841826821, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas 95% da Direita n\u00e3o vai votar no Boulos e mesmo somando votos do Tatto ele \u00f1 vai empatar, o povo de SP \u00f1 quer uma pessoa assim com ZERO de respeito pelos agentes p\u00fablicos e muito menos um cara de pau como covas mas foi o que sobrou.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906541030481921, "Label": "segregustavo", "link": "https://twitter.com/segregustavo", "followers": 112803, "content": "#ComoResolverElDeficitPrevisional \n\nEl Candidato a Intendente de S\u00e3o Paulo, por el PSOL (populista), Guilherme Boulos, propone algo MUY creativo: que haya mas gente aportando a la caja.\nComo? \nAUMENTANDO EL EMPLEO ESTATAL\nNo es genial?\nEste sr es el Juan Grabois brasile\u00f1o https://t.co/tibCbk4tmE", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906531073224710, "Label": "ROSANAFRIANDES", "link": "https://twitter.com/ROSANAFRIANDES", "followers": 15, "content": "@GuilhermeBoulos Senhor salva S\u00e3o Paulo de Boulos... am\u00e9m.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906510651068419, "Label": "eternalizing", "link": "https://twitter.com/eternalizing", "followers": 3174, "content": "pensando nele.. boulos como prefeito de sao paulo\ud83d\ude4f", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906499263586304, "Label": "gabicarneiroc1", "link": "https://twitter.com/gabicarneiroc1", "followers": 70, "content": "N\u00e3o voto no Boulos porque ele representa uma esquerda muito radical, todo extremismo \u00e9 muito perigoso (disse o eleitor de Bolsonaro).", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906494716960769, "Label": "JornalDaCidadeO", "link": "https://twitter.com/JornalDaCidadeO", "followers": 190525, "content": "Boulos \u00e9 pat\u00e9tico...\n\njornaldacidadeonline.com.br/noticias/24780\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906491323715587, "Label": "AndrBorghi1", "link": "https://twitter.com/AndrBorghi1", "followers": 451, "content": "A minha tia falando que pesquisou sobre o Boulos e achou linda a hist\u00f3ria dele e a trajet\u00f3ria no MTST, ainda falou pro pessoal do servi\u00e7o dela e convenceu a votarem nele. Detalhe: eu n\u00e3o tinha falado nada.. \ud83c\udf82", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906405835468800, "Label": "MarcosD99299489", "link": "https://twitter.com/MarcosD99299489", "followers": 3, "content": "@GuilhermeBoulos @ptbrasil @PSBNacional40 @PDT_Nacional @PCdoB_Oficial @PCBpartidao PCdoB? \u00c9 isso Boulos, PCdoB?? Esquerda progressista com plano social, apoiado! Mas comunismo, nunca!!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos ptbrasil PSBNacional40 PDT_Nacional PCdoB_Oficial PCBpartidao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906388710150144, "Label": "Elanonc", "link": "https://twitter.com/Elanonc", "followers": 214, "content": "A campanha do Boulos evidenciou que a comunica\u00e7\u00e3o do pessoal que ao menos se diz de esquerda precisa melhorar muito\n\nO maluco mandou uma thread com uns 40 tuites, sendo que podia ser um videozinho de 2 minutos pro pessoal concentrar os RTs... twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "rt_id": 1329898414058901507}, {"Id": 1329906382640996356, "Label": "Sanzionovisk82", "link": "https://twitter.com/Sanzionovisk82", "followers": 33, "content": "@henri_borges01 @GuilhermeBoulos E o Boulos, pediu para voc\u00ea responder o dele? \ud83e\udd14\nRala daqui, negacionista. \ud83d\ude09", "mentioned_users": "henri_borges01 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906345353555968, "Label": "tvheiji", "link": "https://twitter.com/tvheiji", "followers": 93, "content": "boulos realmente decidiu que vai ser a nova face da esquerda twitter.com/Estadao/status\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Estadao", "content_of_rt": "Boulos lan\u00e7a frente com apoio de sete partidos contra Covas (via @EstadaoPolitica) https://t.co/WASoyMrDgV", "rt_id": 1329899820488777733}, {"Id": 1329906314105991168, "Label": "lmynduiml", "link": "https://twitter.com/lmynduiml", "followers": 298, "content": "@cirogomes Ufa, Ciro! \u00c9 bom ver que vc e o PDT compreenderam bem de que lado devem estar, seria muito, muito triste se fosse diferente! VAMOS JUNTOS! \u00c9 BOULOS E ERUNDINA 50 PRA TRANSFORMAR S\u00c3O PAULO DE VERDADE! #Boulos50 #BoulosErundina50", "mentioned_users": "cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906266232283136, "Label": "elioliv50137", "link": "https://twitter.com/elioliv50137", "followers": 2, "content": "@GuilhermeBoulos Parab\u00e9ns Boulos. Este \u00e9 o caminho.", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906205234520070, "Label": "pedrodotcom", "link": "https://twitter.com/pedrodotcom", "followers": 1962, "content": "covardes d\u00e3o like no Covas corajosos d\u00e3o RT no Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906183264669697, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas Uso pros dois, s\u00f3 que tem diferen\u00e7as que torna um mais do que o outro nessa quest\u00e3o, Boulos disse que \u00f1 vai cortar benef\u00edcios que ajudem o povo mas em video e em plano de governo ta o corte ou seja alem de tudo \u00e9 cara de pau, e desmilitarizar a PM e GCM? VSF esse cara \u00e9 um lixo.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906152671424513, "Label": "georgesvtri", "link": "https://twitter.com/georgesvtri", "followers": 3950, "content": "\u201cBoulos faecalis\u201d explicando que basta contratar mais servidores p\u00fablicos (aumentando o gasto p\u00fablico) para cobrir o gasto p\u00fablico com aposentados.\n\nJenial, com J de jegue... https://t.co/BYLYjLpVnU", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906132001968128, "Label": "Fredkrepe", "link": "https://twitter.com/Fredkrepe", "followers": 3885, "content": "@sani315 @_Jeffsilvax @GuilhermeBoulos Chora n\u00e3o nen\u00e9m! Estamos juntos para eleger o Boulos. Guarda o ressentimento e trabalha para virar voto em S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "sani315 _Jeffsilvax GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906111886004225, "Label": "GiAntifascista", "link": "https://twitter.com/GiAntifascista", "followers": 1015, "content": "@antonionetopdt Ter a habilidade de agregar e acolher imerso(a) em diferen\u00e7as n\u00e3o \u00e9 para qualquer um(a), Neto! \n\nFico feliz de ver esse encontro com Boulos! \ud83d\ude4c", "mentioned_users": "antonionetopdt", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906105330307081, "Label": "cristianooooo12", "link": "https://twitter.com/cristianooooo12", "followers": 63, "content": "Ciro presidente e Boulos vice.. Esse \u00e9 meu sonho agora", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906104772530178, "Label": "Ricardo18549585", "link": "https://twitter.com/Ricardo18549585", "followers": 1374, "content": "Fran\u00e7a foi atacado por Boulos de forma covarde e desonesta.\nTem todo o direito de ficar neutro.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906102478237702, "Label": "pedrodotcom", "link": "https://twitter.com/pedrodotcom", "followers": 1962, "content": "Pra quem \u00e9 de SP e ainda n\u00e3o entendeu a diferen\u00e7a entre Covas e Boulos vou contextualizar, Covas \u00e9 o cara que pega um tweet bem feito comenta uma palavra pra ganhar RT e o Boulos \u00e9 o cara que escreve v\u00e1rios tweet bom mas que ngm d\u00e1 nem like pq ele n\u00e3o ta atr\u00e1s de biscoito", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906049688760320, "Label": "BGiuseph", "link": "https://twitter.com/BGiuseph", "followers": 465, "content": "@aguanopulmao seu pai \u00e9 o Boulos ou o cavalo?", "mentioned_users": "aguanopulmao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906014838280197, "Label": "ifuseekcinthia", "link": "https://twitter.com/ifuseekcinthia", "followers": 1258, "content": "@Estadao @GuilhermeBoulos @EstadaoPolitica boulos uniu todas as tribos... de esquerda &lt;3", "mentioned_users": "Estadao GuilhermeBoulos EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329906008815230977, "Label": "cruz_aloisio", "link": "https://twitter.com/cruz_aloisio", "followers": 1429, "content": "Boulos 50\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc4a\n#BoulosErundina50\ninstagram.com/tv/CH06wh4p1dM\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905952464773121, "Label": "P_Little_P", "link": "https://twitter.com/P_Little_P", "followers": 638, "content": "@LiliBeggiato1 Vai ser um tiro na candidatura do Boulos.", "mentioned_users": "LiliBeggiato1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905939407921152, "Label": "marciareb", "link": "https://twitter.com/marciareb", "followers": 630, "content": "@RhodrigoM Crivella e Boulos com toda certeza , agora a cabe\u00e7a do ga\u00facho eu n\u00e3o entendo \ud83e\udd23\ud83d\udc8b\ud83e\udd23", "mentioned_users": "RhodrigoM", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905905803153408, "Label": "paupaupaulinhaa", "link": "https://twitter.com/paupaupaulinhaa", "followers": 817, "content": "confessar p vcs que n\u00e3o quero ver o boulos ganhando a prefeitura pq quero ele candidato a presid\u00eancia em 2022", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905904293195776, "Label": "tieppinho", "link": "https://twitter.com/tieppinho", "followers": 205, "content": "a\u00ed tenho que aguentar gente toda endividada e fodida falando que o boulos vai invadir o im\u00f3vel dele. \u00e9 um fen\u00f4meno inacredit\u00e1vel de ignor\u00e2ncia e autoestima.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905874970750976, "Label": "gilguedes1989", "link": "https://twitter.com/gilguedes1989", "followers": 82, "content": "@balanrdg @marciofrancasp O PSB est\u00e1 apoiando Boulos.", "mentioned_users": "balanrdg marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905853428805640, "Label": "KfmdrazziL", "link": "https://twitter.com/KfmdrazziL", "followers": 307, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila Manuela perde, pq o Boulos j\u00e1 t\u00e1 craque nesse jogo \ud83d\ude02", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905828409774080, "Label": "mi2riam", "link": "https://twitter.com/mi2riam", "followers": 52, "content": "@cirogomes @RodrigoMaia @CamiloSantanaCE Importante: BOULOS,Manuela,Mar\u00edlia e Sarto.", "mentioned_users": "cirogomes RodrigoMaia CamiloSantanaCE", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905826711089153, "Label": "bringthenoize_", "link": "https://twitter.com/bringthenoize_", "followers": 404, "content": "e vamos de boulos nessa sexta https://t.co/UPnFLS8nK9", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905768242540545, "Label": "SomosNoDemand", "link": "https://twitter.com/SomosNoDemand", "followers": 282, "content": "@revistaabsurda E estou notando v\u00e1rios manifestantes em SP com bandeiras da Unidade Popular (da coliga\u00e7a\u00e3o do Boulos) e buttons do Boulos (grande chance do Bruno Covas usar isso na campanha para prejudicar o advers\u00e1rio...)", "mentioned_users": "revistaabsurda", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905723157983233, "Label": "eduardoddb1", "link": "https://twitter.com/eduardoddb1", "followers": 1036, "content": "@JoaoCyrilo O Boulos e a esquerda sempre diz que ele n\u00e3o \u00e9 esquerda e o ataca de Fake News desde 2018 e agora espera apoio ? O PSB apoiar\u00e1 mas a pessoa M\u00e1rcio Fran\u00e7a n\u00e3o o far\u00e1.\nAl\u00e9m do mais quem votou no M\u00e1rcio naturalmente vai de Boulos.", "mentioned_users": "JoaoCyrilo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905691990126600, "Label": "JottaRios", "link": "https://twitter.com/JottaRios", "followers": 292, "content": "Boulos n\u00e3o me representa! Amados paulistanos n\u00e3o vote no socialista Guilherme Boulos!!! #DerreteBoulos #ForaBoulos instagram.com/p/CH1Ay5dnNEd/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905680208244737, "Label": "FelipeMHLins", "link": "https://twitter.com/FelipeMHLins", "followers": 2409, "content": "@Bernadinoju Achei normal. E em parte culpa de Boulos e do psol", "mentioned_users": "Bernadinoju", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905658632806400, "Label": "izace_", "link": "https://twitter.com/izace_", "followers": 387, "content": "@nadanovonofront E o Ciro ainda fez quest\u00e3o de dar uma torrada no M\u00e1rcio falando do apoio dele ao Boulos hoje kkkkkkk", "mentioned_users": "nadanovonofront", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905641545216000, "Label": "marioscand", "link": "https://twitter.com/marioscand", "followers": 8228, "content": "Boulos tem que pescar votos no eleitorado conservador brasil247.com/blog/boulos-te\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905636709191680, "Label": "namoitasempre", "link": "https://twitter.com/namoitasempre", "followers": 12, "content": "@g1 Declarar neutralidade \u00e9 estar do lado da maioria, portanto, est\u00e1 apoiando o Boulos \ud83d\udc9c", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905622826049539, "Label": "rossini_yago", "link": "https://twitter.com/rossini_yago", "followers": 22, "content": "@cirogomes Boa Ciro, estava ansioso pelo seu posicionamento e com medo de me decepcionar com voc\u00ea tbm! Mandou muito bem ao apoiar o Boulos, vamos construir uma frente ampla em SP e no Brasil!!", "mentioned_users": "cirogomes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905555717107714, "Label": "Doriko8", "link": "https://twitter.com/Doriko8", "followers": 1577, "content": "Al\u00f4 povo SP olha a proposta do Boulos para com vcs\n#BoulosNunca twitter.com/denise47613384\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "denise47613384", "content_of_rt": "Quem se habilita? https://t.co/dwYkDSt2Eu", "rt_id": 1329902637832155137}, {"Id": 1329905511773429761, "Label": "Jeff3rsonSilva", "link": "https://twitter.com/Jeff3rsonSilva", "followers": 207, "content": "@anavieira8_v Do jeito que o Kevin \u00e9, eu tenho pena do Boulos!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "mentioned_users": "anavieira8_v", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905507298136065, "Label": "caiopilotto_", "link": "https://twitter.com/caiopilotto_", "followers": 268, "content": "Tava na cara que o Marcio Fran\u00e7a ia peidar em cima do muro e n\u00e3o apoiar nenhum lado, pelo menos o PDT e o Ciro  t\u00e3o apoiando o Boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905364582723592, "Label": "CelhoRick", "link": "https://twitter.com/CelhoRick", "followers": 304, "content": "@RenildoGalindo Sim, por isso evito de olha entrevista com o Lula e Boulos jkkkk", "mentioned_users": "RenildoGalindo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905308194525185, "Label": "XeuleBot", "link": "https://twitter.com/XeuleBot", "followers": 27281, "content": "@iucassilveira Estad\u00e3o: (3 min) Boulos lan\u00e7a frente com apoio de Lula e Ciro contra Covas outline.com/https://politi\u2026", "mentioned_users": "iucassilveira", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905268247900165, "Label": "jdourado61", "link": "https://twitter.com/jdourado61", "followers": 1590, "content": "\u00c9 isso a\u00ed! Invasor de propriedades alheias, as da fam\u00edlia \u00e9 protegida! \u00c9 um hip\u00f3crita miser\u00e1vel! Boulos j\u00e1 administrou o q na vida? A n\u00e3o ser indicar o endere\u00e7o para ocupa\u00e7\u00e3o! Sendo eleito, vai abastecer os cofres da esquerda com o dinheiro dos impostos at\u00e9 dos ot\u00e1rios q votaram! twitter.com/alissanoli/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "alissanoli", "content_of_rt": "EU APOIO o MTST e por isso dou uma dica: Im\u00f3vel de 400m2 desocupado na Rua Paula Ney, 446,VILA MARINA-SP avaliado em mais de R$ 2.800.000,00. Faz parte do esp\u00f3lio de um m\u00e9dico rico pai do BOULOS, mas ele n\u00e3o vai questionar nada, \u00e9 contra a propriedade privada e incentiva invas\u00f5es", "rt_id": 1329437577464655872}, {"Id": 1329905257007210509, "Label": "thegoodvictor", "link": "https://twitter.com/thegoodvictor", "followers": 267, "content": "O FELIPE NETO VAI JOGAR AMONG COM O BOULOS KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905206834978821, "Label": "axdrexxa", "link": "https://twitter.com/axdrexxa", "followers": 327, "content": "E ai galera que foi de Ciro, bora votar no Boulos? twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "rt_id": 1329898414058901507}, {"Id": 1329905136668446725, "Label": "RubensNunesMBL", "link": "https://twitter.com/RubensNunesMBL", "followers": 57369, "content": "S\u00e3o Paulo j\u00e1 experimentou Erundina, Marta e Haddad. \nBoulos - com sua vice - \u00e9 apenas um grande combo do pior que j\u00e1 passou pela cidade.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905127755485186, "Label": "dududevix", "link": "https://twitter.com/dududevix", "followers": 290, "content": "Se Boulos virar prefeito de sao paulo eu posto foto da minha *o*a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905101620830209, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@GuilhermeBoulos VOTEI em BOULOS e ERUNDINA no 1\u00b0 turno e, obviamente, repetirei o meu voto com MUITO orgulho e toda convic\u00e7\u00e3o no 2\u00b0 turno. MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA! \nViraremos e ganharemos no 50!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905081261678597, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@ToniFamilia VOTEI em BOULOS e ERUNDINA no 1\u00b0 turno e, obviamente, repetirei o meu voto com MUITO orgulho e toda convic\u00e7\u00e3o no 2\u00b0 turno. MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA! \nViraremos e ganharemos no 50!", "mentioned_users": "ToniFamilia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329905058239156225, "Label": "paulolvilar2", "link": "https://twitter.com/paulolvilar2", "followers": 8, "content": "@D__G_ @12fev93 @_makavelijones @joaosabinera Ent\u00e3o veja novamente a fala do Boulos. Ele fala exatamente sobre o impacto na previd\u00eancia p\u00fablica da op\u00e7\u00e3o pela contrata\u00e7\u00e3o de terceirizados.", "mentioned_users": "D__G_ 12fev93 _makavelijones joaosabinera", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904989247066121, "Label": "sr_vieiraaa", "link": "https://twitter.com/sr_vieiraaa", "followers": 727, "content": "fazendo o meu papel de paulistano, fazendo campanha para o boulos e ouvindo Sampa Crew", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904984872407046, "Label": "filhosdacuba", "link": "https://twitter.com/filhosdacuba", "followers": 451, "content": "CAMARADAS, AJUDEM A GENTE! D\u00c1 UM RT E FAZ A ARTE CHEGAR NO @GuilhermeBoulos #Boulos50 #BoulosErundina50 #BoulosNoSegundoTurno \n\n(co\u00e9 boulos se tiver lendo segue nois esse podcast \u00e9 maneiro) https://t.co/ptM9YwNsxV", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904981474947074, "Label": "freiredanilo09", "link": "https://twitter.com/freiredanilo09", "followers": 2522, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos prefeito em SP! Manu em POA. Sarto em Fortaleza . Edmilson em Bel\u00e9m e Ciro2022 pra presidente \ud83d\ude0d", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904942606331907, "Label": "isinha1950", "link": "https://twitter.com/isinha1950", "followers": 56, "content": "Erundina \u00e9 a cereja do Boulos.\ud83d\udc8b", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904928299606016, "Label": "gih_monti", "link": "https://twitter.com/gih_monti", "followers": 36, "content": "Quem votar no boulos tem um n\u00edvel \u00e9 o mesmo de assinar um documento comprovando sua ignor\u00e2ncia e retardamento", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904904312381441, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@Almeida_PSOL @Virgulina3 VOTEI em BOULOS e ERUNDINA no 1\u00b0 turno e, obviamente, repetirei o meu voto com MUITO orgulho e toda convic\u00e7\u00e3o no 2\u00b0 turno. MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA! \nViraremos e ganharemos no 50!", "mentioned_users": "Almeida_PSOL Virgulina3", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904880832679937, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@Virgulina3 @Almeida_PSOL Tem de mudar, vai mudar! Chega de tucanos golpistas! VOTEI em BOULOS e ERUNDINA no 1\u00b0 turno e, obviamente, repetirei o meu voto com MUITO orgulho e toda convic\u00e7\u00e3o no 2\u00b0 turno. MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA! \nViraremos e ganharemos no 50!", "mentioned_users": "Virgulina3 Almeida_PSOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904856497352711, "Label": "RosaSkarlate", "link": "https://twitter.com/RosaSkarlate", "followers": 5715, "content": "@MaVBsouza N\u00e3o foi adulterada, mas ele escolheu a imagem q n\u00e3o tinha a do PT e fez um coment\u00e1rio debochado msm com Tatto sentado ao lado do Boulos.\nO evento come\u00e7ou sem a bandeira do PT, s\u00f3 dps qnd Tatto vai falar ela aparece. Quem 'esqueceu' de colocar a\ud83d\udea9PT?\ud83e\udd28\n\nyoutu.be/USPRbYS6Wy4", "mentioned_users": "MaVBsouza", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904834238099464, "Label": "s1ngularitarian", "link": "https://twitter.com/s1ngularitarian", "followers": 390, "content": "@bmandrake O Boulos pediu para doar uns 25% do total arrecadado at\u00e9 agora na campanha popular at\u00e9 s\u00e1bado. Achei \u00edngreme a bolada.", "mentioned_users": "bmandrake", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904822284406787, "Label": "llllllari", "link": "https://twitter.com/llllllari", "followers": 239, "content": "com os 12 eleitores do ciro gomes n\u00e3o vai ter pra ningu\u00e9m, agora o boulos ganha twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "rt_id": 1329898414058901507}, {"Id": 1329904808120229890, "Label": "LeilaPi18468022", "link": "https://twitter.com/LeilaPi18468022", "followers": 22, "content": "@kimpaim S\u00f3  falta o Boulos pr\u00e1  quebrar vidra\u00e7as.", "mentioned_users": "kimpaim", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904796804018177, "Label": "IssoKayan", "link": "https://twitter.com/IssoKayan", "followers": 2, "content": "#vicevaiprodebate t\u00f4 promovendo a campanha pra que o vice de covas v\u00e1 para o debate contra Erundina.\nBOULOS 50.\n#SupernaturalFinale\n#Moro \n#BlackFriday \n#coronavirus\n#propagandalive", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904757708886016, "Label": "becoolmagazine", "link": "https://twitter.com/becoolmagazine", "followers": 1450, "content": "Guilherme Boulos de onde, Folha? twitter.com/folha/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "folha", "content_of_rt": "Ap\u00f3s seu partido, o PSB, anunciar que apoiar\u00e1 Guilherme Boulos (PSDB) contra Bruno Covas (PSDB) no segundo turno em S\u00e3o Paulo, o ex-governador M\u00e1rcio Fran\u00e7a decidiu que se manter\u00e1 neutro (via @FolhaPainel)\n\nhttps://t.co/N2CtFVCy1S", "rt_id": 1329879626974437377}, {"Id": 1329904743993528321, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@Virgulina3 @Almeida_PSOL VOTEI em BOULOS e ERUNDINA no 1\u00b0 turno e, obviamente, repetirei o meu voto com MUITO orgulho e toda convic\u00e7\u00e3o no 2\u00b0 turno. MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA! \nViraremos e ganharemos no 50!", "mentioned_users": "Virgulina3 Almeida_PSOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904733646188544, "Label": "PortoConta", "link": "https://twitter.com/PortoConta", "followers": 6447, "content": "@brenolaerte Boulos e Erundina", "mentioned_users": "brenolaerte", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904719133888512, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@IvanValente @GuilhermeBoulos VOTEI em BOULOS e ERUNDINA no 1\u00b0 turno e, obviamente, repetirei o meu voto com MUITO orgulho e toda convic\u00e7\u00e3o no 2\u00b0 turno. MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA! \nViraremos e ganharemos no 50!", "mentioned_users": "IvanValente GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904715115716610, "Label": "P_Little_P", "link": "https://twitter.com/P_Little_P", "followers": 638, "content": "Vandalizar nas ruas s\u00f3 vai tirar votos do Boulos.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904694215536645, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@Almeida_PSOL VOTEI em BOULOS e ERUNDINA no 1\u00b0 turno e, obviamente, repetirei o meu voto com MUITO orgulho e toda convic\u00e7\u00e3o no 2\u00b0 turno. MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA! \nViraremos e ganharemos no 50!", "mentioned_users": "Almeida_PSOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904688041512963, "Label": "MarcosD99299489", "link": "https://twitter.com/MarcosD99299489", "followers": 3, "content": "@charlesnisz @GuilhermeBoulos Este s\u00edmbolo da foice e martelo \u00e9 retr\u00f3grado e representa um sistema fracassado! Boulos, vc \u00e9 isso? Pergunto porque preciso definir meu voto!!! Ideologia socialista ok, comunismo, nunca !!", "mentioned_users": "charlesnisz GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904663215419394, "Label": "tatunotoco", "link": "https://twitter.com/tatunotoco", "followers": 1958, "content": "AGORA \u00c9 BOULOS 50 https://t.co/9rZTaezeTL", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904646375301124, "Label": "gayto06", "link": "https://twitter.com/gayto06", "followers": 7, "content": "@marciofrancasp Acabou a hora de ser pol\u00edtico e agr \u00e9 hora de ter coragem. O destino dessa cidade pode depender de seu apoio, n\u00e3o tenha medo. S\u00f3 n\u00e3o vai se posicionar a favor do boulos", "mentioned_users": "marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904641388277761, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@Almeida_PSOL A chapa do Psol \u00e9 magn\u00edfica justamente por reunir Boulos e Erundina. \nMEU VOTO \u00c9 DE BOULOS E ERUNDINA!", "mentioned_users": "Almeida_PSOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904620374798336, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@DeputadoFederal @NinaMoyses A chapa do Psol \u00e9 magn\u00edfica justamente por reunir Boulos e Erundina. \nMEU VOTO \u00c9 DE BOULOS E ERUNDINA!", "mentioned_users": "DeputadoFederal NinaMoyses", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904597469683715, "Label": "VortexBrito", "link": "https://twitter.com/VortexBrito", "followers": 98, "content": "Datafolha: Covas \u00e9 o favorito, mas dist\u00e2ncia de Boulos \u00e9 de apenas 13 pontos ocafezinho.com/2020/11/19/dat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904572245151749, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@DeputadoFederal @NinaMoyses VOTEI em BOULOS e ERUNDINA no 1\u00b0 turno e, obviamente, repetirei o meu voto com MUITO orgulho e toda convic\u00e7\u00e3o no 2\u00b0 turno. MEU VOTO \u00c9 DE BOULOS e ERUNDINA! \nViraremos e ganharemos no 50!", "mentioned_users": "DeputadoFederal NinaMoyses", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904477915254788, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@DeputadoFederal @NinaMoyses N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!", "mentioned_users": "DeputadoFederal NinaMoyses", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904477361623043, "Label": "better4get", "link": "https://twitter.com/better4get", "followers": 41, "content": "quem diria q o boulos se tornaria o nirvana da esquerda twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329904385648943105, "Label": "KriskaSilvano", "link": "https://twitter.com/KriskaSilvano", "followers": 15824, "content": "Meu desejo por voc\u00ea cresce mais que Boulos na pesquisa", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904375221940225, "Label": "awesometriz", "link": "https://twitter.com/awesometriz", "followers": 669, "content": "chocada com o apoio do Ciro a Boulos twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "rt_id": 1329898414058901507}, {"Id": 1329904365944139776, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@Almeida_PSOL N\u00f3s viraremos nos 50, e ganharemos aos 50 com o 50, meu voto \u00e9 em BOULOS E ERUNDINA!", "mentioned_users": "Almeida_PSOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904353944219649, "Label": "justiceira14", "link": "https://twitter.com/justiceira14", "followers": 854, "content": "@allanldsantos @RevistaISTOE Se vc tivesse invadido Boulos n\u00e3o estaria no 2\u00ba turno.", "mentioned_users": "allanldsantos RevistaISTOE", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904347493376007, "Label": "baadermf", "link": "https://twitter.com/baadermf", "followers": 323, "content": "Efeito boulos:\n\nInvas\u00e3o de supermercado em S\u00e3o Paulo. \n\nCome\u00e7ou a barb\u00e1rie!!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904246452609025, "Label": "JSimonard", "link": "https://twitter.com/JSimonard", "followers": 211, "content": "Longe de ser um avan\u00e7o para os trabalhadores e para a luta contra o golpe, a candidatura de Boulos favorece a frente ampla golpista\n\nGuimar\u00e3es organizou o debate de Haddad, Dino, FHC, Boulos, Freixo, Ciro etc. \"pela democracia\" no in\u00edcio do ano twitter.com/brasil247/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "brasil247", "content_of_rt": "Fundador do 'PSDB - Esquerda Pra Valer' apoia Boulos contra Covas\n\nhttps://t.co/lNDxdQAN0c", "rt_id": 1329901078108835841}, {"Id": 1329904229960585227, "Label": "Kommodoro", "link": "https://twitter.com/Kommodoro", "followers": 528, "content": "@Juliana84259162 Boulos, o lobo em pele de cordeiro. kkkkkkkk #SomosTodosBolsonaro", "mentioned_users": "Juliana84259162", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904209412681733, "Label": "alineeea", "link": "https://twitter.com/alineeea", "followers": 1946, "content": "tava no mercado municipal hoje do nada boulos de boas almo\u00e7ando sentadinho", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904165678624776, "Label": "HerosMoraes", "link": "https://twitter.com/HerosMoraes", "followers": 3973, "content": "@DeputadoFederal @NinaMoyses N\u00e3o tem como n\u00e3o votar em BOULOS e ERUNDINA! Vamos virar e ganhar no 50!", "mentioned_users": "DeputadoFederal NinaMoyses", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904152420429824, "Label": "cnmpS2dnpr", "link": "https://twitter.com/cnmpS2dnpr", "followers": 131, "content": "\"Numa sociedade racista, n\u00e3o basta n\u00e3o ser racista. \u00c9 necess\u00e1rio ser antirracista.\" [\u00c2ngela Davis]\n\nDia da Consci\u00eancia Negra! \u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\n\nBoulos\ud83d\udd06Erundina\nVamos virar o jogo em SP!\n#Boulos50 #ViraSP50 \n\ud83c\udf825\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u270c\ud83c\udffe https://t.co/lo1F3ksPD7", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904097143746562, "Label": "PerfilNew", "link": "https://twitter.com/PerfilNew", "followers": 8, "content": "@FL4SH1NG @jamilwill @brunocovas Se toca man, eu \u00f1 votei nele nem no russo dos manos no primeiro turno muito menos Boulos, a gente s\u00f3 tem 2 op\u00e7\u00f5es uma na verdade, segundo turno se vota no menos pior n\u00e3o \u00e9 ideologia \u00e9 intelig\u00eancia boulos entrou em contradi\u00e7\u00e3o varias vezes nos debates \u00e9 o mais despreparado.", "mentioned_users": "FL4SH1NG jamilwill brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904093129797632, "Label": "Cris_Nak82", "link": "https://twitter.com/Cris_Nak82", "followers": 4, "content": "Declara\u00e7\u00e3o de voto do docente do Instituto de Psicologia da USP, Jos\u00e9 Moura Gon\u00e7alves Filho, aos companheiros e candidatos a prefeitura de S\u00e3o Paulo, Guilherme Boulos e Luiza Erundina!!\n\n#Boulos50 #ViraSP50 https://t.co/K0SF99zDrM", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329904092379045897, "Label": "vitorlouredo", "link": "https://twitter.com/vitorlouredo", "followers": 1201, "content": "\u00c9 Boulos 50 em S\u00e3o Paulo! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "#ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/e4SOuVa6pk", "rt_id": 1329885123794317313}, {"Id": 1329904050024943616, "Label": "paulo_henriq121", "link": "https://twitter.com/paulo_henriq121", "followers": 69, "content": "Frente ampla para derrotar o bolsodoria em sampa \n\nSobe mais Boulos! \n\n@guilhermeboulos.oficial instagram.com/p/CH1AM4wpBVq3\u2026", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903975072665611, "Label": "VoteNOVO30", "link": "https://twitter.com/VoteNOVO30", "followers": 587, "content": "@kargean @stu_felipe @DeividCostaSou1 @veramagalhaes N\u00e3o acha que o Boulos ter defendido um ditador abala a imagem dele como um \"moderado defensor da democracia \"?\n\nQual os seus crit\u00e9rios?", "mentioned_users": "kargean stu_felipe DeividCostaSou1 veramagalhaes", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903925659635712, "Label": "MaGioZal", "link": "https://twitter.com/MaGioZal", "followers": 577, "content": "No cen\u00e1rio atual ele est\u00e1 \u00e0 direita de Boulos e \u00e0 esquerda de Covas\u2026 n\u00e3o ia compensar politicamente para ele, mesmo. twitter.com/VejaSP/status/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "VejaSP", "content_of_rt": "Candidato derrotado, o ex-governador explicou porque n\u00e3o quis endossar Covas ou Boulos\nhttps://t.co/vgbiyQS7MR", "rt_id": 1329901028788068354}, {"Id": 1329903848400556033, "Label": "SchnitmanSchaun", "link": "https://twitter.com/SchnitmanSchaun", "followers": 1453, "content": "Voc\u00ea j\u00e1 perguntou a um paulista se ele sabe quem \u00e9 boulos? twitter.com/horaciohudson/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "horaciohudson", "content_of_rt": "Quando o Boulos foi candidato a presidente, falava em alto e bom som, que a Venezuela era uma democracia.\nD\u00e1 pra imaginar ele implantando essa democracia em S\u00e3o Paulo?", "rt_id": 1329742427649961987}, {"Id": 1329903748962021382, "Label": "zejrsb", "link": "https://twitter.com/zejrsb", "followers": 85, "content": "Boulos/ Jo\u00e3o Bosco https://t.co/dTDS3O5HUl", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903713297821705, "Label": "rbcgaia", "link": "https://twitter.com/rbcgaia", "followers": 35537, "content": "FINALMENTE, MEU PAI\nE VAMOS DE BOULOS 50 twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "rt_id": 1329898414058901507}, {"Id": 1329903710286254080, "Label": "bringthenoize_", "link": "https://twitter.com/bringthenoize_", "followers": 404, "content": "@viniants @GuilhermeBoulos quem n\u00e3o fez mais que a obriga\u00e7\u00e3o em apoiar o boulos n\u00e3o foi exatamente o ciro rs", "mentioned_users": "viniants GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903706381357059, "Label": "Magalgooo", "link": "https://twitter.com/Magalgooo", "followers": 5, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Vai que tua, Boulos!", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903686252982279, "Label": "LucasPeeNa", "link": "https://twitter.com/LucasPeeNa", "followers": 11, "content": "@FigueiraRebecca @olivaci5 @BandJornalismo Pelo que eu saiba as duas fontes de financiamento do Boulos s\u00e3o a cobran\u00e7a de d\u00edvida e o uso do caixa.", "mentioned_users": "FigueiraRebecca olivaci5 BandJornalismo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903682985603075, "Label": "brom_elisa", "link": "https://twitter.com/brom_elisa", "followers": 9908, "content": "@allanldsantos N\u00e3o idiota! A vota\u00e7\u00e3o do Boulos j\u00e1 era esperada, a esquerda sempre fica com essa porcentagem! O que espantou mesmo foi a vota\u00e7\u00e3o do Covas...\ud83e\udd21", "mentioned_users": "allanldsantos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903652564250631, "Label": "AnneIsOverParty", "link": "https://twitter.com/AnneIsOverParty", "followers": 91, "content": "@ElToro29385940 @nuzzi_cardoso @PSDBoficial N\u00e3o \u00e9 pra te impedir de botar 45 na urna. \u00c9 totalmente seu direito. \u00c9 s\u00f3 pra voc\u00ea votar no Covas consciente de que o que dizem sobre o Boulos e o MTST n\u00e3o \u00e9 verdade.", "mentioned_users": "ElToro29385940 nuzzi_cardoso PSDBoficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903641864642561, "Label": "Deiafullace", "link": "https://twitter.com/Deiafullace", "followers": 166, "content": "Quem concorda com Guilherme Boulos twitter.com/CarlaZambelli3\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CarlaZambelli38", "content_of_rt": "E este senhor quer ser prefeito de S\u00e3o Paulo?!\nEra s\u00f3 o que faltava... https://t.co/SUhgJxVGht", "rt_id": 1329580358489223171}, {"Id": 1329903623208390660, "Label": "XeuleBot", "link": "https://twitter.com/XeuleBot", "followers": 27281, "content": "@patty2k20 Folha de S.Paulo: (3 min) Mais de 150 blocos de Carnaval de S\u00e3o Paulo divulgam manifesto em apoio a Boulos outline.com/https://www1.f\u2026", "mentioned_users": "patty2k20", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903610520608768, "Label": "gustavocastanon", "link": "https://twitter.com/gustavocastanon", "followers": 12426, "content": "@Alfenoide Amigo, s\u00f3 estou reconhecendo a posi\u00e7\u00e3o dele. N\u00f3s apoiamos o Boulos. Ele, que n\u00e3o \u00e9 do PDT, tem o direito de apoiar ou n\u00e3o quem bem entender.", "mentioned_users": "Alfenoide", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903602756939777, "Label": "AllanAntunesC", "link": "https://twitter.com/AllanAntunesC", "followers": 154, "content": "@GuilhermeBoulos Eu t\u00f4 acreditando muito que vai dar Boulos!\n\nS\u00e3o Paulo capital da resist\u00eancia ser\u00e1 a melhor not\u00edcia do ano!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903599900561411, "Label": "showdokiwi", "link": "https://twitter.com/showdokiwi", "followers": 29, "content": "meu aniversario ta chegando pf me deem boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903586273275904, "Label": "_nanamarini", "link": "https://twitter.com/_nanamarini", "followers": 246, "content": "Meu pai: Se o Boulos entrar, vai ser uma decep\u00e7\u00e3o pra todos! \nEu: nenhuma decep\u00e7\u00e3o \u00e9 maior do que ter B*ls*n*r* como presidente! \nEle: \u00e9 pq vc n\u00e3o imagina como estar\u00edamos com Haddad, muito pior. \n\nPELO MENOS O HADDAD N\u00c3O QUASE DECLAROU GUERRA CONTRA OS EUA!!!", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903517331562497, "Label": "kroissjo", "link": "https://twitter.com/kroissjo", "followers": 664, "content": "meu deus o Boulos tinha muito que ganhar essa porra", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903500453580801, "Label": "IvanViolato", "link": "https://twitter.com/IvanViolato", "followers": 2, "content": "@fernandoulrich Boulos estar no segundo turno da maior cidade do Brasil \u00e9 sinal dmta coisa errada ainda aqui. Vit\u00f3ria da ignorancia e falta d esperan\u00e7a", "mentioned_users": "fernandoulrich", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903481222795267, "Label": "atenaa_", "link": "https://twitter.com/atenaa_", "followers": 594, "content": "@Mariaabiaa_ teu pai parece o boulos", "mentioned_users": "Mariaabiaa_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903438176645120, "Label": "chris_andrade44", "link": "https://twitter.com/chris_andrade44", "followers": 446, "content": "Eu t\u00f4 muito empolgado pro Boulos ganhar em SP, ser\u00e1 uma vit\u00f3ria pra esquerda brasileira", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903423932796929, "Label": "AugustusAlvius", "link": "https://twitter.com/AugustusAlvius", "followers": 348, "content": "@mauriciusk @marciofrancasp essa frente ampla que aceitou se aliar a Boulos ficou linda e est\u00e1 dando um show do que \u00e9 Frente Ampla democr\u00e1tica e progressista de vdd", "mentioned_users": "mauriciusk marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903418429874177, "Label": "felipe_e_epilef", "link": "https://twitter.com/felipe_e_epilef", "followers": 173, "content": "Boulos e Neto ocupando a presid\u00eancia twitter.com/ComentCrakNeto\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ComentCrakNeto", "content_of_rt": "https://t.co/M1oPmcSKc8", "rt_id": 1329837135558553601}, {"Id": 1329903380597248001, "Label": "Wereszko", "link": "https://twitter.com/Wereszko", "followers": 31086, "content": "@LeoniceMariana1 Tem aqueles que curtem invadir terra tbm e fazer Boulos", "mentioned_users": "LeoniceMariana1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903379104067586, "Label": "igrsiqueira", "link": "https://twitter.com/igrsiqueira", "followers": 189, "content": "Vamo, Manu!\nBora, Boulos! twitter.com/cirogomes/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "cirogomes", "content_of_rt": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "rt_id": 1329898414058901507}, {"Id": 1329903314918633473, "Label": "Troyanno3", "link": "https://twitter.com/Troyanno3", "followers": 25, "content": "@fernandoulrich U\u00e9, RCN e Papo Guedes s\u00e3o alinhados com a ideia do Boulos ent\u00e3o ?", "mentioned_users": "fernandoulrich", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903304189620234, "Label": "Maracpac", "link": "https://twitter.com/Maracpac", "followers": 216, "content": "@nadanovonofront Fora isso, \u00e9 muita neurose pensar que um  fato espetacular pode acontecer dia 27/28 que \"desabone\" o Boulos ou movimentos sociais, sem tempo de defesa? Sou traumatizada.", "mentioned_users": "nadanovonofront", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903303438831622, "Label": "AnneIsOverParty", "link": "https://twitter.com/AnneIsOverParty", "followers": 91, "content": "@ElToro29385940 @nuzzi_cardoso @PSDBoficial Se voc\u00ea tiver paci\u00eancia, esse \"Fala na lata\" tem menos de 5 minutos. O Boulos conversa com pessoas que tem a mesma vis\u00e3o que voc\u00ea sobre a propriedade privada. Provavelmente ele tamb\u00e9m n\u00e3o mudou o pensamento dos dois, mas ao menos esclareceu os pontos.\nyoutu.be/xFC89NUg2iI", "mentioned_users": "ElToro29385940 nuzzi_cardoso PSDBoficial", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903276712730630, "Label": "EdnilsonCouto", "link": "https://twitter.com/EdnilsonCouto", "followers": 40, "content": "Que fique registrado, @caetanoveloso entrou em uma briga judicial (leg\u00edtima) para poder fazer show pago com vistas a ajudar na campanha de Guilherme Boulos (PSOL) e Manuela D\u2019Avila (PCdoB). Cont.. twitter.com/revistaforum/s\u2026", "mentioned_users": "caetanoveloso", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "revistaforum", "content_of_rt": "Para o cantor, \u201cver, no Dia da Consci\u00eancia Negra, as imagens do rapaz sendo espancado no Carrefour \u00e9 indignante\u201d\nhttps://t.co/vylAYbSWaK", "rt_id": 1329896783061848066}, {"Id": 1329903275366375425, "Label": "liramarxista", "link": "https://twitter.com/liramarxista", "followers": 188, "content": "@aricxx o engra\u00e7ado \u00e9 que apoiaram Boulos em SP", "mentioned_users": "aricxx", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903239190503427, "Label": "Marcelo78678048", "link": "https://twitter.com/Marcelo78678048", "followers": 783, "content": "Qu\u00e1, qu\u00e1, qu\u00e1...eles s\u00e3o todos imbecis.\"Boulos vira motivo de piadas nas redes ap\u00f3s dizer que problema da previd\u00eancia \u00e9 n\u00famero baixo de funcion\u00e1rios p\u00fablicos\" terrabrasilnoticias.com/2020/11/boulos\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903213265494018, "Label": "yaraachoa", "link": "https://twitter.com/yaraachoa", "followers": 2510, "content": "Fica, vai ter Boulos! \ud83c\udf70 @GuilhermeBoulos https://t.co/BIYCPbhopu", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903207783477250, "Label": "Breno_Kenjii", "link": "https://twitter.com/Breno_Kenjii", "followers": 2, "content": "@GuilhermeBoulos Boulos: vamos culpar todas as empresas\nEmpresas: Vamos embora daqui, o ultimo fecha a porta!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903170638794755, "Label": "marguimara", "link": "https://twitter.com/marguimara", "followers": 2409, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Sete partidos de esquerda loucos pra Boulos pegar a chave do cofre do munic\u00edpio e promover a gastan\u00e7a para eleger os dep e sen e gov dos partidos deles \u00e0s custas de SP! Vai Boulos, vai falir a cidade com os 7 partidos do apocalipse!", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903159544786946, "Label": "gustavocastanon", "link": "https://twitter.com/gustavocastanon", "followers": 12426, "content": "@Rudi18441 Isso \u00e9 ele que tem que avaliar. N\u00f3s apoiamos Boulos.", "mentioned_users": "Rudi18441", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903150799663116, "Label": "MulaDecider", "link": "https://twitter.com/MulaDecider", "followers": 59, "content": "@anttigonnaa @0_PatienceGuy @felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila At\u00e9 gostaria de ver Boulos como prefeito. Quantas vagas tem na sua casa?? T\u00e1 liberado invadir. Posso levar minhas mulas??", "mentioned_users": "anttigonnaa felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903137700843521, "Label": "DennisOnTheNet", "link": "https://twitter.com/DennisOnTheNet", "followers": 4164, "content": "N\u00e3o levamos Covas e Boulos ao 2o Turno. Foi Borroso quem disse que levamos. Ainda temos alguma esperan\u00e7a de que a verdade prevale\u00e7a sobre a fraude. twitter.com/Welling0450560\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Welling04505601", "content_of_rt": "SEGUNDA ONDA !!!!\n\u00c9 a\u00ed Patriotas? \nVamos aceitar?\nNada aprendemos com as elei\u00e7\u00f5es? https://t.co/k216g05SjR", "rt_id": 1329879888245952517}, {"Id": 1329903129756913669, "Label": "zejrsb", "link": "https://twitter.com/zejrsb", "followers": 85, "content": "Boulos  \u00e9 a cara de Jo\u00e3o Bosco. S\u00f3 isso j\u00e1 \u00e9 motivo suficiente pra votar nele, fora q ele \u00e9 foda. Pensa bem s\u00e3o Paulo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903110404378626, "Label": "Haririabluefor", "link": "https://twitter.com/Haririabluefor", "followers": 1508, "content": "@sayde_boulos \u0643\u0644\u0627\u0645 \u064a\u062e\u0635 \u0643\u0644 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0646\u0627 \n\u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643 \u0631\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644 \n\u064a\u0627 \u0635\u062f\u064a\u0642\u062a\u064a \u0627\u0644\u063a\u0627\u0644\u064a\u0629 \ud83d\udc8b\u2764\u2764", "mentioned_users": "sayde_boulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903109657726978, "Label": "gileno_ranna", "link": "https://twitter.com/gileno_ranna", "followers": 1058, "content": "N\u00e3o adianta encher o saco agora, reclamando do n\u00e3o apoio dele a Boulos:\n1\u00ba Quando o PSOL teve a chance, eles N\u00c3O APOIARAM o cara contra algu\u00e9m pior que Covas: o BolsoD\u00f3ria.\n\n2\u00ba Fran\u00e7a re\u00fane um eleitorado muito diverso, da esquerda a direita e at\u00e9 mesmo aqueles que cagam pra isso.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903053407997954, "Label": "tribunadonorte", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte", "followers": 267223, "content": "Boulos lan\u00e7a frente com apoio de Lula e Ciro contra Covas bit.ly/3kNLg4Q", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329903038010707970, "Label": "triparamozinto", "link": "https://twitter.com/triparamozinto", "followers": 443, "content": "S\u00c9RIO ESSE COVAS \u00c9 PIOR QUE BOULOS. VAI POR MIM twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "Joice pode coordenar \u2018Lava-Jato paulistana\u2019, diz Covas https://t.co/OAkYCZgwJe v", "rt_id": 1329895373012426753}, {"Id": 1329903034692939776, "Label": "edsofelipe", "link": "https://twitter.com/edsofelipe", "followers": 200, "content": "@gileno_ranna @JoaoCyrilo Ele s\u00f3 foi pro segundo turno em 2018 com o voto do campo progressista, anti Doria e Skaf. O interior do estado \u00e9 do PSDB e isso n\u00e3o muda. Na regi\u00e3o metropolitana v\u00e3o cobrar de novo um posicionamento claro dele, q ele \u00f1 vai ter de novo e vai perder a elei\u00e7\u00e3o pro Boulos de novo", "mentioned_users": "gileno_ranna JoaoCyrilo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902961556938760, "Label": "gilguedes1989", "link": "https://twitter.com/gilguedes1989", "followers": 82, "content": "@guilherme_seto @folha de fato !!! M\u00e1rcio Fran\u00e7a tem raz\u00e3o. Ele \u00e9 inegavelmente o mais preparado para ser Prefeito. Por\u00e9m neste segundo turno, irei votar no que acredito ser a op\u00e7\u00e3o melhor para S\u00e3o Paulo, que \u00e9 o Boulos. A mis\u00e9ria aumentou durante a gest\u00e3o tucana, n\u00e3o posso passar pano pro psdb", "mentioned_users": "guilherme_seto folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902915885150210, "Label": "maconheiraofgua", "link": "https://twitter.com/maconheiraofgua", "followers": 142, "content": "Caralho o Boulos mano twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Todos por democracia e contra o atraso! Estive hoje com representantes do @ptbrasil , @PSBNacional40 , @PDT_Nacional , Rede e @PCdoB_Oficial , al\u00e9m da nossa coliga\u00e7\u00e3o (@PCBpartidao  e UP) para lan\u00e7ar a Frente Democr\u00e1tica por SP. \u00c9 com muita unidade que vamos virar esse jogo! https://t.co/vhDlDmUoAG", "rt_id": 1329885115397402627}, {"Id": 1329902856661561352, "Label": "baraoflima", "link": "https://twitter.com/baraoflima", "followers": 28, "content": "@JornalOGlobo Lkkkkkkkkkkkkkk vcs resolvem aparecer para dizer que um MEME \u00e9 fake. Kd a checagem com as barbaridades que o boulos fala", "mentioned_users": "JornalOGlobo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902840630841344, "Label": "CockatielDrew", "link": "https://twitter.com/CockatielDrew", "followers": 228, "content": "@socianalitic1 @do_genocida S\u00f3 ALIAN\u00c7A de todos o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DE ESQUERDA pode ser o \ud835\udddc\ud835\udde1\u00cd\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2 p/q o genoc\u00eddio e racismo estrutural seja combatido e PENALIZADO DE VERDADE\n\nPfv\ud83d\ude4f,2o turno,votar naESQUERDA\nPT13 #RecifeComMarilia13 e #GuarulhosComEloi13\nPSOL50 Boulos e Edmilson\nPCdoB65 Manuela\nyoutu.be/2ZB8BeGM_pk", "mentioned_users": "socianalitic1 do_genocida", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902840475652096, "Label": "JussaraCarneiro", "link": "https://twitter.com/JussaraCarneiro", "followers": 2011, "content": "@ManoJuOliveira1 @Abdo041974 @RRena1989 @ANDRELU20283349 @GauchaGremist4 @CarlaCostaBrz @ValdiviaLiette @CockatielDrew @andersoncmsa @DayseDeLuta @DaysePirralha @guedesvaler_mo @CominGambatto @Edsonicyouth @GuardiaoSao @bean_rafael @RAFAELACRISPIM9 @CloroEquino @Gislain42436870 @AlexGon548 @Susan_Blum @Crismorelo @edigomesbarbosa @colorada_gaucha @esquerdeando @Angelonicos13 @vaniamaga @MariaDoPT_ @Rioparina @verabottino @JudSilvio @Viana_IASD @vivimendes_sp @soutamires_sp @AAMachadoRP @LecaEsquerdista @Sil_Mergulhao @FurnoJuliane @MarcioPochmann @moreira_uallace @GuilSMello @NildoOuriques S\u00f3 ALIAN\u00c7A de todos o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DE ESQUERDA pode ser o \ud835\udddc\ud835\udde1\u00cd\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2 p/q o genoc\u00eddio e racismo estrutural seja combatido e PENALIZADO DE VERDADE\n\nPfv\ud83d\ude4f,2o turno,votar naESQUERDA\nPT13 #RecifeComMarilia13 e #GuarulhosComEloi13\nPSOL50 Boulos e Edmilson\nPCdoB65 Manuela\nyoutu.be/2ZB8BeGM_pk", "mentioned_users": "ManoJuOliveira1 Abdo041974 RRena1989 ANDRELU20283349 GauchaGremist4 CarlaCostaBrz ValdiviaLiette CockatielDrew andersoncmsa DayseDeLuta DaysePirralha guedesvaler_mo CominGambatto Edsonicyouth bean_rafael RAFAELACRISPIM9 CloroEquino Gislain42436870 AlexGon548 Susan_Blum Crismorelo edigomesbarbosa colorada_gaucha esquerdeando Angelonicos13 vaniamaga MariaDoPT_ Rioparina verabottino JudSilvio Viana_IASD vivimendes_sp soutamires_sp AAMachadoRP LecaEsquerdista Sil_Mergulhao MarcioPochmann moreira_uallace GuilSMello NildoOuriques", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902820141768704, "Label": "Clamarbarr", "link": "https://twitter.com/Clamarbarr", "followers": 104, "content": "@allanldsantos @RevistaISTOE De certo invadiu o site do TSE s\u00f3 pra eleger o Boulos kkkk", "mentioned_users": "allanldsantos RevistaISTOE", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902742798733316, "Label": "mrisabl", "link": "https://twitter.com/mrisabl", "followers": 54, "content": "Queria: Boulos e Erundina na prefeitura de S\u00e3o Paulo.\nGanhei: Bolo da minha companhia de rol\u00ea pra hoje. https://t.co/ppGgGmT7UL", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902701384228867, "Label": "PauloLucidi1", "link": "https://twitter.com/PauloLucidi1", "followers": 3989, "content": "@freu_rodrigues Guilherme Boulos fecal \u00e9 candidato ao primeiro emprego", "mentioned_users": "freu_rodrigues", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902700910309376, "Label": "felipedogwalke", "link": "https://twitter.com/felipedogwalke", "followers": 5, "content": "@marciofrancasp at\u00e9 gostava dele , mas a cara n\u00e3o nega que ele fecha com a direita , por isso ficou no meio do caminho , e boulos velho , sem ressentimento o melhor pra S\u00e3o Paulo junto com vc ,.... Por isso vc n\u00e3o foi pra frente !!!", "mentioned_users": "marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902678718226438, "Label": "mainsucy", "link": "https://twitter.com/mainsucy", "followers": 254, "content": "Pior \u00e9 a galera do PDT, partido que foi l\u00e1 dar a for\u00e7a e apoiar o Boulos concordar com o cara. Vai entender mesmo bicho", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902666869256193, "Label": "Calladoproject", "link": "https://twitter.com/Calladoproject", "followers": 3244, "content": "@JussaraCarneiro @adrianasp63 @NRicardoBatista @25graciella @Ivanovi99156186 @colorada_gaucha @eltoncpaulo @solcaetanocost1 @CockatielDrew @faebr_oficial @PelusoMarcia @MmMordam2 @guedesvaler_mo @GuiPt13 @JorgeLuizNogu11 @Fabi2022H @GauchaGremist4 @cappellarianton @talita_pirralha @juninholima @rinaldocobrador @cristianefraga @andersoncmsa @Snia87445925 @esquerdaJana @haroldoborralho @SaboiaRN @bean_rafael @jaozim_betti @ritamariabeze @121__Pedro @albertfranca13 @JANI_VALVERD @Zlia32562193 @edusilvafogo @tallitaaka @JudSilvio @CarlosS48442375 @lydia_araujo7 @tiba2022 @DayseDeLuta @Rioparina @TitaRibas86 @Abdo041974 @jilmartatto @CarlaCostaBrz @Ritinhamedeiro3 @donizeth_cruz @fdesouzaalves A esquerda jamais vai acabar... pq a ideia de justi\u00e7a social e do bem comum s\u00e3o IMORTAIS! Pertencem a humanidade! S\u00f3 deixam de existir se a humanidade deixar de existir!\n\n#RecifeComMarilia13 \n#GuarulhosComEloi13 \nBoulos&amp;PT tudo a ver!", "mentioned_users": "JussaraCarneiro adrianasp63 NRicardoBatista 25graciella Ivanovi99156186 colorada_gaucha eltoncpaulo solcaetanocost1 CockatielDrew faebr_oficial PelusoMarcia MmMordam2 guedesvaler_mo GuiPt13 JorgeLuizNogu11 Fabi2022H GauchaGremist4 cappellarianton talita_pirralha juninholima rinaldocobrador cristianefraga andersoncmsa Snia87445925 esquerdaJana haroldoborralho SaboiaRN bean_rafael jaozim_betti ritamariabeze 121__Pedro JANI_VALVERD Zlia32562193 edusilvafogo tallitaaka JudSilvio CarlosS48442375 lydia_araujo7 tiba2022 DayseDeLuta Rioparina TitaRibas86 Abdo041974 jilmartatto CarlaCostaBrz Ritinhamedeiro3 donizeth_cruz fdesouzaalves", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902613505208321, "Label": "Zumbilll", "link": "https://twitter.com/Zumbilll", "followers": 157, "content": "@cacofonias Nossa senhora. Me deu pena do Boulos e da Manu agora.", "mentioned_users": "cacofonias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902517304647689, "Label": "TheDarkseid_", "link": "https://twitter.com/TheDarkseid_", "followers": 482, "content": "Boulos         Norvana\n             \ud83e\udd1d \n     Unir todas as \n           tribos twitter.com/gabrieldread/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "gabrieldread", "content_of_rt": "Cenas que queremos ver muito em 2022 https://t.co/PLBjLb7QcZ", "rt_id": 1329832190939697152}, {"Id": 1329902496354103297, "Label": "_vihalmeida1", "link": "https://twitter.com/_vihalmeida1", "followers": 269, "content": "vcs v\u00e3o ver, agora minha campanha \u00e9 vote boulos vote inconsciente, quem se fode n sou eu mesmo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902482869411842, "Label": "ppkpwr", "link": "https://twitter.com/ppkpwr", "followers": 1767, "content": "Guilherme Boulos \u00e9 gigante!!! https://t.co/b5QXCoPyvh", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902444655022083, "Label": "gilguedes1989", "link": "https://twitter.com/gilguedes1989", "followers": 82, "content": "@martasuplicy_ Quanto mais ela posta essas fotos com esse cara, mais gosto me d\u00e1 de votar no Boulos, \u00e9 a certeza que estou do lado certo da Hist\u00f3ria!", "mentioned_users": "martasuplicy_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902419048865802, "Label": "vanessaraphaele", "link": "https://twitter.com/vanessaraphaele", "followers": 280, "content": "O felipe neto vai fazer live de among com o boulos kkkkkk mds preciso ver", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902392570245121, "Label": "onetirme", "link": "https://twitter.com/onetirme", "followers": 4549, "content": "o felipe neto vai fazer uma live jogando among us com o boulos e a manuela d\u2019avila puts n\u00e3o acredito que vou ser obrigada a assistir", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902386022916097, "Label": "Felipekkkjjj", "link": "https://twitter.com/Felipekkkjjj", "followers": 52, "content": "@aguanopulmao Seu pai \u00e9 o Guilherme boulos", "mentioned_users": "aguanopulmao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902303973806081, "Label": "CristianoNiehu1", "link": "https://twitter.com/CristianoNiehu1", "followers": 4044, "content": "@catafoiawins O cara \u00e9 reserva do ex\u00e9rcito, f\u00e3 do Boulos e Adnet, carcule...\nMelancia podre do caraio...\nE tem gente pedindo pro ex\u00e9rcito assumir.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "mentioned_users": "catafoiawins", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902286299131908, "Label": "1dinossaur0", "link": "https://twitter.com/1dinossaur0", "followers": 111, "content": "q dia q o paulo guedes incorporou o boulos q eu n to sabendo", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902279156256768, "Label": "maxresende13", "link": "https://twitter.com/maxresende13", "followers": 2695, "content": "@marcofeliciano A propriedade privada deve cumprir a sua fun\u00e7\u00e3o social. Quem diz isso n\u00e3o \u00e9 o Guilherme Boulos. \u00c9 a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, Barbie de Belzebu! Mistura Maquiavel, com lava-jato, PT e socialismo!\nDepois eu \u00e9 que sou o maconheiro.", "mentioned_users": "marcofeliciano", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902279147839496, "Label": "_vihalmeida1", "link": "https://twitter.com/_vihalmeida1", "followers": 269, "content": "quer saber ??? foda se, vou votar no boulos, voc\u00eas v\u00e3o ver s\u00f3 quero que todo mundo se foda, todo mundo tome no cu", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902275272314883, "Label": "thegabecs", "link": "https://twitter.com/thegabecs", "followers": 50, "content": "infelizmente boulos cagou no pau com essa confus\u00e3o de \u201ctaxa de investimento\u201d. n\u00e3o se sabe se \u00e9 um aumento no n\u00edvel de investimento p\u00fablico, o que torna custoso e insustent\u00e1vel o plano de governo. ou um tributo que a prefeitura \u201cabriu m\u00e3o\u201d na gest\u00e3o Doria-Covas.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902213486022659, "Label": "2020GuguDada", "link": "https://twitter.com/2020GuguDada", "followers": 25, "content": "@julianopsol50 @GuilhermeBoulos O que o debate n\u00e3o mostrou foi a outra face do Boulos: a do chefe do MTST milicia que invade e destr\u00f3i \u00e1reas ambientalmente protegidas. Isso quando n\u00e3o o faz nos pr\u00e9dios do centro de SP", "mentioned_users": "julianopsol50 GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902127272046592, "Label": "gilguedes1989", "link": "https://twitter.com/gilguedes1989", "followers": 82, "content": "@AlmiranteBraz @FolhaPainel Marcus, n\u00e3o podemos esquecer das not\u00edcias falsas que a campanha do Boulos espalhou acusando ele de um monte de coisas. Isso \u00e9 mal tamb\u00e9m!", "mentioned_users": "AlmiranteBraz FolhaPainel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902119990792199, "Label": "paulopinho2006", "link": "https://twitter.com/paulopinho2006", "followers": 16095, "content": "PSB declara apoio a Boulos contra Covas brasil247.com/regionais/sude\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902116257849352, "Label": "miserinhacomuna", "link": "https://twitter.com/miserinhacomuna", "followers": 329, "content": "\"eu n\u00e3o voto em sp mas desafio vcs a me informar as propostas que me conven\u00e7am a votar no Boulos\"\n\nPuta q pariu Adolfo, vc \u00e9 chato.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902109958033410, "Label": "vitorlouredo", "link": "https://twitter.com/vitorlouredo", "followers": 1201, "content": "@0rologiaio @GuilhermeBoulos Cara... Para de tentar tirar votos do Boulos.", "mentioned_users": "0rologiaio GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902085437997056, "Label": "CockatielDrew", "link": "https://twitter.com/CockatielDrew", "followers": 228, "content": "@levato @Tagarelacharge @TozzaFla @LRPereira10 @drmndiago S\u00f3 ALIAN\u00c7A de todos o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DE ESQUERDA pode ser o \ud835\udddc\ud835\udde1\u00cd\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2 p/q o genoc\u00eddio e racismo estrutural seja combatido e PENALIZADO DE VERDADE\n\nPfv\ud83d\ude4f,2o turno,votar naESQUERDA\nPT13 #RecifeComMarilia13 e #GuarulhosComEloi13\nPSOL50 Boulos e Edmilson\nPCdoB65 Manuela\nyoutu.be/2ZB8BeGM_pk", "mentioned_users": "levato Tagarelacharge TozzaFla LRPereira10 drmndiago", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902073111080964, "Label": "IntoleranteSQN", "link": "https://twitter.com/IntoleranteSQN", "followers": 78, "content": "@ManuelaDavila j\u00e1 era pra vc, evidente que vai perder no segundo turno, assim como Boulos", "mentioned_users": "ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329902034187849728, "Label": "beatrovs", "link": "https://twitter.com/beatrovs", "followers": 1685, "content": "Boulos unido todas as tribos desde do Norvana. twitter.com/gabrieldread/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "gabrieldread", "content_of_rt": "Cenas que queremos ver muito em 2022 https://t.co/PLBjLb7QcZ", "rt_id": 1329832190939697152}, {"Id": 1329902015657488386, "Label": "HenriFlorentino", "link": "https://twitter.com/HenriFlorentino", "followers": 25, "content": "@bottivinicius_ Boulos \u00e9 uma piada de mal gosto que levaram a s\u00e9rio", "mentioned_users": "bottivinicius_", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901943062491139, "Label": "JussaraCarneiro", "link": "https://twitter.com/JussaraCarneiro", "followers": 2011, "content": "@Calladoproject @adrianasp63 @NRicardoBatista @25graciella @Ivanovi99156186 @colorada_gaucha @eltoncpaulo @solcaetanocost1 @CockatielDrew @faebr_oficial @PelusoMarcia @MmMordam2 @guedesvaler_mo @GuiPt13 @JorgeLuizNogu11 @Fabi2022H @GauchaGremist4 @cappellarianton @talita_pirralha @juninholima @rinaldocobrador @cristianefraga @andersoncmsa @Snia87445925 @esquerdaJana @haroldoborralho @SaboiaRN @bean_rafael @jaozim_betti @ritamariabeze @121__Pedro @albertfranca13 @JANI_VALVERD @Zlia32562193 @edusilvafogo @tallitaaka @JudSilvio @CarlosS48442375 @lydia_araujo7 @tiba2022 @DayseDeLuta @Rioparina @TitaRibas86 @Abdo041974 @jilmartatto @CarlaCostaBrz @Ritinhamedeiro3 @donizeth_cruz @fdesouzaalves S\u00f3 ALIAN\u00c7A de todos o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DE ESQUERDA pode ser o \ud835\udddc\ud835\udde1\u00cd\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2 p/q o genoc\u00eddio e racismo estrutural seja combatido e PENALIZADO DE VERDADE\n\nPfv\ud83d\ude4f,2o turno,votar naESQUERDA\nPT13 #RecifeComMarilia13 e #GuarulhosComEloi13\nPSOL50 Boulos e Edmilson\nPCdoB65 Manuela\nyoutu.be/2ZB8BeGM_pk", "mentioned_users": "Calladoproject adrianasp63 NRicardoBatista 25graciella Ivanovi99156186 colorada_gaucha eltoncpaulo solcaetanocost1 CockatielDrew faebr_oficial PelusoMarcia MmMordam2 guedesvaler_mo GuiPt13 JorgeLuizNogu11 Fabi2022H GauchaGremist4 cappellarianton talita_pirralha juninholima rinaldocobrador cristianefraga andersoncmsa Snia87445925 esquerdaJana haroldoborralho SaboiaRN bean_rafael jaozim_betti ritamariabeze 121__Pedro JANI_VALVERD Zlia32562193 edusilvafogo tallitaaka JudSilvio CarlosS48442375 lydia_araujo7 tiba2022 DayseDeLuta Rioparina TitaRibas86 Abdo041974 jilmartatto CarlaCostaBrz Ritinhamedeiro3 donizeth_cruz fdesouzaalves", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901937010020360, "Label": "opassarodecorda", "link": "https://twitter.com/opassarodecorda", "followers": 291, "content": "@rdoaraujo No video depois da elei\u00e7\u00e3o ele deseja boa sorte para os dois. Mas repare que ele chama o boulos pelo sobrenome enquanto o covas ele chama apenas de bruno. O cara ficou anos nos governos psdb,era de se espera que ainda fosse proximo dos tucanos. N duvido ele ir de psdb em 22.", "mentioned_users": "rdoaraujo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901912972533761, "Label": "ganpir", "link": "https://twitter.com/ganpir", "followers": 250, "content": "A chamada poderia ser simplesmente \"Boulos lan\u00e7a frente com apoio de sete partidos\", mas o Estad\u00e3o cria o conflito ao dizer \"contra Covas\" para estimular o \u00f3dio contra o Boulos assim como estimula contra o PT. Tudo \u00e9 muito bem planejado para criar o \"extremismo da esquerda\". twitter.com/Estadao/status\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "Estadao", "content_of_rt": "Boulos lan\u00e7a frente com apoio de sete partidos contra Covas (via @EstadaoPolitica) https://t.co/WASoyMrDgV", "rt_id": 1329899820488777733}, {"Id": 1329901903208132609, "Label": "mfussier", "link": "https://twitter.com/mfussier", "followers": 73, "content": "\u00c9 maldade rir de quem mora de aluguel e fica por a\u00ed falando que o boulos vai invadir propriedade?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901897399095304, "Label": "Glaucia74567912", "link": "https://twitter.com/Glaucia74567912", "followers": 68, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica M\u00e1rcio Fran\u00e7a est\u00e1 errado. Pura vaidade. Deveria apoiar Boulos-Erundina. S\u00e3o Paulo precisa tirar o PSDB que est\u00e1 h\u00e1 mais de 20 anos no poder. Basta. Precisa renovar. Aqui no Paran\u00e1, duas cidades pequenas deram o exemplo, renovaram 100% a C\u00e2mara de vereadores.", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901887915745281, "Label": "bulbaoficial", "link": "https://twitter.com/bulbaoficial", "followers": 100, "content": "\"Coliga\u00e7\u00f5es\" em SP por enquanto\nCovas (16): PSDB, MDB, PODE, PP, PSC, PL, CID, DEM, PTC, PV, PROS, PSL, PSD, REP, SD, AVA\n\nBoulos (8): PSOL, PCB, UP, PT, PCdoB, PDT, PSB, REDE (apoio cr\u00edtico PSTU)\n\nNeutralidade: PCO\n\nPendentes (acho): PTB, DC, PMN, PMB, PATRI, PRTB", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901845213417472, "Label": "vonivar", "link": "https://twitter.com/vonivar", "followers": 2803, "content": "Fundador do 'PSDB - Esquerda Pra Valer' apoia Boulos contra Covas dlvr.it/Rm6Swb https://t.co/LrnAY5HdKi", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901796815466496, "Label": "crvg_kah", "link": "https://twitter.com/crvg_kah", "followers": 2663, "content": "O Felipe n\u00e3o vai colocar o Boulos e a Manu pra jogar among n\u00e3o n\u00e9? KKKKKKKKKKKKKKKK gente, pq? twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329901689093152768, "Label": "mamede_bruno", "link": "https://twitter.com/mamede_bruno", "followers": 295, "content": "E na guerra lula X Ciro quem conseguiu foi o Boulos twitter.com/charlesnisz/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "charlesnisz", "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos conseguiu a frente ampla de esquerda https://t.co/9J0xt8Ncj9", "rt_id": 1329869523219079169}, {"Id": 1329901639629729800, "Label": "Eglef", "link": "https://twitter.com/Eglef", "followers": 792, "content": "@zehdeabreu Sinal de que a Folha acredita na possibilidade de Boulos se tornar prefeito no Tucanist\u00e3o.", "mentioned_users": "zehdeabreu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901568133648384, "Label": "gdnovaes", "link": "https://twitter.com/gdnovaes", "followers": 286, "content": "@rodolfodpk Mas Rodolfo essa elite q vc descreve \u00e9 a elite do covas e do psdb q tao ai ha 30 anos no estado... O Boulos pode ter nascido na elite mas decidiu colar e ajudar um movimento popular dos sem teto q realmente \u00e9 composto por pessoas pobres e das periferias!", "mentioned_users": "rodolfodpk", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901565201838080, "Label": "Pequena05246490", "link": "https://twitter.com/Pequena05246490", "followers": 2896, "content": "@RonaldoMatiasP @LucasJeha Esse a\u00ed \u00e9 o cl\u00edmax do militar melancia \ud83c\udf49\nRetuita, BOULOS, DCM, e Brasil 247.\nE eu que sempre pensei que todos os militares eram pessoas de bem..\nNojo define...", "mentioned_users": "RonaldoMatiasP LucasJeha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901517986533382, "Label": "Marujo_78", "link": "https://twitter.com/Marujo_78", "followers": 1479, "content": "\u00c9 isso que o Boulos, Lula, Manuela, Eduardo Paes e Ciro Gomes, querem no Brasil.\n\nVenezuelanos protestam contra fome, falta de \u00e1gua e g\u00e1s de cozinha tercalivre.com.br/venezuelanos-p\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901412420100099, "Label": "VeraAma55776175", "link": "https://twitter.com/VeraAma55776175", "followers": 1118, "content": "@Elias0958 @danielPMERJ Pode ter certeza que o PSDB do D\u00f3ria deve estar envolvido tb. Tdo arquitetado pra que Boulos fosse pro segundo turno!!", "mentioned_users": "Elias0958 danielPMERJ", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901362126131200, "Label": "santoskeli", "link": "https://twitter.com/santoskeli", "followers": 494, "content": "@JulyB_Lucille Qq um dos 2 apontar\u00e1 nosso fiof\u00f3  p China. Lula pegou o pa\u00eds c $ forte e coisas positivas Aconteecendo se gaba ate hj do feito de OUTROS q se apropriou. Da at\u00e9 vontade ver Esse Boulos numa pandemia no caos um cara com ideias malucas batendo cabe\u00e7a.A \u00fanica coisa q pagariamos  caro", "mentioned_users": "JulyB_Lucille", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901355205603331, "Label": "Moshe99972168", "link": "https://twitter.com/Moshe99972168", "followers": 53, "content": "@paulomathias Em SP, os candidatos ao menos t\u00eam ideologias diferentes. Pena de quem vai ter que votar no Covas para evitar o Boulos. Aqui em Recife, tamo ferrado. Estamos escolhendo apenas g\u00eanero e partido do candidato. Os dois s\u00e3o iguais.", "mentioned_users": "paulomathias", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901330593320961, "Label": "CockatielDrew", "link": "https://twitter.com/CockatielDrew", "followers": 228, "content": "@robson498364415 @Tagarelacharge @gabrielmontta @henrybugalho @reflexodotodo @galas_oficial @ConsenseDead @carlitus_neto @ThiagoResiste @claysonfelizola @JooAntnioMarqu6 @GugaNoblat @meteoro_br S\u00f3 ALIAN\u00c7A de todos o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DE ESQUERDA pode ser o \ud835\udddc\ud835\udde1\u00cd\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2 p/q o genoc\u00eddio e racismo estrutural seja combatido e PENALIZADO DE VERDADE\n\nPfv\ud83d\ude4f,2o turno,votar naESQUERDA\nPT13 #RecifeComMarilia13 e #GuarulhosComEloi13\nPSOL50 Boulos e Edmilson\nPCdoB65 Manuela\nyoutu.be/2ZB8BeGM_pk", "mentioned_users": "robson498364415 Tagarelacharge gabrielmontta henrybugalho reflexodotodo galas_oficial ConsenseDead carlitus_neto ThiagoResiste claysonfelizola JooAntnioMarqu6 GugaNoblat meteoro_br", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901320195743749, "Label": "RochaFernando22", "link": "https://twitter.com/RochaFernando22", "followers": 141, "content": "Boulos tem mais chances de ganhar em SP do que a Manu em Porto Alegre, ela est\u00e1 perdendo por 62%", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901233755348994, "Label": "NunesDigitalWeb", "link": "https://twitter.com/NunesDigitalWeb", "followers": 32, "content": "@mattoso_camila @folha Marcio Fran\u00e7a definitivamente \u00e9 o pol\u00edtico morno. Havia realmente a d\u00favida, se tenderia para o frio do PSDB ou, se faria um aceno para a onda fervilhante da campanha de Boulos, \"digita 50 e vem\". Fez uma campanha ap\u00e1tica e pode perder muitos mais eleitores nas pr\u00f3ximas disputas.", "mentioned_users": "mattoso_camila folha", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901231255523329, "Label": "RaulTeodoro13", "link": "https://twitter.com/RaulTeodoro13", "followers": 151, "content": "s\u00f3 esqueceu de mencionar essa aqui, boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026 https://t.co/a4kdKWxvNE", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Todos por democracia e contra o atraso! Estive hoje com representantes do @ptbrasil , @PSBNacional40 , @PDT_Nacional , Rede e @PCdoB_Oficial , al\u00e9m da nossa coliga\u00e7\u00e3o (@PCBpartidao  e UP) para lan\u00e7ar a Frente Democr\u00e1tica por SP. \u00c9 com muita unidade que vamos virar esse jogo! https://t.co/vhDlDmUoAG", "rt_id": 1329885115397402627}, {"Id": 1329901196967096320, "Label": "ganpir", "link": "https://twitter.com/ganpir", "followers": 250, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica A chamada poderia ser simplesmente \"Boulos lan\u00e7a frente com apoio de sete partidos\", mas o Estad\u00e3o cria o conflito ao dizer \"contra Covas\" para estimular o \u00f3dio contra o Boulos assim como estimula contra o PT. Tudo \u00e9 muito bem planejado para criar o \"extremismo da esquerda\".", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901183239073795, "Label": "DavidPaulistano", "link": "https://twitter.com/DavidPaulistano", "followers": 50, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Caldo t\u00e1 entornado pro Boulos.", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901161533599745, "Label": "currupto", "link": "https://twitter.com/currupto", "followers": 246, "content": "@22Renato @dexter8anjo @GeneralMourao @brunocovas Ah t\u00e1. Por um momento entendi que voc\u00ea me mostrou isso como se eu fosse algum apoiado do Covas.\nTodos nessa foto a\u00ed s\u00e3o uns lixos.\nO Covas conseguiu ser pior que o Haddad em SP, o que eu achava imposs\u00edvel.\nA prop\u00f3sito, Boulos \u00e9 outro lixo tamb\u00e9m.", "mentioned_users": "22Renato dexter8anjo GeneralMourao brunocovas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901134018916360, "Label": "ZFernandoC", "link": "https://twitter.com/ZFernandoC", "followers": 105, "content": "@helodangeloarte @malupki @priscipdf @GuilhermeBoulos @luizaerundina Ol\u00e1 Malu e Hel\u00f4.\nAchamos muito pertinente essa ideia da distribui\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m para as mulheres reclusas. Encaminhei a proposta para quem est\u00e1 participando da constru\u00e7\u00e3o do programa de seguran\u00e7a do Boulos e, de fato, h\u00e1 dificuldades pq a adm dos pres\u00eddios \u00e9 estadual.", "mentioned_users": "helodangeloarte malupki priscipdf GuilhermeBoulos luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901103572520961, "Label": "joaorrios79", "link": "https://twitter.com/joaorrios79", "followers": 2953, "content": "@camaradacharlie Em 2018 quando Fran\u00e7a disputou o 2\u00baturno contra o Bolsod\u00f3ria, Boulos e o PSOL se mantiveram neutros tamb\u00e9m.... fica a dica....", "mentioned_users": "camaradacharlie", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901087688699908, "Label": "thiago_1895", "link": "https://twitter.com/thiago_1895", "followers": 98, "content": "@_makavelijones O Covas sabe que contra o Boulos ele j\u00e1 t\u00eam os votos de todas as alas da direita, sem qualquer risco de perd\u00ea-los, agora a estrat\u00e9gia \u00e9 fazer esse discursinho de esquerda moderada, mesmo que isso implique em ser descaradamente hip\u00f3crita.", "mentioned_users": "_makavelijones", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901086153601027, "Label": "antonialuzz", "link": "https://twitter.com/antonialuzz", "followers": 445, "content": "boulos lindo twitter.com/psol50/status/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "psol50", "content_of_rt": "Unidade para virar o jogo em S\u00e3o Paulo! Frente Democr\u00e1tica \u270a #Boulos50 https://t.co/jyWzgJCKei", "rt_id": 1329869918347653123}, {"Id": 1329901078108835841, "Label": "brasil247", "link": "https://twitter.com/brasil247", "followers": 431578, "content": "Fundador do 'PSDB - Esquerda Pra Valer' apoia Boulos contra Covas\n\nbrasil247.com/regionais/sude\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901070814994434, "Label": "edson_spereira", "link": "https://twitter.com/edson_spereira", "followers": 26, "content": "@Rconstantino Que afunde e leve o Boulos junto.", "mentioned_users": "Rconstantino", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901070005514242, "Label": "geo10_nunes", "link": "https://twitter.com/geo10_nunes", "followers": 60, "content": "Moradia \u00e9 um direito de todos e dever do Estado.\nPor\u00e9m nossa realidade \u00e9 uma enorme desigualdade social.\nSe temos um candidato disposto a lutar por esse direito da popula\u00e7\u00e3o, n\u00e3o devia ser motivo de piada, e sim de esperan\u00e7a! \n\nBoulos 50\u270a", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901031204016133, "Label": "JCotta38", "link": "https://twitter.com/JCotta38", "followers": 2061, "content": "@SigaGazetaBR Olha depois desta.  At\u00e9 tor\u00e7o contra Covas ,a\u00ed lembrando que Boulos do outro lado , meu Deus , que situa\u00e7\u00e3o ,mas , deproravel est\u00e1 fraude nas urnas , \u00e9 sabendo que Celso Russomanno era um bosta arrogante , por isso devemos ter um partido bolsonarista. ALIAN\u00c7A com urg\u00eancia.", "mentioned_users": "SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901028788068354, "Label": "VejaSP", "link": "https://twitter.com/VejaSP", "followers": 1984005, "content": "Candidato derrotado, o ex-governador explicou porque n\u00e3o quis endossar Covas ou Boulos\nvejasp.abril.com.br/cidades/marcio\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329901017002090497, "Label": "DoutorPandego", "link": "https://twitter.com/DoutorPandego", "followers": 976, "content": "@EdinhoPG12 @Ary_AntiPT @jandira_feghali Igual ao Boulos, que usou a Covid para fazer propaganda antecipada desde pelo menos maio. Eles tem empatia 0. Sede pelo poder 100%.", "mentioned_users": "EdinhoPG12 Ary_AntiPT jandira_feghali", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900936496635910, "Label": "nousedive", "link": "https://twitter.com/nousedive", "followers": 656, "content": "eu ja tava desistindo de virar voto das minhas tias que votaram nulo no primeiro turno, mas soube que uma delas tava caindo no papo de Boulos Invasor de Propriedades\u2122 ent\u00e3o nao me segurei e enviei o video dele explicando o trabalho", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900868062355457, "Label": "Jandyvieira", "link": "https://twitter.com/Jandyvieira", "followers": 356, "content": "De acordo com o tucano essa foi um dos pedidos da ex-candidata para que ele pudesse receber seu apoio no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es contra Guilherme Boulos (PSOL). gazetabrasil.com.br/especiais/elei\u2026 via @Gazeta Brasil - Not\u00edcias do Brasil e do Mundo atualizadas a cada minuto.", "mentioned_users": "gazeta", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900862416826369, "Label": "Felipe00_true", "link": "https://twitter.com/Felipe00_true", "followers": 160, "content": "O Boulos vai ser o Pel\u00e9 desse jogo kkkkk ali todos sabem mentir twitter.com/haggu_/status/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "haggu_", "content_of_rt": "Kkkkkkkk... Felipinho, Felipinho... https://t.co/YB0poC7tdz", "rt_id": 1329885798599176210}, {"Id": 1329900850815381508, "Label": "damo2026", "link": "https://twitter.com/damo2026", "followers": 843, "content": "Esse Boulos \u00e9 um lun\u00e1tico twitter.com/twtinvest/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "twtinvest", "content_of_rt": "Com sua ignor\u00e2ncia e seu discurso revolucion\u00e1rio bonitinho, Boulos quebra qualquer estado, ou pa\u00eds, em menos de um ano. https://t.co/NP0DekTSVO", "rt_id": 1329602768861073416}, {"Id": 1329900831840366593, "Label": "GamesEl", "link": "https://twitter.com/GamesEl", "followers": 2386, "content": "@brenolaerte Uma mesa bem grande com Lula , Dilma, Boulos, Chico,Z\u00e9 Dirceu, Otto, Crioulo ,Osmar Prado , Jandira, Manu, herundina, Emicida e o Bolsonaro na outra ponta amorda\u00e7ado", "mentioned_users": "brenolaerte", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900756690939906, "Label": "rogeriovalente", "link": "https://twitter.com/rogeriovalente", "followers": 462, "content": "Esse Boulos Fecal...\n\n#BoulosMente\n\n#EleNao\n\n@GuilhermeBoulos twitter.com/roxmo/status/1\u2026", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "roxmo", "content_of_rt": "https://t.co/NSMCXavZJ1", "rt_id": 1329831277797781510}, {"Id": 1329900746117099521, "Label": "MulaDecider", "link": "https://twitter.com/MulaDecider", "followers": 59, "content": "@jhJoaoHelder @justiceira14 @ffc_viih @putosalame @SiqueiraIslan @MaryWielewski @gilLUIZMENDES Mula t\u00e1 nervosa???  Acabam os argumentos a\u00ed bloqueia. Compartilha Boulos. \u00c9 mula % . Mama leite de Mula com certeza. Democrata que manda calar a boca e bloqueia para n\u00e3o ouvir a resposta. Essa democracia que vc gosta. Mil vezes mula.", "mentioned_users": "jhJoaoHelder justiceira14 ffc_viih putosalame SiqueiraIslan MaryWielewski gilLUIZMENDES", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900724105437188, "Label": "DireitaVerde38", "link": "https://twitter.com/DireitaVerde38", "followers": 12376, "content": "@LeoJaime @andrizek O cara vota no Boulos (invasor de propriedade alheia) e quer falar em solidariedade ?? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 \u00c9 pr\u00e1 rir ou pr\u00e1 chorar??", "mentioned_users": "LeoJaime andrizek", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900701124792320, "Label": "ThiagoLizp", "link": "https://twitter.com/ThiagoLizp", "followers": 503, "content": "@gustavocastanon Pra mim PDT errou. O Covas n\u00e3o \u00e9 nenhum \"fascista\", prefiro enfrentar ele e D\u00f3ria em 22 do que o Lula no palanque do Boulos. Continuar\u00e3o nos jogando \"pra direita\" e dizendo que fomos pra Paris. PRECISAMOS DO CENTRO, n\u00e3o de apoio de petista fan\u00e1tico. Devia ter ficado neutro.", "mentioned_users": "gustavocastanon", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900595990454273, "Label": "edielson43", "link": "https://twitter.com/edielson43", "followers": 601, "content": "Voc\u00ea queria que ele desse para o Lula? ou para o Vaga Boulos ? twitter.com/maurocezar/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "maurocezar", "content_of_rt": "Algu\u00e9m surpreso?\nO L\u00facio @agsportlight de Castro escreveu essa reportagem faz tempo \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/SA3GINZ3mr https://t.co/Hq2VX5Pw38", "rt_id": 1329899108996435968}, {"Id": 1329900581389996038, "Label": "betinabunita", "link": "https://twitter.com/betinabunita", "followers": 132, "content": "@tuxedounmask Eu sou o Boulos \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "mentioned_users": "tuxedounmask", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900577313185793, "Label": "CockatielDrew", "link": "https://twitter.com/CockatielDrew", "followers": 228, "content": "@lokiegs76 S\u00f3 ALIAN\u00c7A de todos o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DE ESQUERDA pode ser o \ud835\udddc\ud835\udde1\u00cd\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2 p/q o genoc\u00eddio e racismo estrutural seja combatido e PENALIZADO DE VERDADE\n\nPfv\ud83d\ude4f,2o turno,votar naESQUERDA\nPT13 #RecifeComMarilia13 e #GuarulhosComEloi13\nPSOL50 Boulos e Edmilson\nPCdoB65 Manuela\nyoutu.be/2ZB8BeGM_pk", "mentioned_users": "lokiegs76", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900498175094787, "Label": "guerrilheiroda1", "link": "https://twitter.com/guerrilheiroda1", "followers": 16, "content": "@psol50 @REDE_18 @ptbrasil @PCdoB_Oficial @PDT_Nacional @UP80BR @PCBpartidao @orlandosilva @jilmartatto @GuilhermeBoulos @julianopsol50 Kd o PSB? Que vergonha! Vamos que vamos, agora \u00e9 Boulos e Erondina. 50", "mentioned_users": "psol50 REDE_18 ptbrasil PCdoB_Oficial PDT_Nacional UP80BR PCBpartidao orlandosilva jilmartatto GuilhermeBoulos julianopsol50", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900477971128320, "Label": "NenhumMedo", "link": "https://twitter.com/NenhumMedo", "followers": 668, "content": "@Lets_Dex Racismo estrutural \u00e9 isso a\u00ed. Estruturalmente desenhado para manter ot\u00e1rio comprando discurso lacrador enquanto Boulos invade sua casa", "mentioned_users": "Lets_Dex", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900430776819712, "Label": "VickyHewson", "link": "https://twitter.com/VickyHewson", "followers": 852, "content": "@SissyRibs @UOL Pior que n\u00e3o \u00e9 decep\u00e7\u00e3o, o Fran\u00e7a \u00e9 assim desde sempre, vai com a mar\u00e9 que interessa. Ele n\u00e3o vai apoiar o Boulos pensando em uma alian\u00e7a com o PSDB em pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o, especialmente do governo. Para mim n\u00e3o chocou nadinha. Fran\u00e7a nunca foi e nunca ser\u00e1 da esquerda.", "mentioned_users": "SissyRibs UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900352385245189, "Label": "lucaapolinario", "link": "https://twitter.com/lucaapolinario", "followers": 838, "content": "@charlesnisz Boulos t\u00e1 dando um exemplo pra essa velha esquerda que repete os mesmos erros. \n\nEspero que se toquem antes de 2022 chegar", "mentioned_users": "charlesnisz", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900329693900801, "Label": "_Fasmc", "link": "https://twitter.com/_Fasmc", "followers": 17, "content": "@GuilhermeBoulos ENT\u00c3O N\u00c9, BOULOS BOULOS BOULOS VC SABE QUE NAO VAI GANHAR N\u00c9 NAO ADIANTA FAZER ALIAN\u00c7AS COM PUXA SACOS VCS AQUI EM SP NAO VAO GANHAR E INFELIZMENTE AINDA TEREMOS QUE AGUENTAR O COVAS,  POIS O DORIA NUNCA MAIS GANHA ALGUMA COISA AQUI OK", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900206117228545, "Label": "clebep", "link": "https://twitter.com/clebep", "followers": 336, "content": "Pra mim M\u00e1rcio Fran\u00e7a n\u00e3o tem for\u00e7a para se tornar governador em 2022. Errou em n\u00e3o apoiar o Boulos, a n\u00e3o ser que tenha algo pr\u00e9 acordado com o Bruno Covas atrav\u00e9s do Alckmin.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900153415798790, "Label": "mbessoni", "link": "https://twitter.com/mbessoni", "followers": 132, "content": "@Jujuca1987 @Olhar_Olimpico Eu t\u00f4 torcendo muito pela vit\u00f3ria do Boulos. Primeiro pelo que representa a candidatura e segundo quero muito ver como vai ser a din\u00e2mica de um governo psol. Rela\u00e7\u00e3o com o legislativo, arco de alian\u00e7as, montagem de governo, enfim, como ser\u00e1 o psol situa\u00e7\u00e3o.", "mentioned_users": "Jujuca1987 Olhar_Olimpico", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900143248891906, "Label": "Moraes34559749", "link": "https://twitter.com/Moraes34559749", "followers": 1430, "content": "\u00c9 paulistas e paulistanos em breve o Boulos pode engrossar o coro. twitter.com/CarlosBolsonar\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "CarlosBolsonaro", "content_of_rt": "Teremos amadas, pegadores de varetas e tacos de sinuca, grupelhos sofisticados e blogueiros gargantas profundas comentando mais um dos in\u00fameros absurdos diante da crise gerada pela \u201cpandemia\u201d? https://t.co/wTN4Ag0HSf", "rt_id": 1329580693874225158}, {"Id": 1329900121866330114, "Label": "Baggioh2", "link": "https://twitter.com/Baggioh2", "followers": 252, "content": "@RevistaISTOE O extremista se juntou ao maior corrupto da hist\u00f3ria e a um eterno perdedor. \nMelhor boulos pegar o jatinho magnata e tirar ferias nas invadoes em fernando de Noronha", "mentioned_users": "RevistaISTOE", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900121404923904, "Label": "Wil_Alex", "link": "https://twitter.com/Wil_Alex", "followers": 52, "content": "@gondimricardo @GuilhermeBoulos Como petista tamb\u00e9m votei em @GuilhermeBoulos, mas isto independe de partido (direita ou esquerda), Voto em Boulos porque acredito nele e no diferente. PSDB t\u00e1 limitado h\u00e1 mais de 25 anos aqui. PSDB empacou e n\u00e3o sai do lugar.", "mentioned_users": "gondimricardo GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900095391883269, "Label": "bbcbrasil", "link": "https://twitter.com/bbcbrasil", "followers": 2829092, "content": "Como a dire\u00e7\u00e3o do PSB 'for\u00e7ou' apoio a Boulos e outros nomes de esquerda no segundo turno bbc.in/35O5cjB", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900090027347971, "Label": "monchilvd", "link": "https://twitter.com/monchilvd", "followers": 255, "content": "gente uma coisa bem r\u00e1pida aqui: se voc\u00ea for de s\u00e3o paulo - puder votar - e n\u00e3o for votar no boulos: me da softblock por favor \ud83e\udd70", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900034314416132, "Label": "gileno_ranna", "link": "https://twitter.com/gileno_ranna", "followers": 1058, "content": "@JoaoCyrilo Ali\u00e1s, o fato dele ter levado 5 dias para emitir esta nota significa que ele provavelmente esperou por um gesto de boa vontade do PSOL e do Boulos. Certamente este gesto n\u00e3o veio e ele tomou a decis\u00e3o adequada para a situa\u00e7\u00e3o.", "mentioned_users": "JoaoCyrilo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329900001603055617, "Label": "ThiagoLizp", "link": "https://twitter.com/ThiagoLizp", "followers": 503, "content": "@Alfenoide @gustavocastanon Grandeza? Se voc\u00ea \u00e9 mais atacado por quem deveria ser aliado do que pelos reais advers\u00e1rios, quem \u00e9 seu maior advers\u00e1rio afinal?\n\nE pra mim, PDT errou tamb\u00e9m. O Covas n\u00e3o \u00e9 nenhum \"fascista\", prefiro enfrentar ele e D\u00f3ria em 22 do que o Lula no palanque do Boulos.", "mentioned_users": "Alfenoide gustavocastanon", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899984729337859, "Label": "marciareb", "link": "https://twitter.com/marciareb", "followers": 630, "content": "@Estadao O Z\u00e9 pregui\u00e7a Boulos \u00e9 totalmente over.", "mentioned_users": "Estadao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899973123731460, "Label": "margarethtakeu1", "link": "https://twitter.com/margarethtakeu1", "followers": 1010, "content": "Rato roendo a corda...Gravem o nome desse desinfeliz para n\u00e3o votarem em um murista...\n\nM\u00e1rcio Fran\u00e7a diz que n\u00e3o apoia Boulos, apesar do PSB: \u201cN\u00e3o aceito empurr\u00f5es\u201d revistaforum.com.br/politica/marci\u2026 via @revistaforum", "mentioned_users": "revistaforum", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899906161664002, "Label": "marla_aragao", "link": "https://twitter.com/marla_aragao", "followers": 57, "content": "Queria morar em SP s\u00f3 pra votar no Boulos... twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Escute o que Atilma tem para te dizer! #Boulos50 #ViraSP50 https://t.co/YRrMN9cwCE", "rt_id": 1329895468176973825}, {"Id": 1329899892869836810, "Label": "monchilvd", "link": "https://twitter.com/monchilvd", "followers": 255, "content": "O BOULOS JOGANDO AMONG US CARAMBA GENTE !!!! twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329899892274307072, "Label": "MariaAu32664225", "link": "https://twitter.com/MariaAu32664225", "followers": 2964, "content": "Datafolha: Boulos cresce e reduz vantagem de Covas pela metade em S\u00e3o Paulo | Revista F\u00f3rum revistaforum.com.br/politica/eleic\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899885718605825, "Label": "guy_plasma", "link": "https://twitter.com/guy_plasma", "followers": 27, "content": "@BrastDude @IBaathista BOULOS ABANDONE O SOCIALISMO, DESTRUA A SOCIEDADE INDUSTRIAL", "mentioned_users": "IBaathista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899882027642886, "Label": "alegriabenevid1", "link": "https://twitter.com/alegriabenevid1", "followers": 14, "content": "@conexaopolitica Agora sim, o Boulos vai levar!", "mentioned_users": "conexaopolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899858505977859, "Label": "cevansjack", "link": "https://twitter.com/cevansjack", "followers": 6111, "content": "amanha o boulos vai jogar among us com o felipe neto \ud83e\udd70", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899822787137536, "Label": "CockatielDrew", "link": "https://twitter.com/CockatielDrew", "followers": 228, "content": "@almeidajk82 @LisboLima @Tagarelacharge @TozzaFla S\u00f3 ALIAN\u00c7A de todos o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DE ESQUERDA pode ser o \ud835\udddc\ud835\udde1\u00cd\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2 p/q o genoc\u00eddio e racismo estrutural seja combatido e PENALIZADO DE VERDADE\n\nPfv\ud83d\ude4f,2o turno,votar naESQUERDA\nPT13 #RecifeComMarilia13 e #GuarulhosComEloi13\nPSOL50 Boulos e Edmilson\nPCdoB65 Manuela\nyoutu.be/2ZB8BeGM_pk", "mentioned_users": "almeidajk82 LisboLima Tagarelacharge TozzaFla", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899820488777733, "Label": "Estadao", "link": "https://twitter.com/Estadao", "followers": 7005472, "content": "Boulos lan\u00e7a frente com apoio de sete partidos contra Covas (via @EstadaoPolitica) bit.ly/36TQuXB", "mentioned_users": "EstadaoPolitica", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899761739108354, "Label": "deborahtonucci", "link": "https://twitter.com/deborahtonucci", "followers": 4594, "content": "Boulos conseguiu fazer como o Norvana! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Todos por democracia e contra o atraso! Estive hoje com representantes do @ptbrasil , @PSBNacional40 , @PDT_Nacional , Rede e @PCdoB_Oficial , al\u00e9m da nossa coliga\u00e7\u00e3o (@PCBpartidao  e UP) para lan\u00e7ar a Frente Democr\u00e1tica por SP. \u00c9 com muita unidade que vamos virar esse jogo! https://t.co/vhDlDmUoAG", "rt_id": 1329885115397402627}, {"Id": 1329899757792333824, "Label": "Ludyariana", "link": "https://twitter.com/Ludyariana", "followers": 2354, "content": "@BrazilFight Ainda acredito q teve muita fraude. Boulos no segundo turno???? Fala s\u00e9rio.", "mentioned_users": "BrazilFight", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899728151203845, "Label": "carlosrro", "link": "https://twitter.com/carlosrro", "followers": 80, "content": "PSB declara apoio a Boulos contra Covas brasil247.com/regionais/sude\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899698698727436, "Label": "Andrewcharlie17", "link": "https://twitter.com/Andrewcharlie17", "followers": 3370, "content": "@BolsonaroSP Boulos tem muitos seguidores... https://t.co/sjql0ktV7O", "mentioned_users": "BolsonaroSP", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899649881296904, "Label": "GalvoJr4", "link": "https://twitter.com/GalvoJr4", "followers": 1, "content": "@roxmo Isso j\u00e1 \u00e9 um BOULOS de merda", "mentioned_users": "roxmo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899649130516480, "Label": "gilguedes1989", "link": "https://twitter.com/gilguedes1989", "followers": 82, "content": "@ocafezinho Agora no segundo turno vou votar no Boulos, n\u00e3o d\u00e1 pra continuar com psdb", "mentioned_users": "ocafezinho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899528565235722, "Label": "miceli_lu", "link": "https://twitter.com/miceli_lu", "followers": 288, "content": "E OS CONCURSEIROS TAMBEM\nVIRA BOULOS\n#VAITERCONCURSOSIM\n#VAITERBOULOS\n@GuilhermeBoulos twitter.com/DCM_online/sta\u2026 https://t.co/Q9tsgwTYn6", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DCM_online", "content_of_rt": "PSB declara apoio a Boulos contra Bruno Covas em SP https://t.co/anvVWwd2rK", "rt_id": 1329899335916662788}, {"Id": 1329899434273087492, "Label": "ascruz136", "link": "https://twitter.com/ascruz136", "followers": 10, "content": "Fran\u00e7a como se nota quer dist\u00e2ncia de Boulos, o stalinista que cultua Guevara. twitter.com/revistaforum/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "revistaforum", "content_of_rt": "Fran\u00e7a vinha sendo pressionado pela dire\u00e7\u00e3o nacional do PSB para que apoiasse Boulos\nhttps://t.co/vJyVtxUZka", "rt_id": 1329886070629167114}, {"Id": 1329899431852961792, "Label": "MoroRavezeiro", "link": "https://twitter.com/MoroRavezeiro", "followers": 460, "content": "O qu\u00ea \u00e9 pior: O Plano de Governo do Boulos ou da Manuela D'\u00c1vila?\nMds, como algu\u00e9m aceita uma coisa dessas\n\nDevia ser obrigat\u00f3rio POR LEI o candidato mostrar no Plano de Governo de onde vai tirar o dinheiro pra fazer as obras e os programas sociais\n\nyoutube.com/watch?v=gYGnJn\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899406452273154, "Label": "selmamathiass", "link": "https://twitter.com/selmamathiass", "followers": 10905, "content": "Ricardo Nunes e Luiza Erundina: quem s\u00e3o os vices de Bruno Covas e de Guilherme Boulos antropofagista.com.br/2020/11/19/ric\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899380158115840, "Label": "crfhyago", "link": "https://twitter.com/crfhyago", "followers": 4033, "content": "@_makavelijones Cara, Guilherme Boulos \u00e9 t\u00e3o necess\u00e1rio nesse pa\u00eds (ainda mais nesse contexto), que estou come\u00e7ando a temer pela vida dele. Muita gente poderosa que quer que esse sistema excludente, territorialista e genocida continue como \u00e9, deve estar muito incomodada com o belo trabalho dele.", "mentioned_users": "_makavelijones", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899346578595844, "Label": "EmmanuelDireito", "link": "https://twitter.com/EmmanuelDireito", "followers": 418, "content": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a est\u00e1 mais do que correto em declarar neutralidade no segundo turno. N\u00e3o seria o certo a fazer, depois do PSOL tem ficado neutro na campanha pra governador em 2018, e ter afirmado que Boulos era (\u00e9) um aventureiro.\n\nS\u00e3o Paulo n\u00e3o merecia esse segundo turno...", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899345500581888, "Label": "marcopevieira", "link": "https://twitter.com/marcopevieira", "followers": 6724, "content": "N\u00e3o adianta esconder a bandeira do PT do apoio ao Boulos.\n\nLula estar\u00e1 em seu programa eleitoral.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899335916662788, "Label": "DCM_online", "link": "https://twitter.com/DCM_online", "followers": 239008, "content": "PSB declara apoio a Boulos contra Bruno Covas em SP diariodocentrodomundo.com.br/essencial/psb-\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899324222939136, "Label": "Poointh", "link": "https://twitter.com/Poointh", "followers": 20, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que vai ter o Boulos e a Manuela kkkkkkkkkk \n\nTu at\u00e9 que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o chato assim.\n\nUma ideia, cria um outro canal para esse tipo de coisa mais ligado a um assunto mais s\u00e9rio, seu p\u00fablico n\u00e3o deixa de ser de crian\u00e7as", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899301607235594, "Label": "iwnnabadored", "link": "https://twitter.com/iwnnabadored", "followers": 477, "content": "queria q o boulos fosse meu pai twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Ser pai muda a gente. \n#Boulos50 https://t.co/zmEeUVo25A", "rt_id": 1329086835520200704}, {"Id": 1329899256661078018, "Label": "Benny_67", "link": "https://twitter.com/Benny_67", "followers": 18, "content": "@lacombeopressor S\u00e3o Paulo vai virar um grande corti\u00e7o se o Boulos ganhar...", "mentioned_users": "lacombeopressor", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899215280082954, "Label": "DiogoGu55661061", "link": "https://twitter.com/DiogoGu55661061", "followers": 10, "content": "@brasil247 @zehdeabreu Que papo chato. Se apoia n\u00e3o \u00e9 facista, se n\u00e3o apoia \u00e9 facista. Respeitem o direito de cada um. Se ele n\u00e3o quer apoiar o Boulos, tem que respeitar. Deve ter os motivos dele.", "mentioned_users": "brasil247 zehdeabreu", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899206421712898, "Label": "Olhar_Olimpico", "link": "https://twitter.com/Olhar_Olimpico", "followers": 16481, "content": "@leoalface L\u00f3gico. Mas acho que a hora desse passo \u00e9 agora, principalmente depois do sucesso da candidatura do Boulos.", "mentioned_users": "leoalface", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899191066382343, "Label": "tmjconservadora", "link": "https://twitter.com/tmjconservadora", "followers": 4423, "content": "@g_garc2 Xiiiii t\u00f4 vendo que o Boulos vai ganhar.", "mentioned_users": "g_garc2", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899157264486402, "Label": "pretogiil", "link": "https://twitter.com/pretogiil", "followers": 127, "content": "Olha aqui gente, Boulos precisa ganhar twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "\u201cN\u00e3o existe racismo no Brasil\u201d, disse Mour\u00e3o h\u00e1 pouco.\n\nO racismo n\u00e3o s\u00f3 existe, como \u00e9 estrutural. O combate a ele est\u00e1 no centro do nosso projeto de invers\u00e3o de prioridades. \n\nVamos transformar SP na capital da resist\u00eancia a esse governo genocida!", "rt_id": 1329851622260936713}, {"Id": 1329899154806595584, "Label": "dadobarrozo", "link": "https://twitter.com/dadobarrozo", "followers": 428, "content": "@GadoDecider Rapaz, ou \u00e9 piada ou \u00e9 uma forma inteligent\u00edssima de manipular o gado. Colocando o inimigo de Bolsoasno \u00e0 esquerda de Boulos.", "mentioned_users": "GadoDecider", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899139577110528, "Label": "mthlimao", "link": "https://twitter.com/mthlimao", "followers": 749, "content": "@Lanna_S HAHAHAHAHAHAHAH deixa chegar o 2020 e for novamente algo semelhante como um Boulos/Haddad x capit\u00e3o. Essas piadas v\u00e3o ser reais demais", "mentioned_users": "Lanna_S", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899134346797064, "Label": "marianademoraes", "link": "https://twitter.com/marianademoraes", "followers": 556, "content": "Hoje no Ato da *FRENTE PELA DEMOCRACIA EM SP*, *Guilherme Boulos repudiou a viol\u00eancia racial e dedicou o Ato a Jo\u00e3o Alberto Silveira Freitas,homem negro que faleceu ap\u00f3s ter sido brutalmente agredido por seguran\u00e7as do Carrefour em pleno 20 de novembro, Dia da Consci\u00eancia Negra. https://t.co/ofADA6xfui", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899116151836677, "Label": "venusmistic_", "link": "https://twitter.com/venusmistic_", "followers": 12, "content": "queria muito morar em SP pra votar no boulos #ViraSP50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899078071836674, "Label": "CockatielDrew", "link": "https://twitter.com/CockatielDrew", "followers": 228, "content": "@fernandissee S\u00f3 ALIAN\u00c7A de todos o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DE ESQUERDA pode ser o \ud835\udddc\ud835\udde1\u00cd\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2 p/q o genoc\u00eddio e racismo estrutural seja combatido e PENALIZADO DE VERDADE\n\nPfv\ud83d\ude4f,2o turno,votar naESQUERDA\nPT13 #RecifeComMarilia13 e #GuarulhosComEloi13\nPSOL50 Boulos e Edmilson\nPCdoB65 Manuela\nyoutu.be/2ZB8BeGM_pk", "mentioned_users": "fernandissee", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899066101272577, "Label": "ksacilotto", "link": "https://twitter.com/ksacilotto", "followers": 53, "content": "@tiagoramis @claudioedantas Kkkkk\nPelo racioc\u00ednio do Boulos eh bem assim", "mentioned_users": "tiagoramis claudioedantas", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899045003948033, "Label": "bringmetoNYC", "link": "https://twitter.com/bringmetoNYC", "followers": 172, "content": "@marciofrancasp Uma vez PSDB sempre PSDB, at\u00e9 o PSB e o PDT se posicionaram a favor do Boulos e voc\u00ea vai ser o encima do muro mais uma vez", "mentioned_users": "marciofrancasp", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329899019213090816, "Label": "LouraoJosao", "link": "https://twitter.com/LouraoJosao", "followers": 82, "content": "@anarc0comunista T\u00e1, por que diabos jogar among us com a Manuela D'avila e o Guilherme Boulos?", "mentioned_users": "anarc0comunista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898948757250050, "Label": "segure_o_tchan", "link": "https://twitter.com/segure_o_tchan", "followers": 65, "content": "@luca_chernobyl @silvazuao \"boulos n xinga meu vice pufavo \ud83e\udd7a\ud83d\udc49\ud83d\udc48\"", "mentioned_users": "luca_chernobyl silvazuao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898930486775809, "Label": "miceli_lu", "link": "https://twitter.com/miceli_lu", "followers": 288, "content": "#vaiteconcursosim\n@GuilhermeBoulos  valoriza o servidor .\nconte conosco Boulos https://t.co/v6giyKFv1t", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898907653042177, "Label": "Filipioliveir20", "link": "https://twitter.com/Filipioliveir20", "followers": 734, "content": "@eliasjabbour @GuilhermeBoulos Com todo respeito do mundo ao senhor, mas acreditar em uma boa administra\u00e7\u00e3o do senhor Guilherme Boulos, \u00e9 um sonho ut\u00f3pico que n\u00e3o corresponde \u00e0 realidade. O mesmo \u00e9 uma amea\u00e7a real \u00e0 cidade de S\u00e3o Paulo.", "mentioned_users": "eliasjabbour GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898860454539266, "Label": "AlanSight", "link": "https://twitter.com/AlanSight", "followers": 3726, "content": "Ok, recado entendido, se os paulistanos n\u00e3o quiserem a repeti\u00e7\u00e3o dessa patacoada na cidade, bora votar Boulos! \n\n#Boulos50 twitter.com/UOL/status/132\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "UOL", "content_of_rt": "Covas estuda 'Lava Jato municipal' sob coordena\u00e7\u00e3o de Joice Hasselmann #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/adswSnNNms", "rt_id": 1329793025527177218}, {"Id": 1329898857229070342, "Label": "tylwrj", "link": "https://twitter.com/tylwrj", "followers": 1332, "content": "hoje:\n\ntatuei\npanfletei o boulos na linha vermelha\ngrande dia", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898823922167809, "Label": "themundodeandy", "link": "https://twitter.com/themundodeandy", "followers": 996, "content": "@nubiaoliv @MaVBsouza N\u00e3o falava. Falava sobre comportamento de \"esquerdomacho\". Agora faz campanha peo Boulos repetindo aquelas coisas tipo \"Bruno Covas vai dar ra\u00e7\u00e3o pro povo\"", "mentioned_users": "nubiaoliv MaVBsouza", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898814279454724, "Label": "Schunckera", "link": "https://twitter.com/Schunckera", "followers": 247, "content": "@CarlaZambelli38 Esse Boulos \u00e9 o Lula de banho tomado, n\u00e3o caiam na conversa do invasor de terras e propriedade privada.", "mentioned_users": "CarlaZambelli38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898813985755136, "Label": "CockatielDrew", "link": "https://twitter.com/CockatielDrew", "followers": 228, "content": "@regiancordeiro @EDIRCARVALHOMO3 @LandiReimao @drgilbertoalves @nevesclaudia213 @Valeria_Jurado6 @nagire_04 @AdrianaHlobo @DNACanhoto @ZSantossaz @onteiroNege @RAFAELACRISPIM9 @vivi_scans @DutraJacira @MariaBahia8 @IzabelLula @Forrozeira3 @RaquelHfbuzaglo @angelambfp @JANI_VALVERD @JaqueGiarletti @inesdlx @LulaDilma5 @ConexaoPetista @MariaDoPT_ @mulheresPTSampa @MulheresPT13 @DaysePirralha @Ann_aD_ @SoniaCaiuba @adrianarqvieira @aparadoxo @GenilseLucas @_KatiaGarcia_ @ana_mota57 @sandra_miria @NicaCristina @Adriana93673435 @BacelarBatista @BruxaComunista @jurubebadoce @mariamariahmari @MaRosario1967 @gechelle @MarileneNsc @mmarescast @Nil_DeNovo @vaniamaga S\u00f3 ALIAN\u00c7A de todos o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DE ESQUERDA pode ser o \ud835\udddc\ud835\udde1\u00cd\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2 p/q o genoc\u00eddio e racismo estrutural seja combatido e PENALIZADO DE VERDADE\n\nPfv\ud83d\ude4f,2o turno,votar naESQUERDA\nPT13 #RecifeComMarilia13 e #GuarulhosComEloi13\nPSOL50 Boulos e Edmilson\nPCdoB65 Manuela\nyoutu.be/2ZB8BeGM_pk", "mentioned_users": "regiancordeiro EDIRCARVALHOMO3 LandiReimao drgilbertoalves nevesclaudia213 Valeria_Jurado6 nagire_04 AdrianaHlobo DNACanhoto ZSantossaz onteiroNege RAFAELACRISPIM9 vivi_scans DutraJacira MariaBahia8 IzabelLula Forrozeira3 RaquelHfbuzaglo angelambfp JANI_VALVERD inesdlx LulaDilma5 ConexaoPetista MariaDoPT_ mulheresPTSampa MulheresPT13 DaysePirralha Ann_aD_ SoniaCaiuba adrianarqvieira aparadoxo GenilseLucas _KatiaGarcia_ ana_mota57 sandra_miria NicaCristina Adriana93673435 BacelarBatista BruxaComunista jurubebadoce mariamariahmari MaRosario1967 gechelle MarileneNsc mmarescast Nil_DeNovo vaniamaga", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898766141444096, "Label": "Pequena05246490", "link": "https://twitter.com/Pequena05246490", "followers": 2896, "content": "Vera Magalh\u00e3es aprova que os candidatos mintam e ocultem as celeumas de seu concorrente para  tornar o debate mais palat\u00e1vel aos seus fr\u00e1geis ouvidos. Gera\u00e7\u00e3o de jornalistas \"fracos onde at\u00e9 a verdade ofende\"\nBoulos=radical\nCovas=tranca rua, coveiro\nEssa \u00e9 a verdade dos fatos twitter.com/veramagalhaes/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "veramagalhaes", "content_of_rt": "Isso. Sem radical nem fascista no debate. \u00d3timo, os temas escolhidos dizem mais respeito \u00e0 capacidade de cada um de governar https://t.co/Zend29i1lb", "rt_id": 1329621162876428288}, {"Id": 1329898744255549440, "Label": "marciareb", "link": "https://twitter.com/marciareb", "followers": 630, "content": "@BandJornalismo Esse Boulos \u00e9 um despreparado , \u00e9 bom para invas\u00f5es n\u00e3o para administrar a maior cidade do pa\u00eds.", "mentioned_users": "BandJornalismo", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898737880223745, "Label": "gussobrown7", "link": "https://twitter.com/gussobrown7", "followers": 605, "content": "Gustavo, pode esperar que nos pr\u00f3ximos 10 anos o Guilherme Boulos vai ser Presidente do Brasil", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898729361596417, "Label": "milkycigarrets", "link": "https://twitter.com/milkycigarrets", "followers": 424, "content": "As tiazinha na esta\u00e7\u00e3o panfletando pro Boulos t\u00e3o animada mano. Gente paguem pessoas pra panfletar que pensem como vcs, isso motiva quem t\u00e1 pegando os panfleto #Boulos50", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898657831940102, "Label": "viugox", "link": "https://twitter.com/viugox", "followers": 124, "content": "obrigado s\u00e3o paulo por botar o covas e o boulos no segundo turno dois incompetente que s\u00f3 gostam de aumentar impostos \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 twitter.com/DougLanci/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DougLanci", "content_of_rt": "Pois \u00e9 o valor dos impostos do PlayStation 5 \u00e9 de R$ 2.826,92 !!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Isso porque ainda tivemos a tal redu\u00e7\u00e3o de 10% de IPI #playstation5 #playstation5nobrasil #impostos #sony https://t.co/p0MtzB3ma5", "rt_id": 1329828825413394432}, {"Id": 1329898645659979779, "Label": "ArmasBiblia", "link": "https://twitter.com/ArmasBiblia", "followers": 1478, "content": "@SigaGazetaBR Agora fiquei com medo do Boulos ganhar...", "mentioned_users": "SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898638282264581, "Label": "VoltaLula13", "link": "https://twitter.com/VoltaLula13", "followers": 496, "content": "@brasil247 o que n\u00e3o falta \u00e9 picareta apoiando Boulos. Jana\u00edna Paschoal, Moro, Ciro, PSB", "mentioned_users": "brasil247", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898627075092485, "Label": "JosHenr86934644", "link": "https://twitter.com/JosHenr86934644", "followers": 3, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica Melhor calado! Se apoiar o \ud83c\udf4a Boulos vai se ferrar. Imagine um Lula 2020 com 35 anos.? Alimentar mais um bandido. ACORDA SP", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898605558247425, "Label": "jgattack", "link": "https://twitter.com/jgattack", "followers": 6, "content": "@CarlaZambelli38 Boulos, volta a invadir casa que tu ganha mais... Inclusive, se quiser vir na minha, estamos no teu aguardo... A 12 j\u00e1 t\u00e1 at\u00e9 pronta pra te receber \u2764\ufe0f", "mentioned_users": "CarlaZambelli38", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898604417441797, "Label": "gileno_ranna", "link": "https://twitter.com/gileno_ranna", "followers": 1058, "content": "@ILBentinho @ocafezinho O PSOL e o Boulos s\u00e3o bund\u00f5es tamb\u00e9m?", "mentioned_users": "ILBentinho ocafezinho", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898529075171328, "Label": "piornumfica", "link": "https://twitter.com/piornumfica", "followers": 24226, "content": "Entre Boulos e Covas sabem em quem eu vou votar? Nenhum dos 2. Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o sou paulistano e estou livre de escolher entre um saco de \ud83d\udca9 e um saco de \ud83d\uddd1\ufe0f\ud83d\udeae.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898522133618688, "Label": "AllexMarx", "link": "https://twitter.com/AllexMarx", "followers": 218, "content": "@tododiaviceciro @GuilhermeBoulos Tem que ser Haddad, Dino ou Marina. Boulos deve ser Prefeito e ficar at\u00e9 conseguir ser governador um dia.", "mentioned_users": "tododiaviceciro GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898515078799364, "Label": "VivianC67042038", "link": "https://twitter.com/VivianC67042038", "followers": 1479, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica T\u00e1 bom ,, gostaria de saber o que o Boulos fez contra ele ? Porque sabemos  que o PSDB jogou sujo com ele na disputa pra governador ,espalhou tanta fake contra ele,eu mesmo desmenti e denunciei um monte  ,e o cara vem falar que \u00e9 neutro , virou detergente agora", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898478567378947, "Label": "_VGutemberg", "link": "https://twitter.com/_VGutemberg", "followers": 34, "content": "Porque ao inv\u00e9s de falar mau do Boulos o @PastorMalafaia n\u00e3o fala da atrocidade que aconteceu no Rio Grande do Sul??!\nValores invertidos, hein!", "mentioned_users": "PastorMalafaia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898441259016192, "Label": "riodecerejeira", "link": "https://twitter.com/riodecerejeira", "followers": 119, "content": "@luzialeticia Consegui enxergar. Foi apoio ao Boulos \ud83d\udc95", "mentioned_users": "luzialeticia", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898432627142657, "Label": "marcosbrunosp", "link": "https://twitter.com/marcosbrunosp", "followers": 57, "content": "@SigaGazetaBR Agora vou ter que votar no Boulos!!!", "mentioned_users": "SigaGazetaBR", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898415917060105, "Label": "cirogomes", "link": "https://twitter.com/cirogomes", "followers": 1145531, "content": "No caso de S\u00e3o Paulo, aguardei at\u00e9 hoje o posicionamento de M\u00e1rcio Fran\u00e7a, que optou por neutralidade neste segundo turno. N\u00f3s do PDT respeitamos sua decis\u00e3o, mas definimos o apoio a Boulos por compreendermos que S\u00e3o Paulo precisa mudar.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898414893625345, "Label": "maribelnascime3", "link": "https://twitter.com/maribelnascime3", "followers": 3826, "content": "Avante progressistas!\n\nFundador do PSDB Esquerda Pra Valer declara apoio a Boulos plantaobrasil.net/news.asp?nID=1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898414058901507, "Label": "cirogomes", "link": "https://twitter.com/cirogomes", "followers": 1145531, "content": "Estamos apoiando tamb\u00e9m outras candidaturas no segundo turno, como Boulos (PSOL), em S\u00e3o Paulo e Manuela (PCdoB) em Porto Alegre. Al\u00e9m disso, estamos coligados com o PSOL em Bel\u00e9m, com Edmilson.", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898375689482240, "Label": "K_Teixeiraa", "link": "https://twitter.com/K_Teixeiraa", "followers": 340, "content": "@muriloalberto Eu quero votar no Boulos e na Manu", "mentioned_users": "muriloalberto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898360904544270, "Label": "AgiotaNey", "link": "https://twitter.com/AgiotaNey", "followers": 3, "content": "@felipeneto @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila Eu estou torcendo pro Boulos e a Manoela ganharem para vcs verem uma experiencia socialista sem ter q viajar pra Venezuela.", "mentioned_users": "felipeneto GuilhermeBoulos ManuelaDavila", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898280814305287, "Label": "alvsmariaa", "link": "https://twitter.com/alvsmariaa", "followers": 179, "content": "@RCruzz Agora acho que n\u00e3o ligar pra vazamento de nude e exposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o vem s\u00f3 da nova gera\u00e7\u00e3o\nTem muita @ mais velha que a gente que t\u00e1 nem a\u00ed postando nude em twitter e vendendo boulos no onlyfans", "mentioned_users": "RCruzz", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898175763787779, "Label": "dncdelendaest", "link": "https://twitter.com/dncdelendaest", "followers": 61, "content": "A escolha \u00e9 simples: ou SP elege Boulos, ou n\u00e3o tem mais bloco de carnaval. twitter.com/UOL/status/132\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "UOL", "content_of_rt": "Mais de 150 blocos de Carnaval de S\u00e3o Paulo divulgam manifesto em apoio a Boulos https://t.co/28miFZqiKH", "rt_id": 1329851682465996800}, {"Id": 1329898158915203074, "Label": "EuclidesNetoRJ", "link": "https://twitter.com/EuclidesNetoRJ", "followers": 391, "content": "Agora \u00e9 Guilherme Boulos em S\u00e3o Paulo!\n\n#VamosAcordar twitter.com/DeputadoFedera\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DeputadoFederal", "content_of_rt": "Agora \u00e9 Guilherme Boulos em S\u00e3o Paulo!\n\n#VamosAcordar https://t.co/2gP9y4HRcj", "rt_id": 1329895769952935941}, {"Id": 1329898148240777216, "Label": "_CaioFagundes_", "link": "https://twitter.com/_CaioFagundes_", "followers": 118, "content": "T\u00e1, boulos e Felipe neto \u00e9 o feat mais aleat\u00f3rio do mundo twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329898122382893057, "Label": "SissyRibs", "link": "https://twitter.com/SissyRibs", "followers": 1153, "content": "@UOL Decep\u00e7\u00e3o, hein!\nO vice dele, Ant\u00f4nio Neto, est\u00e1 com Boulos", "mentioned_users": "UOL", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898115818795010, "Label": "MartaCesar", "link": "https://twitter.com/MartaCesar", "followers": 27, "content": "@heldermaldonado S\u00f3 de ter ficado neutro j\u00e1 \u00e9 lucro, era mais f\u00e1cil apoiar o Covas do que o Boulos considerando que j\u00e1 foi vice governador na chapa do PSDB", "mentioned_users": "heldermaldonado", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329898063662641155, "Label": "spinightshade", "link": "https://twitter.com/spinightshade", "followers": 2274, "content": "namoral VOTEM NO BOULOS twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}, {"Id": 1329898026803060737, "Label": "_makavelijones", "link": "https://twitter.com/_makavelijones", "followers": 111194, "content": "Boulos colocando o dedo na ferida e falando o que tem que ser dito: o PSDB faz a gest\u00e3o de uma pol\u00edtica de exterm\u00ednio em S\u00e3o Paulo (e no Brasil). E isso precisa acabar! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "GuilhermeBoulos", "content_of_rt": "Os profissionais de Seguran\u00e7a P\u00fablica precisam ser valorizados! Vamos virar o jogo em SP junto com eles! #ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/lEsuWKsaIy", "rt_id": 1329748225444753416}, {"Id": 1329897909266083842, "Label": "CostaXambinho", "link": "https://twitter.com/CostaXambinho", "followers": 55, "content": "@detremura Pela miseric\u00f3rdia.  Algu\u00e9m chama o BOULOS.  JESUS TA IMPLORANDO. https://t.co/7AHaCZUosY", "mentioned_users": "detremura", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897894367940608, "Label": "Mara26006519", "link": "https://twitter.com/Mara26006519", "followers": 6, "content": "@luizaerundina Vai S\u00e3o Paulo, muda com o Boulos!", "mentioned_users": "luizaerundina", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897848796753922, "Label": "gabrielcam13", "link": "https://twitter.com/gabrielcam13", "followers": 44, "content": "@arnaldoorland @taoquei1 Se liga cara. Esquerda n\u00e3o \u00e9 do PT. Boulos t\u00e1 no segundo turno. Coisa que o candidato do Milico (Russomano) n\u00e3o conseguiu. Foi s\u00f3 receber o apoio que afundou", "mentioned_users": "arnaldoorland taoquei1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897835563724801, "Label": "EdioAntCom", "link": "https://twitter.com/EdioAntCom", "followers": 226, "content": "@folha @FolhaPainel Boulos agora est\u00e1 no PSDB? Ah folha, sempre passando vergonha.", "mentioned_users": "folha FolhaPainel", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897807516479490, "Label": "calexneves", "link": "https://twitter.com/calexneves", "followers": 32, "content": "@RedeTV Realmente, merdas acontecem...Exemplos: Eleger Lula e Dilma, assistir Nelipe Feto e windows nunes, votar em Boulos, Ciro, Haddad e Manuela... Acontece, mas pode e devem ser evitadas!", "mentioned_users": "RedeTV", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897807348568067, "Label": "CockatielDrew", "link": "https://twitter.com/CockatielDrew", "followers": 228, "content": "@mariafeitoza50 @faria_amf @JovensCronistas @RaquelM11762963 @blimadelima @ksia_oliveira @Lenoxx_Sincero @RUIALVESDASILV6 @hppinto_mero @carlinhosmoroni @EsterFrana20 @FranciscoGent13 S\u00f3 a ALIAN\u00c7A de todos os CIDAD\u00c3OS DE ESQUERDA pode ser o \ud835\udddc\ud835\udde1\u00cd\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2 p/q esse genoc\u00eddio e racismo estrutural seja combatido e CRIMINALIZADO DE VERDADE.\n\nPfv \ud83d\ude4f, 2o turno, votem na ESQUERDA:\nPT 13 #RecifeComMarilia13 e #GuarulhosComEloi13\nPSOL 50 Boulos e Edmilson\nPCdoB 65 Manuela https://t.co/tbcQO1AhwQ", "mentioned_users": "mariafeitoza50 faria_amf JovensCronistas RaquelM11762963 blimadelima ksia_oliveira Lenoxx_Sincero RUIALVESDASILV6 hppinto_mero carlinhosmoroni EsterFrana20 FranciscoGent13", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897784997253126, "Label": "hagraciela", "link": "https://twitter.com/hagraciela", "followers": 43, "content": "V\u00cdDEO\ud83d\udd34! BOULOS ESMAGA RUSSOMANO AO VIVO! youtu.be/W7zQHjE5I5s via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897691296526337, "Label": "RMarciente", "link": "https://twitter.com/RMarciente", "followers": 60, "content": "@twtinvest RCN e a equipe do Banco Central, estudaram na mesma escola que o Boulos... afinal, a pr\u00e1tica atual deles est\u00e1 alinhada com o que o Boulos fala a\u00ed.", "mentioned_users": "twtinvest", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897688662470660, "Label": "NeideSaconi", "link": "https://twitter.com/NeideSaconi", "followers": 2060, "content": "Boulos \u00e9 Terrorista,ataca fazenda destroe planta\u00e7\u00f5es e mutila Animais. Deveria estar na cadeia. twitter.com/roxmo/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "roxmo", "content_of_rt": "https://t.co/NSMCXavZJ1", "rt_id": 1329831277797781510}, {"Id": 1329897680676511745, "Label": "justiceira14", "link": "https://twitter.com/justiceira14", "followers": 854, "content": "@jhJoaoHelder @ffc_viih @putosalame @SiqueiraIslan @MaryWielewski @gilLUIZMENDES @MulaDecider Vc compartilha o emprest\u00e1vel do Boulos. Se enxerga.", "mentioned_users": "jhJoaoHelder ffc_viih putosalame SiqueiraIslan MaryWielewski gilLUIZMENDES MulaDecider", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897654327910400, "Label": "doryelle", "link": "https://twitter.com/doryelle", "followers": 269, "content": "@g1 Por isso que s\u00e3o paulo tem que votar no boulos pra crl! Ningu\u00e9m faz absolutamente nada!!! O povo precisa mostrar que tem poder sim!!! Se vai ser bom ou ruim s\u00f3 vamos saber depois. Desse jeito ta insuport\u00e1vel", "mentioned_users": "g1", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897644328628228, "Label": "gomessgs", "link": "https://twitter.com/gomessgs", "followers": 56, "content": "Bomba: jornalista desvenda a trama s\u00f3rdida no PSL e o laranjal de Boulos youtu.be/7xoudC0p5U4 via @YouTube", "mentioned_users": "YouTube", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897612447772672, "Label": "SchnitmanSchaun", "link": "https://twitter.com/SchnitmanSchaun", "followers": 1453, "content": "AL\u00d4 AL\u00d4\nCONGRESSISTAS CONSERVADORES?\nPorque n\u00e3o lutaram para tirar covas e doria do poder ?? D\u00e1 para explicar como e porque os paulistas votaram em covas e boulos ?", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897606332489731, "Label": "eme_couto", "link": "https://twitter.com/eme_couto", "followers": 183, "content": "\"o Boulos t\u00e1 em pe, muito radical, votarei no capit\u00e3o\" twitter.com/luide/status/1\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "luide", "content_of_rt": "A pergunta pra 2022 \u00e9:\n\nVoc\u00ea, liberal anti-bolsonaro, colaria com essa galera pra derrotar Bolsonaro? https://t.co/s3dFMM7CBF", "rt_id": 1329872701276696584}, {"Id": 1329897548778237955, "Label": "Saaidaquiii", "link": "https://twitter.com/Saaidaquiii", "followers": 191, "content": "O Boulos na live, t\u00f4 ligada na Esfinge twitter.com/klebergalucio/\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "klebergalucio", "content_of_rt": "Entendedores entender\u00e3o https://t.co/8jYlW1XBDD", "rt_id": 1329874500113080320}, {"Id": 1329897471837937666, "Label": "tatunotoco", "link": "https://twitter.com/tatunotoco", "followers": 1958, "content": "CHEGA DE DEFENDER ESSE MALDITO!\n\nVAI PRA PARIS, M\u00c1RCIO!\n\nSE O BOULOS PERDER, J\u00c1 SABEMOS PQ, N\u00c9? twitter.com/camaradacharli\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "camaradacharlie", "content_of_rt": "eu espero que isso aqui seja suficiente pra enterrar qualquer ideia de que esse maldito \u00e9 de esquerda, como a direita gosta de dizer. https://t.co/V0kd05tQbS", "rt_id": 1329896229627686913}, {"Id": 1329897461452853259, "Label": "freire_roberto", "link": "https://twitter.com/freire_roberto", "followers": 62221, "content": "Um excelente artigo do ex-governador do Rio Grande do Sul Ant\u00f4nio Brito. Merece ser lido.. O PT, de Carolina a Boulos \u2013 por Ant\u00f4nio Britto poder360.com.br/opiniao/partid\u2026 via @Poder360", "mentioned_users": "Poder360", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897432713469957, "Label": "gileno_ranna", "link": "https://twitter.com/gileno_ranna", "followers": 1058, "content": "@mevaristosantos @cartacapital Se essa l\u00f3gica \u00e9 assim.\nNeutralidade em 2018 = BolsoD\u00f3ria.\n\nQuem ficou neutro em 18 podendo apoiar Fran\u00e7a? O PSOL e Boulos. \n\nPois \u00e9...", "mentioned_users": "mevaristosantos cartacapital", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897375628988417, "Label": "guy_plasma", "link": "https://twitter.com/guy_plasma", "followers": 27, "content": "@BrastDude @IBaathista ningu\u00e9m prestava naquela elei\u00e7\u00e3o, o boulos muito menos", "mentioned_users": "IBaathista", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897347472449536, "Label": "Xantipa4", "link": "https://twitter.com/Xantipa4", "followers": 1494, "content": "@dimacgarcia @Codi_Br_Q Guerretiros Patriotas! Os Brasileiros, honestos, trabalhadores, honrados, j\u00e1 sonharam durante uns 30 anos pelo menos. Acordamos em 2018. N\u00c3O VAMOS SONHAR MAIS!\nBOULOS FIOTE DE LULADR\u00c3O!\nBOULOS DESQUALIFICADO PARA PREFEITAR\n NOSSA CIDADE S\u00c3O PAULO CAPITAL.\n#Acorda Brasil", "mentioned_users": "dimacgarcia Codi_Br_Q", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897323523153920, "Label": "eudanielramos", "link": "https://twitter.com/eudanielramos", "followers": 296, "content": "faltam 9 dias pra Boulos prefeito \ud83c\udf82", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897293005402115, "Label": "Vlamartinp", "link": "https://twitter.com/Vlamartinp", "followers": 1173, "content": "Agora o Boulos ganha!Covas n\u00e3o sabe com quem est\u00e1 lidando. twitter.com/SigaGazetaBR/s\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "SigaGazetaBR", "content_of_rt": "Joice pode coordenar \u2018Lava-Jato paulistana\u2019, diz Covas https://t.co/OAkYCZgwJe v", "rt_id": 1329895373012426753}, {"Id": 1329897245135794177, "Label": "DCM_online", "link": "https://twitter.com/DCM_online", "followers": 239008, "content": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a anuncia neutralidade no segundo turno em SP entre Boulos e Bruno diariodocentrodomundo.com.br/essencial/marc\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": true, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897218158039045, "Label": "tylwrj", "link": "https://twitter.com/tylwrj", "followers": 1332, "content": "sair da tatuagem p ir pro metro e ver gente panfletando pro boulos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897190895063040, "Label": "FrankCastle2009", "link": "https://twitter.com/FrankCastle2009", "followers": 24717, "content": "@TniaGon24503437 se correr o bicho pega e se ficar o bicho come. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais estrat\u00e9gia que conserte o que foi feito.\n\nBoulos \u00e9 PT \u00e9 esquerda\nCovas \u00e9 PSDB que \u00e9 um PT de gravata, o maior advers\u00e1rio do Governo ao lado do DEM atualmente.\n\nN\u00e3o h\u00e1 menos pior.", "mentioned_users": "TniaGon24503437", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897178215706625, "Label": "HenriqueMorumbi", "link": "https://twitter.com/HenriqueMorumbi", "followers": 2780, "content": "Agora \u00e9 Boulos twitter.com/DeputadoFedera\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "DeputadoFederal", "content_of_rt": "Agora \u00e9 Guilherme Boulos em S\u00e3o Paulo!\n\n#VamosAcordar https://t.co/2gP9y4HRcj", "rt_id": 1329895769952935941}, {"Id": 1329897132606828544, "Label": "JosAntnioFonse1", "link": "https://twitter.com/JosAntnioFonse1", "followers": 21, "content": "@marguimara @elenalandau @MichelePradoBa A IMPRESS\u00c3O QUE PASSA, \u00c9 QUE NUNCA FORAM GOVERNOS.\n\u00c0  VICE-PREFEITA, J\u00c1 OCUPOU UM CARGO NO EXECUTIVO MUNICIPAL E O PARTIDO PAI DO SENHOR BOULOS, J\u00c1 FAZIA PROMESSA DE CRECHES E VAMOS ZERAR A FILA. \nSOMOS BRUNO COVAS-45 E N\u00c3O PROMETE , FAZ !", "mentioned_users": "marguimara MichelePradoBa", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897120711708673, "Label": "oleomorato", "link": "https://twitter.com/oleomorato", "followers": 790, "content": "@fraolibe @anakajsantos @alessandromolon @GuilhermeBoulos O Boulos \u00e9 FODA DEMAIS!", "mentioned_users": "fraolibe anakajsantos alessandromolon GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897112927145985, "Label": "BCPolitica", "link": "https://twitter.com/BCPolitica", "followers": 19638, "content": "Enquanto o PSB optou pelo apoio a Guilherme Boulos, Marcio Fran\u00e7a disse que ficar\u00e1 neutro nesse segundo turno de S\u00e3o Paulo.\n\nO candidato derrotado no primeiro turno divulgou nota afirmando a neutralidade. https://t.co/0htMaqkzTQ", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897095881510913, "Label": "b10fx", "link": "https://twitter.com/b10fx", "followers": 158, "content": "medo do boulos ganhar a elei\u00e7\u00e3o e eu ser obrigado a ficar com esse cabelo de militante do juntos", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329897061043593219, "Label": "luixcoxI", "link": "https://twitter.com/luixcoxI", "followers": 76, "content": "Esse Boulos n\u00e3o vale o angu que come! \u00c9 um elitista disfar\u00e7ado, para obter votos. Somente isso! twitter.com/ademar877/stat\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "ademar877", "content_of_rt": "TERRORISTAS https://t.co/VIdhMrO362", "rt_id": 1329855910785798145}, {"Id": 1329897052306894849, "Label": "CockatielDrew", "link": "https://twitter.com/CockatielDrew", "followers": 228, "content": "@odontosocial5 @_Fiel_Seguidor @Franml1234 @Naval_38 @Fuzi_38 @carva51 @VemBrasilsdv @SU_SDV @predadoalfa @38_Rosy_ @GilBolsonaro @_Deia_38 @_rosy_38 @pnxnnxnnnxn @bacia_joao @DavidDaniloP @Jokalucky @was_ferreira @Braz920 @nandra29090315 @FerreroEvandro @38_Lunna @dena_brasil S\u00f3 a ALIAN\u00c7A de todos os CIDAD\u00c3OS DE ESQUERDA pode ser o \ud835\udddc\ud835\udde1\u00cd\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2 p/q esse genoc\u00eddio e racismo estrutural seja combatido e CRIMINALIZADO DE VERDADE.\n\nPfv \ud83d\ude4f, 2o turno, votem na ESQUERDA:\nPT 13 #RecifeComMarilia13 e #GuarulhosComEloi13\nPSOL 50 Boulos e Edmilson\nPCdoB 65 Manuela https://t.co/e9Zt3oQM4M", "mentioned_users": "odontosocial5 _Fiel_Seguidor Franml1234 Naval_38 Fuzi_38 carva51 VemBrasilsdv SU_SDV predadoalfa 38_Rosy_ GilBolsonaro _Deia_38 _rosy_38 bacia_joao DavidDaniloP Jokalucky was_ferreira Braz920 nandra29090315 FerreroEvandro dena_brasil", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329896981649633281, "Label": "cassianohms", "link": "https://twitter.com/cassianohms", "followers": 125, "content": "@luizfustini @GuilhermeBoulos Honestidade na fala, n\u00e3o se preocupe Boulos sabe de onde veio, diferente dos outros!", "mentioned_users": "luizfustini GuilhermeBoulos", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329896953182900224, "Label": "tatunotoco", "link": "https://twitter.com/tatunotoco", "followers": 1958, "content": "FICA A LI\u00c7\u00c3O A\u00cd, ESQUERDA!\n\nBEM QUE O PSOL AVISOU!\n\nN\u00d3S QUE N\u00c3O VIMOS! PERD\u00c3O, BOULOS! PERD\u00c3O! twitter.com/JaildonLima/st\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "JaildonLima", "content_of_rt": "Nunca mais votar nesse cara. Entendeu, esquerda? https://t.co/2yShreTFB8", "rt_id": 1329884032491008003}, {"Id": 1329896941308817414, "Label": "Junnior66291192", "link": "https://twitter.com/Junnior66291192", "followers": 2, "content": "@felipeneto Desejo Boulos. O carioca t\u00e1 fudido \ud83d\ude02", "mentioned_users": "felipeneto", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329896912024203266, "Label": "Talavera_arg", "link": "https://twitter.com/Talavera_arg", "followers": 3860, "content": "@srodriguezrey Puede ser. Pero tengo mis dudas que sean votos que Boulos ya no ten\u00eda de antes.", "mentioned_users": "srodriguezrey", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329896904054988808, "Label": "_sabrinaadias", "link": "https://twitter.com/_sabrinaadias", "followers": 259, "content": "eu queria ser de SP s\u00f3 pra votar no boulos nessas elei\u00e7\u00f5es", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329896895188246531, "Label": "falecomamizuki", "link": "https://twitter.com/falecomamizuki", "followers": 157, "content": "@Estadao @EstadaoPolitica O cara teve a coragem de declarar apoio ao Bolsonaro e agora se nega a declarar apoio ao Covas ou ao Boulos?! Gente!!!!", "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329896886753497089, "Label": "robsouzza", "link": "https://twitter.com/robsouzza", "followers": 336, "content": "@GuilhermeBoulos @ptbrasil @PSBNacional40 @PDT_Nacional @PCdoB_Oficial @PCBpartidao Olha o que o Boulos fez! N\u00e3o \u00e9 pouco!", "mentioned_users": "GuilhermeBoulos ptbrasil PSBNacional40 PDT_Nacional PCdoB_Oficial PCBpartidao", "verified": false, "is_rt": false, "who_was_rt": null, "content_of_rt": null, "rt_id": null}, {"Id": 1329896883247075329, "Label": "matheusabessa", "link": "https://twitter.com/matheusabessa", "followers": 255, "content": "poxa boulos assim fica foda te apoiar twitter.com/felipeneto/sta\u2026", "mentioned_users": "No Mentions", "verified": false, "is_rt": true, "who_was_rt": "felipeneto", "content_of_rt": "Vamos ter 2 lives de Among Us esse fim de semana!!!\n\nS\u00e1bado, 19h, live com @GuilhermeBoulos \n\nDomingo, 14h, live com @ManuelaDavila \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir enganar a equipe Netolab??\n\nProgramem os despertadores no celular pra avisar voc\u00eas! https://t.co/XlYeOHOcN9", "rt_id": 1329858187651067909}]