[
  {
    "Id": 1332836653593993219,
    "Label": "ovinibarreto",
    "link": "https://twitter.com/ovinibarreto",
    "followers": 2012,
    "content": "A incoer\u00eancia... Boulos (Psol) fez um v\u00eddeo falando pra galera n\u00e3o acreditar em pesquisas que n\u00e3o dizem nada (o que eu acredito)\nMas a\u00ed, essas mesmas pesquisas apontam uma virada da Manu la em Porto Alegre.. ai Jandira (psol) posta comemorando a pesquisa ter apontado a manu \ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836651278757888,
    "Label": "luzmonica00",
    "link": "https://twitter.com/luzmonica00",
    "followers": 5190,
    "content": "@romulo_cortes Boulos!",
    "mentioned_users": "romulo_cortes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836648850235395,
    "Label": "tamotvendo",
    "link": "https://twitter.com/tamotvendo",
    "followers": 734,
    "content": "Mais fotos de uma casa que era ocupa\u00e7\u00e3o, a dona da casa tem um restaurante e Boulos fez ela fazer 30 marmitas e n\u00e3o pagou disse que era para a ocupa\u00e7\u00e3o, mal sabia ela que 8 anos depois ela teria seu im\u00f3vel ocupado, gastou 1milhao c advogados e reforma (que eu fiz)... continua https://t.co/6eAuyRKMRY",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836647399022595,
    "Label": "PedroJR85963812",
    "link": "https://twitter.com/PedroJR85963812",
    "followers": 1685,
    "content": "Bolsonaristas pedem  votos pra Crivella,  e para Boulos, perderam completamente a moral e a credibilidade, \u00f1 querem o fim da corrup\u00e7\u00e3o e sim a perpetua\u00e7\u00e3o do poder\n#DireitaQuerFlavioNaCadeia twitter.com/Ld_Cml/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Ld_Cml",
    "content_of_rt": "@o_antagonista A extrema direita pede votos pra Crivella, com tantos crimes a ele atribu\u00eddos, perderam completamente a moral e a credibilidade, \u00f1 querem o fim da corrup\u00e7\u00e3o e sim a perpetua\u00e7\u00e3o do poder",
    "rt_id": 1332831545523118080
  },
  {
    "Id": 1332836637580128256,
    "Label": "zanirato",
    "link": "https://twitter.com/zanirato",
    "followers": 336,
    "content": "@Denise_apm @OGloboPolitica @GuilhermeBoulos Boulos nunca teve um cargo p\u00fablico desinformada ao contr\u00e1rio da familicia que mama h\u00e1 30 anos em cargos p\u00fablicos.",
    "mentioned_users": "Denise_apm OGloboPolitica GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836637261373440,
    "Label": "Isafenix55",
    "link": "https://twitter.com/Isafenix55",
    "followers": 2987,
    "content": "Boulos \ud83e\udd22\ud83e\udd2e twitter.com/AlbuquerqueDav\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "AlbuquerqueDavy",
    "content_of_rt": "A imprensa n\u00e3o vai exigir que Boulos mostre exames comprovando que esteja com covid-19. A imprensa n\u00e3o vai cham\u00e1-lo de irrespons\u00e1vel ou genocida. A imprensa tamb\u00e9m n\u00e3o insinuar\u00e1 que talvez seja uma estrat\u00e9gia para fugir do embate. Mas com Jair Bolsonaro, a imprensa fez tudo isso.",
    "rt_id": 1332786824499040257
  },
  {
    "Id": 1332836629459984386,
    "Label": "CarlosHDuja",
    "link": "https://twitter.com/CarlosHDuja",
    "followers": 98,
    "content": "@gleisi O Boulos participou e participa de aglomera\u00e7\u00e3o estando com covid, vc n\u00e3o vai falar nada?\nSer\u00e1 que ele contaminou muita gente nesse dia? https://t.co/NSmA4ktIGn",
    "mentioned_users": "gleisi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836623290159106,
    "Label": "RaulCarmilo",
    "link": "https://twitter.com/RaulCarmilo",
    "followers": 996,
    "content": "quem toma seu ap\u00ea financiado \u00e9 o itau, bradesco, santander e outros financiadores de campanha do covas, n\u00e3o o boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836607557312513,
    "Label": "itsRyuller",
    "link": "https://twitter.com/itsRyuller",
    "followers": 4612,
    "content": "Vote no Boulos!!!!\nRochelle Voice!! https://t.co/5WzpVaGcEi",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836589223948291,
    "Label": "karla_ehcomk",
    "link": "https://twitter.com/karla_ehcomk",
    "followers": 468,
    "content": "@UmJefQualquer @MarioMacjunior N\u00e3o tenho nem de quem virar voto, pq os amigos e fam\u00edlia j\u00e1 s\u00e3o Boulos.",
    "mentioned_users": "UmJefQualquer MarioMacjunior",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836573088509953,
    "Label": "MariseGuedes1",
    "link": "https://twitter.com/MariseGuedes1",
    "followers": 1331,
    "content": "Assistam o plano de governo do Boulos que eu postei. RTT, para todos pensarem pra quem estar\u00e3o entregando S\u00e3o Paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836562770554882,
    "Label": "rottweiler68",
    "link": "https://twitter.com/rottweiler68",
    "followers": 18204,
    "content": "Porra o Boulos agora virou um ursinho fofo que ganha docinhos e cartinha \ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc94 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Agora no fim da noite recebi esses doces em casa. Nosso lado \u00e9 o do amor e do cuidado. Obrigado! \u2764 https://t.co/RlSruHjAPn",
    "rt_id": 1332511423411400704
  },
  {
    "Id": 1332836549378121734,
    "Label": "PauloAmaroFerr1",
    "link": "https://twitter.com/PauloAmaroFerr1",
    "followers": 401,
    "content": "Espero realmente que o Boulos perca amanh\u00e3 twitter.com/Maufalavigna/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Maufalavigna",
    "content_of_rt": "Pela for\u00e7a de Manu e Mar\u00edlia na reta final, podemos concluir que esconder o PT e Lula \u00e9 um p\u00e9ssimo neg\u00f3cio. Quem fez isso perdeu qualquer oportunidade de se eleger.",
    "rt_id": 1332822262261682184
  },
  {
    "Id": 1332836545792004098,
    "Label": "_lonelys0ul",
    "link": "https://twitter.com/_lonelys0ul",
    "followers": 1127,
    "content": "Passa gritando de dentro do carro \"VOTA NO BOULOS\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836539487952897,
    "Label": "osmarioAd",
    "link": "https://twitter.com/osmarioAd",
    "followers": 1268,
    "content": "@nikolas_dm O pior \u00e9 que vota. Vejo at\u00e9 pastores fazendo campanha para o Boulos.\ud83d\ude14",
    "mentioned_users": "nikolas_dm",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836537470431233,
    "Label": "filhododiplo",
    "link": "https://twitter.com/filhododiplo",
    "followers": 73,
    "content": "O boulos \u00e9 o cara q passou mais tempo pedindo debate desde q comecou as eleicoes..... a direita cheia de velhos ta falando q ele ficou com medo e inventou um covid p n ter q ir",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836527773265920,
    "Label": "Eli_Brodare",
    "link": "https://twitter.com/Eli_Brodare",
    "followers": 3297,
    "content": "Voces viram o Jornal do Sbt falando que o Boulos tinha um visual mais gordinho e com cara de bravo e hoje tem a barba bem feita e muito sorridente?!\n\nE pior que eles falaram certinho! https://t.co/27PGIhphUz",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836526041026563,
    "Label": "juuliafortuna",
    "link": "https://twitter.com/juuliafortuna",
    "followers": 165,
    "content": "N\u00e3o quero que amanh\u00e3 chegue pq enquanto n\u00e3o temos o resultado da elei\u00e7\u00e3o a gente pode continuar vivendo esse sonho do boulos poder ser eleito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836505098866689,
    "Label": "bubuzinha",
    "link": "https://twitter.com/bubuzinha",
    "followers": 6738,
    "content": "@MarioMacjunior Queria n\u00e3o, vou votar no menino Boulos sem mais, mais. Aqui em casa s\u00f3 d\u00e1 Boulos!",
    "mentioned_users": "MarioMacjunior",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836495770710018,
    "Label": "cacabloise",
    "link": "https://twitter.com/cacabloise",
    "followers": 706,
    "content": "Boulos, Bloulos, Bloulos, Boulos, Bloulos, Bloulos,",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836492050391044,
    "Label": "laritcha26",
    "link": "https://twitter.com/laritcha26",
    "followers": 312,
    "content": "eu t\u00f4 ansiosa e angustiada demais preciso ouvir que o boulos \u00e9 nosso prefeito pra ficar bem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836480809639939,
    "Label": "maisjuliqueana",
    "link": "https://twitter.com/maisjuliqueana",
    "followers": 87,
    "content": "@brunocovas Mas amanh\u00e3 pessoal, votem pela mudan\u00e7a, votem Boulos 50",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836470877511682,
    "Label": "botelhodanillo",
    "link": "https://twitter.com/botelhodanillo",
    "followers": 239,
    "content": "N\u00e3o sei o que \u00e9 mais bizarro... Bolsonarista dizendo que Bruno Covas e Boulos s\u00e3o farinha do mesmo saco ou esquerdista dizendo que Bruno Covas e Bolsonaro s\u00e3o farinha do mesmo saco. Na real... Nem um nem outro. Bruno Covas \u00e9 o candidato da democracia, do equil\u00edbrio e da raz\u00e3o!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836462090465280,
    "Label": "Hermano51264261",
    "link": "https://twitter.com/Hermano51264261",
    "followers": 5,
    "content": "@joicehasselmann Boulos 51%\ud83d\ude0e",
    "mentioned_users": "joicehasselmann",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836442406596613,
    "Label": "luige62",
    "link": "https://twitter.com/luige62",
    "followers": 160,
    "content": "@joicehasselmann Boulos ja ganhou",
    "mentioned_users": "joicehasselmann",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836424933060608,
    "Label": "JosRaimundodoN4",
    "link": "https://twitter.com/JosRaimundodoN4",
    "followers": 11,
    "content": "@DCM_online N\u00e3o faz sentido \u00e9 uma falta de vergonha desses caras que impressiona vote Boulos Prefeito aperte o 50 na urna e confirma",
    "mentioned_users": "DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836423775477763,
    "Label": "AlectoLeo",
    "link": "https://twitter.com/AlectoLeo",
    "followers": 655,
    "content": "@sisuper1000 BOULOS \u00c9 PAU MANDADO DE LULA",
    "mentioned_users": "sisuper1000",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836414392840193,
    "Label": "oalvonet",
    "link": "https://twitter.com/oalvonet",
    "followers": 1,
    "content": "@JornalDaCidadeO O perfil do meu candidato tem que ser o mais longe do Bolsonaro poss\u00edvel se o Russomano passasse eu iria de Covas como foi o Boulos que est\u00e1 bem mais distante eu fico com ele se ele chegar em 2022 ser\u00e1 qualquer um menos ele.",
    "mentioned_users": "JornalDaCidadeO",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836413524611072,
    "Label": "gilguedes1989",
    "link": "https://twitter.com/gilguedes1989",
    "followers": 82,
    "content": "@sbtnews Boulos",
    "mentioned_users": "sbtnews",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836412442480641,
    "Label": "biawabramo",
    "link": "https://twitter.com/biawabramo",
    "followers": 3756,
    "content": "@manucaferreira Muito maior. \u00c9 isso mesmo: na noite de domingo, j\u00e1 tinha cumprimentado o Boulos e embarcado na campanha. Orgulho do meu voto de primeiro turno.",
    "mentioned_users": "manucaferreira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836410324365312,
    "Label": "lincolncmoreira",
    "link": "https://twitter.com/lincolncmoreira",
    "followers": 73,
    "content": "#ViraSP50 #BouloseErundina50 , Eu sai de Campinas para dar uma for\u00e7a para Boulos e encontro um mito do jornalismo esportivo que saiu do RJ para virar voto em SP, vamos virar! https://t.co/XWCyOT0Jit",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836403575730177,
    "Label": "lucassm7",
    "link": "https://twitter.com/lucassm7",
    "followers": 153,
    "content": "Algu\u00e9m tem link pra baixar o patch dos candidatos de S\u00e3o Paulo nas urnas do Rio? Eu realmente n\u00e3o queria votar no Paes e queria demais votar no Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836395753279490,
    "Label": "galdino_bot",
    "link": "https://twitter.com/galdino_bot",
    "followers": 345,
    "content": "se o boulos ganhar, n\u00e3o vou fazer nada de gra\u00e7a n\u00e3o pois estou desempregado - mas voc\u00eas podem me dar dinheiro se ele ganhar.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836392959963136,
    "Label": "SantistaDoida",
    "link": "https://twitter.com/SantistaDoida",
    "followers": 63,
    "content": "@luskjpg @arquivopolitico Acho q daria na msm. Primeiro pq o voto do Covas \u00e9 muito consolidado aqui. Se mudar algo amanh\u00e3 \u00e9 por n\u00e3o comparecimento, n\u00e3o por mudan\u00e7a de ideia. Tanto que o Boulos s\u00f3 cresceu ganhando votos q antes eram brancos e nulos. Segundo que os debates foram bem mornos. Esperava mais.",
    "mentioned_users": "luskjpg arquivopolitico",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836387616411649,
    "Label": "CarlosHDuja",
    "link": "https://twitter.com/CarlosHDuja",
    "followers": 98,
    "content": "@jandira_feghali O Boulos participou e participa de aglomera\u00e7\u00e3o estando com covid, vc n\u00e3o vai falar nada?\nSer\u00e1 que ele contaminou muita gente nesse dia? https://t.co/NSmA4ktIGn https://t.co/2GUs1brqLD",
    "mentioned_users": "jandira_feghali",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836380033118210,
    "Label": "andre_Isg",
    "link": "https://twitter.com/andre_Isg",
    "followers": 312,
    "content": "\u00e9 sem base oq fez nas duas \u00faltimas semanas Jilmar Tatto e Orlando Silva. entraram engajados e com uma vontade gigante na campanha do Boulos. \nme renova a esperan\u00e7a de uni\u00e3o.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836376119812097,
    "Label": "Jean60050671",
    "link": "https://twitter.com/Jean60050671",
    "followers": 29,
    "content": "\"Eu voto no Boulos pq ele \u00e9 nova pol\u00edtica, to cansado de PSDB\"\n\nVice do Boulos: Luiza Erundina, ex-prefeita de S\u00e3o Paulo que saiu com 20% de aprova\u00e7\u00e3o, tentou se reeleger mais 3 vezes e nn conseguiu.\n\nVelha da velha pol\u00edtica.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836365222948867,
    "Label": "Gabeeaboo",
    "link": "https://twitter.com/Gabeeaboo",
    "followers": 99,
    "content": "Vote gostoso boulos d+ twitter.com/lanadeholanda/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "lanadeholanda",
    "content_of_rt": "Se voc\u00ea \u00e9 de S\u00e3o Paulo e ainda n\u00e3o achou motivos suficientes pra votar no Boulos 50, considere esta: https://t.co/L5lrlHl7wV",
    "rt_id": 1332810688134262784
  },
  {
    "Id": 1332836362010177537,
    "Label": "romulo_cortes",
    "link": "https://twitter.com/romulo_cortes",
    "followers": 3272,
    "content": "VAMOS GASTAR OS DEDOS??? DE\u00caM RT... COM VONTADE...\n\nVOTE BOULOS 50.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836357425799175,
    "Label": "mands0921",
    "link": "https://twitter.com/mands0921",
    "followers": 73,
    "content": "@folha Olha, nisso eu acho que o Boulos provou seu ponto de vista. Tanto provou que pegou covid.",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836351520235528,
    "Label": "luacassianohf",
    "link": "https://twitter.com/luacassianohf",
    "followers": 114,
    "content": "@greenwgold ai no caso \u00e9 uma coisa ruim n\u00e9 amiga pq o velho doido vai ganhar \naqui a gente tem o BOULOS e esses filhos da puta v\u00e3o eleger o picol\u00e9 de chuchu",
    "mentioned_users": "greenwgold",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836336055816195,
    "Label": "tadeulbr",
    "link": "https://twitter.com/tadeulbr",
    "followers": 113,
    "content": "@freire_roberto O Covas fez a mesma coisa. Esteve com Boulos na segunda-feira e teve agenda fora de casa hoje.\n\ntwitter.com/veramagalhaes/\u2026",
    "mentioned_users": "freire_roberto",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "veramagalhaes",
    "content_of_rt": "Fotos: @NadjaKouchi https://t.co/g0GRidJQgw",
    "rt_id": 1331289235358425089
  },
  {
    "Id": 1332836332767416327,
    "Label": "qorpodebaile",
    "link": "https://twitter.com/qorpodebaile",
    "followers": 93,
    "content": "Caso a Manuela ou o Boulos n\u00e3o ganhem entrarei em depress\u00e3o severa irrevers\u00edvel terminal a mt tempo nao me sentia tao esquerdista deus abencoe esse pa\u00eds esse povo abandonado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836320000024577,
    "Label": "banida_e",
    "link": "https://twitter.com/banida_e",
    "followers": 660,
    "content": "Se o BOULOS ganhar, fa\u00e7o  um dia de trabalho volunt\u00e1rio  como enfermeira  na Cracol\u00e2ndia. https://t.co/eVVKcbZNj2",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836294775463940,
    "Label": "O_Davi_Lemos",
    "link": "https://twitter.com/O_Davi_Lemos",
    "followers": 164,
    "content": "@blauses @jose_neumanne Agindo como torcedor, que \u00e9 capaz de matar ou morrer por causa de seu time? N\u00e3o \u00e9 isso que Bolsonaristas fazem se jogando at\u00e9 da ponte se o t\u00e9cnico de seu time mandar? Minto mandou votar no Boulos, vamos votar, Pois isso faz parte do jogo. \nE quem falou primeiro em jogo foi voc\u00ea.",
    "mentioned_users": "blauses jose_neumanne",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836286139424768,
    "Label": "SystemPlay1",
    "link": "https://twitter.com/SystemPlay1",
    "followers": 5,
    "content": "@felipeneto Ooooo Filipinho, se preocupa n\u00e3o, se ficar tristinho te mando len\u00e7os e \u201cBoulos\u201d pra vc se consolar kkkkkkk",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836268766617608,
    "Label": "GusGGar",
    "link": "https://twitter.com/GusGGar",
    "followers": 54,
    "content": "@corneliwstreet Acho que n\u00e3o vai dar pro Boulos, torcendo por Manu e Mar\u00edlia pelo menos.",
    "mentioned_users": "corneliwstreet",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836268691042304,
    "Label": "Celina64401355",
    "link": "https://twitter.com/Celina64401355",
    "followers": 1,
    "content": "Boulos  \u00e9  50 vamos  virar twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "No 1\u00ba turno, as pesquisas na v\u00e9spera nos mostravam empatados em segundo lugar. Terminamos com 20% dos votos, a 7 pontos de Fran\u00e7a e com o dobro de Russomanno. Aconteceu com Erundina em 88, vai acontecer de novo amanh\u00e3. A esperan\u00e7a vai vencer e vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332815808540651520
  },
  {
    "Id": 1332836248801710092,
    "Label": "OAugustoMartins",
    "link": "https://twitter.com/OAugustoMartins",
    "followers": 117,
    "content": "@SergioA53282560 @jirayacomedor @ControleY @Mullerando S\u00e3o Paulo n\u00e3o est\u00e1 com d\u00e9ficit algum. Tem 19bi em caixa e desses a cidade tem 8bi livres, tudo auditado pelo TC do estado. Boulos n\u00e3o vai ter nenhum aumento de gasto, vai simplesmente fazer girar o que est\u00e1 em caixa. N\u00e3o tem utopia, tem \u00e9 desinforma\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "SergioA53282560 ControleY Mullerando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836238924148737,
    "Label": "neandrofc",
    "link": "https://twitter.com/neandrofc",
    "followers": 181,
    "content": "Jornal Nacional anunciando Manuela e Boulos. Algo estranho pode acontecer https://t.co/p2sYYgPUCU",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836224617345026,
    "Label": "WalterVarejao",
    "link": "https://twitter.com/WalterVarejao",
    "followers": 5,
    "content": "@GuilhermeBoulos Guilherme sabe que pol\u00edtica n\u00e3o se faz com \u00f3dio, ainda que se fa\u00e7a com respeito ao direito da express\u00e3o, ate a agressiva. A coragem do respeito e da \u00e9tica de quem luta por justi\u00e7a, segue em frente mais forte, luta limpo. Firme conosco pra a vit\u00f3ria Boulos.  Ela j\u00e1 esta entre n\u00f3s!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836217411555328,
    "Label": "pedroivonogueir",
    "link": "https://twitter.com/pedroivonogueir",
    "followers": 164,
    "content": "@banheirao_sp Boulos sim\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99",
    "mentioned_users": "banheirao_sp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836214962073600,
    "Label": "BetoVidigal1",
    "link": "https://twitter.com/BetoVidigal1",
    "followers": 4039,
    "content": "N\u00e3o adianta comprar votos.nas quebradas seu @brunocovas !!! Acabar\u00e1 seu tempo de ficar na prefeitura!!!  Dar\u00e1 Boulos amanh\u00e3!! https://t.co/4koB1Sihxt",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836204702740487,
    "Label": "saturnthai",
    "link": "https://twitter.com/saturnthai",
    "followers": 3262,
    "content": "nossa pqp vou ficar t\u00e3o feliz se o boulos ganhar sabe meu deus que \u00f3dio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836197987721221,
    "Label": "LopiTheca",
    "link": "https://twitter.com/LopiTheca",
    "followers": 1674,
    "content": "Boulos! twitter.com/xicosa/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "xicosa",
    "content_of_rt": "Bora virar SP, \u00e9 Boulos, jamais essa gente q s\u00f3 lasca a pobreza ha 30 anos, ha 30 anos, ha 30 anos",
    "rt_id": 1332832685107146757
  },
  {
    "Id": 1332836186075901953,
    "Label": "FabioJuliano",
    "link": "https://twitter.com/FabioJuliano",
    "followers": 105,
    "content": "Vendo o Boulos na TV Cultura mostra o quanto a demagogia e oportunismo fica evidente em um cara que de longe n\u00e3o esta preparado para ser o governante de uma cidade como S\u00e3o Paulo...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836172297609224,
    "Label": "Difcfreitas",
    "link": "https://twitter.com/Difcfreitas",
    "followers": 450,
    "content": "@MBLivre Mam\u00e3e Falei 4\u00b0 lugar sonha em estar no lugar do Boulos",
    "mentioned_users": "MBLivre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836168434638848,
    "Label": "AbrunoCarrilho",
    "link": "https://twitter.com/AbrunoCarrilho",
    "followers": 183,
    "content": "@diariodopoder Boulos \u00e9 o primeiro caso onde um v\u00edrus infecta um parasita",
    "mentioned_users": "diariodopoder",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836164378701825,
    "Label": "GandalfBombad1l",
    "link": "https://twitter.com/GandalfBombad1l",
    "followers": 180,
    "content": "@tatiroque @GuilhermeBoulos S\u00f3 dizer data e plataforma,pq vai dar Boulos \ud83e\udd14\ud83d\udc4f",
    "mentioned_users": "tatiroque GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836159379173376,
    "Label": "orivaldo12345",
    "link": "https://twitter.com/orivaldo12345",
    "followers": 2028,
    "content": "N\u00e3o fique \u00e0 toa na vida, amanh\u00e3 vote Boulos, \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/mLPvDYJHUn",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836129943523331,
    "Label": "VOLNEIVIEIR4",
    "link": "https://twitter.com/VOLNEIVIEIR4",
    "followers": 6777,
    "content": "Boulos vai continuar desempregado... \n\ng1.globo.com/sp/sao-paulo/e\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836117746507776,
    "Label": "PolezaMarques",
    "link": "https://twitter.com/PolezaMarques",
    "followers": 705,
    "content": "@anterogreco Sem chance Antero o SP t\u00e1 bem s\u00f3 t\u00e1 faltando o Boulos virar na cidade de S\u00e3o Paulo pra ficar melhor ainda",
    "mentioned_users": "anterogreco",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836116299395079,
    "Label": "LuizCarlosPest9",
    "link": "https://twitter.com/LuizCarlosPest9",
    "followers": 12,
    "content": "@GuilhermeBoulos Que estes esquerdista vagabundos queimem no inferno o Covas e ruim. Mas este Boulos va para a Cova. Invasor de propriedade",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836115578056704,
    "Label": "tamotvendo",
    "link": "https://twitter.com/tamotvendo",
    "followers": 734,
    "content": "Boulos n entrou e ja existe ocupa\u00e7\u00e3Ono canteiro central da avenida pedra azul na Aclima\u00e7\u00e3o... n\u00e3o sou a favor de pr\u00e9dios inutilizados e tantos morando na rua, mas sou contra quem usa estas pessoas e cobra delas valor de um im\u00f3vel digno mas para morarem no lixo. Olha como vivem\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Ba9smEJhxV",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836108137328643,
    "Label": "hescurIie",
    "link": "https://twitter.com/hescurIie",
    "followers": 820,
    "content": "Boulos harrie tudo pra mim kkkkkkkkkk https://t.co/6vPlkwoSlw",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836096678522900,
    "Label": "kcsprof",
    "link": "https://twitter.com/kcsprof",
    "followers": 867,
    "content": "@vinicius_wu Tomara, Vin\u00edcius. Pq o Boulos eu acho que n\u00e3o vira.",
    "mentioned_users": "vinicius_wu",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836090751946760,
    "Label": "figueiredo_dado",
    "link": "https://twitter.com/figueiredo_dado",
    "followers": 74,
    "content": "@xicosa Se \u00e9 loco,  vira com Boulos kkkkk",
    "mentioned_users": "xicosa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836089053274116,
    "Label": "papoxvoltou",
    "link": "https://twitter.com/papoxvoltou",
    "followers": 1897,
    "content": "@carrodo_ovo Boulos ter\u00e1 menos de 40% dos votos",
    "mentioned_users": "carrodo_ovo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836069029634049,
    "Label": "CarlosHDuja",
    "link": "https://twitter.com/CarlosHDuja",
    "followers": 98,
    "content": "@jandira_feghali O Boulos participou e participa de aglomera\u00e7\u00e3o estando com covid, vc n\u00e3o vai falar nada?\nSer\u00e1 que ele contaminou muita gente nesse dia? https://t.co/NSmA4ktIGn",
    "mentioned_users": "jandira_feghali",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836067389689856,
    "Label": "tadeulbr",
    "link": "https://twitter.com/tadeulbr",
    "followers": 113,
    "content": "@velhosabujo O Covas fez a mesma coisa, t\u00e1 ligado? Esteve com Boulos na segunda-feira e teve agenda fora de casa hoje.",
    "mentioned_users": "velhosabujo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836058808135680,
    "Label": "_blovato_",
    "link": "https://twitter.com/_blovato_",
    "followers": 1756,
    "content": "Boulos em S\u00e3o Paulo, Manuela em Porto Alegre, uma mecha de cada lado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836038339948549,
    "Label": "threadreaderapp",
    "link": "https://twitter.com/threadreaderapp",
    "followers": 447717,
    "content": "@GalloDu Halo! the unroll you asked for: @gfelitti: J\u00e1 se destrinchou aspectos interessantes da campanha digital do Guilherme Boulos (PSOL), mas tem outro ponto\u2026 threadreaderapp.com/thread/1332809\u2026 Talk to you soon. \ud83e\udd16",
    "mentioned_users": "GalloDu gfelitti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836034493689856,
    "Label": "Lan_Torres",
    "link": "https://twitter.com/Lan_Torres",
    "followers": 3770,
    "content": "@thatianap Se der positivo, quem garante que n\u00e3o foi ela que passou para o Boulos? Essa mulher \u00e9 rasteira e trabalha para tucanos.",
    "mentioned_users": "thatianap",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836023416606725,
    "Label": "MarivoneLula",
    "link": "https://twitter.com/MarivoneLula",
    "followers": 27435,
    "content": "#VouVirarPeloBoulos \ud83c\udf82E A VICE LUIZA ERUNDINA \ud83e\udd70 VOU VOTAR 50 &gt;&gt;&gt; Economista Eduardo Moreira: \u2018Boulos re\u00fane caracter\u00edsticas raras de serem vistas juntas\u2019 - \ud83d\ude03\ud83c\udf82\ud83d\ude03\ud83c\udf82\ud83d\ude03\ud83c\udf82\ud83d\ude03\ud83c\udf82\ud83d\ude03\ud83c\udf82\ud83e\udd70\ud83d\ude03\ud83c\udf82\ud83e\udd70\ud83d\ude03\ud83c\udf82\ud83e\udd70\ud83d\ude03apostagem.com.br/2020/11/28/edu\u2026 @a_postagem",
    "mentioned_users": "a_postagem",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836014906347520,
    "Label": "flamarri",
    "link": "https://twitter.com/flamarri",
    "followers": 1188,
    "content": "@tatiroque @GuilhermeBoulos O datafolha reduziu amostra na faixa et\u00e1ria que Boulos domina com larga vantagem [16-34 anos] de 34,5% para 12%. Provavelmente colocou maior percentual de eleitores nas faixas acima 35 anos para beneficiar o Covas. Na faixa de 35-59 tem 42% dos eleitores e h\u00e1 empate t\u00e9cnico.",
    "mentioned_users": "tatiroque GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836007675375620,
    "Label": "romulo_cortes",
    "link": "https://twitter.com/romulo_cortes",
    "followers": 3272,
    "content": "EU ACREDITO NA MUDAN\u00c7A.....E VC???\n\nVOTE BOULOS 50.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332836006471589890,
    "Label": "rmotta2",
    "link": "https://twitter.com/rmotta2",
    "followers": 53118,
    "content": "O importante \u00e9 s\u00f3 isso:\n\nBoulos - BOULOS - foi para o segundo turno em S\u00e3o Paulo.\n\nH\u00e1 s\u00f3 2 hip\u00f3teses:\n\n- Fraude\n- Insanidade \n\nNenhuma das duas hip\u00f3teses permite um sono tranquilo, nunca mais.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835997852241922,
    "Label": "PauloPolitica",
    "link": "https://twitter.com/PauloPolitica",
    "followers": 13044,
    "content": "#EleNao gira Boulos comunista! twitter.com/JuliaMe7548920\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "JuliaMe75489206",
    "content_of_rt": "Ele N\u00e3o! Pelo a Deus!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f \ud83e\udd14\ud83e\udd28 https://t.co/xriXhdn5ko",
    "rt_id": 1332763155869601795
  },
  {
    "Id": 1332835996405288960,
    "Label": "brunatovian",
    "link": "https://twitter.com/brunatovian",
    "followers": 94,
    "content": "live do boulos c o emicida = \ud83e\udd70",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835984589922306,
    "Label": "cafecinho",
    "link": "https://twitter.com/cafecinho",
    "followers": 9837,
    "content": "eu quero muito que o boulos ganhe mas sei que esse INFERNO DE CIDADE vai me decepcionar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835983910440960,
    "Label": "_camposelaine",
    "link": "https://twitter.com/_camposelaine",
    "followers": 267,
    "content": "Pelo amor de Deus, vai dar Boulos. Eu tenho f\u00e9!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835960485269504,
    "Label": "rmvev",
    "link": "https://twitter.com/rmvev",
    "followers": 537,
    "content": "Vera Magalh\u00e3es furada pelo Guilherme Boulos? twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "veramagalhaes",
    "content_of_rt": "Na fila do drive-thru para fazer o teste PCR para COVID-19, porque estive com o @GuilhermeBoulos na segunda-feira. Me isolei desde ontem, quando ele divulgou que foi contaminado. Daqui para a casa aguardar o resultado, que deve sair hoje mesmo por conta da cobertura da elei\u00e7\u00e3o https://t.co/LnYef1xn2X",
    "rt_id": 1332702216084463616
  },
  {
    "Id": 1332835959583469573,
    "Label": "caldas_dessa",
    "link": "https://twitter.com/caldas_dessa",
    "followers": 1180,
    "content": "Segundo turno n\u00e3o acabou mas j\u00e1 tem seus PERDEDORES:\n\n- a m\u00eddia paulistana que sacaneou o Boulos em debates e fez vista grossa para o vice de Covas e para a criminosa distribui\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas\n\n- as campanhas s\u00f3rdidas e mis\u00f3ginas de Melo em POA e  Campos em Recife.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835953589805057,
    "Label": "LechnerAriadine",
    "link": "https://twitter.com/LechnerAriadine",
    "followers": 21,
    "content": "@_mark_in_ - Boulos prefeito de S\u00e3o Paulo\n- Impeachment do Bolsonaro\n- Vacina contra Covid",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835949676355586,
    "Label": "blogdocury",
    "link": "https://twitter.com/blogdocury",
    "followers": 860,
    "content": "S\u00f3 com Fraude Eleitoral para o Boulos tirar essa diferen\u00e7a em 24 horas. Aguardemos! instagram.com/p/CIJ1eZZJO__/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835948833411077,
    "Label": "_FalseG0d",
    "link": "https://twitter.com/_FalseG0d",
    "followers": 723,
    "content": "pessoal de SP vota no BOULOS \ud83d\udce3\ud83d\udce2",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835943687000067,
    "Label": "gersinhooo777",
    "link": "https://twitter.com/gersinhooo777",
    "followers": 188,
    "content": "Votem no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835924670033920,
    "Label": "mariaap90785038",
    "link": "https://twitter.com/mariaap90785038",
    "followers": 2,
    "content": "@GuilhermeBoulos Vamos ter Boulos em Sampa !",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835920429649921,
    "Label": "miIesous",
    "link": "https://twitter.com/miIesous",
    "followers": 2089,
    "content": "amanh\u00e3 \u00e9 dia de voc\u00eas votarem na manu e no boulos!!!!! https://t.co/mfaprMGp0S",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835918617702400,
    "Label": "CarlaPhilos",
    "link": "https://twitter.com/CarlaPhilos",
    "followers": 502,
    "content": "@Ro_anna Mulher, eu tor\u00e7o que Boulos e Erundina leve, pelo amor de Dad\u00e1!\nMas ao menos no 1 turno, as proje\u00e7\u00f5es acertaram. \ud83d\ude25",
    "mentioned_users": "Ro_anna",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835904508014595,
    "Label": "thatianap",
    "link": "https://twitter.com/thatianap",
    "followers": 2107,
    "content": "queria tanto q o boulos ganhasse...acho q foi a campanha mais bonita que ja vi...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835896639545349,
    "Label": "FlavioSegantini",
    "link": "https://twitter.com/FlavioSegantini",
    "followers": 5,
    "content": "@HaddadDebochado Vc vai surtar e  sp afundaarr.  Covas \u00e9 uma bosta. Mas boulos \u00e9 mais e mais e mais horas de trabalho pra pagar tanta merda e tributos, q aquele idiota certamente vai criar (ou aumentar).",
    "mentioned_users": "HaddadDebochado",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835895716745217,
    "Label": "caiogea5",
    "link": "https://twitter.com/caiogea5",
    "followers": 112,
    "content": "@samuvb_ Ai eu ainda t\u00f4 apreensivo, mas se o Boulos ou a Manuela ganhar j\u00e1 vai ser um sopro de esperan\u00e7a",
    "mentioned_users": "samuvb_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835890499112960,
    "Label": "fredyconsultor",
    "link": "https://twitter.com/fredyconsultor",
    "followers": 2144,
    "content": "Amigos\nS\u00e3o Paulo \nO q \u00e9 pior\n Bruno Covas ou Boulos?\nPaulistas\nN\u00e3o queria estar em suas peles",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835880206278661,
    "Label": "dudxsdelrey",
    "link": "https://twitter.com/dudxsdelrey",
    "followers": 131,
    "content": "Espero que amanh\u00e3 eu consiga comer boulos em paes https://t.co/oAHkD8ns1B",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835880034308097,
    "Label": "RaulCarmilo",
    "link": "https://twitter.com/RaulCarmilo",
    "followers": 996,
    "content": "a frase antiga e burra ao extremo que eu ouvi mais de uma vez nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 que boulos vai tirar dos ricos pra dar pros pobres. tipo, a gente acorda em 2021 e tem moradores de rua tomando champanhe  em ferraris na cracol\u00e2ndia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835878327218176,
    "Label": "GATO31272613",
    "link": "https://twitter.com/GATO31272613",
    "followers": 397,
    "content": "@ManuelaDavila Queria transferir meu t\u00edtulo p POA p votar em vc e no mesmo dia transferir p SP p botar no Boulos. No Rio t\u00e1 brabo! Vai ser aquele voto envergonhado.",
    "mentioned_users": "ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835828607950850,
    "Label": "veigaDi",
    "link": "https://twitter.com/veigaDi",
    "followers": 448,
    "content": "Bora virar esse voto e fazer parte desse Boulos!  #BouloseErundina50 twitter.com/brasil247/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "brasil247",
    "content_of_rt": "Diretor do Datafolha: Boulos pode vencer\n\nhttps://t.co/S4aZXYys80",
    "rt_id": 1332816443684098048
  },
  {
    "Id": 1332835814707957761,
    "Label": "leticianunxs",
    "link": "https://twitter.com/leticianunxs",
    "followers": 250,
    "content": "vota no boulos e eu digo se esperava ou n\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835806621421575,
    "Label": "AmorCachoeira",
    "link": "https://twitter.com/AmorCachoeira",
    "followers": 30,
    "content": "o boulos est\u00e1 a cara de um personagem de um certo ((meme)) aqui, n\u00e9? https://t.co/YNCJQfXSzI",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835802422910979,
    "Label": "MarcyPsol",
    "link": "https://twitter.com/MarcyPsol",
    "followers": 32,
    "content": "LINDO  D+ o apoio do povo ao Boulos. \u00e9 assim que se faz campanha!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "#VouVirarPeloBoulos \n\nhttps://t.co/qsUXr2dJBK",
    "rt_id": 1332784688889536518
  },
  {
    "Id": 1332835777999495173,
    "Label": "lucioflasan",
    "link": "https://twitter.com/lucioflasan",
    "followers": 988,
    "content": "Amanh\u00e3 pra votar no Boulos daqui de Teresina, a gente digita na urna: (11) 50\n\nTem que colocar o 9 na frente???",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835770768519168,
    "Label": "trizbez",
    "link": "https://twitter.com/trizbez",
    "followers": 113,
    "content": "meu deus boulos ganhe amanh\u00e3 se n\u00e3o eu entro em depress\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835761520070665,
    "Label": "AntonioCLopes8",
    "link": "https://twitter.com/AntonioCLopes8",
    "followers": 266,
    "content": "E se pegasse #coronavirus do #Boulos com 85 anos j\u00e1 era !. twitter.com/denitcho/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "denitcho",
    "content_of_rt": "@danisouv9 @UOL \u00c9 para proteger a Erundina que j\u00e1 tem 85 anos, se n\u00e3o fosse esse carro preparado ela n\u00e3o poderia fazer o corpo a corpo durante a campanha.",
    "rt_id": 1332803121064669187
  },
  {
    "Id": 1332835759431278592,
    "Label": "MarcyPsol",
    "link": "https://twitter.com/MarcyPsol",
    "followers": 32,
    "content": "LINDO  D+ o apoio do povo ao Boulos. \u00e9 assim que se faz campanha!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "A onda da virada n\u00e3o para de crescer. #ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/lVr9dmYhQ3",
    "rt_id": 1332790123776397312
  },
  {
    "Id": 1332835758013603840,
    "Label": "afraga4",
    "link": "https://twitter.com/afraga4",
    "followers": 22,
    "content": "@tatiroque @GuilhermeBoulos Podia arrumar um curso de Economia B\u00e1sica pro Boulos tamb\u00e9m",
    "mentioned_users": "tatiroque GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835753584365569,
    "Label": "IouiesexuaI",
    "link": "https://twitter.com/IouiesexuaI",
    "followers": 878,
    "content": "feliz se a manu e o boulos ganharem mas triste pq n\u00e3o \u00e9 na minha cidade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835748131770369,
    "Label": "Fernand71821220",
    "link": "https://twitter.com/Fernand71821220",
    "followers": 22,
    "content": "@janaviscardi vc viu que absurdo, colocaram a imagem do Boulos de m\u00e1scara, falando q ele testou positivo, e do Covas sem m\u00e1scara e bem disposto, de barba ainda",
    "mentioned_users": "janaviscardi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835745942401026,
    "Label": "nicobraaga",
    "link": "https://twitter.com/nicobraaga",
    "followers": 95,
    "content": "@WolfConservador piada lobo  , 100 onde , \u00e9 igual lim\u00e3o siciliano e im\u00e3o taiti , a mesma coisa , tanto pai do boulos \u00e9 m\u00e9dico conselheiro do d\u00f3ria . \u00e9 igual na sua bahia rui costa = geddel veira",
    "mentioned_users": "WolfConservador",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835744000471041,
    "Label": "aesahaetrr",
    "link": "https://twitter.com/aesahaetrr",
    "followers": 12,
    "content": "se o Boulos perder isso daqui vai ter o efeito reverso do dia em que o Lula foi solto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835743992000512,
    "Label": "Paulinh04403843",
    "link": "https://twitter.com/Paulinh04403843",
    "followers": 193,
    "content": "Domingo, Sou Boulos \u270a\ud83c\udffc twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Confira nosso programa que foi ao ar ontem \u00e0 noite. \n#ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/1LEbNzJUka",
    "rt_id": 1332678347994882052
  },
  {
    "Id": 1332835739873267718,
    "Label": "marcosnunes007",
    "link": "https://twitter.com/marcosnunes007",
    "followers": 1179,
    "content": "@DCM_online Isso o Datafolha, tentando desestimular os mais jovens, para nao irem votar amanha, sabendo que os mais jovens tem a tendencia em votar no Boulos, e quem ganha com isso \u00e9 o Covas.",
    "mentioned_users": "DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835728854749186,
    "Label": "romulo_cortes",
    "link": "https://twitter.com/romulo_cortes",
    "followers": 3272,
    "content": "PAULISTANO, SEJA EMP\u00c1TICO NESSE DOMINGO, PENSE NO COLETIVO, NO SEU BAIRRO COMO UM TODO, VAMOS JUNTOS MUDAR ISSO QUE ESTA AI, OU SEJA, TRANSPORTE PUBLICO LOTADO, SA\u00daDE A BEIRA DO CAOS, FALTA DE M\u00c9DICOS E REM\u00c9DIOS,RUAS ESBURACADAS, FALTA DE CRECHES E MORADIAS. \n\nVOTE BOULOS 50.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835726405332994,
    "Label": "meadmiravcjulia",
    "link": "https://twitter.com/meadmiravcjulia",
    "followers": 530,
    "content": "Equipe do Covas faz distribui\u00e7\u00e3o de cesta b\u00e1sica pouco antes das elei\u00e7\u00f5es\nJornal:\n\nBoulos diagnosticado com Covid-19\nJornal: IMAGINE QUANTAS PESSOAS ELE  CONTAMINOU????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835723741945862,
    "Label": "valadaosapeca",
    "link": "https://twitter.com/valadaosapeca",
    "followers": 40,
    "content": "@lee_bruna @DCM_online REALMENTE, o v\u00edrus apareceu no exame do cara s\u00f3 pq ele queria, n\u00e9? Quem foge de debate, sem atestado mesmo, \u00e9 o vice do Covas. Boulos \u00e9 quem se prop\u00f5e a debater at\u00e9 com covid. E adoro ver o gado jogando essas depois de eleger o candidato a presidente que AMA DEBATES como o bozo.",
    "mentioned_users": "lee_bruna DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835722911510532,
    "Label": "MarcyPsol",
    "link": "https://twitter.com/MarcyPsol",
    "followers": 32,
    "content": "LINDO  D+ o apoio do povo ao Boulos. \u00e9 assim que se faz campanha!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Contamos com o apoio de muita gente. #ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/KjyXGPbQm8",
    "rt_id": 1332790118751621123
  },
  {
    "Id": 1332835709376491528,
    "Label": "G_Trassante",
    "link": "https://twitter.com/G_Trassante",
    "followers": 1264,
    "content": "Amanh\u00e3 \u00e9 chorar pelo Boulos e comemorar pela Manuela, f\u00e9",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835708776673280,
    "Label": "senareis",
    "link": "https://twitter.com/senareis",
    "followers": 2474,
    "content": "@JuliMa58 Est\u00e1  bem dif\u00edcil ele ganhar mas o jogo s\u00f3 acaba quando termina! Todo cuidado \u00e9 pouco!! Quem n\u00e3o quer um Boulos na prefeitura precisa ir votar pra depois n\u00e3o chorar! Boulos \u00e9 um Haddad muito piorado!!",
    "mentioned_users": "JuliMa58",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835702984364035,
    "Label": "geraldofontesrj",
    "link": "https://twitter.com/geraldofontesrj",
    "followers": 2699,
    "content": "N\u00e3o, \u00e9 uma desgra\u00e7a mesmo.\nBoulos de Laranja. twitter.com/dimacgarcia/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "dimacgarcia",
    "content_of_rt": "Isso \u00e9 uma amea\u00e7a? https://t.co/qLOrPelsRD",
    "rt_id": 1332828566439006214
  },
  {
    "Id": 1332835699926634500,
    "Label": "stefshiddles",
    "link": "https://twitter.com/stefshiddles",
    "followers": 5401,
    "content": "S\u00f3 queria que o Boulos ganhasse amanh\u00e3...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835694503464960,
    "Label": "milinha_____",
    "link": "https://twitter.com/milinha_____",
    "followers": 326,
    "content": "namoral se Manuzinha ganhar em porto alegre e boulos em sp amanh\u00e3 eu vou ser a pessoa mais feliz do mundo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835664837144583,
    "Label": "jucacfacchin",
    "link": "https://twitter.com/jucacfacchin",
    "followers": 1642,
    "content": "@AttuchLeonardo Parece que o partido que foi escanteado no 1\u00b0 turno, vai salvar a p\u00e1tria nesse 2\u00b0 turno, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Mas 247, F\u00f3rum e DCM parecem que s\u00f3 enxergam SP. Mas at\u00e9 nessa cidade quem esta dando conta de buscar votos, parece ser a milit\u00e2ncia do PT,  Boulos est\u00e1 fazendo live com Caetano",
    "mentioned_users": "AttuchLeonardo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835657878794241,
    "Label": "vasconcelosfas",
    "link": "https://twitter.com/vasconcelosfas",
    "followers": 501,
    "content": "Eu nem sei o quanto t\u00f4 desejando a vit\u00f3ria do Boulos e da Manu, amanh\u00e3. Bem como de todos os outros candidatos progressistas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835652145188867,
    "Label": "MariseGuedes1",
    "link": "https://twitter.com/MariseGuedes1",
    "followers": 1331,
    "content": "Pietra Bertolazzi: An\u00e1lise do plano de governo de Boulos youtu.be/BFJHsiwpVSQ via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835645891416064,
    "Label": "HrTorelli",
    "link": "https://twitter.com/HrTorelli",
    "followers": 657,
    "content": "@o_antagonista Boulos tem que ganhar essa !!!!!\ud83e\uddd0",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835640992542725,
    "Label": "tijolinho16",
    "link": "https://twitter.com/tijolinho16",
    "followers": 336,
    "content": "BOULOS PELO AMOR DE DEUS GANHA AMANHA QUE ODIOOO DE SAOOAULO CIDADE MALDITAAAA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835631630852099,
    "Label": "imahelena",
    "link": "https://twitter.com/imahelena",
    "followers": 200,
    "content": "Se dependesse da minha timeline o Boulos est\u00e1 eleito. E a sua?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835624177561603,
    "Label": "trouxa_real",
    "link": "https://twitter.com/trouxa_real",
    "followers": 10115,
    "content": "@guxtto Pior que se fosse aqui no Rio eu tamb\u00e9m acredito que ele n\u00e3o iria se eleger; Esse ano era o ano do Freixo cara, imagina se fosse Freixo pref do Rio e Boulos de SP?",
    "mentioned_users": "guxtto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835623246376966,
    "Label": "lktseries",
    "link": "https://twitter.com/lktseries",
    "followers": 443,
    "content": "eu no comeco das elei\u00e7\u00f5es: a\u00ed fodasse n\u00e3o vou me estressar\neu hoje: fazendo campanha p boulos, pelo amor galera vamo de 50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835604439109634,
    "Label": "f_ladjane",
    "link": "https://twitter.com/f_ladjane",
    "followers": 626,
    "content": "Pietra Bertolazzi: An\u00e1lise do plano de governo de Boulos youtu.be/BFJHsiwpVSQ via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835587838128129,
    "Label": "SantistaDoida",
    "link": "https://twitter.com/SantistaDoida",
    "followers": 63,
    "content": "@willianm07 Acho que n\u00e3o. Primeiro porque o voto do Covas \u00e9 muito consolidado aqui. Se mudar algo amanh\u00e3 \u00e9 por n\u00e3o comparecimento, n\u00e3o por mudan\u00e7a de ideia. Tanto que o Boulos s\u00f3 cresceu ganhando votos que antes eram brancos e nulos. Segundo que os debates foram bem mornos. Esperava mais.",
    "mentioned_users": "willianm07",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835574227623937,
    "Label": "NandoInv",
    "link": "https://twitter.com/NandoInv",
    "followers": 759,
    "content": "@xicosa Bruno Covas junto com Doria apoiaram o Bozo, logo s\u00e3o bolsominions so que arrependidos. Ent\u00e3o s\u00e3o Paulo n\u00e3o tem dois candidatos incr\u00edveis e sim um. Boulos #50",
    "mentioned_users": "xicosa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835563863420929,
    "Label": "mmg9393",
    "link": "https://twitter.com/mmg9393",
    "followers": 141,
    "content": "@FernandoHoliday Boulos=covas. S\u00e3o a mesma porcaria. Esquerda radical vs esquerda hip\u00f3crita",
    "mentioned_users": "FernandoHoliday",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835556494110721,
    "Label": "RodolfoGalvo3",
    "link": "https://twitter.com/RodolfoGalvo3",
    "followers": 373,
    "content": "@ViniciusPoit As pessoas que participaram dos 7 com\u00edcios do Boulos n\u00e3o podem ir votar, voc\u00eas est\u00e3o colocando a sociedade em risco isso \u00e9 genoc\u00eddio.",
    "mentioned_users": "ViniciusPoit",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835552924753920,
    "Label": "ALBUQUERQUENEY",
    "link": "https://twitter.com/ALBUQUERQUENEY",
    "followers": 3382,
    "content": "Diretor do Datafolha v\u00ea chance real de vit\u00f3ria de #BOULOS50  EM \u00e9 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83d\udc48\ud83d\udc83#Boulos 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 J\u00c1   ://www.brasil247.com/regionais/sudeste/diretor-do-datafolha-ve-chance-real-de-vitoria-de-boulos?amp#.X8Li4zGz49E.twitter",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835549145665537,
    "Label": "LenirVicente",
    "link": "https://twitter.com/LenirVicente",
    "followers": 194,
    "content": "Eduardo Moreira explica por que apoia Boulos: \"\u00e9 mais dif\u00edcil fazer movimento social do que startup na Faria Lima\" brasil247.com/poder/eduardo-\u2026 Por  que  Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835546318721025,
    "Label": "nobre_alarissa",
    "link": "https://twitter.com/nobre_alarissa",
    "followers": 132,
    "content": "Pesquisas:\nEdmilson ganha em Bel\u00e9m \u2705\nManuela na frente em POA\u2705\nBoulos com chances reais de vencer em SP\u2705\nMar\u00edlia na frente em Recife\u2705\nC\u00e9lia empatada tecnicamente em Cariacica\u2705\n\nN\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL QUE VITORINHA\u274c VAI QUERER CAGAR NA LATINHA E N\u00c3O ELEGER COSER.\n\n#Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835545446281216,
    "Label": "paulovelho",
    "link": "https://twitter.com/paulovelho",
    "followers": 831,
    "content": "s\u00e3o dois idiotas e n\u00e3o vou votar em nenhum dos dois.\n\nmas, com todos os defeitos, \u00e9 uma maravilha ter que escolher entre Covas e Boulos e n\u00e3o entre Paes e Crivella.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835544158629888,
    "Label": "paulovelho",
    "link": "https://twitter.com/paulovelho",
    "followers": 831,
    "content": "votar no Covas ganha um respeito entre a galera que entende um m\u00ednimo de economia.\nvotar no Boulos ganhar um respeito entre menininhas da Vila Madalena.\n\nempatado.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835542950699008,
    "Label": "paulovelho",
    "link": "https://twitter.com/paulovelho",
    "followers": 831,
    "content": "o Boulos merece perder por ter suspeita de Covid e continuar com seus eventos estando nem a\u00ed.\no Covas merece perder pra aprender a escolher vice.\n\nempatado.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835529226858496,
    "Label": "sandra43571960",
    "link": "https://twitter.com/sandra43571960",
    "followers": 3,
    "content": "@PATRlOTAS Por mim o Boulos pidevtar para o inferno!!!!! Boulos de merda.",
    "mentioned_users": "PATRlOTAS",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835523770150913,
    "Label": "mfdalbelo",
    "link": "https://twitter.com/mfdalbelo",
    "followers": 102,
    "content": "@Sgt_Pimenta2 @madame_te \u00c9 BOULOS, CERTEZA.",
    "mentioned_users": "Sgt_Pimenta2 madame_te",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835516195147782,
    "Label": "tosalles",
    "link": "https://twitter.com/tosalles",
    "followers": 332,
    "content": "@sophiahoehoehoe Boulos 50!",
    "mentioned_users": "sophiahoehoehoe",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835490287005696,
    "Label": "WeslleyDNasc",
    "link": "https://twitter.com/WeslleyDNasc",
    "followers": 9709,
    "content": "PRECISO TANTO DE UM MILAGRE \n\ud83d\udd0a #ViradaComBoulos50 \n\nBOULOS 50 https://t.co/24mTS9ngUW",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835476533809152,
    "Label": "DINAHMRIB1",
    "link": "https://twitter.com/DINAHMRIB1",
    "followers": 3447,
    "content": "@Silbass Apoio   #Covas45   Boulos nem pensar",
    "mentioned_users": "Silbass",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835473601998849,
    "Label": "AdrianoLima2018",
    "link": "https://twitter.com/AdrianoLima2018",
    "followers": 26,
    "content": "Pietra Bertolazzi: An\u00e1lise do plano de governo de Boulos youtu.be/BFJHsiwpVSQ via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835466530459658,
    "Label": "trismegisto_",
    "link": "https://twitter.com/trismegisto_",
    "followers": 405,
    "content": "se boulos ganhar vou dar uma aula sobre economia circular twitter.com/tatiroque/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "tatiroque",
    "content_of_rt": "Se o Boulos ganhar vou dar um curso on-line gratuito de C\u00e1lculo 1. Todo mundo vai entender derivada e integral f\u00e1cil. Vai @GuilhermeBoulos !",
    "rt_id": 1332814061457842178
  },
  {
    "Id": 1332835451145768960,
    "Label": "itsmeluisa_",
    "link": "https://twitter.com/itsmeluisa_",
    "followers": 789,
    "content": "Confie em Boulos twitter.com/DiasdeCinefili\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DiasdeCinefilia",
    "content_of_rt": "cite um filme trocando uma palavra por Boulos\n\nex: Quando Mais Boulos Melhor",
    "rt_id": 1332521138401005568
  },
  {
    "Id": 1332835443495358465,
    "Label": "FranciscoPalad7",
    "link": "https://twitter.com/FranciscoPalad7",
    "followers": 14,
    "content": "@EdoardoDStefano @jose_simao S\u00f3 a possibilidade de arrumar um emprego j\u00e1 fez Boulos arrumar um atestado m\u00e9dico",
    "mentioned_users": "EdoardoDStefano jose_simao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835438621569025,
    "Label": "RoneyMarques5",
    "link": "https://twitter.com/RoneyMarques5",
    "followers": 157,
    "content": "Vai Boulos! twitter.com/tatiroque/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "tatiroque",
    "content_of_rt": "Se o Boulos ganhar vou dar um curso on-line gratuito de C\u00e1lculo 1. Todo mundo vai entender derivada e integral f\u00e1cil. Vai @GuilhermeBoulos !",
    "rt_id": 1332814061457842178
  },
  {
    "Id": 1332835432980238338,
    "Label": "AngellAlms",
    "link": "https://twitter.com/AngellAlms",
    "followers": 1207,
    "content": "@brunocovas vc \u00e9 muito mala, muito rid\u00edculo e um p\u00e9ssimo prefeito, mas Boulos \u00e9 um lixo um pouco pior que vc. Infelizmente o TSE j\u00e1 decidiu que ele ser\u00e1 o prefeito, bem como decidiu em outros lugares.",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835415561285633,
    "Label": "CarlosCf341",
    "link": "https://twitter.com/CarlosCf341",
    "followers": 26,
    "content": "Repulsa total pelo Covas, mas Boulos na prefeitura nem sonhando!!!\n\n#BoulosN\u00e3o #BoulosNunca",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835415250886657,
    "Label": "GasoTiago",
    "link": "https://twitter.com/GasoTiago",
    "followers": 10,
    "content": "@GuilhermeBoulos J\u00e1 pensou se o Boulos perder por um voto!!  Kkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835375807680513,
    "Label": "torugos",
    "link": "https://twitter.com/torugos",
    "followers": 806,
    "content": "Se o boulos ganhar amanh\u00e3 eu dou PT",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835344937529351,
    "Label": "JVPereiraRocha",
    "link": "https://twitter.com/JVPereiraRocha",
    "followers": 1403,
    "content": "Al\u00f4 amigos de S\u00e3o Paulo: amanh\u00e3 \u00e9 dia de votar no Boulos\n\nAl\u00f4 amigos de Porto Alegre: amanh\u00e3 \u00e9 dia de votar em Manuela D'\u00c1vila\n\nFa\u00e7am acontecer! Por favor! \ud83d\ude4f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835344736247812,
    "Label": "Raphaguiar_",
    "link": "https://twitter.com/Raphaguiar_",
    "followers": 457,
    "content": "Procurando um tutorial de como instalar VPN na urna pra votar no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835324259684353,
    "Label": "cintxya",
    "link": "https://twitter.com/cintxya",
    "followers": 1345,
    "content": "mainha disse que boulos vai perder\n\n\u00e9 oficial, o homem vai ganhar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835319276851208,
    "Label": "andrantonini",
    "link": "https://twitter.com/andrantonini",
    "followers": 73,
    "content": "s\u00f3 critica o boulos quem n\u00e3o sabe quem ele \u00e9, ou n\u00e3o conhece a trajet\u00f3ria dele #BouloseErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835294513668098,
    "Label": "f_tovarich",
    "link": "https://twitter.com/f_tovarich",
    "followers": 275,
    "content": "Talvez eu deixe o boulos como foto de perfil pra sempre\n\nEle \u00e9 muito mais bonito que eu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835265073848320,
    "Label": "vivicarabina17",
    "link": "https://twitter.com/vivicarabina17",
    "followers": 7545,
    "content": "Vote consciente. Vote Boulos.\n                          \ud83e\udd29 https://t.co/OjlNrdppbI",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835262112673792,
    "Label": "LeideOl14971478",
    "link": "https://twitter.com/LeideOl14971478",
    "followers": 1471,
    "content": "Bruno covas 46 e Boulos 36",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835188787863556,
    "Label": "itsatrapgio",
    "link": "https://twitter.com/itsatrapgio",
    "followers": 95,
    "content": "@Jack_assassino @rogeraguiarfo @fabiofs7650 @g1 Mano, isso aqui n\u00e3o \u00e9 um papo se maluco, essas teoria de retardado de \"rico vota Boulos por que quebra os pequeno\" \u00e9 papo pra ti e pros terra pianista retardado que tu chama de amigo",
    "mentioned_users": "Jack_assassino rogeraguiarfo fabiofs7650 g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835186711597057,
    "Label": "alcysio",
    "link": "https://twitter.com/alcysio",
    "followers": 10466,
    "content": "@AletheiaVieira @cesarotti fez a promessa pro pr\u00f3prio boulos. que vai liberar o orientador ahahah",
    "mentioned_users": "AletheiaVieira cesarotti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835175688966144,
    "Label": "sossopita",
    "link": "https://twitter.com/sossopita",
    "followers": 628,
    "content": "quero q o boulos ganhe s\u00f3 p minha madrasta quebrar a cara e ficar c odio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835173935800324,
    "Label": "wasosi",
    "link": "https://twitter.com/wasosi",
    "followers": 187,
    "content": "Ouvi de uma PM hoje: \u201cvou votar no Boulos, porque a gente n\u00e3o aguenta mais ter que trabalhar em manifesta\u00e7\u00f5es\u201d.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835163521290240,
    "Label": "chrisrafaeeel",
    "link": "https://twitter.com/chrisrafaeeel",
    "followers": 95,
    "content": "Ainda que provavelmente Boulos perca em SP (ainda mais tendo contra\u00eddo Covid) e o Rio sendo um desastre completo, to feliz com as pesquisas. Adoro pol\u00edtica acirrada, 50% vs 50% e a esquerda indo muito bem em capitais importantes.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835162284036099,
    "Label": "MarcyPsol",
    "link": "https://twitter.com/MarcyPsol",
    "followers": 32,
    "content": "VIVA Boulos ! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Uma campanha hist\u00f3rica se faz com esperan\u00e7a e gente de verdade. Aperta 50 e vem! #ViraSP50 #Boulos50\n\nVia \n@gabineteamorsp\n\nCr\u00e9ditos\nVoz e edi\u00e7\u00e3o: Daniela Ferreira \nRoteiro: Rafael Zoehler https://t.co/hzvP7N8XMv",
    "rt_id": 1332833275354689539
  },
  {
    "Id": 1332835152318304256,
    "Label": "mfdalbelo",
    "link": "https://twitter.com/mfdalbelo",
    "followers": 102,
    "content": "@felipeneto Temos que manter a esperan\u00e7a. Essa \u00e9 a nossa marca. \u00c9 BOULOS.",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835146794479623,
    "Label": "Rodrigop86",
    "link": "https://twitter.com/Rodrigop86",
    "followers": 87,
    "content": "@LangoBiondillo p\u00fablico \u00e9 diferente do privado. dirigir carro \u00f1 \u00e9 mesma coisa q dirigir \u00f4nibus.\n\nbolsonaro 30 anos fazendo varios nadas.\n\no Witzel era juiz. s\u00f3 isso q sei.\n\no questionamento \u00e9 sobre gente que cobra experi\u00eancia do Boulos e votou em gente sem experiencia. s\u00f3 isso.",
    "mentioned_users": "LangoBiondillo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835136476475393,
    "Label": "nathalye_se",
    "link": "https://twitter.com/nathalye_se",
    "followers": 487,
    "content": "Minha tia em SP perguntando p motoristas em quem eles v\u00e3o votar e todos disseram: Boulos \ud83d\udc9c",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835133645332481,
    "Label": "renatosouzav",
    "link": "https://twitter.com/renatosouzav",
    "followers": 182,
    "content": "Posso transferir o voto que eu daria amanh\u00e3 em Teresina pro Boulos em SP?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835109012168705,
    "Label": "MarcosKaizen",
    "link": "https://twitter.com/MarcosKaizen",
    "followers": 2288,
    "content": "Boulos demorou quatro dias para confirmar que estava infectado noticias.r7.com/prisma/augusto\u2026 por @augustosnunes",
    "mentioned_users": "augustosnunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835105132437506,
    "Label": "barroswcb",
    "link": "https://twitter.com/barroswcb",
    "followers": 1682,
    "content": "Se a Manu vencer vou ficar mais feliz do que se fosse a vit\u00f3ria do Boulos . Manu merece demais isso !!! S\u00f3 em Boulos ir para segundo turno em SP j\u00e1 \u00e9 uma grande vit\u00f3ria !",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835101206585345,
    "Label": "odaraeu",
    "link": "https://twitter.com/odaraeu",
    "followers": 248,
    "content": "Queria estar baixando meu e-t\u00edtulo pra ir votar no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835093384208387,
    "Label": "kunmuniz",
    "link": "https://twitter.com/kunmuniz",
    "followers": 2649,
    "content": "@paulacamara_ Coitada da senhorinha da Erundina naquela idade vai ter que trabalhar por causa do Boulos",
    "mentioned_users": "paulacamara_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835088820822019,
    "Label": "Todokori_Shoto",
    "link": "https://twitter.com/Todokori_Shoto",
    "followers": 14,
    "content": "Tem trechos de podcasts como o Flow, o PodPah e o pr\u00f3prio Caf\u00e9 com Boulos, que ele explica as propostas e lutas dele.\nSe mesmo ap\u00f3s isso acharem ele inadmiss\u00edvel, ou simplesmente acharem o Covas uma op\u00e7\u00e3o melhor... A\u00ed \u00e9 com voc\u00eas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835083800223747,
    "Label": "zazatreze",
    "link": "https://twitter.com/zazatreze",
    "followers": 4019,
    "content": "Clima de Vitoria na Carreata Hoje pra Eleger Boulos em S\u00e3o Paulo! Amanh\u00e3 \u00e9 50! Boa Noite! twitter.com/J_LIVRES/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "J_LIVRES",
    "content_of_rt": "Carreata de Boulos e Erundina  chega a avenida paulista. https://t.co/H7cyovcMzb",
    "rt_id": 1332809357721997320
  },
  {
    "Id": 1332835078548967424,
    "Label": "spfcgi7",
    "link": "https://twitter.com/spfcgi7",
    "followers": 912,
    "content": "Tanta gente para o Boulos se ajuntar e a vice dela \u00e9 essa mulher.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835071120842753,
    "Label": "_Bloodstalk",
    "link": "https://twitter.com/_Bloodstalk",
    "followers": 21,
    "content": "Guilherme Boulos faz campanha enquanto infectado pelo #Coronalula. Depois o Bolsonaro que \u00e9 o genocida. #Lulagenocida, #Guilhermebobos, #Coronalula, #Cloroquinasalvavidas, #Cloroquina",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835070235860992,
    "Label": "essencecoulee",
    "link": "https://twitter.com/essencecoulee",
    "followers": 2341,
    "content": "AMANH\u00c3 VAI TER BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835060089761797,
    "Label": "rochinha13",
    "link": "https://twitter.com/rochinha13",
    "followers": 9667,
    "content": "S\u00e3o Paulo: Ibope e Datafolha indicam vit\u00f3ria de Covas sobre Boulos noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026 via @UOLNoticias @UOL Apontam empate na margem de erro essa \u00e9 a noticia correta.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835035683168265,
    "Label": "beto_1980",
    "link": "https://twitter.com/beto_1980",
    "followers": 18,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos pode me responder uma pergunta? Voc\u00ea teve contato com uma pessoa que estava com covid sexta passada, e 7 com\u00edcios depois vc fez o teste e deu positivo? Como eu poderia chamar isso?",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835035016269826,
    "Label": "maria_na_catto",
    "link": "https://twitter.com/maria_na_catto",
    "followers": 655,
    "content": "A nao ser que o pt queira apenas o cargo e a populacao que se foda , a\u00ed ele podia nao fazer campanha pro boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332835000379727874,
    "Label": "sergiosaleitao",
    "link": "https://twitter.com/sergiosaleitao",
    "followers": 13387,
    "content": "N\u00e3o sei o que \u00e9 mais bizarro... Bolsonarista dizendo que Bruno Covas e Boulos s\u00e3o farinha do mesmo saco ou esquerdista dizendo que Bruno Covas e Bolsonaro s\u00e3o farinha do mesmo saco. Na real... Nem um nem outro. Bruno Covas \u00e9 o candidato da democracia, do equil\u00edbrio e da raz\u00e3o!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834995128459266,
    "Label": "INSISTENTE6",
    "link": "https://twitter.com/INSISTENTE6",
    "followers": 3388,
    "content": "@EstevamReboucas Hahahaha Boulos \u00e9 vagabundo, nunca trabalhou na vida...",
    "mentioned_users": "EstevamReboucas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834964535119873,
    "Label": "ALBUQUERQUENEY",
    "link": "https://twitter.com/ALBUQUERQUENEY",
    "followers": 3382,
    "content": "Diretor do Datafolha v\u00ea chance real de vit\u00f3ria de Boulos brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834932843044875,
    "Label": "CloEleNunca",
    "link": "https://twitter.com/CloEleNunca",
    "followers": 1089,
    "content": "@GuilhermeBoulos @GabineteAmorSP Deus est\u00e1 com voc\u00ea, Boulos!!! \nDeus \u00e9 por n\u00f3s, nada e ningu\u00e9m contra n\u00f3s se criar\u00e1!!! \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\n#BouloseErundina50 \n#Boulos50 \n#BoulosPrefeitoDeSaoPaulo",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834923904987142,
    "Label": "philippebrum",
    "link": "https://twitter.com/philippebrum",
    "followers": 87,
    "content": "@erikakokay @ptbrasil E o Boulos genocida?",
    "mentioned_users": "erikakokay ptbrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834901968769026,
    "Label": "marcelo_jv",
    "link": "https://twitter.com/marcelo_jv",
    "followers": 29,
    "content": "@tatiroque @GuilhermeBoulos S\u00e9rio? Entender derivada e integral f\u00e1cil \u00e9 uma miss\u00e3o muito mais dif\u00edcil que o Boulos vencer",
    "mentioned_users": "tatiroque GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834885472555011,
    "Label": "eimarcoss_",
    "link": "https://twitter.com/eimarcoss_",
    "followers": 262,
    "content": "@__semideusa torcendo muito pro boulos, mas acho que infelizmente o covas leva essa :/",
    "mentioned_users": "__semideusa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834879109812224,
    "Label": "LenirVicente",
    "link": "https://twitter.com/LenirVicente",
    "followers": 194,
    "content": "A  elei\u00e7\u00e3o  de  Boulos  ser\u00e1  a  reden\u00e7\u00e3o  das  esquerdas. Bravo  PT! twitter.com/ricardope/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ricardope",
    "content_of_rt": "Jilmar Tatto liderando sozinho uma carreata pr\u00f3-Boulos no Graja\u00fa. \n\nO PT est\u00e1 dando uma li\u00e7\u00e3o para todos os partidos de Esquerda.",
    "rt_id": 1332796783471325184
  },
  {
    "Id": 1332834874479284224,
    "Label": "CarlosAjm1",
    "link": "https://twitter.com/CarlosAjm1",
    "followers": 113,
    "content": "@Glauber_Braga @luizaerundina @cesarbuono @GuilhermeBoulos Agora a pouco,passei por uma carreata;Av Prof.Francisco Morato do BOULOS;Bmw,Mercedes,\u00f4nix turbo,Compass,moto triump na escolta.Socialiamo pra vcs ot\u00e1rios.",
    "mentioned_users": "Glauber_Braga luizaerundina cesarbuono GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834866610757632,
    "Label": "vrumcc17",
    "link": "https://twitter.com/vrumcc17",
    "followers": 63,
    "content": "Manuela virou em POA, Boulos prestes a fazer o mesmo em SP e o PT vencendo em Recife... 2022 quem vai ser eleito presidente pelo pt?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834861602787328,
    "Label": "mafecomments",
    "link": "https://twitter.com/mafecomments",
    "followers": 1104,
    "content": "@thaynnacomenta @raissabarbosar PODE SIM MALUCA!!!!!! Se for votar no boulos. Se for no covas eu vi aqui que nao pode n\u00e3o",
    "mentioned_users": "thaynnacomenta raissabarbosar",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834861346918400,
    "Label": "Fe_RMoreira",
    "link": "https://twitter.com/Fe_RMoreira",
    "followers": 664,
    "content": "2020 t\u00e1 cada vez mais louco, o gado est\u00e1 defendendo voto no Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834855026110468,
    "Label": "an__d__re",
    "link": "https://twitter.com/an__d__re",
    "followers": 835,
    "content": "imagina amanha dar manu e boulos, estao nos deixando sonhar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834838387298307,
    "Label": "GabrielBrm",
    "link": "https://twitter.com/GabrielBrm",
    "followers": 144,
    "content": "@vicentenunes 3 derrotas. Ele est\u00e1 torcendo para o Boulos em S\u00e3o Paulo. Ele avalia que Jo\u00e3o D\u00f3ria fica enfraquecido com a vit\u00f3ria do PSOL na capital paulista.",
    "mentioned_users": "vicentenunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834832494292992,
    "Label": "itsatrapgio",
    "link": "https://twitter.com/itsatrapgio",
    "followers": 95,
    "content": "@rogeraguiarfo @fabiofs7650 @g1 Sobre o Boulos ser de fam\u00edlia nobre, acho que isso pouco interfere na op\u00e7\u00e3o que ele fez por ser uma lideran\u00e7a do MST, ele t\u00e1 l\u00e1, todos os dias vivendo com os caras, se isso n\u00e3o \u00e9 conhecer a realidade de quem precisa, eu n\u00e3o saberia dizer bem o que \u00e9 \ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "rogeraguiarfo fabiofs7650 g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834809895395328,
    "Label": "matheusphsr",
    "link": "https://twitter.com/matheusphsr",
    "followers": 258,
    "content": "SP perdendo a oportunidade de ter Boulos como prefeito, pode enterrar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834800978235394,
    "Label": "cgomests",
    "link": "https://twitter.com/cgomests",
    "followers": 1993,
    "content": "O vira, vira cai acontecer amanh\u00e3 em Sampa...vamos eleger o Boulos... twitter.com/xicosa/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "xicosa",
    "content_of_rt": "agora ficando um tanto mais arretado: p q bruno covas comprando votos com cestas b\u00e1sicas em SP n\u00e3o \u00e9 coronelismo? so \u00e9 no sert\u00e3o?",
    "rt_id": 1332830016137211905
  },
  {
    "Id": 1332834800869183490,
    "Label": "Yolanda99700386",
    "link": "https://twitter.com/Yolanda99700386",
    "followers": 5,
    "content": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o sou de S\u00e3o Paulo, mais tor\u00e7o por Boulos. 50",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834786960936963,
    "Label": "ilustrasdathaty",
    "link": "https://twitter.com/ilustrasdathaty",
    "followers": 1016,
    "content": "Pessoas de S\u00e3o Paulo q votam no Boulos, n\u00e3o deixem de ir votar. Pessoas q n\u00e3o votam, tenham um piriri, pq se \u00e9 pra fazer merda, muito melhor ficar em casa mesmo \u270c\ufe0f twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Uma campanha hist\u00f3rica se faz com esperan\u00e7a e gente de verdade. Aperta 50 e vem! #ViraSP50 #Boulos50\n\nVia \n@gabineteamorsp\n\nCr\u00e9ditos\nVoz e edi\u00e7\u00e3o: Daniela Ferreira \nRoteiro: Rafael Zoehler https://t.co/hzvP7N8XMv",
    "rt_id": 1332833275354689539
  },
  {
    "Id": 1332834775590166530,
    "Label": "Kotonoaware",
    "link": "https://twitter.com/Kotonoaware",
    "followers": 2231,
    "content": "Troco nudes do meu cachorro por votos no Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834772398256129,
    "Label": "MiriamCostaRica",
    "link": "https://twitter.com/MiriamCostaRica",
    "followers": 1298,
    "content": "@danielPMERJ Boulos hip\u00f3crita!  #BoulosGenocida !",
    "mentioned_users": "danielPMERJ",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834766203330560,
    "Label": "Jack_assassino",
    "link": "https://twitter.com/Jack_assassino",
    "followers": 15,
    "content": "@rogeraguiarfo @itsatrapgio @fabiofs7650 @g1 N\u00e9. Os Ricos votam no Boulos pq eles sabem que ganham se os pequenos quebram. Imagina o quanto um lockdown teria aumentado as desigualdades em SP se o Boulos fosse o prefeito.",
    "mentioned_users": "rogeraguiarfo itsatrapgio fabiofs7650 g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834755818172417,
    "Label": "SSabetudo",
    "link": "https://twitter.com/SSabetudo",
    "followers": 19,
    "content": "@g1 ACORDA S\u00c3O PAULO CHEGOU A VOV\u00d3 ERUNDINA TRAZENDO BOULOS PARA TODOS VOC\u00caS !! CHEGOU A HORA \u00c9  AGORA !",
    "mentioned_users": "g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834749644214272,
    "Label": "klauswolves",
    "link": "https://twitter.com/klauswolves",
    "followers": 2661,
    "content": "VOTEM NO BOULOS! #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834744250281989,
    "Label": "LucasGabe2",
    "link": "https://twitter.com/LucasGabe2",
    "followers": 461,
    "content": "Imagina amanh\u00e3 Manoela, Boulos, Mar\u00edlia e Sarto eleitos, porra mto meu sonho v14d0",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834744216788998,
    "Label": "DiogoSouza777",
    "link": "https://twitter.com/DiogoSouza777",
    "followers": 70,
    "content": "@folha Eleitores do Boulos est\u00e3o iguais aos bolsonaristas negacionistas.\nSe as pesquisas n\u00e3o refletem o que eles esperam, elas est\u00e3o erradas.",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834723542908930,
    "Label": "MassaFiell",
    "link": "https://twitter.com/MassaFiell",
    "followers": 73,
    "content": "@Tocantins79 @PerfilNew @rasraffaelli @folha Decisao judicial se sobrepoe a fala de qualquer advogado. Mas voce e fanatica e eu to dando murro em ponta de faca. Fique no seu mundo magico de boulos onde ordem judicial nao vale nada. \nAdeus.",
    "mentioned_users": "Tocantins79 PerfilNew rasraffaelli folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834722448363525,
    "Label": "leozoca_",
    "link": "https://twitter.com/leozoca_",
    "followers": 438,
    "content": "hj minha m\u00e3e postou 6 imagens apoiando o Boulos, isso em menos de 20 minutos\n\ntemos um recorde",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834721873752065,
    "Label": "rafaelmeirelex",
    "link": "https://twitter.com/rafaelmeirelex",
    "followers": 402,
    "content": "hoje de manh\u00e3 sai pra distribuir um material da campanha q sobrou aqui (regi\u00e3o da republica) e foi muito bom ver muita gente andando com adesivo do Boulos. Nem sinal de Covas. Vamos virar #BouloseErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834719185121285,
    "Label": "Suzane520",
    "link": "https://twitter.com/Suzane520",
    "followers": 154,
    "content": "@ViniciusPoit Quanto menos votos no Boulos melhor",
    "mentioned_users": "ViniciusPoit",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834717704597510,
    "Label": "lacerda_joshua",
    "link": "https://twitter.com/lacerda_joshua",
    "followers": 354,
    "content": "A \u00fanica coisa que me anima amanh\u00e3 \u00e9 a Vit\u00f3ria da Manu, Boulos,Marilia e Edmilson.\nS\u00f3 isso",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834710674927617,
    "Label": "cellosapio",
    "link": "https://twitter.com/cellosapio",
    "followers": 127,
    "content": "Ah, fora o cl\u00e1ssico de que Boulos usa o Celta pra lavar dinheiro (achei que quem fazia isso era por empreiteiras, n\u00e3o por carros) e que ele invade casas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834697802551298,
    "Label": "CSA1103",
    "link": "https://twitter.com/CSA1103",
    "followers": 4659,
    "content": "Se essas situa\u00e7\u00f5es tivesses acontecido com Boulos, ter\u00edamos um Fant\u00e1stico cheio no domingo. Como se trata de covas, o @TSEjusbr n\u00e3o consegue ver irregularidades, pois nenhum dos ministros estavam no local. Resumindo, n\u00e3o h\u00e1 interesse e mover uma palha. twitter.com/xicosa/status/\u2026",
    "mentioned_users": "TSEjusbr",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "xicosa",
    "content_of_rt": "sou cricri em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa pq passei a vida dentro das reda\u00e7\u00f5es e tenho direito a question\u00e1-la: p q diabos nem 1 mat\u00e9ria s\u00e9ria sobre o crime eleitoral de Bruno Covas no epis\u00f3dio da compra de voto das cestas b\u00e1sicas na zn de sp? cobro com alma d rep\u00f3rter e desconfio sem alma",
    "rt_id": 1332820129814614024
  },
  {
    "Id": 1332834697185988613,
    "Label": "dreNOOOO",
    "link": "https://twitter.com/dreNOOOO",
    "followers": 678,
    "content": "t\u00f4 muito confiante do boulos ganhar n\u00e3o (psicologia reversa)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834696372293634,
    "Label": "carolyara",
    "link": "https://twitter.com/carolyara",
    "followers": 234,
    "content": "Previs\u00e3o do tempo... Amanh\u00e3, \u00e9 P\u2600\ufe0f... ent\u00e3o, anota a\u00ed \ud83d\udd90\u270a #vaiboulos #viravoto #bouloserundina2020 #boulos #boulosprefeito em S\u00e3o Paulo, Brazil instagram.com/p/CIJ06EMHoF4e\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834658975952900,
    "Label": "JiselaConge",
    "link": "https://twitter.com/JiselaConge",
    "followers": 1428,
    "content": "Al\u00f4 direita d S\u00e3o Paulo!\n\n\u00c9 PRA VOTAR NO COVAS, SEUS  IDIOTAS!!\n\nFoda-se o PSDB!\nFoda-se o D\u00f3ria!\n\nVoc\u00eas s\u00e3o burros a ponto d eleger o BOULOS? S\u00f3 pq t\u00eam medinho do D\u00f3ria?\n\nMas puta que pariu!!\n\nVoc\u00eas t\u00e3o de brincadeira!!!\n\nPSOL \u00e9 o caralho!!!\n\nPensei que paulista tivesse c\u00e9rebro!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834650402807808,
    "Label": "Blockeado2",
    "link": "https://twitter.com/Blockeado2",
    "followers": 325,
    "content": "Digita 50 pro Boulos ficar Prefeito.\n\nErundina \u00e9 a nossa cereja! \n               \ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\n\n#ViraSP50 https://t.co/SthBm18foj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834644430086144,
    "Label": "michicletinho",
    "link": "https://twitter.com/michicletinho",
    "followers": 211,
    "content": "@twoghostsmom @raissabarbosar amo que sempre que voc\u00ea pode voc\u00ea faz campanha pro boulos kkkkkkk\npena que o nosso docinho n\u00e3o vai ganhar \ud83d\ude14 https://t.co/RUEjNu3iEl",
    "mentioned_users": "raissabarbosar",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834639845744640,
    "Label": "fudidaxx",
    "link": "https://twitter.com/fudidaxx",
    "followers": 735,
    "content": "Se Boulos ganhar eu posto foto da mia bunda aqui",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834631301947393,
    "Label": "wdimass",
    "link": "https://twitter.com/wdimass",
    "followers": 90,
    "content": "@IronicaLaurinha A pr\u00f3pria fala do energ\u00fameno mostra que Paulo Freire est\u00e1 a todo vapor, Boulos de laranja mesmo \u00e9 prova viva. Como um sujeito normal diria que quer resgatar um legado de \u00faltimo lugar no ranking de educa\u00e7\u00e3o????",
    "mentioned_users": "IronicaLaurinha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834622321913859,
    "Label": "marliiregina",
    "link": "https://twitter.com/marliiregina",
    "followers": 2235,
    "content": "@MrEricBrazil @cesar_pocos @ALLuSapore @SF_Moro Eqto tu estrebucha a\u00ed a esquerda t\u00e1 crescendo..vcs \u00e9 que est\u00e3o deixando ela crescer..infelizmente teremos a bosta da Manoela D'avila ganhando em Porto Alegre..e aquele Edmilson em Bel\u00e9m..affff..vcs s\u00f3 brigam com o Moro..e pior q tem bolsonaristas torcendo pelo Boulos..q nojo!",
    "mentioned_users": "MrEricBrazil cesar_pocos ALLuSapore SF_Moro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834621906706432,
    "Label": "canonicoanaceci",
    "link": "https://twitter.com/canonicoanaceci",
    "followers": 154,
    "content": "#Boulos50 \n Diretor do Datafolha v\u00ea chance real de vit\u00f3ria de Boulos brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834606253477893,
    "Label": "OLatinoLusitano",
    "link": "https://twitter.com/OLatinoLusitano",
    "followers": 29,
    "content": "@rogemesmo @SkyAlizen @BandJornalismo E corre logo hein...bicha v\u00e9ia ningu\u00e9m quer mais...nem o Boulos.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "rogemesmo SkyAlizen BandJornalismo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834588566106120,
    "Label": "Facorant",
    "link": "https://twitter.com/Facorant",
    "followers": 21,
    "content": "Boulos precisa ganhar crie essa conta s\u00f3 para ver o choro dos Fascistas com a vit\u00f3ria dele e da Manu \ud83e\udd7a\u2665\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834579581952001,
    "Label": "eduardomachaddo",
    "link": "https://twitter.com/eduardomachaddo",
    "followers": 17,
    "content": "@alvarodias_ Que se confirme as pesquisas! Boulos na prefeitura de S\u00e3o Paulo, seria uma cat\u00e1strofe.",
    "mentioned_users": "alvarodias_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834552566468608,
    "Label": "advogadoestres1",
    "link": "https://twitter.com/advogadoestres1",
    "followers": 150,
    "content": "@WolfConservador Eu vou votar no Boulos porque quero ver o pior cen\u00e1rio poss\u00edvel.",
    "mentioned_users": "WolfConservador",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834538779799552,
    "Label": "prs2578",
    "link": "https://twitter.com/prs2578",
    "followers": 70,
    "content": "@cesaramferreira Covas s\u00f3 esta na frente porque o discurso de Boulos n\u00e3o d\u00e1 eles associam o mesmo a Lula e ao PT por\u00e9m Bruno Covas n\u00e3o fez e n\u00e3o far\u00e1 nada aos menos favorecidos. Neg\u00f3cio dele \u00e9 fazer m\u00e9dia com a alta sociedade.",
    "mentioned_users": "cesaramferreira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834532014383105,
    "Label": "olivernan65",
    "link": "https://twitter.com/olivernan65",
    "followers": 140,
    "content": "@xicosa Bora Santo Ant\u00f4nio da Patrulha/RS torcer por Manuela em POA, Boulos em SAMPA, Mar\u00edlia em Recife entre tantos outros... Daqui h\u00e1 2 anos se encontra novamente para lutar contra bolsonaro. Viva l\u00e1 vida. Um abra\u00e7o.",
    "mentioned_users": "xicosa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834529472606210,
    "Label": "crovislimone2",
    "link": "https://twitter.com/crovislimone2",
    "followers": 878,
    "content": "Hoje a caminho do hospital passei no Ibirapuera. Ent\u00e3o, vi muito bem o padr\u00e3o do eleitor do Boulos, bando de riquinhos. Tinha uma vaca l\u00e1 de BMW sem m\u00e1scara cheia de bandeiras no carro",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834512015908864,
    "Label": "bernardouvoc",
    "link": "https://twitter.com/bernardouvoc",
    "followers": 12,
    "content": "@luisacibien Se ganhar Jo\u00e3o e Boulos eu nem sei oq eu fa\u00e7o \nVou ter que trocar a cueca",
    "mentioned_users": "luisacibien",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834508303970306,
    "Label": "daredoevil",
    "link": "https://twitter.com/daredoevil",
    "followers": 94,
    "content": "@woongseul deus se vc existe de vdd permita isso boulos na prefeitura",
    "mentioned_users": "woongseul",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834501949616128,
    "Label": "XxhiddenxX",
    "link": "https://twitter.com/XxhiddenxX",
    "followers": 119,
    "content": "@bosem @MarcusRovere @ManuelaDavila acho q ela leva. t\u00f4 pensando se aqui o Boulos vira",
    "mentioned_users": "bosem MarcusRovere ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834489106575363,
    "Label": "isabellactgs",
    "link": "https://twitter.com/isabellactgs",
    "followers": 850,
    "content": "odeio qnd associam o boulos a m\u00fasica do homem disparou por motivos de: traumas da campanha em mau\u00e1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834480856444928,
    "Label": "Rachelholliman4",
    "link": "https://twitter.com/Rachelholliman4",
    "followers": 1484,
    "content": "Vi os debates e li as propostas dos dois candidatos... E decidi votar Boulos amanh\u00e3, acho que \u00e9 hora de botar pra fuder mesmo, ver se algu\u00e9m diferente do PSBD faz algo. A condu\u00e7\u00e3o da pandemia em SP \u00e9 uma vergonha, no hospital p\u00fablico que trabalho nem insumos temos para trabalhar. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "No 1\u00ba turno, as pesquisas na v\u00e9spera nos mostravam empatados em segundo lugar. Terminamos com 20% dos votos, a 7 pontos de Fran\u00e7a e com o dobro de Russomanno. Aconteceu com Erundina em 88, vai acontecer de novo amanh\u00e3. A esperan\u00e7a vai vencer e vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332815808540651520
  },
  {
    "Id": 1332834479061295104,
    "Label": "juliana_B2026",
    "link": "https://twitter.com/juliana_B2026",
    "followers": 420,
    "content": "@Portobello4538 Esse Boulos j\u00e1 mostrou o resultado que deu positivo para o covid?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834478788644864,
    "Label": "rpgraciotti",
    "link": "https://twitter.com/rpgraciotti",
    "followers": 417,
    "content": "Se o boulos perder e essa den\u00fancia de distribui\u00e7\u00e3o de cestas como compra de voto n\u00e3o der em nada eu vou ficar extremamely putasso",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834463575928834,
    "Label": "sgwzrare",
    "link": "https://twitter.com/sgwzrare",
    "followers": 4447,
    "content": "se o boulos ganhar amanh\u00e3 eu vou passar mal",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834463508783106,
    "Label": "carolisando",
    "link": "https://twitter.com/carolisando",
    "followers": 301,
    "content": "Vamos refletir: voc\u00ea prefere votar num candidato que o sobrenome \u00e9 COVAS ou que o sobrenome seja BOULOS?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834460350509062,
    "Label": "eduardomachaddo",
    "link": "https://twitter.com/eduardomachaddo",
    "followers": 17,
    "content": "Que se confirme as pesquisas! Boulos na prefeitura de S\u00e3o Paulo, seria uma cat\u00e1strofe. twitter.com/alvarodias_/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "alvarodias_",
    "content_of_rt": "Pesquisa Datafolha para 2\u00ba turno em S\u00e3o Paulo, votos v\u00e1lidos: Bruno Covas, 55%; Guilherme Boulos, 45%",
    "rt_id": 1332824689274654722
  },
  {
    "Id": 1332834456235814913,
    "Label": "marykaty016",
    "link": "https://twitter.com/marykaty016",
    "followers": 471,
    "content": "Raissa vota no boulos ajuda nois",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834447415242753,
    "Label": "raissabasilio",
    "link": "https://twitter.com/raissabasilio",
    "followers": 341,
    "content": "Se o Boulos ganhar amanh\u00e3 a gente vai ficar assim twitter.com/raissabasilio/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "raissabasilio",
    "content_of_rt": "tudo pra mim https://t.co/fBqFPEtZrU",
    "rt_id": 1331026837573660679
  },
  {
    "Id": 1332834416264089601,
    "Label": "cylene_d",
    "link": "https://twitter.com/cylene_d",
    "followers": 3392,
    "content": "Vai ter Boulos 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 twitter.com/cirogomes/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "cirogomes",
    "content_of_rt": "@freeoposittion \ud83c\udf39\ud83d\udc9b https://t.co/cVLV2V2CIM",
    "rt_id": 1332700831955767298
  },
  {
    "Id": 1332834416004050951,
    "Label": "airkths",
    "link": "https://twitter.com/airkths",
    "followers": 171,
    "content": "off queria boulos presidente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834414179594241,
    "Label": "marcusithallupe",
    "link": "https://twitter.com/marcusithallupe",
    "followers": 281,
    "content": "amanh\u00e3 Boulos \u00e9 eleito em S\u00e3o Paulo \n\nManu \u00e9 eleita em Porto Alegre \n\nMar\u00edlia \u00e9 eleita em Recife\n\nesse post \u00e9 s\u00f3 pra dizer: eu j\u00e1 sabia.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834396567728129,
    "Label": "meunomeegal",
    "link": "https://twitter.com/meunomeegal",
    "followers": 614,
    "content": "O que voc\u00ea vai fazer se o Boulos ganhar? \nEu acho que vou tomar 01 leve porre",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834394827055108,
    "Label": "phbrites",
    "link": "https://twitter.com/phbrites",
    "followers": 479,
    "content": "queria t\u00e1 votando no Boulos ou na Emanuela, mas to aqui votando no Emanuel Pinheiro. @choices",
    "mentioned_users": "choices",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834383758315522,
    "Label": "freddiemeowcury",
    "link": "https://twitter.com/freddiemeowcury",
    "followers": 9465,
    "content": "Eu posso ser meio burra mas nao a ponto de contribuir com o povo de direita levantando tag contra o boulos s\u00f3 pra ganhar like",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834373545177089,
    "Label": "mariaduda2001_",
    "link": "https://twitter.com/mariaduda2001_",
    "followers": 97,
    "content": "Amanh\u00e3 vai ter viradaaa \nManuela em POA \nBoulos em SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834364913233922,
    "Label": "cgomests",
    "link": "https://twitter.com/cgomests",
    "followers": 1993,
    "content": "Usar j\u00e1 protocolos da Covid-19...e Vira, vira Boulos...\nAvan\u00e7a Sampa! twitter.com/DCM_online/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DCM_online",
    "content_of_rt": "Medo da Covid entre jovens deve prejudicar votos de Boulos, diz diretor do instituto Datafolha https://t.co/MMcVoNgUVY",
    "rt_id": 1332830169258668032
  },
  {
    "Id": 1332834363118133250,
    "Label": "Rosanam_78",
    "link": "https://twitter.com/Rosanam_78",
    "followers": 53,
    "content": "@deniscmoreira @RenanSantosMBL N\u00e3o apenas Boulos. Miriam Leit\u00e3o parabenizou na semana passada um vereador eleito do PSOL. Sei l\u00e1, o jornalismo mudou dos anos 90 para c\u00e1.",
    "mentioned_users": "deniscmoreira RenanSantosMBL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834354146529282,
    "Label": "Cardoso_Pri",
    "link": "https://twitter.com/Cardoso_Pri",
    "followers": 128,
    "content": "Aii gente, preciso admitir que eu adoro essa vers\u00e3o tuiteira e pol\u00edtica do @brunogagliasso, declarando voto no Boulos inclusive na outra rede social! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
    "mentioned_users": "brunogagliasso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834345967554561,
    "Label": "marcela_prr",
    "link": "https://twitter.com/marcela_prr",
    "followers": 391,
    "content": "J\u00e1 o outro: Boulos. Todo ano tenta uma coisinha pra se auto promover. De 2 em 2 anos aparece pra renovar o sal\u00e1rio. O que ele \u00e9? Ainda n\u00e3o sei. A n\u00e3o ser tentar ser uma copia do Lula (que n\u00e3o \u00e9 nem um pouco bacana pra ser copiado)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834343425863682,
    "Label": "cylene_d",
    "link": "https://twitter.com/cylene_d",
    "followers": 3392,
    "content": "Vai ter Boulos 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 twitter.com/cirogomes/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "cirogomes",
    "content_of_rt": "@PauloFaria88 Derrotemos Bolsonaro e toda a sua quadrilha pelo Brasil! #ForaBolsonaro",
    "rt_id": 1332702105983983617
  },
  {
    "Id": 1332834340426960903,
    "Label": "almeidairgo",
    "link": "https://twitter.com/almeidairgo",
    "followers": 50,
    "content": "Deus aben\u00e7oe o nosso menino Boulos amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834318008397824,
    "Label": "VEMPRAESQUERDA1",
    "link": "https://twitter.com/VEMPRAESQUERDA1",
    "followers": 1771,
    "content": "\u00c9 BOULOS, \u00c9 50!!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Hoje tivemos as Grandes Carreatas da virada. #ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/tRJTt4DJT6",
    "rt_id": 1332790113248669697
  },
  {
    "Id": 1332834285980626945,
    "Label": "SSnaterse",
    "link": "https://twitter.com/SSnaterse",
    "followers": 549,
    "content": "Boulos sendo Boulos! twitter.com/revistaoeste/s\u2026 https://t.co/cJG2p0j0gD",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "revistaoeste",
    "content_of_rt": "Boulos (@GuilhermeBoulos) promoveu eventos presenciais mesmo ap\u00f3s saber de cont\u00e1gio de aliada. E #boulosgenocida surge no Twitter https://t.co/rRplqitg7A",
    "rt_id": 1332726222548295682
  },
  {
    "Id": 1332834282394488833,
    "Label": "andressa_casado",
    "link": "https://twitter.com/andressa_casado",
    "followers": 1931,
    "content": "@zaynicarus O Que voc\u00ea tem a dizer sobre as falar do Boulos sobre a Previd\u00eancia?",
    "mentioned_users": "zaynicarus",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834269098631168,
    "Label": "rpalermi",
    "link": "https://twitter.com/rpalermi",
    "followers": 246,
    "content": "Em 2018 segundo turno eu tinha esperan\u00e7a do Haddad ganhar. Eu tenho esperan\u00e7a que as pessoas em SP acordem e votem no Boulos. Precisamos de mudan\u00e7a. SP t\u00e1 estagnada. Espero que dessa vez ven\u00e7a o melhor #Boulos50 #ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834266829479943,
    "Label": "romulo_cortes",
    "link": "https://twitter.com/romulo_cortes",
    "followers": 3272,
    "content": "VC QUE \u00c9 DE FORA DE SP, JA LIGOU PARA QUEM VC CONHECE AQUI FALANDO DO BOULOS?\nN\u00c3O? ENT\u00c3O LIGUE, MANDE MENSAGEM, AJUDE A MUDAR A CARA DE SP.\n\nVOTE BOULOS 50.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834252526821376,
    "Label": "tauil_lucas",
    "link": "https://twitter.com/tauil_lucas",
    "followers": 151,
    "content": "E vc? Vai cantar parab\u00e9ns e curtir Boulos ou vai pras Covas?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834249284722690,
    "Label": "Xumbada1",
    "link": "https://twitter.com/Xumbada1",
    "followers": 0,
    "content": "@CBNoficial Por que ser\u00e1 que n\u00e3o queremos Boulos? Por que, al\u00e9m de falso, \u00e9 esquerdopata. Defende id\u00e9ias sem fundamento",
    "mentioned_users": "CBNoficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834246969479169,
    "Label": "ricardope",
    "link": "https://twitter.com/ricardope",
    "followers": 38927,
    "content": "@pretioca Demor\u00f4 o que? Tatto est\u00e1 desde o dia em que saiu o resultado do primeiro turno apoiando Boulos",
    "mentioned_users": "pretioca",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834239918862337,
    "Label": "lovatoskywalker",
    "link": "https://twitter.com/lovatoskywalker",
    "followers": 1115,
    "content": "pegando abuso do boulos de tanto que o povo fala \ud83d\ude44",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834236127129607,
    "Label": "pauloramorim",
    "link": "https://twitter.com/pauloramorim",
    "followers": 41,
    "content": "@ConOrgBots @MulherRibeiro @WBonsanto @RomeuZema Rolei tentando achar, e s\u00f3 achei retweet contra o Boulos, a favor do miliciano federal, mas nada sobre comprova\u00e7\u00e3o que esse seu del\u00edrio de rem\u00e9dio funciona",
    "mentioned_users": "ConOrgBots MulherRibeiro WBonsanto RomeuZema",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834233363132416,
    "Label": "hey_CAMRENisRea",
    "link": "https://twitter.com/hey_CAMRENisRea",
    "followers": 32,
    "content": "@loka_costa Boulos pisou sem d\u00f3 nessa jornaleca kkkkkk",
    "mentioned_users": "loka_costa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834229336600576,
    "Label": "anakos_",
    "link": "https://twitter.com/anakos_",
    "followers": 514,
    "content": "N\u00e3o aguento o Gabriel fazendo campanha pro Boulos \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834222348840961,
    "Label": "carlosptavares",
    "link": "https://twitter.com/carlosptavares",
    "followers": 129,
    "content": "Vote Boulos - 50 https://t.co/PmnwM4tWLx",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834220163682306,
    "Label": "cylene_d",
    "link": "https://twitter.com/cylene_d",
    "followers": 3392,
    "content": "Vai dar Boulos 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 twitter.com/Estadao/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Estadao",
    "content_of_rt": "Guilherme Boulos domina pesquisas no Google em S\u00e3o Paulo (via @EstadaoPolitica)\nhttps://t.co/3DuJa1Wn6t",
    "rt_id": 1332798923644178433
  },
  {
    "Id": 1332834215826747395,
    "Label": "SSabetudo",
    "link": "https://twitter.com/SSabetudo",
    "followers": 19,
    "content": "@UOLNoticias ACORDA S\u00c3O PAULO CHEGOU A VOV\u00d3 ERUNDINA TRAZENDO BOULOS PARA TODOS VOC\u00caS !! CHEGOU A HORA \u00c9  AGORA !",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834213754761218,
    "Label": "VEMPRAESQUERDA1",
    "link": "https://twitter.com/VEMPRAESQUERDA1",
    "followers": 1771,
    "content": "VOTE BOULOS PRA UMA SP DO POVO TRABALHADOR!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Estou recebendo dezenas de fotos, v\u00eddeos e relatos sobre o clima de virada na Avenida Paulista nesse momento. Obrigado a todas e todos! Vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332791401202012160
  },
  {
    "Id": 1332834210340605953,
    "Label": "dgasparetti",
    "link": "https://twitter.com/dgasparetti",
    "followers": 652,
    "content": "Meudeusdoceu, se o Boulos ganhar vou sair pelado na rua",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834204263079937,
    "Label": "livimendes",
    "link": "https://twitter.com/livimendes",
    "followers": 688,
    "content": "Eu pelo boulos twitter.com/mayalbuquerq/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "mayalbuquerq",
    "content_of_rt": "tenho uns crushs plat\u00f4nicos completamente desnecess\u00e1rios na minha vida",
    "rt_id": 1332811399668625409
  },
  {
    "Id": 1332834195429879810,
    "Label": "ancipado",
    "link": "https://twitter.com/ancipado",
    "followers": 1775,
    "content": "Os politicos,sic,que MANDARAM em SP s\u00e3o BRANCOS-ARROGANTES-SOBERBOS-ELITISTAS-ODEIA POVO-TEM CHEIRO DE NAFTALINA-S\u00c3O ODIOSOS-SP \u00c9 D\u00d3 DELES etc e tal.\nVamos mudar esse cen\u00e1rio.?Quer mudar mesmo.?\nQuer participar e ser integrante da vida que lhe pertence.?\nPr\u00e1 mudar isso s\u00f3 BOULOS.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834194934861825,
    "Label": "1redxz",
    "link": "https://twitter.com/1redxz",
    "followers": 39,
    "content": "@Gabriel92211341 @TiagodSMartins @c11owd @arthurmoledoval e lembra da quantidade de votos que o boulos recebeu quando tentou se eleger pra presidente?",
    "mentioned_users": "Gabriel92211341 TiagodSMartins c11owd arthurmoledoval",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834178694602761,
    "Label": "Farolinsensatos",
    "link": "https://twitter.com/Farolinsensatos",
    "followers": 519,
    "content": "@silviolual @juliovellozo Acreditamos tanto em Boulos quanto em Lula e bolsonaro. N\u00e3o nos enganam mais. E nem nos advogados.",
    "mentioned_users": "silviolual juliovellozo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834176744230912,
    "Label": "cgomests",
    "link": "https://twitter.com/cgomests",
    "followers": 1993,
    "content": "@DCM_online Nada de medo...tem que usar os protocolos da Covid-19 ...e Vira, vira...Boulos melhor prefeito...\nAvan\u00e7a Sampa...",
    "mentioned_users": "DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834158259937286,
    "Label": "Samuel66184888",
    "link": "https://twitter.com/Samuel66184888",
    "followers": 28,
    "content": "Imagens sugestivas entre Boulos e Covas, primeiro mostra Boulos com v\u00e1rias pessoas sugerindo aglomera\u00e7\u00e3o e depois Covas sozinho sugerindo o \" certinho\" entretanto esquecem de mostrar Covas sendo expulso de um com\u00e9rcio por ter feito aglomera\u00e7\u00e3o #JornalNacional",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834152023011329,
    "Label": "dinodib",
    "link": "https://twitter.com/dinodib",
    "followers": 727,
    "content": "@g_malafaia @HerculesDosSa17 @GuilhermeBoulos Boulos n\u00e3o \u00e9 alface em quitanda para escolher de \u00faltima hora, vota nele quem tem esperan\u00e7a em um mundo menos desigual, gente falsa e mentirosa como vc n\u00e3o estraga o Brasil estraga a ra\u00e7a humana. Muda voto gente indecisa n\u00e3o cabo eleitoral que faz propaganda no Twitter.",
    "mentioned_users": "g_malafaia HerculesDosSa17 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834145962221574,
    "Label": "LuAlexandre10",
    "link": "https://twitter.com/LuAlexandre10",
    "followers": 70,
    "content": "Diretor do Datafolha v\u00ea chance real de vit\u00f3ria de Boulos brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834133979123713,
    "Label": "JeGiacomet",
    "link": "https://twitter.com/JeGiacomet",
    "followers": 21062,
    "content": "Na Austr\u00e1lia, j\u00e1 \u00e9 Boulos, Mar\u00edlia e Manuela PREFEITOS.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834125779263488,
    "Label": "dias_elisabete",
    "link": "https://twitter.com/dias_elisabete",
    "followers": 1018,
    "content": "@ritaglf @gleisi Tolinha, achando que o Barroso colocou o Boulos no segundo turno, pra que ele ganhe as elei\u00e7\u00f5es, circo armado pra reeleger o Covas, alias acho que nem o Covas tb foi pro segundo turno de forma licita, puro teatro.",
    "mentioned_users": "ritaglf gleisi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834121677111296,
    "Label": "camel150782",
    "link": "https://twitter.com/camel150782",
    "followers": 19835,
    "content": "A culpa \u00e9 do Boulos!!! twitter.com/carlinhoscury/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "carlinhoscury",
    "content_of_rt": "BOULOS IGNOROU COVID E CONTAMINOU O POVO!!!\n\nSegundo a Folha, entre o momento em que soube da contamina\u00e7\u00e3o de S\u00e2mia Bonfim, a parlamentar do PSOL e o resultado de seu pr\u00f3prio exame, BOULOS esteve em ao menos SETE atos PRESENCIAIS de campanha.\n\nGLOBOLIXO VAI COMENTAR?",
    "rt_id": 1332663935120629760
  },
  {
    "Id": 1332834119705882624,
    "Label": "galou2_franco",
    "link": "https://twitter.com/galou2_franco",
    "followers": 1474,
    "content": "@diogostome Pena que o Boulos pelo visto n\u00e3o vai ganhar. Em Contagem que eu pensei que fosse tranquilo para Marilia, pode complicar.",
    "mentioned_users": "diogostome",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834113687080960,
    "Label": "mylifesux32",
    "link": "https://twitter.com/mylifesux32",
    "followers": 112,
    "content": "A Fancam do Boulos \ud83d\udc96 twitter.com/hesspira/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "hesspira",
    "content_of_rt": "@GuilhermeBoulos fancam do boulos  https://t.co/Ch6HY7eGEL",
    "rt_id": 1331076875209355268
  },
  {
    "Id": 1332834061677703169,
    "Label": "BernardoLucaspt",
    "link": "https://twitter.com/BernardoLucaspt",
    "followers": 510,
    "content": "O pr\u00f3ximo presidente do Brasil sai do PT ou do PSOL. Pode ser Haddad, Lula ou Boulos. Geeeente que gl\u00f3ria.  #elei\u00e7\u00e3o #2022 #SaoPaulo #Boulos50 #PT13 #MariliaPrefeita13 #Coser13",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834055994404864,
    "Label": "laurojardim",
    "link": "https://twitter.com/laurojardim",
    "followers": 185895,
    "content": "Boulos: febre baixa e cansa\u00e7o | Lauro Jardim - O Globo blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/p\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834053800783872,
    "Label": "anderxys",
    "link": "https://twitter.com/anderxys",
    "followers": 659,
    "content": "@Valdecirdelecl1 Boulos \u00e9 pior! composi\u00e7\u00e3o de bosta com \u00e1cido sulf\u00farico, altamente corrosivo! Melhor SP ficar com a merda q est\u00e1 atualmente!",
    "mentioned_users": "Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834042539110402,
    "Label": "arthursleal",
    "link": "https://twitter.com/arthursleal",
    "followers": 24,
    "content": "@brunates @torturra Provavelmente um descanso mental depois do fim do Greg News + engajamento f\u00edsico e emocional na campanha do Boulos.",
    "mentioned_users": "brunates torturra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834039875645442,
    "Label": "_mutcha",
    "link": "https://twitter.com/_mutcha",
    "followers": 286,
    "content": "@augustoperillo @GuilhermeBoulos A\u00ed daqui a pouco t\u00e1 andando tu, boulos, freixo e eu vou ser obrigado a entrar pra porra do psol",
    "mentioned_users": "augustoperillo GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834019319353347,
    "Label": "forabozoja",
    "link": "https://twitter.com/forabozoja",
    "followers": 794,
    "content": "@brazil_stinks Boulos fugindo de debate \u00e9 piada desse escroto \ud83d\ude44",
    "mentioned_users": "brazil_stinks",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834014030405634,
    "Label": "aIanbrado",
    "link": "https://twitter.com/aIanbrado",
    "followers": 3955,
    "content": "Se o Boulos n\u00e3o ganhar eu vou ficar decepcionado.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834011874516993,
    "Label": "VEMPRAESQUERDA1",
    "link": "https://twitter.com/VEMPRAESQUERDA1",
    "followers": 1771,
    "content": "VOTE 50, VOTE BOULOS!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "S\u00e3o Paulo vai ter democracia para todos! Amanh\u00e3 vamos virar. #ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/apEf6cM3U0",
    "rt_id": 1332799786735595522
  },
  {
    "Id": 1332834009840316416,
    "Label": "jmiemillie",
    "link": "https://twitter.com/jmiemillie",
    "followers": 283,
    "content": "to torcendo tanto pro boulos amanh\u00e3, viraaaaaaa S\u00e3o Paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834006279315460,
    "Label": "8Osbianna",
    "link": "https://twitter.com/8Osbianna",
    "followers": 2601,
    "content": "@DiasdeCinefilia Harry Boulos",
    "mentioned_users": "DiasdeCinefilia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332834006145101825,
    "Label": "mrcosarthur",
    "link": "https://twitter.com/mrcosarthur",
    "followers": 430,
    "content": "Boulos obrigado por tudo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "veramagalhaes",
    "content_of_rt": "Na fila do drive-thru para fazer o teste PCR para COVID-19, porque estive com o @GuilhermeBoulos na segunda-feira. Me isolei desde ontem, quando ele divulgou que foi contaminado. Daqui para a casa aguardar o resultado, que deve sair hoje mesmo por conta da cobertura da elei\u00e7\u00e3o https://t.co/LnYef1xn2X",
    "rt_id": 1332702216084463616
  },
  {
    "Id": 1332833996032643073,
    "Label": "martinsjess25",
    "link": "https://twitter.com/martinsjess25",
    "followers": 180,
    "content": "Se o boulos ganhar amanh\u00e3 eu nem sei sabe vai ser uma sensa\u00e7\u00e3o indescrit\u00edvel",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833989619560453,
    "Label": "Rnebolas",
    "link": "https://twitter.com/Rnebolas",
    "followers": 251,
    "content": "Boulos e Manuela dois excelentes candidatos que estiveram  na elei\u00e7\u00e3o presidencial e n\u00e3o tiveram tanto destaque devido \u00e0 polariza\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833966408290309,
    "Label": "NbaSincerao",
    "link": "https://twitter.com/NbaSincerao",
    "followers": 1735,
    "content": "Boulos eu n\u00e3o concordo com voc\u00ea em muitas coisas, n\u00e3o votaria em voc\u00ea, mas se me chamar pra ver um jogo do Corinthians a gente vira amigos na hora! Tmj https://t.co/XYk5y6MfKj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833963153494018,
    "Label": "mark_chido",
    "link": "https://twitter.com/mark_chido",
    "followers": 24,
    "content": "Pra quem tem d\u00favida sobre quem apoiar amanh\u00e3,  vai de boulos 50 !!\n THIS IS THE WAY .",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833961979113472,
    "Label": "thiaguinhofd",
    "link": "https://twitter.com/thiaguinhofd",
    "followers": 190,
    "content": "@PedroDrager Se Manu, Boulos e Arraes ganharem amanh\u00e3 o #Cowboys pode at\u00e9 perder!! kkkk... verdade! Pode sim! rsrsrs",
    "mentioned_users": "PedroDrager",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833946304966657,
    "Label": "itstheustheus",
    "link": "https://twitter.com/itstheustheus",
    "followers": 5671,
    "content": "Porto Alegre vota na MANUELA 65 \ud83d\udde3\nRecife vota na MAR\u00cdLIA 13 \ud83d\udde3\nS\u00e3o Paulo vota no BOULOS 50 \ud83d\udde3\nVit\u00f3ria vota no COSER 13 \ud83d\udde3\nBel\u00e9m vota no EDMILSON 50 \ud83d\udde3\n\nBORA BORA https://t.co/nNDotoPgpP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833942563655680,
    "Label": "twocarecaman",
    "link": "https://twitter.com/twocarecaman",
    "followers": 1524,
    "content": "100\nN\u00e3o votem no Boulos.\nO Tweet \u00e9 isso.\nBoa noite.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833918203146240,
    "Label": "DeyvisonFerrei7",
    "link": "https://twitter.com/DeyvisonFerrei7",
    "followers": 104,
    "content": "Esse Boulos \u00e9 genocida demais\n\n#boulosgenocidacovid twitter.com/Rconstantino/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Rconstantino",
    "content_of_rt": "Por que ningu\u00e9m da patota do selo azul est\u00e1 chamando Boulos de genocida??? #boulosgenocidacovid https://t.co/ZxUA8yw4rR",
    "rt_id": 1332682891738947584
  },
  {
    "Id": 1332833913094467584,
    "Label": "marianacabralc",
    "link": "https://twitter.com/marianacabralc",
    "followers": 5796,
    "content": "@leonardo1opes @O_Libertario @Rafuxvideos Meu deus \n\nQuer apostar que ele vai falar \u201cboulos toma cloroquina! Eu n\u00e3o t\u00f4 com COVID, \u00e9 cloroquina o segredo)",
    "mentioned_users": "leonardo1opes O_Libertario Rafuxvideos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833904940773378,
    "Label": "Felpsgvs",
    "link": "https://twitter.com/Felpsgvs",
    "followers": 171,
    "content": "Nn lembra a f\u00f3rmula de bhaskara e \u00e9 #boulos kkk  quanta coincid\u00eancia twitter.com/belvbb/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "belvbb",
    "content_of_rt": "e a\u00ed galeras\n\ncomprei\n\nto de bh\u00e1skara https://t.co/nOXU43a46o",
    "rt_id": 1332348907003785217
  },
  {
    "Id": 1332833900159229952,
    "Label": "RAYMUNDO482",
    "link": "https://twitter.com/RAYMUNDO482",
    "followers": 2,
    "content": "ESSE DEVE SER RATO BOULOS, N\u00c3O? https://t.co/oNQQLDtMh1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833896313057280,
    "Label": "pedrotrodo",
    "link": "https://twitter.com/pedrotrodo",
    "followers": 114,
    "content": "covas cara fechada, chat\u00e3o\nboulos sorridente, simp\u00e1tico\n\nconfunde n\u00e3o paulistano",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833891363807232,
    "Label": "delmiguellucena",
    "link": "https://twitter.com/delmiguellucena",
    "followers": 817,
    "content": "Boulos nem se elegeu e j\u00e1 meteu atestado! instagram.com/p/CIJ0ij9M9K9/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833884103381001,
    "Label": "jacqpedroso",
    "link": "https://twitter.com/jacqpedroso",
    "followers": 49,
    "content": "@cdeahill @o_antagonista \u00d3timo... deixa esse pa\u00eds pegar fogo logo! Tomara que o Boulos ven\u00e7a em S\u00e3o Paulo...quero ver o que vai dar isso!!! \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "cdeahill o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833880966123526,
    "Label": "horantheory",
    "link": "https://twitter.com/horantheory",
    "followers": 1075,
    "content": "q nervo eu nem sou de SP e to muito ansiosa c essa eleicao pelo boulos eu dou a vida",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833878868971521,
    "Label": "VEMPRAESQUERDA1",
    "link": "https://twitter.com/VEMPRAESQUERDA1",
    "followers": 1771,
    "content": "VOTE 50, VOTE BOULOS!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "\u201cPrecisamos fazer da cultura um vetor pra redu\u00e7\u00e3o da desigualdade. Pra que daqui a alguns anos a gente tenha v\u00e1rios emicidas.\u201d \n\n@emicida invadiu a minha live e deu um show.",
    "rt_id": 1332802684458573827
  },
  {
    "Id": 1332833861697482753,
    "Label": "EdinamatosDasi2",
    "link": "https://twitter.com/EdinamatosDasi2",
    "followers": 19,
    "content": "@brasil247 Boulos vai vencer",
    "mentioned_users": "brasil247",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833860292325377,
    "Label": "Helson_Jackson",
    "link": "https://twitter.com/Helson_Jackson",
    "followers": 179,
    "content": "@GuilhermeBoulos @GabineteAmorSP Boulos, fale mais sobre esse dia que voc\u00ea apresentou um jornal com a Lady Gaga. https://t.co/MdANUmGVDy",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833851295621120,
    "Label": "Xumbada1",
    "link": "https://twitter.com/Xumbada1",
    "followers": 0,
    "content": "@CBNoficial Boulos? Sem condi\u00e7\u00f5es.",
    "mentioned_users": "CBNoficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833846119837698,
    "Label": "fre_pi_",
    "link": "https://twitter.com/fre_pi_",
    "followers": 181,
    "content": "Rid\u00edculo a Globo n\u00e3o ter feito o debate do Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833840373633032,
    "Label": "ferfuroli",
    "link": "https://twitter.com/ferfuroli",
    "followers": 47,
    "content": "@xicosa Sai pra l\u00e1, coisa ruim. Boulos n\u00e3o!",
    "mentioned_users": "xicosa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833835982196738,
    "Label": "iamgodjao",
    "link": "https://twitter.com/iamgodjao",
    "followers": 475,
    "content": "PORRA VIRA BOULOS CARAJO twitter.com/tatiroque/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "tatiroque",
    "content_of_rt": "Se o Boulos ganhar vou dar um curso on-line gratuito de C\u00e1lculo 1. Todo mundo vai entender derivada e integral f\u00e1cil. Vai @GuilhermeBoulos !",
    "rt_id": 1332814061457842178
  },
  {
    "Id": 1332833816453517314,
    "Label": "mavitbarbosa",
    "link": "https://twitter.com/mavitbarbosa",
    "followers": 1530,
    "content": "@em_com Bora aumentar esses numeros do Boulos ai meu povo!",
    "mentioned_users": "em_com",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833811651043328,
    "Label": "AntonioCLopes8",
    "link": "https://twitter.com/AntonioCLopes8",
    "followers": 266,
    "content": "#coronavirus invandiu o #Boulos twitter.com/josercr/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "josercr",
    "content_of_rt": "@augustosnunes Ele foi infectado ou invadido?",
    "rt_id": 1332831477336322050
  },
  {
    "Id": 1332833806898827266,
    "Label": "WolfConservador",
    "link": "https://twitter.com/WolfConservador",
    "followers": 13180,
    "content": "Eu espero sinceramente que os Paulistanos votem amanh\u00e3 no Coveiro.\nPq com o Boulos ser\u00e1 100 x pior\n\nA cidade de S\u00e3o Paulo \u00e9 o quinto or\u00e7amento do Brasil, s\u00f3 perde para a Uni\u00e3o, o pr\u00f3prio Estado de S\u00e3o Paulo e os Estados de MG e RJ\n\nEntregar isso na m\u00e3o do PSOL \u00e9 condenar o Brasil",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833801224024065,
    "Label": "annystonreal",
    "link": "https://twitter.com/annystonreal",
    "followers": 6017,
    "content": "@roseli_franco N\u00e3o moro na capital. Estou decepcionado com oq covas vez na pandemia. Por\u00e9m sou sincero em dizer que nAo conhe\u00e7o boulos, n\u00e3o acompanho mais o notici\u00e1rio",
    "mentioned_users": "roseli_franco",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833799454011392,
    "Label": "gassibe_iole",
    "link": "https://twitter.com/gassibe_iole",
    "followers": 515,
    "content": "O maior derrotado nas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 Bolsonaro, todos sabem.Quero ver seu comportamento psic\u00f3tico a partir de segunda-feira.E n\u00f3s, os que votamos na esquerda,teremos mais for\u00e7a para o pr\u00f3ximo passo, o impeachment. Sou Boulos e Erundina, a cidade de SP merece um gestor de excel\u00eancia.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833781116530690,
    "Label": "JeanCas18486940",
    "link": "https://twitter.com/JeanCas18486940",
    "followers": 11,
    "content": "@UOL O povo paulista n\u00e3o aguenta mais Covas e D\u00f3ria.\nAcho que esse sentimento de revolta pode dar a vit\u00f3ria a Boulos",
    "mentioned_users": "UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833771591229440,
    "Label": "mafecomments",
    "link": "https://twitter.com/mafecomments",
    "followers": 1104,
    "content": "@raissabarbosar vote boulos 50 pfvr https://t.co/iVxCDtHBLq",
    "mentioned_users": "raissabarbosar",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833752691707917,
    "Label": "romulo_cortes",
    "link": "https://twitter.com/romulo_cortes",
    "followers": 3272,
    "content": "SE VC PAULISTA, NAO VOTAR NO CERTO AMANH\u00c3, A PARTIR DE SEGUNDA FEIRA COME\u00c7A A SE FERRAR.\nESCUTEM O QUE ESTOU DIZENDO.....\nVOTE BOULOS 50.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833749327863809,
    "Label": "melbsnoist",
    "link": "https://twitter.com/melbsnoist",
    "followers": 3382,
    "content": "raissa se voc\u00ea estiver lendo a tl vota no boulos amanh\u00e3 vote 50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833744361762819,
    "Label": "mariacbischof",
    "link": "https://twitter.com/mariacbischof",
    "followers": 579,
    "content": "\u00f3 deus como \u00e9 triste ouvir meus pais falando mal do boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833739186053122,
    "Label": "VEMPRAESQUERDA1",
    "link": "https://twitter.com/VEMPRAESQUERDA1",
    "followers": 1771,
    "content": "VOTE 50, VOTE BOULOS!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "No 1\u00ba turno, as pesquisas na v\u00e9spera nos mostravam empatados em segundo lugar. Terminamos com 20% dos votos, a 7 pontos de Fran\u00e7a e com o dobro de Russomanno. Aconteceu com Erundina em 88, vai acontecer de novo amanh\u00e3. A esperan\u00e7a vai vencer e vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332815808540651520
  },
  {
    "Id": 1332833736442994694,
    "Label": "CacaAcre",
    "link": "https://twitter.com/CacaAcre",
    "followers": 1300,
    "content": "@andrekamai Boulos, S\u00e3o Paulo!",
    "mentioned_users": "andrekamai",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833729606275073,
    "Label": "ramalheta10",
    "link": "https://twitter.com/ramalheta10",
    "followers": 20,
    "content": "@DanielCara Nossa, sai da bolha... vc n\u00e3o entende que S\u00e3o Paulo n\u00e3o \u00e9 o seu bairro... n\u00e3o sei se vcs s\u00e3o ing\u00eanuos ou burros mesmo que n\u00e3o entendem isso. N\u00e3o tem a menor chance do Boulos ganhar. Zero. Aposto um milh\u00e3o de reais. Queria q ele tivesse chance, mas n\u00e3o tem. Acorda!",
    "mentioned_users": "DanielCara",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833715366612994,
    "Label": "TomLima777",
    "link": "https://twitter.com/TomLima777",
    "followers": 159,
    "content": "@augustosnunes Seguindo o mesmo crit\u00e9rio usado por Boulos, \u00e9 poss\u00edvel dizer #BoulosGenocida ??",
    "mentioned_users": "augustosnunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833714238316545,
    "Label": "MariRC51",
    "link": "https://twitter.com/MariRC51",
    "followers": 229,
    "content": "Sofrendo por anteced\u00eancia se essa virada do Boulos n\u00e3o acontecer! N\u00e3o aguento mais sofrer por pol\u00edtica \ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833703593177088,
    "Label": "Janadeluca2",
    "link": "https://twitter.com/Janadeluca2",
    "followers": 14180,
    "content": "Hahahahha essa foi a primeira melhor, a segunda foi a de que nem o Boulos vai votar nele. twitter.com/clara1850/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "clara1850",
    "content_of_rt": "Boulos nem ganhou e j\u00e1 tirou atestado foi? Isso que \u00e9 ter medo de trabalhar. \nBoulos genocida e irrespons\u00e1vel.",
    "rt_id": 1332731486034939904
  },
  {
    "Id": 1332833698409046016,
    "Label": "ecunha01",
    "link": "https://twitter.com/ecunha01",
    "followers": 2932,
    "content": "Vai @GuilhermeBoulos\n\n#ViraSP50\n#ViradaComBoulos50\n\nDiretor do Datafolha v\u00ea chance real de vit\u00f3ria de Boulos brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833698207641601,
    "Label": "ecunha01",
    "link": "https://twitter.com/ecunha01",
    "followers": 2932,
    "content": "V\u00cdDEO: Boulos faz \u201clive da virada\u201d com Paola Carossella diariodocentrodomundo.com.br/video-boulos-f\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833696160878594,
    "Label": "tuiterdadessa",
    "link": "https://twitter.com/tuiterdadessa",
    "followers": 220,
    "content": "na minha bolha o boulos j\u00e1 ganhou ent\u00e3o sp \u00e9 seu dever realizar isso!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833688812445700,
    "Label": "mindfulmari",
    "link": "https://twitter.com/mindfulmari",
    "followers": 794,
    "content": "Se o Boulos ganhar amanh\u00e3, eu posto nudes meus, do @diegorezende1 e do @Kallic7 twitter.com/anamnesias/sta\u2026",
    "mentioned_users": "diegorezende1 Kallic7",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "anamnesias",
    "content_of_rt": "Se o Boulos ganhar amanh\u00e3 eu posto os peitos aqui https://t.co/JWdPQFWLoO",
    "rt_id": 1332791592554524678
  },
  {
    "Id": 1332833681615024129,
    "Label": "PIGSC4NFLY",
    "link": "https://twitter.com/PIGSC4NFLY",
    "followers": 2032,
    "content": "@louisprision a\u00ed s\u00e9rio todo mundo na minha fam\u00edlia t\u00e1 votando no boulos mas o partido do covas t\u00e1 h\u00e1 tanto tempo na pol\u00edtica q \u00f3dio",
    "mentioned_users": "louisprision",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833680113405959,
    "Label": "passivo1994",
    "link": "https://twitter.com/passivo1994",
    "followers": 4692,
    "content": "@UOLNoticias Vamos virar esse jogo e garantir a Vit\u00f3ria do Boulos. Amanh\u00e3 \u00e9 50 pela constru\u00e7\u00e3o de uma cidade mais justa e igualit\u00e1ria.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833669896167424,
    "Label": "AnaLucia_Aloha",
    "link": "https://twitter.com/AnaLucia_Aloha",
    "followers": 1643,
    "content": "Virando voto pro Boulos agora na farm\u00e1cia. Nunca me imaginei fazendo isso, bicho!\n\ud83d\ude2c\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833664556797953,
    "Label": "Vanda_SEP",
    "link": "https://twitter.com/Vanda_SEP",
    "followers": 1128,
    "content": "Ent\u00e3o Boulos \u00e9 o que?????  #boulosgenocida twitter.com/augustosnunes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "augustosnunes",
    "content_of_rt": "Boulos demorou quatro dias para confirmar que estava infectado https://t.co/UQx9cvtn45",
    "rt_id": 1332830566941601795
  },
  {
    "Id": 1332833660240859136,
    "Label": "FlaviaGhesla",
    "link": "https://twitter.com/FlaviaGhesla",
    "followers": 4485,
    "content": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de escolher quem est\u00e1 do lado do povo. #Vote13EAliados \n\nEm Recife Marilia Arraes, em Contagem tamb\u00e9m Marilia. As duas s\u00e3o 13. Em Sampa vai dar Boulos 50 e em Porto Alegre vamos de Manuela d'\u00c1vila 65. twitter.com/Susan_Blum/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Susan_Blum",
    "content_of_rt": "Sabe por que o antipetismo nasceu?\nPorque quem n\u00e3o brilha tem inveja das estrelas! \nSaia da frente com suas trevas, que vamos passar com nossa LUZ.\n\n#Vote13EAliados \n@PTDemocracia https://t.co/0tDLe2zn5C",
    "rt_id": 1332721129081942016
  },
  {
    "Id": 1332833648798797825,
    "Label": "cica_rock",
    "link": "https://twitter.com/cica_rock",
    "followers": 1333,
    "content": "O paulista que tem a chance de votar no Boulos e decide votar no Covas pra mim n\u00e3o faz o menor sentido!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833641848778754,
    "Label": "seraabenedita",
    "link": "https://twitter.com/seraabenedita",
    "followers": 51,
    "content": "@romani83 Pior que n\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Adoraria votar no Boulos de novo \ud83e\udd7a\nQuem sabe quando ele for nosso governador? Nosso presidente? \ud83d\ude01",
    "mentioned_users": "romani83",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833636371066891,
    "Label": "Joaobh29",
    "link": "https://twitter.com/Joaobh29",
    "followers": 78,
    "content": "@xicosa J\u00e1 virou, @xicosa. Os tucanos foram pra praia kk\n\nBoulos testou positivo pra prefeito de S\u00e3o Paulo. Pode confiar!",
    "mentioned_users": "xicosa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833632021590018,
    "Label": "flamarri",
    "link": "https://twitter.com/flamarri",
    "followers": 1188,
    "content": "@morcegaopampers O Datafolha reduziu a amostra da faixa et\u00e1ria em que Boulos domina com larga vantagem de 34,5% para 12%.",
    "mentioned_users": "morcegaopampers",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833622924140544,
    "Label": "RaphaCule",
    "link": "https://twitter.com/RaphaCule",
    "followers": 39,
    "content": "@augustosnunes Boulos ou o exame?",
    "mentioned_users": "augustosnunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833622664097795,
    "Label": "le_consentino",
    "link": "https://twitter.com/le_consentino",
    "followers": 245,
    "content": "O pessoal que comemora a Manuela virando no Ibope \u00e9 o mesmo que diz que a pesquisa est\u00e1 errada em S\u00e3o Paulo porque o Boulos est\u00e1 perdendo?\n\nPode isso, Arnaldo?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833614443257856,
    "Label": "karoImedeiros",
    "link": "https://twitter.com/karoImedeiros",
    "followers": 367,
    "content": "@Andreviniciouss Ai plmdds naoooo, BOULOS VAI VIRAR \ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "andreviniciouss",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833607258431489,
    "Label": "Thiago_Halt",
    "link": "https://twitter.com/Thiago_Halt",
    "followers": 21,
    "content": "@GuilhermeBoulos @GabineteAmorSP E hoje ainda teve MASTER PREFEITO BRASIL com Boulos e @PaolaCarosella . Que papo maravilhoso esse!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos PaolaCarosella",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833605211533313,
    "Label": "daniel_keppler",
    "link": "https://twitter.com/daniel_keppler",
    "followers": 993,
    "content": "@marcolinosccp A primeira frase \u00e9 verdade n\u00e9? E o que se poderia esperar do PT num segundo turno onde um candidato \u00e9 da esquerda e o outro \u00e9 do PSDB? Desculpa mas se engajar na campanha do Boulos era obriga\u00e7\u00e3o do PT",
    "mentioned_users": "marcolinosccp",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833598991454208,
    "Label": "cristia88184513",
    "link": "https://twitter.com/cristia88184513",
    "followers": 36,
    "content": "@knalquestionese Boulos \u00e9 um verme hip\u00f3crita",
    "mentioned_users": "knalquestionese",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833597472997376,
    "Label": "arenatamelo",
    "link": "https://twitter.com/arenatamelo",
    "followers": 12,
    "content": "@GuilhermeBoulos F\u00e9 Boulos \ud83e\udde1",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833587318706177,
    "Label": "Jorge_hurst",
    "link": "https://twitter.com/Jorge_hurst",
    "followers": 1866,
    "content": "@SturbanLula Boulos",
    "mentioned_users": "SturbanLula",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833576027615233,
    "Label": "VEMPRAESQUERDA1",
    "link": "https://twitter.com/VEMPRAESQUERDA1",
    "followers": 1771,
    "content": "VOTE 50, VOTE BOULOS!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Uma campanha hist\u00f3rica se faz com esperan\u00e7a e gente de verdade. Aperta 50 e vem! #ViraSP50 #Boulos50\n\nVia \n@gabineteamorsp\n\nCr\u00e9ditos\nVoz e edi\u00e7\u00e3o: Daniela Ferreira \nRoteiro: Rafael Zoehler https://t.co/hzvP7N8XMv",
    "rt_id": 1332833275354689539
  },
  {
    "Id": 1332833571363573769,
    "Label": "aziraphaelz",
    "link": "https://twitter.com/aziraphaelz",
    "followers": 1096,
    "content": "Namoral eu beijo todo mundo que votar no boulos amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833554305314821,
    "Label": "claricecomce",
    "link": "https://twitter.com/claricecomce",
    "followers": 1666,
    "content": "Se o Boulos ganhasse um real cada vez que falam que ele invade casa, ele tinha mais dinheiro que a campanha do Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833543823757313,
    "Label": "MarcioFerrarezi",
    "link": "https://twitter.com/MarcioFerrarezi",
    "followers": 68,
    "content": "Pode subir hashtag de gente desejando a morte do presidente Bolsonaro, mas n\u00e3o pode pra dizer que Boulos foi irrespons\u00e1vel ao fazer campanha sendo portador do coronav\u00edrus? #BoulosGenocida",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833540984147975,
    "Label": "Yasmim_Navarro",
    "link": "https://twitter.com/Yasmim_Navarro",
    "followers": 172,
    "content": "n\u00e3o sou religiosa, inclusive sou bem c\u00e9tica, mas hj vou at\u00e9 rezar pro Boulos ganhar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833537913999366,
    "Label": "Gersonfersfilho",
    "link": "https://twitter.com/Gersonfersfilho",
    "followers": 5670,
    "content": "@BobjeffHD N\u00e3o me surpreenderia se der Manuela em Porto Alegre e Boulos em S\u00e3o Paulo. S\u00e3o os preferidos do sistema.",
    "mentioned_users": "BobjeffHD",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833537125441537,
    "Label": "PauloNatal12",
    "link": "https://twitter.com/PauloNatal12",
    "followers": 1910,
    "content": "@cirogomes N\u00e3o vai chamar o boulos de genocida por ele fazer campanha infectado",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833519043833857,
    "Label": "Doug_Hatori",
    "link": "https://twitter.com/Doug_Hatori",
    "followers": 2761,
    "content": "Boulos n\u00e3o poder\u00e1 votar dci.com.br/politica/eleic\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833501834604545,
    "Label": "vemaibbb21",
    "link": "https://twitter.com/vemaibbb21",
    "followers": 3423,
    "content": "@GuilhermeBoulos @GabineteAmorSP Vira y Vira BOULOS amanh\u00e3 aperte 50 e sejam felizes paulistanos.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833499271884802,
    "Label": "kaikykkkkj",
    "link": "https://twitter.com/kaikykkkkj",
    "followers": 28,
    "content": "Amanh\u00e3 a esposa do Boulos dormira com o pr\u00f3ximo prefeito de SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833493198512128,
    "Label": "paranaportal",
    "link": "https://twitter.com/paranaportal",
    "followers": 7828,
    "content": "Datafolha em S\u00e3o Paulo: Covas tem 55% contra 45% de Boulos na v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3o\n\nparanaportal.uol.com.br/politica/dataf\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833464656257025,
    "Label": "ahngntp",
    "link": "https://twitter.com/ahngntp",
    "followers": 180,
    "content": "Esse casal eh completamente cadelinha por Guilherme Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833460411621377,
    "Label": "annissmrt",
    "link": "https://twitter.com/annissmrt",
    "followers": 179,
    "content": "Queria votar no Boulos, mas vou ter que me conformar a votar no Sarto aqui em Fortaleza.\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833460176777218,
    "Label": "Alyssonromeiro",
    "link": "https://twitter.com/Alyssonromeiro",
    "followers": 250,
    "content": "To t\u00e3o feliz q a @ManuelaDavila vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o, queria q o Boulos tb ganhasse aff",
    "mentioned_users": "ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833460017303558,
    "Label": "_mutcha",
    "link": "https://twitter.com/_mutcha",
    "followers": 286,
    "content": "Ok, SP tem uma \u00fanica vantagem sobre o RJ no momento: eles tem o boulos como candidato",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833459136499714,
    "Label": "exprisioneira",
    "link": "https://twitter.com/exprisioneira",
    "followers": 763,
    "content": "O Boulos era um pitel fala a\u00ed... https://t.co/wMSxgkAREk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833441365323776,
    "Label": "_ErikaMaria",
    "link": "https://twitter.com/_ErikaMaria",
    "followers": 254,
    "content": "Em SP \u00e9 Boulos 50!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833438127230981,
    "Label": "ocoringadobem",
    "link": "https://twitter.com/ocoringadobem",
    "followers": 2521,
    "content": "Agora: se o Brasil se resume a S\u00e3o Paulo, \u00e9 o Boulos mesmo o vencedor.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833431403843585,
    "Label": "Jesuinoevangel1",
    "link": "https://twitter.com/Jesuinoevangel1",
    "followers": 11,
    "content": "@augustosnunes Qual a diferen\u00e7a do boulos e o v\u00edrus boulos \u00e9 as consequ\u00eancias do deep state corruptos quem criou boulos foi barrozo com sua super maquina fraudulenta boulos nunca teve votos pra chegar ao segundo turno e pior de \u00c1vila isso prova as fraudes eleitorais",
    "mentioned_users": "augustosnunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833430711758848,
    "Label": "ianbartholo",
    "link": "https://twitter.com/ianbartholo",
    "followers": 522,
    "content": "Gabarito pra amanh\u00e3. \n\nManuela 65\nBoulos 50\nPaes 25\nJo\u00e3o Campos 40.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833419793997832,
    "Label": "pablocpccn",
    "link": "https://twitter.com/pablocpccn",
    "followers": 1058,
    "content": "Amanh\u00e3 \u00e9 BOULOS \n[confirmar]",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833402039508995,
    "Label": "Marcella_vv",
    "link": "https://twitter.com/Marcella_vv",
    "followers": 3342,
    "content": "Se me ligarem com ddd 011 hj eu vou atender s\u00f3 pra pedir voto pro boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833394460389377,
    "Label": "gzzifj",
    "link": "https://twitter.com/gzzifj",
    "followers": 1306,
    "content": "triste que n\u00e3o voto em sp amanh\u00e3 mas de presente eu quero boulos como recep\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833341406638091,
    "Label": "Edlander_TJ",
    "link": "https://twitter.com/Edlander_TJ",
    "followers": 4615,
    "content": "Sou de MInas Gerais, mas tor\u00e7o para que os paulistas n\u00e3o elejam este tal de Boulos, pois seria o caos para S\u00e3o Paulo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833329612288006,
    "Label": "rpfgl",
    "link": "https://twitter.com/rpfgl",
    "followers": 110,
    "content": "@_giufernandess Vota no Boulos se for sampa",
    "mentioned_users": "_giufernandess",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833319487221768,
    "Label": "gelo_limao",
    "link": "https://twitter.com/gelo_limao",
    "followers": 1,
    "content": "SP vota no Boulos, por favor, nunca te pedi nada. \n\nVai, Boulos!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833314848137216,
    "Label": "abarreto58",
    "link": "https://twitter.com/abarreto58",
    "followers": 30,
    "content": "At\u00e9 a Peppa PIG j\u00e1 sabe em quem votar neste domingo!\n\nAgora \u00e9 #Boulos e #Erundina!\nPSOL 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u270c\u2764 instagram.com/p/CIJ0NwjHwKCn\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833314495991810,
    "Label": "xico070542",
    "link": "https://twitter.com/xico070542",
    "followers": 10,
    "content": "FREI BETTO fala sobre desafios da quarentena, c\u00e1rcere e BOULOS youtu.be/b2UErTD1Ml8 via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833314395271178,
    "Label": "rawekkaj",
    "link": "https://twitter.com/rawekkaj",
    "followers": 57,
    "content": "no mundo real eu estaria indo pra blitz com meus amigos, aproveitar\u00edamos o open, sair\u00edamos direto pro mc \u00e0s 4h, pegar\u00edamos o primeiro metr\u00f4 e voltar\u00edamos lindos pra votar no boulos amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833309316014083,
    "Label": "robson_avino",
    "link": "https://twitter.com/robson_avino",
    "followers": 2543,
    "content": "Boulos e Samia viviam de m\u00e1scaras pq pegaram covid? twitter.com/raulego05/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "raulego05",
    "content_of_rt": "Quem deixou o Pov\u00e3o sem obrigatoriedade de m\u00e1scara at\u00e9 Maio??(deve ter sido pra \"avan\u00e7ar\")!!;\nA dist\u00e2ncia Social deles:\n(At\u00e9 pra caluniar voc\u00eas s\u00e3o pat\u00e9ticos!!)\n #boulosgenocidacovid https://t.co/jmA6AXxxNz",
    "rt_id": 1332750804453888000
  },
  {
    "Id": 1332833298536689664,
    "Label": "kastelhiamary",
    "link": "https://twitter.com/kastelhiamary",
    "followers": 260,
    "content": "Na Austr\u00e1lia Boulos j\u00e1 \u00e9 prefeito! \ud83d\udca5",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833278177521665,
    "Label": "InOtheBodies",
    "link": "https://twitter.com/InOtheBodies",
    "followers": 137,
    "content": "@tylwrj fala q s\u00f3 passa se votar no boulos",
    "mentioned_users": "tylwrj",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833272167075844,
    "Label": "benzetaciI",
    "link": "https://twitter.com/benzetaciI",
    "followers": 290,
    "content": "mas que merda \u00e9 essa, SP?? que \u00e9 que custa votar no Boulos caralhoooo???",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833263128358913,
    "Label": "jairwalter",
    "link": "https://twitter.com/jairwalter",
    "followers": 437,
    "content": "@TalySlr_Araujo Os percentuais divulgados pela CARTA incluem duvidosos e absten\u00e7\u00f5es.\nO Estad\u00e3o mostrou apenas votos v\u00e1lidos.\n\nBoulos criticou Bolsonaro por faltar debates em raz\u00e3o da facada, e ele faltou por causa da Covid.",
    "mentioned_users": "TalySlr_Araujo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833258304925698,
    "Label": "ironbadgirl",
    "link": "https://twitter.com/ironbadgirl",
    "followers": 65,
    "content": "@felipeneto Me sinto igual!!! Se der Boulos \u00e9 Manuela eu vou fazer uma festa!!!",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833229418737664,
    "Label": "opablolima",
    "link": "https://twitter.com/opablolima",
    "followers": 2585,
    "content": "Triste pq n\u00e3o vai da pro Boulos em SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833223844491267,
    "Label": "JoseRenatoFern4",
    "link": "https://twitter.com/JoseRenatoFern4",
    "followers": 706,
    "content": "Mas nunca mais mesmo. E esse boulos de merda e essa manumerda vao se lascar amanha. \n#PTNuncaMais twitter.com/marcosgqueiroz\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "marcosgqueiroz",
    "content_of_rt": "#PTNuncaMais https://t.co/gGbCqMjfXR",
    "rt_id": 1332826075580276741
  },
  {
    "Id": 1332833219591491585,
    "Label": "marcellamaciel",
    "link": "https://twitter.com/marcellamaciel",
    "followers": 258,
    "content": "Quero muito que Boulos e Manu ganhem! Que em Recife e Vit\u00f3ria \u201cde tudo certo\u201d. Acho que esses lugares, n\u00e3o merecem o que RJ passou em 2016. Mas falando de RJ-SP, o Boulos ser esse cara ser t\u00e3o gente boa, t\u00e3o do povo, t\u00e3o da gente... SP tem uma vantagem ENORME sobre o Rio de 2016.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833218916134913,
    "Label": "trouxa_real",
    "link": "https://twitter.com/trouxa_real",
    "followers": 10115,
    "content": "Eu s\u00f3 queria o Boulos como pref do Rio de Janeiro \ud83e\udd72",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833204416507913,
    "Label": "Lelenzi1",
    "link": "https://twitter.com/Lelenzi1",
    "followers": 80,
    "content": "Eu s\u00f3 quero estar feliz amanh\u00e3 com Boulos prefeito \ud83d\ude0d\ud83e\udd29",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833202671644672,
    "Label": "biamendesr",
    "link": "https://twitter.com/biamendesr",
    "followers": 211,
    "content": "mano pelo amor de tudo q \u00e9 mais sagrado, tem q rolar uma magia e o boulos ganhar amanh\u00e3, pqp a gnt precisa de uma not\u00edcia feliz nessa porra",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833195914571776,
    "Label": "paul0andrees",
    "link": "https://twitter.com/paul0andrees",
    "followers": 22,
    "content": "Amanh\u00e3 esta Se desenhando um enredo de vit\u00f3ria do Boulos em SP, sem nenhum preconceito mas sinto medo e curiosidade ao mesmo tempo, afinal se trata da maior cidade/economia do Pa\u00eds. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "\u201cPrecisamos fazer da cultura um vetor pra redu\u00e7\u00e3o da desigualdade. Pra que daqui a alguns anos a gente tenha v\u00e1rios emicidas.\u201d \n\n@emicida invadiu a minha live e deu um show.",
    "rt_id": 1332802684458573827
  },
  {
    "Id": 1332833183667281920,
    "Label": "bcatini",
    "link": "https://twitter.com/bcatini",
    "followers": 1269,
    "content": "Meus palpites, n\u00e3o necessariamente torcida:\n\nS\u00e3o Paulo:\nBruno Covas 55 x 45 Guilherme Boulos\n\nRio de Janeiro:\nEduardo Paes 67 x 33 Marcelo Crivella\n\nPorto Alegre:\nManuela D\u2019\u00c1vila 52 x 48 Sebasti\u00e3o Melo\n\nRecife:\nJo\u00e3o Campos 53 x 47 Mar\u00edlia Arraes\n\nBel\u00e9m:\nEdmilson 57 x 43 Everaldo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833175454814213,
    "Label": "HumanoPos",
    "link": "https://twitter.com/HumanoPos",
    "followers": 176,
    "content": "o Boulos imitando o Maluf hahhaa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833141497737223,
    "Label": "raissabasilio",
    "link": "https://twitter.com/raissabasilio",
    "followers": 341,
    "content": "Tava surreal gente, s\u00e9rio. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que amanh\u00e3 o Boulos n\u00e3o ganha",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833120412979203,
    "Label": "SamantaJamanta",
    "link": "https://twitter.com/SamantaJamanta",
    "followers": 1206,
    "content": "P\u00f4 eu at\u00e9 queria votar no boulos\nmas mora em Goi\u00e1s e aqui esses pamonhas t\u00e3o me fazendo votar em v\u00e9i branco",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833110715723776,
    "Label": "pedbez",
    "link": "https://twitter.com/pedbez",
    "followers": 218,
    "content": "Eai galera bora todo mundo se bja claro seguindo as normas de seguran\u00e7a da oms se Mar\u00edlia manu e boulos ganharem????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833108991807500,
    "Label": "RealFelipeLima",
    "link": "https://twitter.com/RealFelipeLima",
    "followers": 1342,
    "content": "O Boulos vai virar na casa do kralho. S\u00e3o Paulo \u00e9 Bruno Covas 45! #for\u00e7afocoef\u00e9 https://t.co/1kYovtGnQT",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833096073416706,
    "Label": "trouxa_real",
    "link": "https://twitter.com/trouxa_real",
    "followers": 10115,
    "content": "VOTEM NO BOULOS CARALHOOOO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833088725016577,
    "Label": "SeuZeRicardo",
    "link": "https://twitter.com/SeuZeRicardo",
    "followers": 191,
    "content": "E votem em Boulos 50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833086611075081,
    "Label": "VanMouras",
    "link": "https://twitter.com/VanMouras",
    "followers": 56,
    "content": "Vai Boulos! #BouloseErundina50\nDireito animal em pauta. \nQue coisa linda! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Como n\u00e3o posso ir pra rua, chamei nomes incr\u00edveis pra conversar aqui nas redes. \u00c9 a Live da Virada no Instagram:\n\n16h: @PaolaCarosella - Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel\n18h: @emicida - Cultura e desigualdade\n19h: @luisamell - Direito dos animais\n20h: @caetanoveloso - Sampa\n\n#ViraSP50 \u2764\u270c",
    "rt_id": 1332774806777966597
  },
  {
    "Id": 1332833085507969027,
    "Label": "riccardojoss",
    "link": "https://twitter.com/riccardojoss",
    "followers": 253,
    "content": "Boulos genocida. twitter.com/augustosnunes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "augustosnunes",
    "content_of_rt": "Boulos demorou quatro dias para confirmar que estava infectado https://t.co/UQx9cvtn45",
    "rt_id": 1332830566941601795
  },
  {
    "Id": 1332833084509720577,
    "Label": "Gau98372630",
    "link": "https://twitter.com/Gau98372630",
    "followers": 3101,
    "content": "@elschauzer @Jrodrigues1954 Boulos.",
    "mentioned_users": "Jrodrigues1954",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833081481375753,
    "Label": "marihvilha",
    "link": "https://twitter.com/marihvilha",
    "followers": 11,
    "content": "@jogusanito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Boulos \u00e9 um candidato a prefeito de SP",
    "mentioned_users": "jogusanito",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833061650780161,
    "Label": "CarlaPhilos",
    "link": "https://twitter.com/CarlaPhilos",
    "followers": 502,
    "content": "Quase imposs\u00edvel que o Boulos vire em SP, segundo o IBOPE! \n\u00c9 triste! \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833044353388546,
    "Label": "baladaforte",
    "link": "https://twitter.com/baladaforte",
    "followers": 975,
    "content": "IBOPE 57 X 43\nDATAFOLHA 55 X 45\nGente pode votar no Boulos porque o Covas j\u00e1 ganhou, blz? https://t.co/DndEGtNqsl",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833032965935104,
    "Label": "spinolx",
    "link": "https://twitter.com/spinolx",
    "followers": 1173,
    "content": "Mds n\u00e3o vou aguentar ver o boulos perder que \u00f3dio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332833021637091330,
    "Label": "andhidekee",
    "link": "https://twitter.com/andhidekee",
    "followers": 208,
    "content": "@Eldergm_ N\u00e3o s\u00f3 a\u00ed. Em SP vi mtos, inclusive no Twitter falando o mesmo, baseado que Boulos \u00e9 PT (lol)\nFoda que esses escrotos criticam seguir ideologia, mas suas escolhas s\u00e3o claramente ideol\u00f3gicas ao querer evitar esquerda petista",
    "mentioned_users": "Eldergm_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832998090272769,
    "Label": "_linu_x",
    "link": "https://twitter.com/_linu_x",
    "followers": 4,
    "content": "@jieurma @ningvocal Tou quase apelando pra religi\u00e3o pro Boulos ganhar - e, consequentenemente, pro Covas perder",
    "mentioned_users": "ningvocal",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832997326852096,
    "Label": "joseparise",
    "link": "https://twitter.com/joseparise",
    "followers": 204,
    "content": "@UOL Prefiro 50 Boulos do que 45 Covas.",
    "mentioned_users": "UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832991542972416,
    "Label": "96Henrique",
    "link": "https://twitter.com/96Henrique",
    "followers": 3820,
    "content": "Datafolha muito bons para Manu e Edmilson, bem ruim pro Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832989387104272,
    "Label": "amandaos_",
    "link": "https://twitter.com/amandaos_",
    "followers": 205,
    "content": "@UOLNoticias Amanh\u00e3 vai dar Boulos!",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832976221122563,
    "Label": "gnordi",
    "link": "https://twitter.com/gnordi",
    "followers": 125,
    "content": "A verdade \u00e9 que o melhor neg\u00f3cio pro Boulos \u00e9 perder por pouco amanh\u00e3. \n\nSe ganhar ter\u00e1 uma c\u00e2mara e uma imprensa extremamente hostis num ambiente muito desafiador.\n\nMelhor ser pedra com 49% do que vidra\u00e7a com 51%...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832964686868481,
    "Label": "romulo_cortes",
    "link": "https://twitter.com/romulo_cortes",
    "followers": 3272,
    "content": "VC QUE TEM FACE, INSTA, BOTE FERMENTO NO BOULOS,,,,PRECISAMOS MUDAR ISSO....A HORA \u00c9 MAGORA,,,,,,VOTE BOULOS 50.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832958873473024,
    "Label": "SeuZeRicardo",
    "link": "https://twitter.com/SeuZeRicardo",
    "followers": 191,
    "content": "Com isso ela v\u00ea que tem pessoas de m\u00e1 indole no movimento e ai acha que o alinhamento do Boulos e do historico dele pode leva-lo ao extremismo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832955685883906,
    "Label": "juuliasc_",
    "link": "https://twitter.com/juuliasc_",
    "followers": 332,
    "content": "ui se a manu e o boulos ganham amanh\u00e3 eu choro de felicidade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832955014795264,
    "Label": "marip_marcos",
    "link": "https://twitter.com/marip_marcos",
    "followers": 298,
    "content": "Imagina que lindo boulos e manuela eleita, bolsonaro derrete por dentro e desiste de tentar reelei\u00e7\u00e3o, o brasil feliz de novo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832954867920897,
    "Label": "SeuZeRicardo",
    "link": "https://twitter.com/SeuZeRicardo",
    "followers": 191,
    "content": "Ela falou que vai votar no Covas, pq ela v\u00ea o Boulos com um \"certo extremismo\" dele, perguntei para ela o que seria isso e de onde veio isso ?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832952343007232,
    "Label": "SeuZeRicardo",
    "link": "https://twitter.com/SeuZeRicardo",
    "followers": 191,
    "content": "Hoje passei pela carreata que estava a Erundina e a minha m\u00e3e me perguntou sobre quem ia votar amanh\u00e3, e ai falei que vou votar no Boulos e fiz a mesma pergunta para ela",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832949989994496,
    "Label": "mainEveNolol",
    "link": "https://twitter.com/mainEveNolol",
    "followers": 13,
    "content": "@folha_poder Boulos \u00e9 um negacionista que cometeu crime contra a sa\u00fade \u00fanica. Colocou seus interesses pol\u00edticos acima da sa\u00fade brasileira. Ignorou o v\u00edrus e contaminou in\u00fameras pessoas por irresponsabilidade",
    "mentioned_users": "folha_poder",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832941303619587,
    "Label": "SaulomenilM",
    "link": "https://twitter.com/SaulomenilM",
    "followers": 46,
    "content": "@jnascim @GuilhermeBoulos Vamos, gente! Vamos eleger Boulos e Erundina!! #ViradaComBoulos50",
    "mentioned_users": "jnascim GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832940812865536,
    "Label": "charlesnisz",
    "link": "https://twitter.com/charlesnisz",
    "followers": 8268,
    "content": "@nadanovonofront Muita gente enxerga e isso vem aumentando a cada elei\u00e7\u00e3o. Fran\u00e7a quase ganhou em 2018, Boulos muito bem esse ano. Quem sabe em 22 e 24",
    "mentioned_users": "nadanovonofront",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832927684698113,
    "Label": "JoseleaPimentel",
    "link": "https://twitter.com/JoseleaPimentel",
    "followers": 38,
    "content": "@FernandoHoliday Boulos vai deixar um legado negativo para SP. Ap\u00f3s \u00e0s elei\u00e7\u00f5es teremos pessoas contaminadas com coronav\u00edrus devido \u00e0 irresponsabilidade do candidato do Psol. Se pensasse no contribuinte n\u00e3o faria aglomera\u00e7\u00f5es quando surgiu a suspeita de contamina\u00e7\u00e3o em pessoas pr\u00f3ximas.Triste!!",
    "mentioned_users": "FernandoHoliday",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832920977989632,
    "Label": "sempacienciag",
    "link": "https://twitter.com/sempacienciag",
    "followers": 218,
    "content": "Amanh\u00e3 vou votar com uma bola de futebol da m\u00e3o . Seu Ze Pilantra no ERJOTA. E gol de Boulos em cima deste Mun H\u00e1 em Esspe!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832915105976323,
    "Label": "Movimento_RUA",
    "link": "https://twitter.com/Movimento_RUA",
    "followers": 1817,
    "content": "A esperan\u00e7a vai vencer o medo, a juventude est\u00e1 na rua com os trabalhadores virando voto para derrotar a velha pol\u00edtica e eleger Boulos e Erundina!\n\nQuer conhecer o RUA? Manda DM! https://t.co/CYOUQL9oAi",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832913977716736,
    "Label": "PretaFer13",
    "link": "https://twitter.com/PretaFer13",
    "followers": 1646,
    "content": "Boulos 50 twitter.com/BondeRenault/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BondeRenault",
    "content_of_rt": "PELO AMOR DE DEUS, QUEM FOR DE S\u00c3O PAULO, FA\u00c7AM O FAVOR DE VOTAR NO BOULOS. \n\n#Boulos50 #Eleic\u00f5es2020",
    "rt_id": 1332831455966351366
  },
  {
    "Id": 1332832893685653509,
    "Label": "LookingCritical",
    "link": "https://twitter.com/LookingCritical",
    "followers": 5565,
    "content": "@brunocovas J\u00e1 \u00e9 tchau Boulos na Austr\u00e1lia?",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832882197487618,
    "Label": "anapads",
    "link": "https://twitter.com/anapads",
    "followers": 8290,
    "content": "VOTEM BOULOS 50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832881497018368,
    "Label": "JaquetoPlinio",
    "link": "https://twitter.com/JaquetoPlinio",
    "followers": 28,
    "content": "@tatiroque @GuilhermeBoulos Eu gosto do livro do Boulos :)",
    "mentioned_users": "tatiroque GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832874396069888,
    "Label": "ladybitten",
    "link": "https://twitter.com/ladybitten",
    "followers": 36,
    "content": "@juliadelima1m @GuilhermeBoulos Covas e Boulos se uniram pra dar um pau no Richalison",
    "mentioned_users": "juliadelima1m GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832869299982336,
    "Label": "theusl",
    "link": "https://twitter.com/theusl",
    "followers": 2120,
    "content": "Manu e Boulos vencendo \u00e9 um sinal que temos esperan\u00e7a pra 2022!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832853407756289,
    "Label": "Carlos35495410",
    "link": "https://twitter.com/Carlos35495410",
    "followers": 1124,
    "content": "Agora \u00e9 Boulos para prefeito 50\nantropofagista.com.br/2020/11/28/ha-\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832835493892097,
    "Label": "manucaferreira",
    "link": "https://twitter.com/manucaferreira",
    "followers": 7887,
    "content": "Al\u00e9m de Boulos, pelo que tenho visto, outro que sai maior do que entrou \u00e9 Jilmar Tatto. No dia seguinte ao 1\u00b0 turno, declarou apoio e, desde ent\u00e3o, n\u00e3o parou. Hoje liderou sozinho carreata, no Graja\u00fa, a favor do candidato do PSOL.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832805798236160,
    "Label": "MaxSous60727319",
    "link": "https://twitter.com/MaxSous60727319",
    "followers": 6,
    "content": "@RodQueirozz @SamPancher @veramagalhaes BOULOS ASSASSINO Genocida #boulosgenocidacovid",
    "mentioned_users": "RodQueirozz SamPancher veramagalhaes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832805206843397,
    "Label": "xico070542",
    "link": "https://twitter.com/xico070542",
    "followers": 10,
    "content": "VAZAM CONVERSAS LAMENT\u00c1VEIS NAS REDES SOCIAIS CONTRA BOULOS youtu.be/oWl-s-jbEtk via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832796763688961,
    "Label": "Irismcruz1",
    "link": "https://twitter.com/Irismcruz1",
    "followers": 3,
    "content": "@GuilhermeBoulos Cala a boca Boulos! Vc devia estar calado. Passou covid pra muita gente fazendo campanha.  E a\u00ed? Conveniente?? Idiota",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832788647710720,
    "Label": "kamknata",
    "link": "https://twitter.com/kamknata",
    "followers": 1358,
    "content": "@_everto_ boulos governa s\u00e3o paulo por 4 fazendo e em 2026 \u00e9 eleito presidente da rep\u00fablica",
    "mentioned_users": "_everto_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832783505494017,
    "Label": "_Ale75_",
    "link": "https://twitter.com/_Ale75_",
    "followers": 23,
    "content": "@Rconstantino Pq o \u00fanico genocida \u00e9 o bonoro\nO Boulos gosta tanto de invas\u00e3o,comunismo e China que o v\u00edrus simpatizou com ele",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832770473725953,
    "Label": "hugomaximus",
    "link": "https://twitter.com/hugomaximus",
    "followers": 193,
    "content": "Vira voto! Vai dar Boulos \ud83c\udf82 amanh\u00e3! H\u00e1 esperan\u00e7a! https://t.co/PkBhs0mAfj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832770415063040,
    "Label": "fellipecmaia",
    "link": "https://twitter.com/fellipecmaia",
    "followers": 522,
    "content": "Queria uma chapa Boulos e Manu pra presid\u00eancia 2022",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832766195593218,
    "Label": "Macklaine4",
    "link": "https://twitter.com/Macklaine4",
    "followers": 4281,
    "content": "Se liga SP!Cuidado!\nSe algu\u00e9m entrar na sua casa, pela chamin\u00e9, de vermelho, antes de 25 de dezembro... \npode ser o Boulos \u2639",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832763075059713,
    "Label": "otavjoz",
    "link": "https://twitter.com/otavjoz",
    "followers": 256,
    "content": "Boulos n\u00e3o vai ganhar\u2639\ufe0f\u2639\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832756787658754,
    "Label": "IgorWiese",
    "link": "https://twitter.com/IgorWiese",
    "followers": 933,
    "content": "Cad\u00ea aquele meme do Boulos xingando? Affff... twitter.com/JHF_Oficial/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "JHF_Oficial",
    "content_of_rt": "Parece q urna 5 vem Du\u00edlio forte \nInfelizmente \nAguardando...",
    "rt_id": 1332832495348420608
  },
  {
    "Id": 1332832749011472389,
    "Label": "EugeniaMFerraz",
    "link": "https://twitter.com/EugeniaMFerraz",
    "followers": 115,
    "content": "Boa sorte!!!\ud83c\udf40\nManuela\ud83e\udd1e\nBoulos/Erundina\ud83e\udd1e\nMar\u00edlia\ud83e\udd1e",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832728870490113,
    "Label": "oileoh",
    "link": "https://twitter.com/oileoh",
    "followers": 1323,
    "content": "QUANDO VOC\u00ca NASCEU \ud83d\udc76\ud83c\udffd\ud83e\udd31\ud83c\udffd\ud83d\udd4a\ufe0f ESTAVA CHOVENDO \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\u2614\u2614\u2614 MAS NAO ERA CHUVA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 ERA GUILHERME BOULOS \ud83d\ude97\ud83c\udfe15\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 CHORANDO \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d POR TER NASCIDO O ELEITOR MAIS LINDO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d E ENCANTADOR \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 DOS ANJOS \ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\n\nVOC\u00ca!!!\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\n\nBOULOS 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u2705 TE AMA MUITO \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832722730033152,
    "Label": "MitamarSR",
    "link": "https://twitter.com/MitamarSR",
    "followers": 19057,
    "content": "@viniciussexto Boulos \u00e9 o bosta2!!!",
    "mentioned_users": "viniciussexto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832708939091969,
    "Label": "alinevalek",
    "link": "https://twitter.com/alinevalek",
    "followers": 17590,
    "content": "Acompanhe minha sequ\u00eancia boulos aesthetics instagram.com/alinevalek twitter.com/jaquvline/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "jaquvline",
    "content_of_rt": "Todo mundo que vai votar no @GuilhermeBoulos amanh\u00e3 e/ou que est\u00e1 torcendo por ele devia dar uma conferida nos stories da @alinevalek l\u00e1 no Instagram. Eu esbocei uma risada que melhorou demais meu astral.",
    "rt_id": 1332831351637233670
  },
  {
    "Id": 1332832706678435840,
    "Label": "AntropologoG",
    "link": "https://twitter.com/AntropologoG",
    "followers": 109,
    "content": "@100sensato @aalvthi @MBLivre Mas o crit\u00e9rio da imagem n\u00e3o \u00e9 diga-me com quem tu andas? Manu e Boulos tamb\u00e9m n\u00e3o s\u00e3o condenados por corrup\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "100sensato aalvthi MBLivre",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832700886110218,
    "Label": "Denise74635942",
    "link": "https://twitter.com/Denise74635942",
    "followers": 739,
    "content": "@LucasFerrari__ @proudneto_ @felipeneto Vamos de boulos\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82#Boulos50",
    "mentioned_users": "LucasFerrari__ proudneto_ felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832697522270210,
    "Label": "__Rhanna",
    "link": "https://twitter.com/__Rhanna",
    "followers": 953,
    "content": "Acho que Boulos n\u00e3o vira mais n\u00e3o \ud83d\ude1f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832691356659714,
    "Label": "pedro_lavinas",
    "link": "https://twitter.com/pedro_lavinas",
    "followers": 88,
    "content": "@Maufalavigna @biabionica Segunda-feira come\u00e7am a martelar Boulos 22. PSOL e burguesia em un\u00edssono, igual na Lava Jato.",
    "mentioned_users": "Maufalavigna biabionica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832685568438278,
    "Label": "marcoaaraujo",
    "link": "https://twitter.com/marcoaaraujo",
    "followers": 56,
    "content": "@marciakiel @zdoficial @brunocovas E quem rouba o povo como petistas devem estar na cadeia.\nAt\u00e9 pque vc sabe bem que Boulos \u00e9 psol S\u00e3o pt disfar\u00e7ados.",
    "mentioned_users": "marciakiel zdoficial brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832685107146757,
    "Label": "xicosa",
    "link": "https://twitter.com/xicosa",
    "followers": 1598985,
    "content": "Bora virar SP, \u00e9 Boulos, jamais essa gente q s\u00f3 lasca a pobreza ha 30 anos, ha 30 anos, ha 30 anos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832684435968001,
    "Label": "morrninstar",
    "link": "https://twitter.com/morrninstar",
    "followers": 427,
    "content": "se o boulos perder eu choro",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832649640108038,
    "Label": "tataaacf",
    "link": "https://twitter.com/tataaacf",
    "followers": 478,
    "content": "Se o Boulos ganhar eu vou terminar meu artigo de sociais em uma semana",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832587094568961,
    "Label": "MatheusCAS",
    "link": "https://twitter.com/MatheusCAS",
    "followers": 260,
    "content": "VAI BOULOS! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "No 1\u00ba turno, as pesquisas na v\u00e9spera nos mostravam empatados em segundo lugar. Terminamos com 20% dos votos, a 7 pontos de Fran\u00e7a e com o dobro de Russomanno. Aconteceu com Erundina em 88, vai acontecer de novo amanh\u00e3. A esperan\u00e7a vai vencer e vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332815808540651520
  },
  {
    "Id": 1332832585819549696,
    "Label": "asamisatok",
    "link": "https://twitter.com/asamisatok",
    "followers": 1936,
    "content": "SAO PAULO E PORTO ALEGRE AMANHA \u00c9 BOULOS E MANU EU TO IMPLORANDO A VCS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832578672463874,
    "Label": "ricardotexs",
    "link": "https://twitter.com/ricardotexs",
    "followers": 71,
    "content": "Bora gente votar no Boulos. S\u00f3 gente bonita, elegante e sincera votando nele.\nGente inteligente,  racional e equilibrada...\n#BouloseErundina50 \n#Boulos50 twitter.com/silviolual/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "silviolual",
    "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos al\u00e9m de um homem p\u00fablico no sentido mais elevado do termo \u00e9 um grande ser humano. \u00c9 gente boa, um sujeito que d\u00e1 gosto trocar ideias. Precisamos de gente assim para governar S\u00e3o Paulo. Eu voto 50 amanh\u00e3!",
    "rt_id": 1332816020659204097
  },
  {
    "Id": 1332832576227209218,
    "Label": "sempacienciag",
    "link": "https://twitter.com/sempacienciag",
    "followers": 218,
    "content": "Unir as for\u00e7as contra esta imprensa filha da puta. Vamos virar esse jogo ! Votar com uma bola de futebol na m\u00e3o ! E gol de Boulos ! twitter.com/mimfoi/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "mimfoi",
    "content_of_rt": "Que foto! https://t.co/25Y7oPEeuS",
    "rt_id": 1332792026853748737
  },
  {
    "Id": 1332832571101749248,
    "Label": "leeticia_pe",
    "link": "https://twitter.com/leeticia_pe",
    "followers": 49,
    "content": "Ai queria votar em s\u00e3o paulo s\u00f3 pra votar no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832558514626562,
    "Label": "o_ivss",
    "link": "https://twitter.com/o_ivss",
    "followers": 139,
    "content": "Se tem uma coisa q \u00e9 de uma arrog\u00e2ncia fodida \u00e9 a pessoa falar que gosta do boulos mas vai votar no Covas pra n\u00e3o dar muni\u00e7\u00e3o pra Bolsonaro. Memo povo que n queria o PT e por isso ia votar no Bolsonaro",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832555914174464,
    "Label": "Catibiribel",
    "link": "https://twitter.com/Catibiribel",
    "followers": 54,
    "content": "Affs mano o boulos nem vai ganhar que desgra\u00e7aaaaaa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832552936222722,
    "Label": "vaz_florencio",
    "link": "https://twitter.com/vaz_florencio",
    "followers": 1128,
    "content": "Bora se animar mais, povo!. \u00c9  Edmilson em Bel\u00e9m, Manuela em Porto Alegre e Boulos em Sampa.\nE em Santar\u00e9m ser\u00e1  MARIA #13. twitter.com/EdmilsonPSOL/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "EdmilsonPSOL",
    "content_of_rt": "Bel\u00e9m vai voltar a sorrir  novamente!\n\n#Ed50 #Agora\u00c950 https://t.co/0cF3cJEXrF",
    "rt_id": 1332816343310225415
  },
  {
    "Id": 1332832550142795776,
    "Label": "Elaine33371282",
    "link": "https://twitter.com/Elaine33371282",
    "followers": 816,
    "content": "@cirogomes Vamos mesmo ele vai tomar um Boulos haha ot\u00e1rio",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832527329992710,
    "Label": "jairfmr",
    "link": "https://twitter.com/jairfmr",
    "followers": 486,
    "content": "@augustosnunes Se o Boulos falar que vai se tratar no SUS eu voto nele.",
    "mentioned_users": "augustosnunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832522913394688,
    "Label": "kokkindebrito",
    "link": "https://twitter.com/kokkindebrito",
    "followers": 130,
    "content": "\"o boulos eh perigosissimo\"\n\ntendi po\n\nseguro mesmo eh aql 17 q tu aperto na urna em 2018",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832514201751552,
    "Label": "the_lucn",
    "link": "https://twitter.com/the_lucn",
    "followers": 85,
    "content": "@anttigonnaa @IanSBF e vc inovou 0 linhas desde o in\u00edcio do seu surto.\nBoulos antidemocr\u00e1tico vai perder amanh\u00e3.\nprepara a medica\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "anttigonnaa IanSBF",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832514025590784,
    "Label": "nfbs70",
    "link": "https://twitter.com/nfbs70",
    "followers": 29,
    "content": "@JairBolsonano_ Tava em d\u00favida! Acabei de decidir. Obrigado Presidente. Amanh\u00e3 Boulos.",
    "mentioned_users": "JairBolsonano_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832513308450818,
    "Label": "wl_leonel",
    "link": "https://twitter.com/wl_leonel",
    "followers": 68,
    "content": "@fencas Entendo vc, realmente se soubesse de metade do q vejo hj, teria deixado meu desgosto pela corrup\u00e7\u00e3o e por ter um preso pedindo voto e n\u00e3o iria no nulo. Sobre a COVID, vc tem alguma opini\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conduta do Boulos ao participar de eventos sabendo de um confirmado na equipe?",
    "mentioned_users": "fencas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832471734476800,
    "Label": "TBarteto",
    "link": "https://twitter.com/TBarteto",
    "followers": 81,
    "content": "\u00c9 amanh\u00e3!! T\u00f4 Boulos e Erundina!! Tchau bolsodoria!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832463786287107,
    "Label": "lauraasuster",
    "link": "https://twitter.com/lauraasuster",
    "followers": 586,
    "content": "pro meu domingo ser bom s\u00f3 com a vit\u00f3ria do Boulos amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832463727562755,
    "Label": "rangellarissa",
    "link": "https://twitter.com/rangellarissa",
    "followers": 277,
    "content": "Provas de que s\u00f3 temos a ganhar se o boulos ganhar: twitter.com/prosanaesquina\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "prosanaesquina",
    "content_of_rt": "Thread com as promessas, feitas se o @GuilhermeBoulos vencer as elei\u00e7\u00f5es",
    "rt_id": 1331481718776344617
  },
  {
    "Id": 1332832449500418056,
    "Label": "positionsglow",
    "link": "https://twitter.com/positionsglow",
    "followers": 1187,
    "content": "boulos caiu 1% na pesquisa, aaaaaaaaaaa qual e o problema do povo paulistano senhorrrrrr",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832442760171520,
    "Label": "Bruno_Macedo2",
    "link": "https://twitter.com/Bruno_Macedo2",
    "followers": 72,
    "content": "Pesquisa Ibope para 2\u00ba turno em S\u00e3o Paulo, votos v\u00e1lidos: Bruno Covas, 57%; Guilherme Boulos, 43% | Elei\u00e7\u00f5es 2020 em S\u00e3o Paulo | G1 g1.globo.com/sp/sao-paulo/e\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832436825284608,
    "Label": "GatoConectado",
    "link": "https://twitter.com/GatoConectado",
    "followers": 6676,
    "content": "\ud83e\udd29 As \u00faltimas pesquisas mostram que estamos no jogo. E o clima das ruas hoje \u00e9 um Clima de VIRADA!\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffd  Assim como no primeiro turno, nossos Votos nas Urnas Ser\u00e3o Muito Maiores.\n\ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1b\ud83c\udfff Vamos continuar Virando Voto e ganhar esta elei\u00e7\u00e3o!\n*Boulos\ud83d\udd06Erundina*\n#ViraSP50 https://t.co/Sub3IMFSsV",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832430227664905,
    "Label": "rpfgl",
    "link": "https://twitter.com/rpfgl",
    "followers": 110,
    "content": "@netop_ Vota no Boulos se for de SP",
    "mentioned_users": "netop_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832426414968834,
    "Label": "oxenteMonique",
    "link": "https://twitter.com/oxenteMonique",
    "followers": 416,
    "content": "Como votar em Boulos sendo de outro estado? \nGoogle pesquisa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832414427717632,
    "Label": "helinhosantosca",
    "link": "https://twitter.com/helinhosantosca",
    "followers": 17,
    "content": "To aqui em SunPaulo..vou com Boulos...mas em Recife \u00e9 a galega",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832413622398976,
    "Label": "queirozzana",
    "link": "https://twitter.com/queirozzana",
    "followers": 793,
    "content": "@Maufalavigna @biabionica Tem ainda o pronunciamento do Boulos e Erundina, 21 h",
    "mentioned_users": "Maufalavigna biabionica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832382601342977,
    "Label": "Greices6",
    "link": "https://twitter.com/Greices6",
    "followers": 72,
    "content": "Em S\u00e3o Paulo n\u00e3o teremos comunistata que  gostam de dar assit\u00eancia para o povo pobre para t\u00ea-los nas m\u00e3os.... Fora Boulos!!!!!!\n\n#Boulosgenocida twitter.com/Greices6/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Greices6",
    "content_of_rt": "Tomador de terra, amante do assistencialismo o mesmo praticado por ditadores  jura que quer ser prefeito de SP? N\u00e3o ser\u00e1 se as urnas n\u00e3o tiverem problemas. Conhe\u00e7o bem essa coisa.Ningu\u00e9m de s\u00e3 conci\u00eancia vota em comunista, amantes de Fidel Castro, Hugo Chaves. N\u00e3o vamos facilitar https://t.co/Iulas9DQcT",
    "rt_id": 1332549605364559872
  },
  {
    "Id": 1332832380151877632,
    "Label": "dependemt",
    "link": "https://twitter.com/dependemt",
    "followers": 199,
    "content": "eu nao acredito q o boulos nao vai ganhar amanha mano\n\nvai se foder todos os paulistas seus bando de pau no cu do caralho vao deixar o psdb no poder por mais 4 anos INFERNO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832370915946496,
    "Label": "Carlos1FHC",
    "link": "https://twitter.com/Carlos1FHC",
    "followers": 652,
    "content": "Qual a necessidade da Renata Vasconcelos dizer que o Bruno Covas \u00e9 \"favorito\" em SP, se n\u00e3o for pra sugestionar eleitores mentalmente fracos e indecisos?\n\nO Boulos vai vencer!\n\n#JornalNacional #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832370404323332,
    "Label": "rickylhpaiva",
    "link": "https://twitter.com/rickylhpaiva",
    "followers": 5527,
    "content": "Amanh\u00e3 \u00e9:\nEm Campos, @12caiovianna 12\nS\u00e3o Gon\u00e7alo @dimasgadelha13 \nFortaleza @sartoprefeito12 \nAracaju @EdvaldoNogueira 12\nS\u00e3o Paulo Boulos 50\nPorto Alegre @ManuelaDavila 65\nRecife @JoaoCampos 40\nBel\u00e9m @EdmilsonPSOL 50\nRio de Janeiro @eduardopaes_ 25",
    "mentioned_users": "12caiovianna dimasgadelha13 sartoprefeito12 EdvaldoNogueira ManuelaDavila JoaoCampos EdmilsonPSOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832362208571393,
    "Label": "AntnioEdvandel1",
    "link": "https://twitter.com/AntnioEdvandel1",
    "followers": 2814,
    "content": "Boulos n\u00e3o sabe cuidar nem dos seus cabos eleitorais r7.com/StR_ via @portalr7",
    "mentioned_users": "portalR7",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832359796924418,
    "Label": "onedpoetic",
    "link": "https://twitter.com/onedpoetic",
    "followers": 11328,
    "content": "pra completar espero que amanh\u00e3 o eixo padaria (boulos e paes) seja estabelecido",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832356089139201,
    "Label": "lsmaelxlucas",
    "link": "https://twitter.com/lsmaelxlucas",
    "followers": 44939,
    "content": "Se Boulos ganhar amanh\u00e3 eu posto nudes aqui. \ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832356063907843,
    "Label": "xfrangobacon",
    "link": "https://twitter.com/xfrangobacon",
    "followers": 503,
    "content": "@stellavicente_ manda um: o que voc\u00eas sabem do boulos q n\u00e3o \u00e9 fake news?",
    "mentioned_users": "stellavicente_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832350359740417,
    "Label": "julopesm17",
    "link": "https://twitter.com/julopesm17",
    "followers": 1947,
    "content": "Votem no Boulos \ud83d\udc4d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832345502707719,
    "Label": "anapaulaFR1983",
    "link": "https://twitter.com/anapaulaFR1983",
    "followers": 84,
    "content": "2\u00b0 turno das elei\u00e7\u00f5es \u00e9 amanh\u00e3!\n\nPaulistanos, votem no Boulos\nRibeir\u00e3opretanos, votem em Suely !\n\nChega de tucanos, j\u00e1 deu!!\n\n#Vote50 \n#Suely40 \n#BouloseErundina50 #boanoite",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832336199737351,
    "Label": "andhneto",
    "link": "https://twitter.com/andhneto",
    "followers": 145,
    "content": "Hahahaha.\n\"AiN qUeRia Me mUdAr pRa SaO pAuLo PrA vOtAr nO BoUlOs \"\nToma vergonha na cara!!! twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "roxmo",
    "content_of_rt": "S\u00f3 a possibilidade de arrumar um emprego j\u00e1 fez Boulos arrumar um atestado m\u00e9dico",
    "rt_id": 1332721317582426113
  },
  {
    "Id": 1332832327551111168,
    "Label": "jrocha161",
    "link": "https://twitter.com/jrocha161",
    "followers": 14,
    "content": "@millylacombe est\u00e1 chegando iremos eleger Boulos em.SP",
    "mentioned_users": "millylacombe",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832315798663171,
    "Label": "gabvriella",
    "link": "https://twitter.com/gabvriella",
    "followers": 125,
    "content": "@_mika771 kkkk gra\u00e7as a deus me livrei. mas ele so faz campanha pro boulos. ate panfletou na faria lima pra nao dizerem q ele \u00e9 militante de internet",
    "mentioned_users": "_mika771",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832315282763784,
    "Label": "eternalizing",
    "link": "https://twitter.com/eternalizing",
    "followers": 3174,
    "content": "meu pai que votou no doria em 2016 disse que amanha vai votar no boulos https://t.co/fQ61cBwpkC",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832313512767491,
    "Label": "_larirodrigues3",
    "link": "https://twitter.com/_larirodrigues3",
    "followers": 33,
    "content": "@ogustavomendes Aguardo ansiosamente esse momento chegar, enquanto isso, ficamos por aqui mesmo que amanh\u00e3 vai ter Boulos! \ud83d\ude17\ud83d\udc47\ud83c\udffc",
    "mentioned_users": "ogustavomendes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832297981267973,
    "Label": "imrateix",
    "link": "https://twitter.com/imrateix",
    "followers": 2107,
    "content": "espero q pessoal de sp vote no boulos pq pqp aqui em Manaus t\u00e1 \"quer o tiro na bunda ou no joelho?\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832293275185158,
    "Label": "bitencourtt07",
    "link": "https://twitter.com/bitencourtt07",
    "followers": 1125,
    "content": "@TeodoroAdel @GuilhermeBoulos Outra, o Boulos N\u00c3O tem nenhum tipo de culpa de ter sido infectado ou ter espalhado o v\u00edrus, primeiro que campanha s\u00f3 pode ser feita com protocolo de higiene e segundo que se ele n\u00e3o quer ser exposto a v\u00edrus, fique em casa, veja o outro candidato nas ruas e perca a elei\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "TeodoroAdel GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832290905460737,
    "Label": "LeoMaia_",
    "link": "https://twitter.com/LeoMaia_",
    "followers": 2411,
    "content": "inclusive amanha Boulos e Erundina 50. \u2705 confirma!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832286908231680,
    "Label": "MaximusJunior",
    "link": "https://twitter.com/MaximusJunior",
    "followers": 919,
    "content": "Estou dando risada com a m\u00eddia tradicional que n\u00e3o est\u00e1 sabendo lidar com o @GuilhermeBoulos \ud83d\ude0a Mas vai precisar se acostumar, porque Boulos j\u00e1 \u00e9 uma figura relevante no cen\u00e1rio pol\u00edtico nacional.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832280369393664,
    "Label": "LellisIraci",
    "link": "https://twitter.com/LellisIraci",
    "followers": 2664,
    "content": "@UOLNoticias Foi de arrepiar Boulos merece chegar l\u00e1!",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832268138713090,
    "Label": "BrianMteleSUR",
    "link": "https://twitter.com/BrianMteleSUR",
    "followers": 7861,
    "content": "The Brazilian media has been playing dirty tricks on Boulos in an attempt to sabotage his campaign. When he was diagnosed with asymptomatic Covid yesterday, Brazil's largest TV network, Globo, refused to allow him to participate in the final debate via zoom and cancelled it.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832265919991811,
    "Label": "Gomesca5",
    "link": "https://twitter.com/Gomesca5",
    "followers": 322,
    "content": "Amanh\u00e3 e dia de votarem na Manu e no Boulos \ud83e\udd70",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832242679377922,
    "Label": "AlosioCardosoD1",
    "link": "https://twitter.com/AlosioCardosoD1",
    "followers": 1589,
    "content": "Voc\u00ea \u00e9 um \u00edndio sioux ? Ou quer continuar escravos! Boulos \u00e9 povo brasileiro trabalhadores! https://t.co/ruA9GerkVl",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832241865666560,
    "Label": "vnbarros4",
    "link": "https://twitter.com/vnbarros4",
    "followers": 96,
    "content": "O meu APELO \u00e0 popula\u00e7ao de Poa vote na Manu.... De Hellcife vote na Marilia... De Sampa em Boulos e Luiza !! twitter.com/totxinha/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "totxinha",
    "content_of_rt": "Deus voc\u00ea est\u00e1 a\u00ed? \u00e9 sua filha de novo... https://t.co/ausbdeplUw",
    "rt_id": 1332817069637857281
  },
  {
    "Id": 1332832236329119744,
    "Label": "SilviaSeabra11",
    "link": "https://twitter.com/SilviaSeabra11",
    "followers": 62,
    "content": "@augustosnunes Esse Boulos faz o que quer e como bem quer!!\nN\u00e3o existe puni\u00e7\u00e3o para ele \ud83e\udd2e",
    "mentioned_users": "augustosnunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832232017436673,
    "Label": "matthuca_",
    "link": "https://twitter.com/matthuca_",
    "followers": 301,
    "content": "desculpa boulos mas a campanha em Bel\u00e9m \u00e9 a mais linda do brasil!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832229089800192,
    "Label": "agathav_",
    "link": "https://twitter.com/agathav_",
    "followers": 538,
    "content": "T\u00e1 e o Boulos n\u00e3o vai poder ir votar nele mesmo?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832227818868736,
    "Label": "Henriqu85686226",
    "link": "https://twitter.com/Henriqu85686226",
    "followers": 1214,
    "content": "@GuilhermeBoulos @GabineteAmorSP Ent\u00e3o Boulos promoveu aglomera\u00e7\u00f5es e n\u00e3o fez quarentena, mesmo quando uma pessoa da sua equipe foi diagnosticada com o v\u00edrus chin\u00eas? https://t.co/gR8XyEWk31",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832225881190400,
    "Label": "corrente_clara",
    "link": "https://twitter.com/corrente_clara",
    "followers": 4910,
    "content": "Ei, Paulistano!\nAmanh\u00e3, j\u00e1 que Boulos n\u00e3o poder\u00e1 votar...\nVote por ele! #VotePorBoulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832215261208576,
    "Label": "EsquerdoPaty",
    "link": "https://twitter.com/EsquerdoPaty",
    "followers": 265,
    "content": "@g1 VAI BOULOS!",
    "mentioned_users": "g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832213457580034,
    "Label": "_gabrielasci",
    "link": "https://twitter.com/_gabrielasci",
    "followers": 414,
    "content": "amanh\u00e3 \u00e9 vira boulos e vira manu hein",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832207468195841,
    "Label": "arrobajaja",
    "link": "https://twitter.com/arrobajaja",
    "followers": 189,
    "content": "E minha m\u00e3e que recebeu Fake News do Boulos. To aqui selecionando o v\u00eddeo para ela reenviar para a mo\u00e7a que mandou!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832192939089921,
    "Label": "the_lucn",
    "link": "https://twitter.com/the_lucn",
    "followers": 85,
    "content": "@brunocovas olha, s\u00f3 votarei em vc pq do outro lado \u00e9 Boulos, o antidemocr\u00e1tico.\nMas \u00e9 melhor que vc diminua a m\u00e1quina p\u00fablica e melhor q seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade da cidade.\ncom a\u00e7\u00f5es de mobilidade e meio ambiente tamb\u00e9m.\nFor\u00e7a amanh\u00e3.",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832186874126337,
    "Label": "daredoevil",
    "link": "https://twitter.com/daredoevil",
    "followers": 94,
    "content": "boulos 100%",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832185611587584,
    "Label": "umtoquesutil",
    "link": "https://twitter.com/umtoquesutil",
    "followers": 1653,
    "content": "Naquele dia, Lula n\u00e3o escolheu Haddad (tampouco poderia ter escolhido Ciro, porque Ciro n\u00e3o estava l\u00e1). Escolheu Manuela e Boulos.\n\nNa trilha sonora (tamb\u00e9m escolhida por ele) uma das \u00faltimas can\u00e7\u00f5es a serem tocadas foi \"Z\u00e9 do Caro\u00e7o\", de Leci Brand\u00e3o.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832181115379714,
    "Label": "flamarri",
    "link": "https://twitter.com/flamarri",
    "followers": 1188,
    "content": "@morcegaopampers Praticamente h\u00e1 um empate t\u00e9cnico. \n\nSe houver:\n\u25fe+ absten\u00e7\u00e3o de idosos &gt; 60; \u25fe+ brancos e nulos &gt; 35 anos. \n\nBoulos tem leve vantagem.\n\nSeria:\nBoulos 40,7% vs 39% Covas",
    "mentioned_users": "morcegaopampers",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832170545655814,
    "Label": "daniidrewz",
    "link": "https://twitter.com/daniidrewz",
    "followers": 235,
    "content": "Amanh\u00e3 meu voto \u00e9 no Guilherme Boulos pra prefeito de S\u00e3o Paulo! \u270c\ud83c\udffc",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832165084749826,
    "Label": "maipeace_",
    "link": "https://twitter.com/maipeace_",
    "followers": 37,
    "content": "Amanh\u00e3 vou votar no Boulos sem esperan\u00e7a nenhuma\n A mamadeira de piroca perp\u00e9tua no Brasil.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832157836992512,
    "Label": "Marcio_Nordson",
    "link": "https://twitter.com/Marcio_Nordson",
    "followers": 449,
    "content": "@marcobellojr Quanto d\u00f3i-d\u00f3i meu, o cara pra ser \u00eddolo tem que ter a mesma opini\u00e3o pol\u00edtica que a sua?\nE n\u00e3o pode fazer piadinha com seu \u00eddolo Boulos, \u00e9 isso?\nEu acho o Bolsonaro um escroto, mas crucificar um \u00eddolo s\u00f3 pq n\u00e3o tem a mesma opini\u00e3o que voc\u00ea? Isso \u00e9 burrice demais! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
    "mentioned_users": "marcobellojr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832146650755073,
    "Label": "Henriqu85686226",
    "link": "https://twitter.com/Henriqu85686226",
    "followers": 1214,
    "content": "@mariadorosario @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos @luizaerundina Ent\u00e3o Boulos promoveu aglomera\u00e7\u00f5es e n\u00e3o fez quarentena, mesmo quando uma pessoa da sua equipe foi diagnosticada com o v\u00edrus chin\u00eas? https://t.co/fNGcUW8gBU",
    "mentioned_users": "mariadorosario ManuelaDavila GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832145648312323,
    "Label": "mgodois",
    "link": "https://twitter.com/mgodois",
    "followers": 12,
    "content": "@cirogomes Nem Boulos vota nele .",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832141399515141,
    "Label": "pedrobj2021",
    "link": "https://twitter.com/pedrobj2021",
    "followers": 422,
    "content": "@arquivopolitico se daciolo fosse candidato estaria no 2\u00ba turno assim como boulos ele foi mal na elei\u00e7\u00e3o presidencial mas consegueria ir pro 2\u00ba turno",
    "mentioned_users": "arquivopolitico",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832120822226944,
    "Label": "rpfgl",
    "link": "https://twitter.com/rpfgl",
    "followers": 110,
    "content": "@tamarajuba2 Boulos se for sp ;)",
    "mentioned_users": "tamarajuba2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832108121874433,
    "Label": "Zsaacd",
    "link": "https://twitter.com/Zsaacd",
    "followers": 134,
    "content": "@BCPolitica Aii meu deus vou surtar vira Boulos pelo amor de deus #ViraSP50",
    "mentioned_users": "BCPolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832101486514178,
    "Label": "Eliasverdadeiro",
    "link": "https://twitter.com/Eliasverdadeiro",
    "followers": 23,
    "content": "Eu estou cravando a\u00ed, podem \nanotar, o jogo j\u00e1 est\u00e3o com as \ncartas marcadas,S.paulo, Boulos, P. Alegre, Manuela,\ncom o aval do boca de veludo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832094117130241,
    "Label": "Everton_aSantos",
    "link": "https://twitter.com/Everton_aSantos",
    "followers": 441,
    "content": "@brunocovas A experi\u00eancia da Erundina, e a esperan\u00e7a de uma S\u00e3o Paulo mais igualit\u00e1ria com Boulos v\u00e3o vencer. #Aperta50eVem",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832092300972032,
    "Label": "romulo_cortes",
    "link": "https://twitter.com/romulo_cortes",
    "followers": 3272,
    "content": "Mas o que esta acontecendo com o povo paulista?\ngente, precisamos mudar essa cidade, chega de mesmice, vcs pensam em eleger um homem que vai abandonar a prefeitura, para se candidatar a governador, deixando um vice coberto de suspeitas.\nA SAIDA \u00c9 BOULOS, VOTE BOULOS 50.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832085824958464,
    "Label": "glaucosiqueiras",
    "link": "https://twitter.com/glaucosiqueiras",
    "followers": 118,
    "content": "@dimacgarcia \u00c9 uma constata\u00e7\u00e3o. Pois, o legado est\u00e1 a\u00ed para todos verem. Educa\u00e7\u00e3o secular da pior esp\u00e9cie, crian\u00e7as e jovens mau orientado na sua institui\u00e7\u00e3o de ensino, militantes fantasiado de professor. O boulos s\u00f3 vai vir dar mais for\u00e7a nessa merda toda.@dimacgarcia",
    "mentioned_users": "dimacgarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832073984434178,
    "Label": "remosdc",
    "link": "https://twitter.com/remosdc",
    "followers": 1094,
    "content": "queria tanto q boulos vencesse bicho",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832064287096832,
    "Label": "overdianna",
    "link": "https://twitter.com/overdianna",
    "followers": 3854,
    "content": "VOTA NO BOULOS PRA PREFEITO @raissabarbosar",
    "mentioned_users": "raissabarbosar",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832061661569026,
    "Label": "rpfgl",
    "link": "https://twitter.com/rpfgl",
    "followers": 110,
    "content": "@luizacalles Vem de.boulos se for sp",
    "mentioned_users": "luizacalles",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832052614483968,
    "Label": "tavsch",
    "link": "https://twitter.com/tavsch",
    "followers": 70,
    "content": "pensando em alguma coisa idiota pra prometer fazer se o boulos for eleito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832042103545859,
    "Label": "andresartorelli",
    "link": "https://twitter.com/andresartorelli",
    "followers": 605,
    "content": "Ibope e Datafolha de hoje mostram que, diferentemente do que sugere muita gente no Twitter, a campanha de Boulos n\u00e3o mobilizou al\u00e9m da milit\u00e2ncia dos dias anteriores. Estagnou. #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832009635434498,
    "Label": "Rafael_4zevedo",
    "link": "https://twitter.com/Rafael_4zevedo",
    "followers": 240,
    "content": "Se @boulos, @ManuelaDavila e @MariliaArraes ganharem amanh\u00e3 \u00e9 festa na favela!\nSegura o porre e a ressaca na segunda \ud83d\ude18\nA ESQUERDA VIVE O COLETIVO \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd",
    "mentioned_users": "boulos ManuelaDavila MariliaArraes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832009463484416,
    "Label": "AneRobsten",
    "link": "https://twitter.com/AneRobsten",
    "followers": 942,
    "content": "s\u00e3o Paulo vcs me prometeram que iam votar em boulos \ud83e\udd21",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332832003507572743,
    "Label": "MamedioMayra",
    "link": "https://twitter.com/MamedioMayra",
    "followers": 102,
    "content": "Boulos na Palestina mostrando o muro do apartheid a maior pris\u00e3o ao c\u00e9u aberto do mundo \nUm verdadeiro campo de concentra\u00e7\u00e3o s\u00f3 quem vive sabe ... https://t.co/vfYbSLG7Va",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831988076646402,
    "Label": "Alvazsilva",
    "link": "https://twitter.com/Alvazsilva",
    "followers": 11,
    "content": "@sidartabrbr @decasocamila @GuilhermeBoulos @luizaerundina Marco Antonio vai de Boulos, ele est\u00e1 muito bem preparado, S\u00e3o Paulo precisa",
    "mentioned_users": "decasocamila GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831985031639040,
    "Label": "ArthurCir0",
    "link": "https://twitter.com/ArthurCir0",
    "followers": 113,
    "content": "Boulos em sp nao pfvr, vou pra la ano que vem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831971043667969,
    "Label": "mathiaxmon",
    "link": "https://twitter.com/mathiaxmon",
    "followers": 84,
    "content": "com os resultados dessa ultima pesquisa eu to perdendo a esperan\u00e7a de que o Boulos seja eleito...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831963393175554,
    "Label": "Cardoso_Pri",
    "link": "https://twitter.com/Cardoso_Pri",
    "followers": 128,
    "content": "Rezando para que a minha bolha social represente a realidade dos votos amanh\u00e3 e que o Boulos seja eleito! \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831954518093825,
    "Label": "cgomests",
    "link": "https://twitter.com/cgomests",
    "followers": 1993,
    "content": "Boulos vai virar...vira, Boulos... twitter.com/samiabomfim/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "samiabomfim",
    "content_of_rt": "\ud83d\udea8 Hora da virada em S\u00e3o Paulo! - Luana Alves e Monica Seixas ao vivo da Av. Paulista. #Boulos50 https://t.co/7B5R2wZjVV",
    "rt_id": 1332818538399105025
  },
  {
    "Id": 1332831922200961025,
    "Label": "alline_loureiro",
    "link": "https://twitter.com/alline_loureiro",
    "followers": 568,
    "content": "gente passando pra lembrar que: BEBAM \u00c1GUA e amanh\u00e3 votem no Boulos ok? obg",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831915611664389,
    "Label": "BrianMteleSUR",
    "link": "https://twitter.com/BrianMteleSUR",
    "followers": 7861,
    "content": "The big story for PSOL is housing movement leader Guilherme Boulos in S\u00e3o Paulo. Fake left actors in the international media framed Boulos as someone who could fragment the Brazilian left during the coup, but he is a faithful friend to Lula and is running with the PT's support. https://t.co/gl7yuNOE3e",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831912247832577,
    "Label": "Jrsviana",
    "link": "https://twitter.com/Jrsviana",
    "followers": 107,
    "content": "Como eu n\u00e3o queria votar em SJ, escolher entre um m\u00e9dico que fechou o hospital que tinha em pleno Covid ou votar no segundo maior miliciano de SJ, obs o primeiro maior miliciano \u00e9 o vice dele. Eu s\u00f3 queria poder votar em SP pra votar no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831906384195588,
    "Label": "nhaiiii_beeeeee",
    "link": "https://twitter.com/nhaiiii_beeeeee",
    "followers": 1268,
    "content": "Queria estar em S\u00e3o Paulo amanh\u00e3 pra votar no BOULOS pfv Deus ajuda esse homem a vencer chega do COVAS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831899736297475,
    "Label": "baby_theu",
    "link": "https://twitter.com/baby_theu",
    "followers": 554,
    "content": "crivella \u00e9 dificil ganhar, mas Boulos ainda tem um chancezinha, AMANH\u00c3 \u00c9 50 NA CABE\u00c7A twitter.com/pnplstorm/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "pnplstorm",
    "content_of_rt": "Amanh\u00e3 em S\u00e3o Paulo \u00e9 50! No Rio salve-se quem puder, s\u00f3 n\u00e3o votem no Crivella.",
    "rt_id": 1332831544684187648
  },
  {
    "Id": 1332831897861328896,
    "Label": "Micha_Oliveira",
    "link": "https://twitter.com/Micha_Oliveira",
    "followers": 45,
    "content": "Que feat foi esse de @GuilhermeBoulos e @caetanoveloso, gente!\nCeis t\u00e3o ligados que Boulos vai inaugurar o novo Brasil, n\u00e9?",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos caetanoveloso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831888139022338,
    "Label": "UOL",
    "link": "https://twitter.com/UOL",
    "followers": 1907105,
    "content": "Sem Boulos e com \"prociss\u00e3o\" com Erundina, marcha encerra campanha do PSOL #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 zpr.io/H59LE",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831868375490562,
    "Label": "brounalp",
    "link": "https://twitter.com/brounalp",
    "followers": 59,
    "content": "Na real eu fa\u00e7o qualquer coisa se o boulos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es, \u00e9 isso",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831865519149059,
    "Label": "milgrauh",
    "link": "https://twitter.com/milgrauh",
    "followers": 481,
    "content": "Vinicius ferreira acabou de me confirmar que amanh\u00e3 beijar\u00e1 idosos e os demais que ele ver votando no covas para transmitir o v\u00edrus!!! cuidado!!! \nboulos 50\ud83d\ude4fse previna\ud83d\ude4f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831860066496512,
    "Label": "MartaMbenicia",
    "link": "https://twitter.com/MartaMbenicia",
    "followers": 14,
    "content": "@BobjeffHD Boulos transmitiu v\u00edrus .",
    "mentioned_users": "BobjeffHD",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831850570592256,
    "Label": "whysules",
    "link": "https://twitter.com/whysules",
    "followers": 109,
    "content": "a mulher segue uma p\u00e1gina de veganismo popular e quando eles declaram apoio ao boulos comenta que n\u00e3o gostou do posicionamento pol\u00edtico?????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831838822395904,
    "Label": "mfernandarib",
    "link": "https://twitter.com/mfernandarib",
    "followers": 884,
    "content": "Se o Boulos ganhar, eu vou sair do s\u00edtio e voltar pra capital. (sim, \u00e9 uma promessa)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831838797172742,
    "Label": "tinatih",
    "link": "https://twitter.com/tinatih",
    "followers": 850,
    "content": "eu s\u00f3 queria que o boulos \ud83c\udf82 ganhasse \u00c9 PEDIR MUITO S\u00c3O PAULO??????? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831831973097479,
    "Label": "ifzcamila",
    "link": "https://twitter.com/ifzcamila",
    "followers": 1064,
    "content": "o boulos s\u00f3 ganha com um milagre",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831829943066624,
    "Label": "OlimpioRocha50",
    "link": "https://twitter.com/OlimpioRocha50",
    "followers": 836,
    "content": "Um s\u00e1bado quase sem pol\u00edtica = acabei Modern Family, The Boys e, agora, vamos pra This is Us. \nAmanh\u00e3 \u00e9 maratona de Mar\u00edlia, Edmilson, Boulos e Manu!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831826294042628,
    "Label": "rochamurinho",
    "link": "https://twitter.com/rochamurinho",
    "followers": 13,
    "content": "Que bosta, o Boulos n\u00e3o vai virar, que lixo S\u00e3o Paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831825358622721,
    "Label": "Revoluciona1908",
    "link": "https://twitter.com/Revoluciona1908",
    "followers": 369,
    "content": "@Frida_Feminista @DilmaPT_ Boulos vai torar amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831822825345026,
    "Label": "gassibe_iole",
    "link": "https://twitter.com/gassibe_iole",
    "followers": 515,
    "content": "@brunocovas Bruno, foi imposi\u00e7\u00e3o do BolsoDoria o nome de seu vice? Por que aceitou passivamente? Voc\u00ea tem autonomia pra gerir ou depende ao aval de Doria? Acho vc um cara legal mas seu partido ... Bem, votarei, claro, no Boulos. Desejo-lhe sa\u00fade.",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831819163725826,
    "Label": "ricardotexs",
    "link": "https://twitter.com/ricardotexs",
    "followers": 71,
    "content": "Pessoal observem, reflitam e vejam as pessoas que est\u00e3o votando em Boulos. Pessoas racionais,  centradas e de bem com a vida! Bora virar esse resultado. twitter.com/silviolual/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "silviolual",
    "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos al\u00e9m de um homem p\u00fablico no sentido mais elevado do termo \u00e9 um grande ser humano. \u00c9 gente boa, um sujeito que d\u00e1 gosto trocar ideias. Precisamos de gente assim para governar S\u00e3o Paulo. Eu voto 50 amanh\u00e3!",
    "rt_id": 1332816020659204097
  },
  {
    "Id": 1332831814788984834,
    "Label": "UOLNoticias",
    "link": "https://twitter.com/UOLNoticias",
    "followers": 3719798,
    "content": "Sem Boulos e com \"prociss\u00e3o\" com Erundina, marcha encerra campanha do PSOL #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 zpr.io/H59LN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831809982373888,
    "Label": "melwdramatic",
    "link": "https://twitter.com/melwdramatic",
    "followers": 6196,
    "content": "pelo amor de deus v\u00e9i, boulos tem q ganhar essa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831801350500354,
    "Label": "gavaracing13",
    "link": "https://twitter.com/gavaracing13",
    "followers": 173,
    "content": "S\u00f3 uma coisa, votar no Covas \u00e9 a mesma coisa eleger o bolsonaro. Vamos votar certo, porra. \u00c9 50, \u00c9 BOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831798313820164,
    "Label": "Jocelen19780783",
    "link": "https://twitter.com/Jocelen19780783",
    "followers": 12788,
    "content": "Boulos \u201cgenocida\u201d... Ciente de que poderia estar infectado, candidato participou de diversos atos de campanha jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24969\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831798309609473,
    "Label": "mairalmd",
    "link": "https://twitter.com/mairalmd",
    "followers": 954,
    "content": "praticando a manifesta\u00e7\u00e3o j\u00e1 imaginando o boulos prefeito de sp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831795579146241,
    "Label": "mluizamoliveira",
    "link": "https://twitter.com/mluizamoliveira",
    "followers": 2517,
    "content": "S\u00f3 pra avisar o Datafolha:\n\nJ\u00e1 \u00e9 #Boulos na Austr\u00e1lia. \n\n#VirouSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831792202702848,
    "Label": "Ca16cfCarlos",
    "link": "https://twitter.com/Ca16cfCarlos",
    "followers": 390,
    "content": "JN fazendo a caveira de Boulos e, enaltecendo Covas e, ainda diz que o segundo leva. UURRRRHH",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831776369152005,
    "Label": "bitencourtt07",
    "link": "https://twitter.com/bitencourtt07",
    "followers": 1125,
    "content": "@TeodoroAdel @GuilhermeBoulos Acho que a senhora est\u00e1 muito mal informada...\nA S\u00e2mia Bonfim, deputada que esteve pr\u00f3ximo a ele na campanha teve a confirma\u00e7\u00e3o da covid na ter\u00e7a, desde ter\u00e7a, o Boulos n\u00e3o fez NENHUM evento de campanha, n\u00e3o sei de onde voc\u00ea tirou uma informa\u00e7\u00e3o t\u00e3o idiota quanto essa.",
    "mentioned_users": "TeodoroAdel GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831772539817987,
    "Label": "pcostafloripa",
    "link": "https://twitter.com/pcostafloripa",
    "followers": 826,
    "content": "Marido de Marta Suplicy ataca Boulos e Malafaia d\u00e1 o beijo da morte em J... youtu.be/uUnV54ZdFUE via @YouTube \nAgora \u00e9 Boulos #Boulos50",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831758111346688,
    "Label": "ssarinhanha",
    "link": "https://twitter.com/ssarinhanha",
    "followers": 233,
    "content": "se amanh\u00e3 der Boulos e Coser vai ter eh mta cacha\u00e7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831742013607941,
    "Label": "efernandes1203",
    "link": "https://twitter.com/efernandes1203",
    "followers": 127,
    "content": "Gente, relaxa com Boulos\n\nDaqui uns anos ele vai ser nosso presidente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831739849412612,
    "Label": "taemeetslove",
    "link": "https://twitter.com/taemeetslove",
    "followers": 603,
    "content": "S\u00e3o Paulo prestes a eleger &gt;COVAS&lt; como prefeito enquanto tem o Boulos e ainda tem paulista que tem a pachorra de vomitar discurso xenof\u00f3bico chamando nordestino de burro kkk\u0137kk enfim",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831731066560512,
    "Label": "rabellera_",
    "link": "https://twitter.com/rabellera_",
    "followers": 623,
    "content": "da live do Boulos e Caetano ca\u00ed pra uma live da Lurdez da Luz que rola agora no canal dela https://t.co/1p2ue9eQN6",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831720903745538,
    "Label": "Alvazsilva",
    "link": "https://twitter.com/Alvazsilva",
    "followers": 11,
    "content": "@TeodoroAdel @decasocamila @GuilhermeBoulos @luizaerundina Adel, n\u00e3o perde essa oportunidade de votar no Boulos, ele \u00e9 o cara",
    "mentioned_users": "TeodoroAdel decasocamila GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831719788072960,
    "Label": "FernValho",
    "link": "https://twitter.com/FernValho",
    "followers": 43,
    "content": "N\u00e3o aguento mais ver postagens do Boulos e n\u00e3o poder votar nele =\\ twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Como n\u00e3o posso ir pra rua, chamei nomes incr\u00edveis pra conversar aqui nas redes. \u00c9 a Live da Virada no Instagram:\n\n16h: @PaolaCarosella - Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel\n18h: @emicida - Cultura e desigualdade\n19h: @luisamell - Direito dos animais\n20h: @caetanoveloso - Sampa\n\n#ViraSP50 \u2764\u270c",
    "rt_id": 1332774806777966597
  },
  {
    "Id": 1332831705498066944,
    "Label": "mariafronanda",
    "link": "https://twitter.com/mariafronanda",
    "followers": 33,
    "content": "mano se o boulos vencer eu volto a acreditar na vida",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831703153471488,
    "Label": "crl_edu",
    "link": "https://twitter.com/crl_edu",
    "followers": 2214,
    "content": "@jozepelin Somos dois, e j\u00e1 deixei claro pra meio mundo, que se depois dessa campanha maravilhosa do Boulos, ele levar, eu n\u00e3o voto mais em ningu\u00e9m, a \u00fanica exce\u00e7\u00e3o ser\u00e1 2022, porque preciso dizer que ajudei a tirar Bolsonaro do poder",
    "mentioned_users": "jozepelin",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831696266391553,
    "Label": "BiaRMesquita",
    "link": "https://twitter.com/BiaRMesquita",
    "followers": 2427,
    "content": "Vamos ver no que vai dar. Se votasse em S\u00e3o Paulo, seria no #Covas\nPesquisa Ibope para 2\u00ba turno em S\u00e3o Paulo, votos v\u00e1lidos: Bruno Covas, 57%; Guilherme Boulos, 43% | Elei\u00e7\u00f5es 2020 em S\u00e3o Paulo | G1 g1.globo.com/sp/sao-paulo/e\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831695641452544,
    "Label": "brounalp",
    "link": "https://twitter.com/brounalp",
    "followers": 59,
    "content": "Se o boulos ganhar eu fa\u00e7o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831694911582210,
    "Label": "TamaraN87986390",
    "link": "https://twitter.com/TamaraN87986390",
    "followers": 371,
    "content": "@JoaoLee5 @pws_oliveira @g1 @GuilhermeBoulos BOULOS vai virar sim na capital. A fake news n\u00e3o pode vencer novamente! At\u00e9 cesta b\u00e1sica Covas supostamente trocou por votos! N\u00e3o merece!!!!",
    "mentioned_users": "JoaoLee5 pws_oliveira g1 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831693124870146,
    "Label": "blogdotoninhomt",
    "link": "https://twitter.com/blogdotoninhomt",
    "followers": 24,
    "content": "@merliriopardo @veramagalhaes O que ser\u00e1 que rolou no 'estive com Boulos'?",
    "mentioned_users": "merliriopardo veramagalhaes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831690318897153,
    "Label": "ottavioal",
    "link": "https://twitter.com/ottavioal",
    "followers": 200,
    "content": "Manu virou em poa agr s\u00f3 falta o Boulos!!!! vai dar certo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831688280387587,
    "Label": "JulioMeloF1",
    "link": "https://twitter.com/JulioMeloF1",
    "followers": 2063,
    "content": "Independente do resultado da elei\u00e7\u00e3o amanh\u00e3: que campanha linda fez o Boulos. #ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831681926094850,
    "Label": "MirandaSa_",
    "link": "https://twitter.com/MirandaSa_",
    "followers": 39681,
    "content": "@DORISSERRA Me ensine, por favor, D\u00f3ris: \u00e9 bussal ou bu\u00e7al? Sei que Boulos \u00e9 um extremista que aderiu \u00e0 pol\u00edtica convencional fantasiado de bom mo\u00e7o  pour \"tromper le  bourgeoisie\"...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831681351479296,
    "Label": "luanmendesfer",
    "link": "https://twitter.com/luanmendesfer",
    "followers": 112,
    "content": "Amanh\u00e3 no caf\u00e9 da manh\u00e3 vai ser leite, caf\u00e9 e Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831670618255360,
    "Label": "wantsupras",
    "link": "https://twitter.com/wantsupras",
    "followers": 6108,
    "content": "A Manu j\u00e1 virou, eu acredito na virada do boulos tbm #ViradaComBoulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831670110711815,
    "Label": "heraclito_c",
    "link": "https://twitter.com/heraclito_c",
    "followers": 816,
    "content": "Independente do resultado de amanh\u00e3, essa elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 tem um vencedor e um perdedor. Boulos sai dela consolidado como lideran\u00e7a de alcance nacional e s\u00edmbolo de renova\u00e7\u00e3o da esquerda. \n#MariliaPrefeita13",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831667464130560,
    "Label": "ivangomesz",
    "link": "https://twitter.com/ivangomesz",
    "followers": 1438,
    "content": "Muda s\u00e3o Paulo! Se livra do PSDB caramba!!! Bota BOULOS! #ViraSP50 #BouloseErundina50 #JN",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831665685721094,
    "Label": "https_thh",
    "link": "https://twitter.com/https_thh",
    "followers": 65,
    "content": "fiz minha amiga prometer que se der boulos amanh\u00e3 ela paga o cine kkkk https://t.co/1i3HtvS4sC",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831661160075264,
    "Label": "MariellenComN",
    "link": "https://twitter.com/MariellenComN",
    "followers": 721,
    "content": "O Caetano agradecendo ao Boulos por ter se candidatado \u00e9 de uma delicadeza emocionante demais.\n\n#ViraSP50 #BouloseErundina50 #Boulos50 https://t.co/SLDaKlbJIx",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831658337300481,
    "Label": "pedropimelo",
    "link": "https://twitter.com/pedropimelo",
    "followers": 561,
    "content": "@augustosnunes Boulos genocida.\n#boulosgenocida",
    "mentioned_users": "augustosnunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831639714586624,
    "Label": "mecontavava",
    "link": "https://twitter.com/mecontavava",
    "followers": 87,
    "content": "@samiabomfim Eu acredito, mas tu levar covid-19 pro Boulos foi foda. Brinks",
    "mentioned_users": "samiabomfim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831629555937282,
    "Label": "CrisagainA",
    "link": "https://twitter.com/CrisagainA",
    "followers": 1177,
    "content": "@UOLNoticias Boulos genocida.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831628293496832,
    "Label": "Joeonofrelossio",
    "link": "https://twitter.com/Joeonofrelossio",
    "followers": 206,
    "content": "Verdade seja dita! Mas nem isso vai derrubar Boulos! Amanh\u00e3 \u00e9 50 em SP, 13 em Recife e 12 em Fortaleza! twitter.com/xicosa/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "xicosa",
    "content_of_rt": "folha e estad\u00e3o s\u00f3 cobrem coronelismo quando \u00e9 na ideia antiga de Nordeste; repare bem: a turma de bruno covas distribu\u00edu cestas b\u00e1sicas pra comprar votos \u00e0 luz do dia e isso \u00f1 foi manchete @folha e nem no @EstadaoPolitica . coronelismo s\u00f3 \u00e9 public\u00e1vel qdo acontece no sert\u00e3o",
    "rt_id": 1332829097647616004
  },
  {
    "Id": 1332831626817118208,
    "Label": "vitorrnaves",
    "link": "https://twitter.com/vitorrnaves",
    "followers": 1254,
    "content": "@mvitorodrigues \u00c9 um absurdo! Li hoje que a @veramagalhaes foi fazer o segundo teste. Esteve com Boulos. Mais uma vez, isso \u00e9 um absurdo!",
    "mentioned_users": "mvitorodrigues veramagalhaes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831626527707137,
    "Label": "PedroCesarFons8",
    "link": "https://twitter.com/PedroCesarFons8",
    "followers": 337,
    "content": "@jandira_feghali E o Boulos?",
    "mentioned_users": "jandira_feghali",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831623532908552,
    "Label": "the_lucn",
    "link": "https://twitter.com/the_lucn",
    "followers": 85,
    "content": "@anttigonnaa @bno_vgs @folha vazio aqui s\u00f3 sua cabe\u00e7a. hahahahah\nBoulos \u00e9 projetinho de ditador e \u00e9 isso.\npor isso v\u00e3o perder.\nCovas \u00e9 um democrata.",
    "mentioned_users": "anttigonnaa folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831611143020545,
    "Label": "GatoNervousor",
    "link": "https://twitter.com/GatoNervousor",
    "followers": 16,
    "content": "@DanielCara T\u00f4 me apegando a qualquer coisa j\u00e1 bora Boulos",
    "mentioned_users": "DanielCara",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831610706784256,
    "Label": "ElizabethCamat",
    "link": "https://twitter.com/ElizabethCamat",
    "followers": 377,
    "content": "SP amanha e Boulos\nNao.hesitem.E.Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "No 1\u00ba turno, as pesquisas na v\u00e9spera nos mostravam empatados em segundo lugar. Terminamos com 20% dos votos, a 7 pontos de Fran\u00e7a e com o dobro de Russomanno. Aconteceu com Erundina em 88, vai acontecer de novo amanh\u00e3. A esperan\u00e7a vai vencer e vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332815808540651520
  },
  {
    "Id": 1332831609532321792,
    "Label": "Fmeneze43056044",
    "link": "https://twitter.com/Fmeneze43056044",
    "followers": 5,
    "content": "@umadaniela @Rconstantino Mas essa \u00e9 a incoer\u00eancia , com o Bolsonaro todos criticaram chamaram de genocida jornal s\u00f3 falava isso. O Boulos fez igual ou pior e n\u00e3o se falou nada. \n\u00c9 isso que est\u00e1 sendo falado e n\u00e3o o fato de Boulos ter se isolado ou n\u00e3o, e sim a incoer\u00eancia da m\u00eddia e de muitos outros a\u00ed..",
    "mentioned_users": "umadaniela Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831597129850888,
    "Label": "JBInvestiments",
    "link": "https://twitter.com/JBInvestiments",
    "followers": 1490,
    "content": "AMANH\u00c3, \u00c9 BOULOS NA CABE\u00c7A !!!!! twitter.com/EstevamRebouca\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "EstevamReboucas",
    "content_of_rt": "Diretor do Datafolha v\u00ea chance real de vit\u00f3ria de Boulos https://t.co/7CU9XUTc2h",
    "rt_id": 1332814920325472256
  },
  {
    "Id": 1332831595934457856,
    "Label": "Desdu4",
    "link": "https://twitter.com/Desdu4",
    "followers": 31,
    "content": "@augustosnunes Boulos Fecal",
    "mentioned_users": "augustosnunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831583741616134,
    "Label": "robson792",
    "link": "https://twitter.com/robson792",
    "followers": 43,
    "content": "@UOLNoticias S\u00e3o Paulo vai continua na cova com Bruno Covas, se eu morasse em S\u00e3o Paulo votava 50, \u00e9 Boulos. \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831579912155136,
    "Label": "indigocryptid",
    "link": "https://twitter.com/indigocryptid",
    "followers": 214,
    "content": "se o boulos perder amanha eh por causa das piadas que vcs ficam fazendo com bolo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831565055922177,
    "Label": "ThallysBAlm",
    "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm",
    "followers": 2704,
    "content": "#JN #Elei\u00e7\u00f5es2020 Datafolha S\u00e3o Paulo\n\nBruno Covas 48\nGuilherme Boulos 39\nBrancos/nulos 9\nN\u00e3o sabem 4\n\nV\u00e1lidos\nCovas 55\nBoulos 45\n\nMargem de erro 2 pp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831553639116800,
    "Label": "seraabenedita",
    "link": "https://twitter.com/seraabenedita",
    "followers": 51,
    "content": "Como resistir a uma festa aglomerada na Paulista pra comemorar a elei\u00e7\u00e3o de Boulos \u00e0 la Lula 2002?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831552615624704,
    "Label": "camillevitoriao",
    "link": "https://twitter.com/camillevitoriao",
    "followers": 672,
    "content": "se os paulistas deixarem o Boulos perder eu vou pessoalmente em S\u00e3o Paulo quebrar a cidade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831549469888517,
    "Label": "anabranda0",
    "link": "https://twitter.com/anabranda0",
    "followers": 123,
    "content": "Se boulos n\u00e3o ganhar eu vou ficar muito triste",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831545745436673,
    "Label": "hxmbertoz",
    "link": "https://twitter.com/hxmbertoz",
    "followers": 228,
    "content": "assim que eu fiz a propaganda para o PSOL a @ aceitou sair cmg\n\nresultado: votei no Guilherme e levei um Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831543333679111,
    "Label": "_gabssnuunes",
    "link": "https://twitter.com/_gabssnuunes",
    "followers": 999,
    "content": "@tuitavitt eu acho q ele vai ganhar infelizmente por causa q n\u00e3o teve o debate ontem, mas \u00e9 s\u00f3 colocar na balan\u00e7a e ver q n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil votar sabe?\n\nBruno covas deu ra\u00e7\u00e3o antigamente para as pessoas comer e tem um vice p\u00e9ssimo q ele esconde v\u00e1rias coisas\n\ne o boulos \u00e9 prof e tem pais +",
    "mentioned_users": "tuitavitt",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831539269431296,
    "Label": "kanolavsky",
    "link": "https://twitter.com/kanolavsky",
    "followers": 146,
    "content": "acho q o boulos perde",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831535557464064,
    "Label": "louisprision",
    "link": "https://twitter.com/louisprision",
    "followers": 9530,
    "content": "se vcs paulistas n elegerem o boulos eu nunca vou perdoar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831528997560323,
    "Label": "kleriene18",
    "link": "https://twitter.com/kleriene18",
    "followers": 26195,
    "content": "S\u00e9rio se Boulos e Erundina ganharem amanh\u00e3 e outros candidatos antifascistas \nEu nem sei \nPra mim \u00e9 uma esperan\u00e7a um luzinha no fim do t\u00fanel de tempos t\u00e3o obscuros q estamos vivendo \n\n#ViraSP50 \n#BouloseErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831522081165315,
    "Label": "vswolf91",
    "link": "https://twitter.com/vswolf91",
    "followers": 50,
    "content": "em uma elei\u00e7\u00e3o com o boulos pq as pessoas votam naquele careca?!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831518398541824,
    "Label": "GabiFilosofinha",
    "link": "https://twitter.com/GabiFilosofinha",
    "followers": 112,
    "content": "VIRA BOULOS PORRA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831516242620418,
    "Label": "rezendeju_",
    "link": "https://twitter.com/rezendeju_",
    "followers": 455,
    "content": "Se o Boulos ganhar eu mudo pra Sp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831512895614979,
    "Label": "luapois",
    "link": "https://twitter.com/luapois",
    "followers": 97,
    "content": "eu: boulos ta com corona\nmainha: \u00e9 teu amigo de juazeiro? https://t.co/wA67bqigD7",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831506155401219,
    "Label": "lucenx_",
    "link": "https://twitter.com/lucenx_",
    "followers": 875,
    "content": "o twitter vai ficar pequeno pra paola amanh\u00e3 se o boulos ganhar \nvem de 50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831493203386369,
    "Label": "pmntls",
    "link": "https://twitter.com/pmntls",
    "followers": 522,
    "content": "queria t\u00e1 na festa da virada do Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831490900701189,
    "Label": "sofiaaimee83",
    "link": "https://twitter.com/sofiaaimee83",
    "followers": 174,
    "content": "@BernardoMF Covas ganhou. Boulos perdeu pontos no fim.",
    "mentioned_users": "BernardoMF",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831480133906435,
    "Label": "Greices6",
    "link": "https://twitter.com/Greices6",
    "followers": 72,
    "content": "Bora gente vamos acabar com o Boulos e mostrar  que chega de comunistas safados no poder.. J\u00e1 bastas vermos alguns integrantes das casa comandando o pa\u00eds e parece que sa\u00edram de suas fun\u00e7\u00f5es para fazerem trabalhos dos outros.. \n#Boulosgenocida",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831476967219203,
    "Label": "zabega_",
    "link": "https://twitter.com/zabega_",
    "followers": 45,
    "content": "Me chamaram direct do nada perguntando onde eu morava e se eu ia votar no Boulos KKKKKKKKKKKKK",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831472118620160,
    "Label": "darkhoId",
    "link": "https://twitter.com/darkhoId",
    "followers": 926,
    "content": "boulos nao vai virar foi bom sonhar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831469325135878,
    "Label": "ingr_1d",
    "link": "https://twitter.com/ingr_1d",
    "followers": 421,
    "content": "Eu vivi pra ver meu pai falar \"tomara que o boulos ganhe em S\u00e3o Paulo\"\n\n\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\u2764\u2764\u2764\u2764",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831462714961922,
    "Label": "rpfgl",
    "link": "https://twitter.com/rpfgl",
    "followers": 110,
    "content": "@qwertfelipe Vota no Boulos xd",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831455966351366,
    "Label": "BondeRenault",
    "link": "https://twitter.com/BondeRenault",
    "followers": 4049,
    "content": "PELO AMOR DE DEUS, QUEM FOR DE S\u00c3O PAULO, FA\u00c7AM O FAVOR DE VOTAR NO BOULOS. \n\n#Boulos50 #Eleic\u00f5es2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831447204368386,
    "Label": "outofthegvrden",
    "link": "https://twitter.com/outofthegvrden",
    "followers": 370,
    "content": "@revistaforum A Manu e Boulos vencendo, tudo pra mim. Do contr\u00e1rio, principalmente caso a Manu perca (batendo na madeira), perco as esperan\u00e7as pois as MENTIRAS v\u00e3o decidir a porra toda.",
    "mentioned_users": "revistaforum",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831444448796677,
    "Label": "sidnaldoL",
    "link": "https://twitter.com/sidnaldoL",
    "followers": 296,
    "content": "N\u00e3o acredito que S\u00e3o Paulo prefere cair em uma Covas do que se deliciar com um belo Boulos. #JN #ViradaComBoulos50 #ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831433547796480,
    "Label": "xernobilenta",
    "link": "https://twitter.com/xernobilenta",
    "followers": 70,
    "content": "@GuilhermeBoulos Melhoras, Boulos! Hoje \u00e9ramos MILHARES na carreata!!! Foi lindo, muita emo\u00e7\u00e3o! #BouloseErundina50  \u270c\ufe0f\ud83c\udf82",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831427050807296,
    "Label": "joycekelly199",
    "link": "https://twitter.com/joycekelly199",
    "followers": 559,
    "content": "Nao acredito que o povo nao vai votar no Boulos em SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831418662129664,
    "Label": "__semideusa",
    "link": "https://twitter.com/__semideusa",
    "followers": 183,
    "content": "@eloygleison7 @LuccasPolonio Olha as propostas do boulos aqui, tem tudinho:\n\nvirasp.com.br/home",
    "mentioned_users": "LuccasPolonio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831417332588544,
    "Label": "fk_eduardo",
    "link": "https://twitter.com/fk_eduardo",
    "followers": 471,
    "content": "@AttuchLeonardo Maldito covid. Se tivesse debate o Boulos tinha disparado tipo a Manuela, Edmilson e Coser.",
    "mentioned_users": "AttuchLeonardo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831416888029186,
    "Label": "AndreMa36582967",
    "link": "https://twitter.com/AndreMa36582967",
    "followers": 3328,
    "content": "\"Mar\u00edlia F. Andrade doou a terceira maior quantia feita por um eleitor \u00e0 campanha d Boulos. Mar\u00edlia \u00e9 filha d um dos fundadores da Andrade Gutierrez q fechou acordo p/ devolver + d R$ 1 bilh\u00e3o aos cofres p\u00fablicos por fraudes detectadas pela Lava Jato.\" \nrevistaoeste.com/herdeira-de-co\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831415780700162,
    "Label": "kanhgag",
    "link": "https://twitter.com/kanhgag",
    "followers": 348,
    "content": "Boulos com Erundina esquentou e a Globo sem argumentos, fugiu!!!!\n#BouloseErundina50 twitter.com/JudSilvio/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "JudSilvio",
    "content_of_rt": "#esquerdaSDV\n@judsilvio\n@MerciaBilar\n@DimasAntifa\n@ed1961\n@tatootruck3\n@onteiroNege\n@AnjosOzias\n@judsilvio1\n@HeldirOlivier\n@viviamsp\n@RAFAELACRISPIM9\n@persona_flower\n@santiagosis\n@textopoeticos\n@xandaorodrigues\n@Sah20333835\n@Petrius\n@BrivaldoFerrei3\n@ValerioCorrea2\n@MariaDoPT_ https://t.co/cnZwtKXAjz",
    "rt_id": 1332750475515584515
  },
  {
    "Id": 1332831376580624384,
    "Label": "ultranol",
    "link": "https://twitter.com/ultranol",
    "followers": 53,
    "content": "@vitortorres Quer saber? Acho q d\u00e1 Boulos.",
    "mentioned_users": "vitortorres",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831360789188611,
    "Label": "LaVemOLucas",
    "link": "https://twitter.com/LaVemOLucas",
    "followers": 114,
    "content": "Se o Boulos n\u00e3o ganhar amanh\u00e3 eu mesmo vou bater em todo paulistano q eu ver",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831351196815361,
    "Label": "veigaDi",
    "link": "https://twitter.com/veigaDi",
    "followers": 448,
    "content": "Guarda \"\u00daltimo pronunciamento antes da elei\u00e7\u00e3o | Boulos &amp; Erundina\" su YouTube youtu.be/gxWCmcsqonc #BouloseErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831351079362560,
    "Label": "isagaze",
    "link": "https://twitter.com/isagaze",
    "followers": 493,
    "content": "@deozo Boulos presidente amor  https://t.co/Y9DYopvZQY",
    "mentioned_users": "deozo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831344284545024,
    "Label": "anthrodyn",
    "link": "https://twitter.com/anthrodyn",
    "followers": 259,
    "content": "o boulos n vai levar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831338349654017,
    "Label": "PaulaBeiro",
    "link": "https://twitter.com/PaulaBeiro",
    "followers": 3824,
    "content": "@juniorgabino Melhore seus argumentos. E o candidato se chama Boulos. Bolo \u00e9 um doce.",
    "mentioned_users": "juniorgabino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831335023603712,
    "Label": "Alexo474",
    "link": "https://twitter.com/Alexo474",
    "followers": 1737,
    "content": "@macunaimaz Em termos de estragos, o mocinho com o seu titulo de eleitor votando no Boulos ganha a parada \ud83e\udd2f\ud83d\udd25\n\nNem vou mencionar a elei\u00e7\u00e3o do Jair que agora temos de teclar o dia inteiro #ForaBolsonaro o quanto antes, porque a gente n\u00e3o aguenta mais este desmancho e desmoraliza\u00e7\u00e3o \ud83d\ude30\ud83d\ude2a",
    "mentioned_users": "macunaimaz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831318820982796,
    "Label": "rolimxico",
    "link": "https://twitter.com/rolimxico",
    "followers": 1336,
    "content": "@ifalloldjoy Vai ser cumprida caso o boulos ven\u00e7a",
    "mentioned_users": "ifalloldjoy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831304690388994,
    "Label": "elpidiopeve",
    "link": "https://twitter.com/elpidiopeve",
    "followers": 272,
    "content": "meno se o boulos ganhar em sp\neu acredito no brasil ainda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831304065355777,
    "Label": "beaschambeck",
    "link": "https://twitter.com/beaschambeck",
    "followers": 254,
    "content": "J\u00e1 decido se o boulos ganhar amanh\u00e3 eu e guto vamos sair pra comemorar (dar uma volta de carro apenas)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831301779550209,
    "Label": "ldfelixx",
    "link": "https://twitter.com/ldfelixx",
    "followers": 260,
    "content": "Quem acha que o Boulos vai ganhar em sp n\u00e3o entendeu nada da pol\u00edtica \"real\" at\u00e9 agora.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831286755545089,
    "Label": "Wendel_vcnt",
    "link": "https://twitter.com/Wendel_vcnt",
    "followers": 1781,
    "content": "Mano como assim as pessoas n\u00e3o querem a Manu e o Boulos como prefeitos? \n\nMinha cidade sonha viu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831282603048960,
    "Label": "jvixcxtor",
    "link": "https://twitter.com/jvixcxtor",
    "followers": 1820,
    "content": "pelo ibope tanto boulos qnt covas tiveram muito pouca oscila\u00e7\u00e3o, mudou mto pouco nas 3 pesquisas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831282317889537,
    "Label": "whothefuckiscah",
    "link": "https://twitter.com/whothefuckiscah",
    "followers": 1144,
    "content": "Queria muito que o boulos ganhasse amanh\u00e3, mas infelizmente n\u00e3o vai",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831282280198144,
    "Label": "ThallysBAlm",
    "link": "https://twitter.com/ThallysBAlm",
    "followers": 2704,
    "content": "#JN #Elei\u00e7\u00f5es2020 Ibope S\u00e3o Paulo\n\nBruno Covas 48\nGuilherme Boulos 36\nBrancos e nulos 14\nN\u00e3o sabem 3\n\nV\u00e1lidos\nCovas 57\nBoulos 43\n\nMargem de erro 3 pp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831273467822080,
    "Label": "wl_leonel",
    "link": "https://twitter.com/wl_leonel",
    "followers": 68,
    "content": "@kenfujioka A parte de educa\u00e7\u00e3o \u00e9 complicada, depois que ouvi o mamilos sobre o assunto fiquei ainda mais confuso. Sobre a conduta do Boulos em rela\u00e7\u00e3o aos eventos que ele participou ap\u00f3s saber que teve contato com algu\u00e9m confirmado com COVID-19, vc tem alguma opini\u00e3o Ken?",
    "mentioned_users": "kenfujioka",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831270922031106,
    "Label": "flamarri",
    "link": "https://twitter.com/flamarri",
    "followers": 1188,
    "content": "@morcegaopampers Boulos tem entre 57- 67% entre os eleitores de 16-34 anos ou 1.9/3 milh\u00f5es de votos.\n\nCovas tem 57-59% entre os eleitores de 35-59 anos ou 2.3/4 milh\u00f5es de votos.\n\nNa pesquisa n\u00e3o tem o percentual dos idosos &gt; 59.\n\nEnt\u00e3o:\nBoulos chegaria 3,619 milh\u00f5es Covas chegaria 3,545 milh\u00f5es",
    "mentioned_users": "morcegaopampers",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831269059784705,
    "Label": "maatheus_rj",
    "link": "https://twitter.com/maatheus_rj",
    "followers": 382,
    "content": "Ai, meu Deus, \u00e9 amanh\u00e3! Manu, Boulos e fora Crivella! twitter.com/ManuelaDavila/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ManuelaDavila",
    "content_of_rt": "Chega no ouvidinho dela e fala \"bora virar voto?\" #vira65 https://t.co/XyrJhlpW4m",
    "rt_id": 1332830904834723842
  },
  {
    "Id": 1332831255168229376,
    "Label": "leo_leao2",
    "link": "https://twitter.com/leo_leao2",
    "followers": 1537,
    "content": "em SP o BOULOS vai ser jantado amanh\u00e3.e no RJ o Crivella coitado dele. vai tomar uma porrada segura.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831245043183624,
    "Label": "DalvaGuizzo",
    "link": "https://twitter.com/DalvaGuizzo",
    "followers": 639,
    "content": "@BobjeffHD Boulos voc\u00ea \u00e9 #boulosgenocida !!!",
    "mentioned_users": "BobjeffHD",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831242153234435,
    "Label": "markpicorelli",
    "link": "https://twitter.com/markpicorelli",
    "followers": 3065,
    "content": "tem como votar em Boulos daqui da para\u00edba?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831235169718276,
    "Label": "sebstanbr",
    "link": "https://twitter.com/sebstanbr",
    "followers": 7959,
    "content": "\u201cEssa \u00e9 a hora da virada para S\u00e3o Paulo, conto com os paulistanos para fazer a escolha certa que vai tirar a cidade de S\u00e3o Paulo do abandono tucano, e essa escolha s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel com Boulos e Erundina. Vote 50 nesse domingo e vamos virar!\u201d \u2014 Sebastian Stan sobre as elei\u00e7\u00f5es em SP. https://t.co/T288TeTPMa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831233710170112,
    "Label": "Rita55833445",
    "link": "https://twitter.com/Rita55833445",
    "followers": 1340,
    "content": "@Nilsonhandebol TODOS! Mas vou mencionar os q me lembro:Margarida Salom\u00e3o PT,\u00e9 da minha cidade; Boulos /Erundina; Manu PC do B; Marilia Arrraes Recife.",
    "mentioned_users": "Nilsonhandebol",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831232707727364,
    "Label": "twittskipper",
    "link": "https://twitter.com/twittskipper",
    "followers": 632,
    "content": "@frestadajanela U\u00e9, no Boulos \u00e9 que n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
    "mentioned_users": "frestadajanela",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831228098121729,
    "Label": "derzevic",
    "link": "https://twitter.com/derzevic",
    "followers": 2925,
    "content": "COM ESSAS M\u00c1QUINAS DE VOTOS, N\u00c3O DA PRA CONFIAR, E ISTO \u00c9 MUNDIAL NOS DIAS ATUAIS. SP ENTRE O Z\u00c9 DO CAIX\u00c3O E O LOKO\n\nCovas tem 54% dos votos v\u00e1lidos em S\u00e3o Paulo e Boulos, 46%, diz RealTime gazetabrasil.com.br/destaques/cova\u2026 via @Gazeta",
    "mentioned_users": "gazeta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831218975580166,
    "Label": "hipocri74141864",
    "link": "https://twitter.com/hipocri74141864",
    "followers": 2,
    "content": "@mylifesux32 @DanielCara 57% Covas 43% Boulos",
    "mentioned_users": "mylifesux32 DanielCara",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831217440477184,
    "Label": "hellencsoliv",
    "link": "https://twitter.com/hellencsoliv",
    "followers": 690,
    "content": "menstruei depois de muitos meses nas v\u00e9speras do segundo turno? \n\nmulheres que correm com o boulos \n\n#ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831217180422144,
    "Label": "jiminiecoffee",
    "link": "https://twitter.com/jiminiecoffee",
    "followers": 8602,
    "content": "aten\u00e7\u00e3o paul1stas amanh\u00e3 todo mundo votando no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831216932970497,
    "Label": "lariss_barreto1",
    "link": "https://twitter.com/lariss_barreto1",
    "followers": 57,
    "content": "Na moral quem \u00e9 de S\u00e3o Paulo e n votar no boulos \u00e9 mau car\u00e1ter sim",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831215603355649,
    "Label": "pistoline_",
    "link": "https://twitter.com/pistoline_",
    "followers": 643,
    "content": "os cara chamando o boulos de genocida por ter pego covid. como se a gente n\u00e3o tivesse um presidente que ignorou uma pandemia que j\u00e1 matou mais de 170 mil pessoas, mas beleza...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831211836887041,
    "Label": "AdadLelia",
    "link": "https://twitter.com/AdadLelia",
    "followers": 21692,
    "content": "At\u00e9 o esquerdista Danilo Gentili sabe quem \u00e9 o Boulos! \nPovo de S\u00e3o Paulo! Amanh\u00e3 n\u00e3o deixem de votar! A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil! Est\u00e3o entre a cruz e a espada! Ent\u00e3o escolham o menos pior: Covas!\nPq Boulos n\u00e3o d\u00e1! \nDe jeito nenhum! https://t.co/wQPReaP11R",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831211241107456,
    "Label": "lefreakvic",
    "link": "https://twitter.com/lefreakvic",
    "followers": 927,
    "content": "Indo fazer o teste para COVID-19 pois o candidato TERRORISTA RADICAL Boulos esteve na mesma presen\u00e7a que eu!!!!!!!!!!!!!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831205587292163,
    "Label": "OficialTheus_",
    "link": "https://twitter.com/OficialTheus_",
    "followers": 621,
    "content": "Lucas Lima tamb\u00e9m afirmou \"Amanh\u00e3 \u00e9 Boulos na cabe\u00e7a\" twitter.com/Gustavento/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Gustavento",
    "content_of_rt": "CURIOSIDADE:\n\nLucas Lima jogou com a camisa n\u00famero 50 hoje para homenagear Maradona e complementou \"50 pois sou 5x10. 5 vezes melhor que Maradona\". https://t.co/JqPWsoORb8",
    "rt_id": 1332829854551715843
  },
  {
    "Id": 1332831198545108992,
    "Label": "IagoOTK1909",
    "link": "https://twitter.com/IagoOTK1909",
    "followers": 202,
    "content": "2020 e eu tendo que ouvir sobre boulos \u00e9 sacanagem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831195252527104,
    "Label": "Luzbertolle",
    "link": "https://twitter.com/Luzbertolle",
    "followers": 339,
    "content": "Pessoal de essep\u00ea, pelamor de Deus, votem no Boulos. Olha a gente aqui no Rio tendo que escolher entre Crivella e Paes! Por favor, vcs t\u00eam um pol\u00edtico foda, pr\u00f3 povo. Amanh\u00e3 \u00e9 #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831186587185152,
    "Label": "LellisIraci",
    "link": "https://twitter.com/LellisIraci",
    "followers": 2664,
    "content": "@esquerdeando Hoje fui pra S\u00e3o Paulo na minha opini\u00e3o Boulos ganha fui na Brasil\u00e2ndia e no cam\u00e9lia depois no centro t\u00e1 forte ele pra quem perguntei \u00e9 Boulos!",
    "mentioned_users": "esquerdeando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831178802548736,
    "Label": "glauberv",
    "link": "https://twitter.com/glauberv",
    "followers": 417,
    "content": "@caiocvm O que o Boulos fez, mesmo que perca (espero que ganhe), j\u00e1 moldou o futuro. O bolsonarismo n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o forte quanto achava ser. E isso vai se mostrar em v\u00e1rias cidades amanh\u00e3.",
    "mentioned_users": "caiocvm",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831178492157952,
    "Label": "sr_igorsramos",
    "link": "https://twitter.com/sr_igorsramos",
    "followers": 717,
    "content": "\u00c9 galerinha, n\u00e3o vai dar Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831177070288896,
    "Label": "PENA75318663",
    "link": "https://twitter.com/PENA75318663",
    "followers": 4,
    "content": "VAZAM CONVERSAS LAMENT\u00c1VEIS NAS REDES SOCIAIS CONTRA BOULOS youtu.be/oWl-s-jbEtk via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831169029824513,
    "Label": "fodonabot",
    "link": "https://twitter.com/fodonabot",
    "followers": 2004,
    "content": "mutuais do tt voc\u00eas me prometeram que o boulos j\u00e1 tinha virado!!!!! https://t.co/kW8D9zWzv3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831165921759233,
    "Label": "gabvriella",
    "link": "https://twitter.com/gabvriella",
    "followers": 125,
    "content": "@_mika771 acho que em rela\u00e7\u00e3o a candidatura do boulos",
    "mentioned_users": "_mika771",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831142752481282,
    "Label": "PedroDrager",
    "link": "https://twitter.com/PedroDrager",
    "followers": 184,
    "content": "@MarcusRovere @ManuelaDavila Se ela e Boulos ganharem amanh\u00e3 o Packers pode at\u00e9 perder pro Bears!!! hauhauhau.. mentira!! Pode n\u00e3o!",
    "mentioned_users": "MarcusRovere ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831126994481155,
    "Label": "papoxvoltou",
    "link": "https://twitter.com/papoxvoltou",
    "followers": 1897,
    "content": "Lembrem que o Instituto Papo 10 avisou de Guilherme boulos n\u00e3o ter\u00e1 40% dos votos\nQuanto tava todo mundo se cagando com medo de boulos, eu nunca tive medo e sempre disse que ele ia perder",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831109013450752,
    "Label": "heraclito_c",
    "link": "https://twitter.com/heraclito_c",
    "followers": 816,
    "content": "@Valeria_Jurado6 @natanael_boy @celsocortezfer1 @flrfabiano @P4r3nt3 @Joaomlemos13 @JudSilvio @dricodelima @f_linox @KriskaSilvano @JANI_VALVERD @Eduardojdi1 @Roberto78543271 @rodrigobalakah1 @deyvisondouglas @VitorAlexsand14 @vivi_scans @BasttosJoao @profvesteiner @VictorPostali @Rembodinho Independente do resultado de amanh\u00e3, essa elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 tem um vencedor e um perdedor. Boulos sai dela consolidado como lideran\u00e7a de alcance nacional e s\u00edmbolo de renova\u00e7\u00e3o da esquerda.",
    "mentioned_users": "Valeria_Jurado6 natanael_boy celsocortezfer1 flrfabiano P4r3nt3 Joaomlemos13 JudSilvio dricodelima f_linox KriskaSilvano JANI_VALVERD Eduardojdi1 Roberto78543271 rodrigobalakah1 deyvisondouglas VitorAlexsand14 vivi_scans BasttosJoao profvesteiner VictorPostali Rembodinho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831083885367296,
    "Label": "oliveiraloucas",
    "link": "https://twitter.com/oliveiraloucas",
    "followers": 2417,
    "content": "Na v\u00e9spera do 1\u00ba turno, o DataFolha deu 15% pro Boulos, e com margem de erro, um m\u00e1ximo de 17%\n\nMas Boulos tirou mais de 20%\n\nMargem de erro, que era 2 pontos, acabou sendo mais 5!\n\nPesquisa de hoje, v\u00e9spera do 2\u00ba turno, p\u00f5e exatamente 10 pontos entre Covas e Boulos.\n\n\u00c9 poss\u00edvel! https://t.co/wdj6ssaPpi",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831080571936771,
    "Label": "Sergio67946786",
    "link": "https://twitter.com/Sergio67946786",
    "followers": 36,
    "content": "@MBLivre A garotada fascista n\u00e3o aprenderam nada. Depois de elegerem o fascista incompetente querem agora atacar a reputa\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7as de esquerda integras. Manuela e Boulos s\u00e3o referencias fundamentais para anova esquerda, babacas! twitter.com/MBLivre/status\u2026",
    "mentioned_users": "MBLivre",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MBLivre",
    "content_of_rt": "https://t.co/f8K5ZRW8fK",
    "rt_id": 1332830018628620289
  },
  {
    "Id": 1332831079082954752,
    "Label": "rohmgs",
    "link": "https://twitter.com/rohmgs",
    "followers": 413,
    "content": "J\u00e1 pensou o feat Boulos + Manuela em 2024?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831063538798594,
    "Label": "leonarddofilho",
    "link": "https://twitter.com/leonarddofilho",
    "followers": 238,
    "content": "Lembremse de votar no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831050980986880,
    "Label": "JeanCas18486940",
    "link": "https://twitter.com/JeanCas18486940",
    "followers": 11,
    "content": "@augustosnunes Eu acho o Covas igual ou at\u00e9 pior que Boulos.\nEu voto nulo",
    "mentioned_users": "augustosnunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831035801935872,
    "Label": "eunjiseyes",
    "link": "https://twitter.com/eunjiseyes",
    "followers": 2360,
    "content": "N\u00e3o acho que boulos ainda vira viu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831032584921090,
    "Label": "claudiacamargos",
    "link": "https://twitter.com/claudiacamargos",
    "followers": 187,
    "content": "100% esperan\u00e7osa que o Boulos ganha amanh\u00e3 - 99% com medo do contr\u00e1rio",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831028826808323,
    "Label": "anttigonnaa",
    "link": "https://twitter.com/anttigonnaa",
    "followers": 175,
    "content": "@the_lucn @bno_vgs @folha Seu discurso \u00e9 t\u00e3o vazio em falar q BOULOS \u00f1 \u00e9 democr\u00e1tico e tudo pra \u00f1 responder algo q vc \u00f1 pode mesmo contrariar, que s\u00e3o as M\u00c1FIAS DO PSDB DO TRANSPORTE MERENDA E DA CRECHE, junto com o espancador de mulheres Ricardo Nunes o vice do covas escolhido por ele",
    "mentioned_users": "the_lucn folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831028071763968,
    "Label": "leonismo_",
    "link": "https://twitter.com/leonismo_",
    "followers": 414,
    "content": "instalando o vpn no celular pra votar em boulos amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831022233264128,
    "Label": "driyka99",
    "link": "https://twitter.com/driyka99",
    "followers": 4935,
    "content": "Boulos Nao #DireitaQuerFlavioNaCadeia twitter.com/sisuper1000/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "sisuper1000",
    "content_of_rt": "Vou aproveitar essa tag pra passar uma mensagem: N\u00c3O VOTEM EM BOULOS.\n#DireitaQuerFlavioNaCadeia",
    "rt_id": 1332811634620895236
  },
  {
    "Id": 1332831020605976578,
    "Label": "loslocosaz",
    "link": "https://twitter.com/loslocosaz",
    "followers": 10,
    "content": "@Visaodasbadgilr Se usa bolovo como parametro, boa pessoa n\u00e3o \u00e9, bolsonaro foi um incompetente no controle ao covid, boulos foi um irrespons\u00e1vel em ir sabendo que estava contaminado.",
    "mentioned_users": "Visaodasbadgilr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831010678050819,
    "Label": "PedroDrager",
    "link": "https://twitter.com/PedroDrager",
    "followers": 184,
    "content": "Se Manu e Boulos ganharem amanh\u00e3 o Packers pode at\u00e9 perder do Bears!! kkkk... Mentira! Pode n\u00e3o! rsrsrs",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332831007603630080,
    "Label": "arturcebrian",
    "link": "https://twitter.com/arturcebrian",
    "followers": 727,
    "content": "N\u00e3o \u00e9 utopia. \u00c9 realidade. Amanh\u00e3 \u00e9 50! Amanh\u00e3 \u00e9 Boulos! @GuilhermeBoulos",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830984308469764,
    "Label": "povjade",
    "link": "https://twitter.com/povjade",
    "followers": 8265,
    "content": "tomara que o boulos se de bem em sp tb",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830975601106944,
    "Label": "camisp_",
    "link": "https://twitter.com/camisp_",
    "followers": 501,
    "content": "meu deus cad\u00ea a fernanda que eu n\u00e3o mandei ela fazer o servi\u00e7o dela amanh\u00e3, que \u00e9 eleger o boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830951651631105,
    "Label": "andredcarvalho",
    "link": "https://twitter.com/andredcarvalho",
    "followers": 2071,
    "content": "@tatiroque @ecarvalho87 @GuilhermeBoulos Se boulos ganhar dou um curso de programa\u00e7\u00e3o c#. Todo mundo vai aprender orienta\u00e7\u00e3o a objetos @GuilhermeBoulos",
    "mentioned_users": "tatiroque ecarvalho87 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830946761060354,
    "Label": "VelozoPinheiro",
    "link": "https://twitter.com/VelozoPinheiro",
    "followers": 2,
    "content": "@andrefran Os chimpanz\u00e9s paulista que v\u00e3o sair para votar em boulos estou torcendo que ele. Para rir dos paulista.",
    "mentioned_users": "andrefran",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830938699534338,
    "Label": "daredoevil",
    "link": "https://twitter.com/daredoevil",
    "followers": 94,
    "content": "meu primo de 3 anos: eu vou votar no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830933154672641,
    "Label": "glaucophyta",
    "link": "https://twitter.com/glaucophyta",
    "followers": 243,
    "content": "vi que o boulos chamou a Luiza honey pra falar de direito dos animais, ainda bem que algum bi\u00f3logo avisou que era c\u00e3es e gatos https://t.co/iPMBtgXOsC",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830931841912834,
    "Label": "antonicius",
    "link": "https://twitter.com/antonicius",
    "followers": 470,
    "content": "MICR\u00d3BIO DO CARALHO LASCOU O BOULOS \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830931414102016,
    "Label": "_PedroGuedes_",
    "link": "https://twitter.com/_PedroGuedes_",
    "followers": 476,
    "content": "A \u00e2nsia de algu\u00e9m que n\u00e3o pode perder UMA oportunidade de demonizar (mesmo que for\u00e7adamente) a esquerda ou candidatos como Boulos. twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "veramagalhaes",
    "content_of_rt": "Na fila do drive-thru para fazer o teste PCR para COVID-19, porque estive com o @GuilhermeBoulos na segunda-feira. Me isolei desde ontem, quando ele divulgou que foi contaminado. Daqui para a casa aguardar o resultado, que deve sair hoje mesmo por conta da cobertura da elei\u00e7\u00e3o https://t.co/LnYef1xn2X",
    "rt_id": 1332702216084463616
  },
  {
    "Id": 1332830928251588609,
    "Label": "sofiaaimee83",
    "link": "https://twitter.com/sofiaaimee83",
    "followers": 174,
    "content": "@brunocovas Boulos derreteu.",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830926032818176,
    "Label": "anadamn_",
    "link": "https://twitter.com/anadamn_",
    "followers": 3089,
    "content": "ai boulos a gente tenta te defender, mas o ped\u00f3filo caetano veloso? a racista luisa mell? s\u00e9rio? twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Como n\u00e3o posso ir pra rua, chamei nomes incr\u00edveis pra conversar aqui nas redes. \u00c9 a Live da Virada no Instagram:\n\n16h: @PaolaCarosella - Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel\n18h: @emicida - Cultura e desigualdade\n19h: @luisamell - Direito dos animais\n20h: @caetanoveloso - Sampa\n\n#ViraSP50 \u2764\u270c",
    "rt_id": 1332774806777966597
  },
  {
    "Id": 1332830919976161282,
    "Label": "giovanaaws",
    "link": "https://twitter.com/giovanaaws",
    "followers": 1624,
    "content": "SAO PAULO POR FAVOR\nVOTEM\nNO\nBOULOS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830917157675010,
    "Label": "vdevitinhos",
    "link": "https://twitter.com/vdevitinhos",
    "followers": 1094,
    "content": "lembrando aqui: se o boulos ganha EU VOU COMER UMA PIZZA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830910941687808,
    "Label": "yami_RR_",
    "link": "https://twitter.com/yami_RR_",
    "followers": 442,
    "content": "@Senhor_Werner AQUI EM S\u00c3PA TAMO FUDIDO\nMAS POR SORTE ESSE BOULOS AI TA PERDENDO",
    "mentioned_users": "Senhor_Werner",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830891987656707,
    "Label": "alleinx",
    "link": "https://twitter.com/alleinx",
    "followers": 864,
    "content": "Queria t\u00e1 em S\u00e3o Paulo pra poder votar no Boulos mas pra poder votar no boulos tem que t\u00e1 em S\u00e3o Paulo e eu me nego",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830889957601281,
    "Label": "C4rl1nh0562",
    "link": "https://twitter.com/C4rl1nh0562",
    "followers": 216,
    "content": "@miriamleitao Todo mundo ganha com isso! vc , boulos e \"covas\" ningu\u00e9m merece!",
    "mentioned_users": "miriamleitao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830883498352640,
    "Label": "brunobsccp",
    "link": "https://twitter.com/brunobsccp",
    "followers": 28,
    "content": "@eduardomoreira Sim. Mil vezes ele que o Boulos",
    "mentioned_users": "eduardomoreira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830880851775494,
    "Label": "JeGiacomet",
    "link": "https://twitter.com/JeGiacomet",
    "followers": 21062,
    "content": "Quem aqui apoia o Boulos, levanta a m\u00e3o! \ud83e\udd1a\n#Boulos50 #ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830876690944000,
    "Label": "djandersontadeu",
    "link": "https://twitter.com/djandersontadeu",
    "followers": 430,
    "content": "@augustosnunes BOULOS N\u00c3O",
    "mentioned_users": "augustosnunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830868612788225,
    "Label": "joaoff89",
    "link": "https://twitter.com/joaoff89",
    "followers": 161,
    "content": "@ocoringadobem Sim, a an\u00e1lise \u00e9 muito rasa. O eleitor do Boulos \u00e9 por natureza o jovem que passa o dia militando/lacrando nas redes sociais. Boulos nem precisava se esfor\u00e7ar muito aqui, um ex\u00e9rcito consider\u00e1vel de an\u00f4nimos e n\u00e3o t\u00e3o an\u00f4nimos j\u00e1 fazia isso por ele.",
    "mentioned_users": "ocoringadobem",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830861834727430,
    "Label": "claudio8marques",
    "link": "https://twitter.com/claudio8marques",
    "followers": 3,
    "content": "#boulosgenocidacovid OI amores.... isso fiquem ai perturbando o Boulos que ele n\u00e3o pode ganhar amanha, eu to aqui com meu novo amigo. Ele vai me leva pra conhece a   Perestroika dele..... UUUUUIIiiiii #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminososeCORRUPTOS https://t.co/1BwXK27jYI",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830848383639561,
    "Label": "CatarinaTroiano",
    "link": "https://twitter.com/CatarinaTroiano",
    "followers": 25,
    "content": "\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\n#ViraSP50 #BouloseErundina50 #Boulos #Boulos50 #PSol50 \nyoutu.be/Qty-N98VgQY",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830829110767618,
    "Label": "lucascomunista",
    "link": "https://twitter.com/lucascomunista",
    "followers": 982,
    "content": "@cearasemfiltro O pior que a foto foi porque eu tava mandando mensagem pra uns n\u00fameros aleat\u00f3rios de SP fazendo campanha pra Boulos KKKKK",
    "mentioned_users": "cearasemfiltro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830822295015425,
    "Label": "_sofzz",
    "link": "https://twitter.com/_sofzz",
    "followers": 209,
    "content": "Agora que eu vi que coloquei \u00faltimos 12 meses... segue abaixo o dessa semana. Se a teoria do Kim estiver certa, o Boulos ganha. https://t.co/Cf7vQaFFk0",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830816922112003,
    "Label": "lacerda_omar",
    "link": "https://twitter.com/lacerda_omar",
    "followers": 20,
    "content": "@hmm_ok_bro @HannahFeitosa_ @lipesfj @folha vc tem referencia do q vc ta dizendo? vc tem material q prove e correlacione as propostas do boulos com outros supostos fracassos?  e nem vem com fal\u00e1cia argumentativa pf, em 2020 mano mandando invers\u00e3o do onus da prova",
    "mentioned_users": "hmm_ok_bro HannahFeitosa_ lipesfj folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830806285426692,
    "Label": "rolimxico",
    "link": "https://twitter.com/rolimxico",
    "followers": 1336,
    "content": "O pauz\u00e3o do L\u00e9o pra quem quiser se o Boulos for eleito twitter.com/ifalloldjoy/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "ifalloldjoy",
    "content_of_rt": "Tweet pra fazer promessas caso o Boulos ganhe amanh\u00e3",
    "rt_id": 1332828770944901120
  },
  {
    "Id": 1332830805815681029,
    "Label": "rpfgl",
    "link": "https://twitter.com/rpfgl",
    "followers": 110,
    "content": "@eloygleison7 @LuccasPolonio Vota no Boulos. As propostas dele s\u00e3o vi\u00e1veis e pensadas para a popula\u00e7\u00e3o. Covas ainda tirou o leite das crian\u00e7as na escola",
    "mentioned_users": "LuccasPolonio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830805412995075,
    "Label": "SergioA53282560",
    "link": "https://twitter.com/SergioA53282560",
    "followers": 180,
    "content": "@OAugustoMartins @jirayacomedor @ControleY @Mullerando A d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 pelo Boulos obviamente. Os governos anteriores foram bosta tmb",
    "mentioned_users": "OAugustoMartins ControleY Mullerando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830803466784772,
    "Label": "pcostafloripa",
    "link": "https://twitter.com/pcostafloripa",
    "followers": 826,
    "content": "Marido de Marta Suplicy ataca Boulos e Malafaia d\u00e1 o beijo da morte em J... youtu.be/uUnV54ZdFUE via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830787583045637,
    "Label": "cafedofeliz",
    "link": "https://twitter.com/cafedofeliz",
    "followers": 5065,
    "content": "Eu quero ver c\u00eas cumprindo essas promessas a\u00ed se o Boulos for eleito, hein!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830759758032898,
    "Label": "Bolsonaro022",
    "link": "https://twitter.com/Bolsonaro022",
    "followers": 23,
    "content": "@augustosnunes Um boulos de estupides...",
    "mentioned_users": "augustosnunes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830743098224642,
    "Label": "DedAzevedo2",
    "link": "https://twitter.com/DedAzevedo2",
    "followers": 126,
    "content": "@Dhierry1 @direitasiqueira Bah manulea numa ponta e Fl\u00e1vio dino na outra.... Se Boulos ganhar da\u00ed o comunismo j\u00e1 pode ser dado como regime do Brasil \ud83e\udd2d",
    "mentioned_users": "Dhierry1 direitasiqueira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830741403676676,
    "Label": "_Jotinha_V",
    "link": "https://twitter.com/_Jotinha_V",
    "followers": 689,
    "content": "ja pensou se o boulos e a manuela ganham amanha",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830728678223877,
    "Label": "dgdgd",
    "link": "https://twitter.com/dgdgd",
    "followers": 982,
    "content": "Amanh\u00e3 ser\u00e1 um lindo dia da mais louca alegria. Nunca votei por mim, que tenho tantos privil\u00e9gios. Eu voto pelo que pode mudar pra melhor pra enorme maioria da popula\u00e7\u00e3o.\nPor isso, meu voto na urna aqui e no peito l\u00e1 \u00e9 BOULOS 50 e MANU 65.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830705680871425,
    "Label": "cidorp",
    "link": "https://twitter.com/cidorp",
    "followers": 98,
    "content": "@direitasiqueira Isso mesmo, por isso vou de Boulos em SP",
    "mentioned_users": "direitasiqueira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830700681236480,
    "Label": "SergioA53282560",
    "link": "https://twitter.com/SergioA53282560",
    "followers": 180,
    "content": "@OAugustoMartins @jirayacomedor @ControleY @Mullerando O simples fato da d\u00edvida da cidade de SP estar endividada pra crl. O plano de Boulos \u00e9 s\u00f3 um aumento de gastos em troca de um populismo barato q n\u00e3o vai se sustentar nem por 2 anos",
    "mentioned_users": "OAugustoMartins ControleY Mullerando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830680900890625,
    "Label": "Gersonfbr",
    "link": "https://twitter.com/Gersonfbr",
    "followers": 139,
    "content": "Boulos \u00e9 t\u00e3o inteligente que pegou covid pra n\u00e3o votar e poder ser cobrado depois por eleger candidato ruim huahuahuahauua.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830674802397185,
    "Label": "maydearrudas",
    "link": "https://twitter.com/maydearrudas",
    "followers": 29,
    "content": "@OGloboPolitica @GuilhermeBoulos Boulos \u2764\ufe0f",
    "mentioned_users": "OGloboPolitica GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830663742005248,
    "Label": "El10_daniel",
    "link": "https://twitter.com/El10_daniel",
    "followers": 271,
    "content": "ainnn queria votar no boulos ou na manu. meua migo, vai chupar um prego at\u00e9 virar parafuso. nem na sua cidade vc se preocupa. essa esquerda lacre de twitter \u00e9 que faz os extrema direita continuar agindo. pq eles v\u00e3o l\u00e1 no pov\u00e3o, no pobre mesmo q usando igreja e milicia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830651356221441,
    "Label": "stayvelvetz",
    "link": "https://twitter.com/stayvelvetz",
    "followers": 410,
    "content": "minha av\u00f3 dizendo pro meu av\u00f4 ligar pra irm\u00e3 dele de S\u00e3o Paulo e dizer a ela q vote no Boulos..... enfim, a campanha interestadual",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830648835461122,
    "Label": "juniorsaab",
    "link": "https://twitter.com/juniorsaab",
    "followers": 4702,
    "content": "a vontade \u00e9 chegar amanh\u00e3 aqui em Fortaleza e ficar digitando 50 at\u00e9 aparecer a foto do Roseno..\n\nou transferir o voto pra Porto Alegre, s\u00f3 pra votar na Man\u00fa,\n\nou morar em Recife pra votar na Mar\u00edlia,\n\nou me declarar paulistano e apertar 50 no Boulos.\n\nmas vou votar no Sarto. twitter.com/cinefilo_K/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "cinefilo_K",
    "content_of_rt": "a vontade \u00e9 chegar amanh\u00e3 aqui no Rio e ficar digitando 13 at\u00e9 aparecer a foto da Benedita..\n\nou transferir o voto pra Porto Alegre, s\u00f3 pra votar na Man\u00fa,\n\nou morar em Recife pra votar na Mar\u00edlia,\n\nou me declarar paulistano e apertar 50 no Boulos.\n\nmas vou votar no Eduardo Paes.",
    "rt_id": 1332829906594623488
  },
  {
    "Id": 1332830646939639809,
    "Label": "leovillaforte",
    "link": "https://twitter.com/leovillaforte",
    "followers": 964,
    "content": "@guerrapedro N\u00e3o temos Boulos nem Manuela mas uma boa lembran\u00e7a de 2001",
    "mentioned_users": "guerrapedro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830612479160321,
    "Label": "PhFelix98",
    "link": "https://twitter.com/PhFelix98",
    "followers": 1981,
    "content": "Imagina ter a oportunidade de eleger o Boulos e optarem por Bruno Covas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830597782376450,
    "Label": "BrianMteleSUR",
    "link": "https://twitter.com/BrianMteleSUR",
    "followers": 7861,
    "content": "The Socialism and Freedom Party (PSOL) has only elected one big-city mayor in its 15 year history, but tomorrow it has two candidates in the running, Guilherme Boulos in S\u00e3o Paulo and Edmilson Rodrigues in Belem. https://t.co/xVHIrawdSc",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830589766995969,
    "Label": "Hercules3015",
    "link": "https://twitter.com/Hercules3015",
    "followers": 21,
    "content": "@g_malafaia @dinodib @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 claramente pior que covas.\nMais seu fanatismo pelo covas \u00e9 demais.\nLembrando que quem mandou sodar as portas dos comerciantes foi covas.\nQuem enviou uma emenda para cultura de 10 milh\u00f5es para o artista fazer show na janelas. foi  covas.\n\u00c9 quem invade \u00e9 boulos.",
    "mentioned_users": "g_malafaia dinodib GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830585937661952,
    "Label": "Tiago_ohenrique",
    "link": "https://twitter.com/Tiago_ohenrique",
    "followers": 78,
    "content": "@cesaramferreira O problema doutor e que nesse caso e mais o ideia de que com boulos n\u00e3o d\u00e1.\nGostaria de ver ele como prefeito pois teria a mesma oportunidade que o Lula teve como presidente e assim saber\u00edamos se ele \u00e9 mais um da patota ou realmente pode fazer algo diferente.",
    "mentioned_users": "cesaramferreira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830584490651648,
    "Label": "gvscarvalho",
    "link": "https://twitter.com/gvscarvalho",
    "followers": 107,
    "content": "boulos e caetano veloso: live de peso.  a queda do bonosauro vem a\u00ed",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830579486822402,
    "Label": "cinesil",
    "link": "https://twitter.com/cinesil",
    "followers": 1217,
    "content": "Boulos e Caetano devolvendo a minha empolga\u00e7\u00e3o com pol\u00edtica. #viradacomboulos50 instagram.com/p/CIJzCNunbck/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830566941601795,
    "Label": "augustosnunes",
    "link": "https://twitter.com/augustosnunes",
    "followers": 1073478,
    "content": "Boulos demorou quatro dias para confirmar que estava infectado noticias.r7.com/prisma/augusto\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830550365773832,
    "Label": "WONHOLATINO",
    "link": "https://twitter.com/WONHOLATINO",
    "followers": 5370,
    "content": "aten\u00e7ao aten\u00e7ao votem no boulos amanha!!!!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830543180869633,
    "Label": "BandJornalismo",
    "link": "https://twitter.com/BandJornalismo",
    "followers": 729412,
    "content": "O Ibope divulgou pesquisas de inten\u00e7\u00f5es de votos em v\u00e1rias cidades na v\u00e9spera das elei\u00e7\u00f5es municipais. Em S\u00e3o Paulo, Bruno Covas lidera com 57% dos votos v\u00e1lidos e Guilherme Boulos fica com 43%. #JornaldaBand #BandJornalismo https://t.co/WUiK0MarEw",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830539200532483,
    "Label": "TheEvilKim",
    "link": "https://twitter.com/TheEvilKim",
    "followers": 119,
    "content": "Pensamento da noite:\n\nVOTA NO BOULOS!!!! #ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830528848924677,
    "Label": "anonima1501",
    "link": "https://twitter.com/anonima1501",
    "followers": 58,
    "content": "se boulos ganhar eu pedalo do rv at\u00e9 Itapu\u00e3 ....",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830525350965254,
    "Label": "rainbowleft1",
    "link": "https://twitter.com/rainbowleft1",
    "followers": 4,
    "content": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea continuar\u00e1 fazendo \"NADA\" depois que perder mais uma elei\u00e7\u00e3o? Do que Boulos vive? Ele j\u00e1 trabalhou na vida?",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830521689313282,
    "Label": "kawlow",
    "link": "https://twitter.com/kawlow",
    "followers": 432,
    "content": "Se o psol tivesse se dedicado aos bairros da periferia como se dedicou \u00e0 Paulista, o Boulos tava eleito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830520288403456,
    "Label": "the_lucn",
    "link": "https://twitter.com/the_lucn",
    "followers": 85,
    "content": "@anttigonnaa @bno_vgs @folha e vc vote no projetinho de ditador que Boulos \u00e9. um sujeito sem qualquer compromisso pela democracia.",
    "mentioned_users": "anttigonnaa folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830520141631488,
    "Label": "Rafael_4zevedo",
    "link": "https://twitter.com/Rafael_4zevedo",
    "followers": 240,
    "content": "@DutraMedeiros @arquivopolitico Sempre d\u00e1! Jutsu clone pra MANU e BOULOS \ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "DutraMedeiros arquivopolitico",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830519885697024,
    "Label": "Trunfim",
    "link": "https://twitter.com/Trunfim",
    "followers": 5741,
    "content": "tijolaco.net/covid-casos-do\u2026 Guilherme Boulos foi um, o mais not\u00f3rio, entre os 51.922 casos d pessoas detectadas como portadoras d novo coronav\u00edrus, o maior n\u00famero d infec\u00e7\u00f5es di\u00e1rias desde o in\u00edcio d agosto\nCom isso, m\u00e9dia m\u00f3vel semanal de casos disparou para perto d 34 mil di\u00e1rios,",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830515691401217,
    "Label": "reagan_bolado",
    "link": "https://twitter.com/reagan_bolado",
    "followers": 94,
    "content": "@luigi_minari @brunocovas Concordo em parte. O gov dele n\u00e3o foi mto bom, mas pegou o bonde andando, so 2 anos, enfrentando c\u00e2ncer...\nNo mais concordo. Boulos seria uma trag\u00e9dia pra SP. A maior e mais rica cidade do pa\u00eds, a locomotiva do Br, n\u00e3o pode permitir isso.",
    "mentioned_users": "luigi_minari brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830498993926145,
    "Label": "leandroogaldino",
    "link": "https://twitter.com/leandroogaldino",
    "followers": 184,
    "content": "Boulos \u00e9 um projeto de justi\u00e7a social para o Brasil, \u00e9 um projeto comprometido com os mais pobres.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830497941155841,
    "Label": "mpersouza",
    "link": "https://twitter.com/mpersouza",
    "followers": 24,
    "content": "#JornalNacional \n\nBoulos com virus fez 7 comissios.\nSera que veremos isso no Jornal?\nOu s\u00f3 vale a palavra aglomeracao para o Bolsonaro?\n\n #boulosgenocidacovid",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830473438056450,
    "Label": "primadonnr1",
    "link": "https://twitter.com/primadonnr1",
    "followers": 2356,
    "content": "medo do boulos perder amanh\u00e3 https://t.co/LtFBL09Lqv",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830472515301376,
    "Label": "rodofaria",
    "link": "https://twitter.com/rodofaria",
    "followers": 939,
    "content": "Vai virar! Aqui pelo centro, voc\u00ea s\u00f3 v\u00ea gente com adesivo do @GuilhermeBoulos, falando sobre Boulos, comprando \ud83c\udf82\ud83c\udf82, cantando Aperta 50 e vem, dizendo que #ViraSP50! Amanh\u00e3 \u00e9 #Boulos50! \u00c9 uma nova S\u00e3o Paulo, uma cidade de direitos. \u00c9 #direitoacidade! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Estou recebendo dezenas de fotos, v\u00eddeos e relatos sobre o clima de virada na Avenida Paulista nesse momento. Obrigado a todas e todos! Vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332791401202012160
  },
  {
    "Id": 1332830442450456577,
    "Label": "Alexandrefull",
    "link": "https://twitter.com/Alexandrefull",
    "followers": 3547,
    "content": "...\n   Diagnosticado com Covid, Guilherme Boulos foi orientado a permanecer em repouso:\n\n- Fique em casa! - disse-lhe o m\u00e9dico.\n\n- Que tal na sua?\n\n- N\u00e3o, nada de invas\u00e3o por 14 dias!\n\n- Droga!\n...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830435999707142,
    "Label": "_azslv",
    "link": "https://twitter.com/_azslv",
    "followers": 499,
    "content": "Todo storie que vejo dos meus amigos que foram pra campanha do Boulos fico \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830420069658630,
    "Label": "marocasdantas",
    "link": "https://twitter.com/marocasdantas",
    "followers": 17,
    "content": "BOULOS SEU LINDO. GANHANDO OU N\u00c3O TAMO JUNTO @GuilhermeBoulos",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830419427987456,
    "Label": "_queenofthekill",
    "link": "https://twitter.com/_queenofthekill",
    "followers": 549,
    "content": "Se o boulos ganhar eu posto nudes nas redes sociais ein (aquelas) bora virar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830409361682434,
    "Label": "wilfegon",
    "link": "https://twitter.com/wilfegon",
    "followers": 452,
    "content": "Hoje eu vi a coisa mais aleat\u00f3ria da elei\u00e7\u00f5es. Uma carreata pr\u00f3 Boulos na Paulista, sim na AV. PAULISTA, maior eleitorado anti-Esquerda em SP e para completar, teve apoio do PT com presen\u00e7a do Tatto. \nEnquanto isso, Covas segue distribuindo cestas b\u00e1sicas na periferia. https://t.co/r6EIrINQVQ",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830402843729920,
    "Label": "toddygudu",
    "link": "https://twitter.com/toddygudu",
    "followers": 16,
    "content": "@marcoangeli Engra\u00e7ado \u00e9 ver artista que o Bruno Covas encheu o c\u00fa de dinheiro com eventos da virada cultural e agora fica fazendo campanha pro Boulos.",
    "mentioned_users": "marcoangeli",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830399848992768,
    "Label": "ValeDemisexbr",
    "link": "https://twitter.com/ValeDemisexbr",
    "followers": 640,
    "content": "O que os @SaindodaBolha  fez kkkkkkkkk, e a\u00ed vcs v\u00e3o de Boulos diz que sim vai \ud83c\udf70\n\n\u2014 \ud83e\udd8a https://t.co/cVz7y1Pzoa",
    "mentioned_users": "SaindodaBolha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830387622572035,
    "Label": "Vic_barbo",
    "link": "https://twitter.com/Vic_barbo",
    "followers": 109,
    "content": "minha m\u00e3e ta na sala fazendo o que nunca fiz, virar voto pro Boulos de gente classe m\u00e9dia baixa que se acha burguesia \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830387110862850,
    "Label": "rafalanza",
    "link": "https://twitter.com/rafalanza",
    "followers": 763,
    "content": "Gente, amanh\u00e3 convido todos para um Boulos em S\u00e3o Paulo! Trazem o caf\u00e9? #ViradaComBoulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830376671252482,
    "Label": "hugomaximus",
    "link": "https://twitter.com/hugomaximus",
    "followers": 193,
    "content": "@A_deAline @thigimenes Somente a @tatiroque p deixar uma turma t\u00e3o ansiosa p um curso de c\u00e1lculo \ud83d\ude0a vai dar Boulos \ud83c\udf82\ud83e\udd17",
    "mentioned_users": "A_deAline thigimenes tatiroque",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830371755515904,
    "Label": "JoseleaPimentel",
    "link": "https://twitter.com/JoseleaPimentel",
    "followers": 38,
    "content": "@alvarodias_ Precisamos dar um bolo em Boulos!Se n\u00e3o entender,darei um cart\u00e3o vermelho para Boulos.Foram governos anteriores de corrup\u00e7\u00e3o do PT e seus amigos inclusive Boulos aparelharam a m\u00e1quina e criaram a ditadura ideol\u00f3gica para nos manipular, usufruir e perpetuarem no poder. Traumatizei",
    "mentioned_users": "alvarodias_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830368471330818,
    "Label": "AnitaRastro",
    "link": "https://twitter.com/AnitaRastro",
    "followers": 52,
    "content": "@Leuu32 @Pedrinfortin @g1saopaulo Eu tenho s\u00f3 um e fulminante: Boulos um hip\u00f3crita que usa os pobres como escada p chegar ao poder, \u00e9 um louco obcecado, manipulador de desavisados.\nNingu\u00e9m suporta ficar dentro dessas barracas, que passa de 50 graus em dias de sol, que ele leva p as \u201cocupa\u00e7\u00f5es\u201d. https://t.co/0umPOhoXpW",
    "mentioned_users": "Leuu32 Pedrinfortin g1saopaulo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830363152998400,
    "Label": "cassihborges",
    "link": "https://twitter.com/cassihborges",
    "followers": 350,
    "content": "Pelo amor de deus gente, amanh\u00e3 \u00e9 Boulos 50. Quebra essa pelo amor. Chega de 48 anos de PSDB",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830360468680706,
    "Label": "nosensezz",
    "link": "https://twitter.com/nosensezz",
    "followers": 3840,
    "content": "amanh\u00e3 vai fazer sol,recomendo que usem protetor fator 50 e tomem um caf\u00e9 com boulos pra n\u00e3o passar mal na rua hein",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830354844037132,
    "Label": "JMazocho",
    "link": "https://twitter.com/JMazocho",
    "followers": 51,
    "content": "@mariadorosario @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos @luizaerundina A imprensa n\u00e3o vai exigir que Boulos mostre exames comprovando que esteja com covid-19. A imprensa n\u00e3o vai cham\u00e1-lo de irrespons\u00e1vel ou genocida. A imprensa tamb\u00e9m n\u00e3o insinuar\u00e1 que talvez seja uma estrat\u00e9gia para fugir do embate. Mas com Jair Bolsonaro, a imprensa fez tudo isso.",
    "mentioned_users": "mariadorosario ManuelaDavila GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830348913352713,
    "Label": "vsanchesp",
    "link": "https://twitter.com/vsanchesp",
    "followers": 776,
    "content": "@ocoringadobem Na minha vis\u00e3o a maior diferen\u00e7a n\u00e3o \u00e9 de renda e sim a et\u00e1ria, Boulos falou para os jovens e n\u00e3o se comunicou bem com os idosos. N\u00e3o tinha a estrutura da m\u00e1quina e partid\u00e1ria de Covas al\u00e9m de ser uma figura nova que muitos conheceram nessa campanha.",
    "mentioned_users": "ocoringadobem",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830313924472847,
    "Label": "mfernandarib",
    "link": "https://twitter.com/mfernandarib",
    "followers": 884,
    "content": "Imagina acordar segunda com Boulos em S\u00e3o Paulo e Manuela em Porto Alegre? D\u00e1 at\u00e9 pra voltar a sorrir.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830311764332544,
    "Label": "DeOnesko",
    "link": "https://twitter.com/DeOnesko",
    "followers": 2003,
    "content": "Os abutres da m\u00eddia j\u00e1 soltaram uma notinha de rep\u00fadio ao Boulos? Nenhuminha? Nenhuminhazinha?\n\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830308123762688,
    "Label": "Higucmd",
    "link": "https://twitter.com/Higucmd",
    "followers": 112,
    "content": "Algu\u00e9m vota no Boulos por mim por favor? Preciso lembrar de muita coisa de c\u00e1lculo 1 pro per\u00edodo que vem e eu n\u00e3o lembro nada twitter.com/tatiroque/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "tatiroque",
    "content_of_rt": "Se o Boulos ganhar vou dar um curso on-line gratuito de C\u00e1lculo 1. Todo mundo vai entender derivada e integral f\u00e1cil. Vai @GuilhermeBoulos !",
    "rt_id": 1332814061457842178
  },
  {
    "Id": 1332830298023874563,
    "Label": "Feyh",
    "link": "https://twitter.com/Feyh",
    "followers": 264,
    "content": "\"ai a campanha do Boulos t\u00e1 linda, indica uma mudan\u00e7a\"\nA campanha do Freixo em 2016 tava linda tamb\u00e9m n\u00e9? Olha o segundo turno do estado em 2018 e da capital agora em 2020.\n\nCampanha linda \u00e9 campanha que vence.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830294425133056,
    "Label": "pedrintonhao",
    "link": "https://twitter.com/pedrintonhao",
    "followers": 274,
    "content": "Por incr\u00edvel que pare\u00e7a to torcendo pro boulos ser eleito amanh\u00e3 em S\u00e3o Paulo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830282949529602,
    "Label": "pauloli67036484",
    "link": "https://twitter.com/pauloli67036484",
    "followers": 762,
    "content": "BOULOS 50...MUDA S\u00c3O PAULO. twitter.com/samiabomfim/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "samiabomfim",
    "content_of_rt": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m acredita, compartilhe seu depoimento nas redes. Demonstre seu apoio e busque virar ainda mais votos. Disso depende a vit\u00f3ria de Boulos amanh\u00e3. Eu acredito, e voc\u00eas?\n\n#Boulos50 #VouVirarPeloBoulos #ViraSP50 https://t.co/NiKgpdtCQm",
    "rt_id": 1332829360491999234
  },
  {
    "Id": 1332830278348394500,
    "Label": "MitamarSR",
    "link": "https://twitter.com/MitamarSR",
    "followers": 19057,
    "content": "@ShirleiFerrari Boulos \u00f1 est\u00e1 interessado ser prefeito, o neg\u00f3cio dele \u00e9 embolsar dinheiro do Fund\u00e3o a cada dois anos!!!",
    "mentioned_users": "ShirleiFerrari",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830270601506824,
    "Label": "loslocosaz",
    "link": "https://twitter.com/loslocosaz",
    "followers": 10,
    "content": "@PomboPolitico @AbacaxiAzulS2 Mas o recomendado \u00e9 justamente isso, todo mundo testar na hora e n\u00e3o ir em com\u00edcio, se prejudicar a elei\u00e7\u00e3o, ok, que prejudique, existem coisas mais importantes, e se boulos tivesse a cabe\u00e7a de gestor, ele pensaria assim, agora \u00e9 melhoras a ele.",
    "mentioned_users": "PomboPolitico AbacaxiAzulS2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830266218471425,
    "Label": "gustavomuzitano",
    "link": "https://twitter.com/gustavomuzitano",
    "followers": 80,
    "content": "@Juninhope08 @GuilhermeBoulos Esse Boulos \u00e9 aquele cidad\u00e3o que nunca trabalhou na vida e vive as custas do pai?",
    "mentioned_users": "Juninhope08 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830264997928960,
    "Label": "daros_rogerio",
    "link": "https://twitter.com/daros_rogerio",
    "followers": 82,
    "content": "VAZAM CONVERSAS LAMENT\u00c1VEIS NAS REDES SOCIAIS CONTRA BOULOS youtu.be/oWl-s-jbEtk via @YouTube \nPra Cima Dessa Corja #BouloseErundina50",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830263890616321,
    "Label": "derzevic",
    "link": "https://twitter.com/derzevic",
    "followers": 2925,
    "content": "FOSSE O PRESIDENTE, A CANHOTADA ESTARIA POSTANDO....MORREEE MORREEE... COMO SOMOS  ( DEUS, FAM\u00cdLIA E P\u00c1TRIA ) N\u00c3O NOS REBAIXAMOS A ESTE N\u00cdVEL\n\nCom febre, dores no corpo e dificuldade respirat\u00f3ria, Boulos recebe atendimento m\u00e9dico jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24974\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830255636242434,
    "Label": "spiceee",
    "link": "https://twitter.com/spiceee",
    "followers": 3469,
    "content": "gente a live do boulos com a luisa mel, ela ficou 20 minutos falando de Zion, Lion, tava achando que era uns nomes de uns elefantes, n\u00e3o entendi nada mas acho que era lance de Israel",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830252717006849,
    "Label": "capinan_",
    "link": "https://twitter.com/capinan_",
    "followers": 751,
    "content": "@felipeneto Amanh\u00e3 \u00e9 Boulos pra voc\u00ea ficar feliz, e pro Brasil voltar a ter esperan\u00e7a \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\u2665\ufe0f https://t.co/a5E1Pjveam",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830228897554433,
    "Label": "Isa4dogs",
    "link": "https://twitter.com/Isa4dogs",
    "followers": 93,
    "content": "@KaryneM_M @ExitGarden @GuilhermeBoulos @PaolaCarosella @emicida @luisamell @caetanoveloso Vai l\u00e1 ver a live, que felizmente o Boulos n\u00e3o \u00e9 dos seus, pelo jeito",
    "mentioned_users": "KaryneM_M ExitGarden GuilhermeBoulos PaolaCarosella emicida luisamell caetanoveloso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830216524345346,
    "Label": "xico070542",
    "link": "https://twitter.com/xico070542",
    "followers": 10,
    "content": "AO VIVO: Ao lado de Caetano Veloso, Boulos realiza a \u201cLive da virada\u201d diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-ao-lad\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830216293642241,
    "Label": "JMazocho",
    "link": "https://twitter.com/JMazocho",
    "followers": 51,
    "content": "@jornalnacional A imprensa n\u00e3o vai exigir que Boulos mostre exames comprovando que esteja com covid-19. A imprensa n\u00e3o vai cham\u00e1-lo de irrespons\u00e1vel ou genocida. A imprensa tamb\u00e9m n\u00e3o insinuar\u00e1 que talvez seja uma estrat\u00e9gia para fugir do embate. Mas com Jair Bolsonaro, a imprensa fez tudo isso.",
    "mentioned_users": "jornalnacional",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830213370208256,
    "Label": "Acnneto1",
    "link": "https://twitter.com/Acnneto1",
    "followers": 1590,
    "content": "@Nilsonhandebol Arraes em Recife \nBoulos em SP\nManuela Porto Alegre",
    "mentioned_users": "Nilsonhandebol",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830205736603650,
    "Label": "Tgrillo1",
    "link": "https://twitter.com/Tgrillo1",
    "followers": 46,
    "content": "@mathbsantos @cyrusafa @Boscardin @UOLNoticias Quem assiste globo \u00e9 vc. Vc viu uma reportagem falando que o boulos ia fazer o teste. Kkkkkkk",
    "mentioned_users": "mathbsantos cyrusafa Boscardin UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830198799196163,
    "Label": "the_lucn",
    "link": "https://twitter.com/the_lucn",
    "followers": 85,
    "content": "@HannahFeitosa_ @arlindogm79 @lipesfj @folha a minha vis\u00e3o \u00e9 a vis\u00e3o da lei. do que ela pede do administrador p\u00fablico.\nclaro, deve ser legal viver na Terra da Fantasia e achar q Boulos vai solucionar algum problema de SP pq o q \"sp precisa \u00e9 amor\".\ninfelizmente, para vcs, os demais vivem na realidade.",
    "mentioned_users": "HannahFeitosa_ arlindogm79 lipesfj folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830194458038276,
    "Label": "thiagocampos_89",
    "link": "https://twitter.com/thiagocampos_89",
    "followers": 630,
    "content": "Deus vai multiplicar os boulos para alimentar as urnas amanh\u00e3. twitter.com/OCriador/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "OCriador",
    "content_of_rt": "Eu sou Pai, Filho e Esp\u00edrito Santo porque sei a import\u00e2ncia de um bom vice. Voc\u00ea conhece o vice do Covas? Deveria conhecer. O Covas era o vice do D\u00f3ria. Amanh\u00e3 \u00e9 @GuilhermeBoulos 50, vice @luizaerundina.",
    "rt_id": 1332731763009925121
  },
  {
    "Id": 1332830185167708162,
    "Label": "lohapereira",
    "link": "https://twitter.com/lohapereira",
    "followers": 1033,
    "content": "to nervosa por amanh\u00e3 meu pai amadinho boulos precisa ganhar em sp e manu em poa pf faz acontecerrr",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830182361735174,
    "Label": "lucasjunks",
    "link": "https://twitter.com/lucasjunks",
    "followers": 75,
    "content": "@amandavilalba_ @lcvbarsanti no entanto reitero oq ele disse, boulos seria um caos pra sp",
    "mentioned_users": "lcvbarsanti",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830175202074624,
    "Label": "Iza46771742",
    "link": "https://twitter.com/Iza46771742",
    "followers": 10,
    "content": "Ai! Como eu queria votar em S\u00e3o Paulo pra votar BOULOS E ERUNDINA!!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Fiz uma live agora h\u00e1 pouco no Instagram pra agradecer as manifesta\u00e7\u00f5es de solidariedade e contar do meu estado de sa\u00fade. Estou bem, com sintomas leves. Angustiado por n\u00e3o poder estar na rua, mas recebendo a energia de tanta gente que est\u00e1 virando voto no meu lugar!",
    "rt_id": 1332754533068517378
  },
  {
    "Id": 1332830173188796418,
    "Label": "LuckyBraziliano",
    "link": "https://twitter.com/LuckyBraziliano",
    "followers": 913,
    "content": "Boulos com covid19??? Uai eu n\u00e3o sabia que parasita tamb\u00e9m pegava...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830169258668032,
    "Label": "DCM_online",
    "link": "https://twitter.com/DCM_online",
    "followers": 239008,
    "content": "Medo da Covid entre jovens deve prejudicar votos de Boulos, diz diretor do instituto Datafolha diariodocentrodomundo.com.br/essencial/medo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830154926813186,
    "Label": "carolzaca",
    "link": "https://twitter.com/carolzaca",
    "followers": 487,
    "content": "BORA S\u00c3O PAULO!!!! Votem Boulos!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830148496863232,
    "Label": "cumasim",
    "link": "https://twitter.com/cumasim",
    "followers": 462,
    "content": "Manu virou em Porto Alegre e Boulos h\u00e1 7 pontos da virada em S\u00e3o Paulo. \nSe @GuilhermeBoulos e a @ManuelaDavila ganharem eu nem sou gente! \nEU TOU CHEIO DE ESPERAN\u00c7AAAAAAA",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830140712308739,
    "Label": "luan_aiuasca",
    "link": "https://twitter.com/luan_aiuasca",
    "followers": 378,
    "content": "@guicsantucci @GuilhermeBoulos @luizaerundina @psol50 T\u00f4 apaixonado com isso!!! Historiadores e biscoiteiros com Boulos!",
    "mentioned_users": "guicsantucci GuilhermeBoulos luizaerundina psol50",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830135519678469,
    "Label": "BiaBarbosa2020",
    "link": "https://twitter.com/BiaBarbosa2020",
    "followers": 1259,
    "content": "A cara de pau da direita sempre surpreende: o ministro radiodifusor, genro do apresentador, q distribui verbas p\u00fablicas de propaganda a rodo p/aliados e bate palma p/viola\u00e7\u00f5es de DHs nos policialescos criticando \"omiss\u00e3o\" da imprensa sobre Boulos #Boulos50\npoder360.com.br/governo/fabio-\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830127412158466,
    "Label": "Eliasverdadeiro",
    "link": "https://twitter.com/Eliasverdadeiro",
    "followers": 23,
    "content": "As cartas j\u00e1 est\u00e3o contadas \nvai dar Boulos em s.paulo, e \nManuela em p.alegre,com a\najuda do STF, pode anotar a\u00ed\ndepois voc\u00ea me cobra. twitter.com/bellanna/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "bellanna",
    "content_of_rt": "Tem dezenas de pessoas nas minhas mentions, nos grupos de whats e no fb dizendo q a fraude ta escancarada, a pesquisa mente, Barroso vai intervir e blabla...dizem Q N\u00c3O V\u00c3O IR VOTAR. No q isso nos ajuda? Provem q todos est\u00e3o errados, levem a fam\u00edlia e v\u00e3o votar CONTRA A COMUNISTA",
    "rt_id": 1332829026881298432
  },
  {
    "Id": 1332830123050094592,
    "Label": "minniecomunista",
    "link": "https://twitter.com/minniecomunista",
    "followers": 4312,
    "content": "@GuilhermeBoulos @PlnioP1 For\u00e7a Boulos! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos PlnioP1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830111486398466,
    "Label": "NT_Amorim",
    "link": "https://twitter.com/NT_Amorim",
    "followers": 717,
    "content": "@Gustavento LUCAS LIMA VAI VOTAR NO BOULOS IRMAO",
    "mentioned_users": "Gustavento",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830099213840384,
    "Label": "anttigonnaa",
    "link": "https://twitter.com/anttigonnaa",
    "followers": 175,
    "content": "@felipeneto Vai dar BOULOS 50",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830097947103233,
    "Label": "seraabenedita",
    "link": "https://twitter.com/seraabenedita",
    "followers": 51,
    "content": "@romani83 Tenho uma roxa e amarela, do Yellow Submarine \ud83d\ude0d Mas n\u00e3o importa a roupa, importa ser Boulos e Erundina amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "romani83",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830083791409153,
    "Label": "Flavio_2006",
    "link": "https://twitter.com/Flavio_2006",
    "followers": 24,
    "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a Boulos",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830064464060421,
    "Label": "BelemJameson",
    "link": "https://twitter.com/BelemJameson",
    "followers": 3404,
    "content": "Own @LRobertoBarroso j\u00e1 consertaram os sistemas do TSE? \n\nAs pesquisas est\u00e3o bem acirradas para as principais capitais.Ningu\u00e9m merece ficar at\u00e9 de madrugada esperando resultado!\n\nQuero no mais tardar as 19 hrs an\u00fancio de vit\u00f3ria do:\nSarto\nManu\nJo\u00e3o Campos\nBoulos\nEtc\n\nAnotado, n\u00e9?",
    "mentioned_users": "LRobertoBarroso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830022567157760,
    "Label": "phanguilger",
    "link": "https://twitter.com/phanguilger",
    "followers": 72,
    "content": "Eu amei que tenho o mesmo ritual matinal que o Boulos: acordar de manh\u00e3 e tomar banho ouvindo um samba no celular perto do chuveiro pq n\u00e3o tem caixinha kkkkkkk perfeito @GuilhermeBoulos",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332830009283780611,
    "Label": "drwell",
    "link": "https://twitter.com/drwell",
    "followers": 1879,
    "content": "Se o boulos ganhar eu posto um nude.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829999028727808,
    "Label": "magr3za",
    "link": "https://twitter.com/magr3za",
    "followers": 112,
    "content": "@FlamengoTua @BernardoMF @TozzaFla Rio t\u00e1 benz\u00e3o n\u00e9 ?\n\nE em que mundo Boulos \u00e9 o pior candidato do segundo turno?",
    "mentioned_users": "FlamengoTua BernardoMF TozzaFla",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829998407970820,
    "Label": "pessini_adriano",
    "link": "https://twitter.com/pessini_adriano",
    "followers": 725,
    "content": "@danielPMERJ @WagnerRPugliese Boulos \u00e9 um baita FDP mentiroso e quem o segue no m\u00ednimo \u00e9 cego",
    "mentioned_users": "danielPMERJ WagnerRPugliese",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829993546768385,
    "Label": "seilagiu",
    "link": "https://twitter.com/seilagiu",
    "followers": 307,
    "content": "Boulos falou \"imagina Caetano cantando sampa dia primeiro de janeiro no vale do Anhangaba\u00fa\" e eu j\u00e1 altinha de vinho quase chorei aqui",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829980921835522,
    "Label": "DireitoBraco",
    "link": "https://twitter.com/DireitoBraco",
    "followers": 3989,
    "content": "Entre o ruim e o dem\u00f4nio, prefiro a porcaria do Covas... FORA BOULOS!!! https://t.co/pxnZKB2Afj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829978728259586,
    "Label": "YaoriHakan",
    "link": "https://twitter.com/YaoriHakan",
    "followers": 541,
    "content": "se boulos vencer eu ** ****** **** ** **** ****",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829965310685185,
    "Label": "Roberto72402949",
    "link": "https://twitter.com/Roberto72402949",
    "followers": 694,
    "content": "@marcofeliciano Duvido que o Boulos teve essa vota\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo.",
    "mentioned_users": "marcofeliciano",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829962521481228,
    "Label": "BiancaBianchi",
    "link": "https://twitter.com/BiancaBianchi",
    "followers": 1103,
    "content": "Voc\u00ea queria votar no Boulos de que cidade e estado?!\nEu: Campo Grande/MS twitter.com/MarioMacjunior\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MarioMacjunior",
    "content_of_rt": "Voc\u00ea queria votar no Boulos de que cidade e Estado?\nEu: Viam\u00e3o/RS",
    "rt_id": 1332800810552614912
  },
  {
    "Id": 1332829959543517189,
    "Label": "Sttori1",
    "link": "https://twitter.com/Sttori1",
    "followers": 42,
    "content": "Sou boulos 50 \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829957786136580,
    "Label": "EArrependida",
    "link": "https://twitter.com/EArrependida",
    "followers": 11,
    "content": "@gleisi Quantas pessoas o BOULOS deve ter contaminado com seu \"amor\"?",
    "mentioned_users": "gleisi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829941965103104,
    "Label": "ojhtdsg",
    "link": "https://twitter.com/ojhtdsg",
    "followers": 63,
    "content": "Ahhaha e socialismo. Por isso nunca voto no @cirogomes ,@ManuelaDavila ou Boulos , @PSDBoficial todo twitter.com/Miltonneves/st\u2026",
    "mentioned_users": "cirogomes ManuelaDavila PSDBoficial",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Miltonneves",
    "content_of_rt": "A desgra\u00e7a do mundo \u00e9 o trio CCC: Covid, Coca\u00edna e Comunismo!",
    "rt_id": 1332611331531436032
  },
  {
    "Id": 1332829937947074571,
    "Label": "Anatalina3",
    "link": "https://twitter.com/Anatalina3",
    "followers": 82,
    "content": "FICA... AMANH\u00c3  VAI TER BOULOS  . instagram.com/p/CIJyvnRHqTN/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829937938669569,
    "Label": "katxxfire",
    "link": "https://twitter.com/katxxfire",
    "followers": 1379,
    "content": "E essa tag contra o Boulos nos tt? S\u00f3 os bolsogado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829937703804933,
    "Label": "interaubis",
    "link": "https://twitter.com/interaubis",
    "followers": 1335,
    "content": "S\u00f3 com o cumprimento das promessas de tuitero a economia de SP j\u00e1 vai dar um salto e influenciar no PIB, se o Boulos ganhar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829912034660358,
    "Label": "caiocvm",
    "link": "https://twitter.com/caiocvm",
    "followers": 19646,
    "content": "A gente tem mania de achar que quem perde as elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o faz diferen\u00e7a, como se fosse tudo ou nada.\n\nVoc\u00eas acham que o impeachment de 2016 veio de onde?\n\nAntes mesmo do voto, Manuela e Boulos J\u00c1 mudaram a pol\u00edtica do pa\u00eds, nenhum prefeito pode sonhar em ignorar as pautas deles.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829907399946242,
    "Label": "lmrpdc",
    "link": "https://twitter.com/lmrpdc",
    "followers": 273,
    "content": "@anttigonnaa @Danrley caf\u00e9 com boulos para ficarmos em paes 25",
    "mentioned_users": "anttigonnaa Danrley",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829906594623488,
    "Label": "cinefilo_K",
    "link": "https://twitter.com/cinefilo_K",
    "followers": 51124,
    "content": "a vontade \u00e9 chegar amanh\u00e3 aqui no Rio e ficar digitando 13 at\u00e9 aparecer a foto da Benedita..\n\nou transferir o voto pra Porto Alegre, s\u00f3 pra votar na Man\u00fa,\n\nou morar em Recife pra votar na Mar\u00edlia,\n\nou me declarar paulistano e apertar 50 no Boulos.\n\nmas vou votar no Eduardo Paes.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829905298599941,
    "Label": "RoniGrafite",
    "link": "https://twitter.com/RoniGrafite",
    "followers": 1359,
    "content": "Contra o \u00f3dio fascista, a ARTE com Boulos - Troco curtidas por compartihamentos. Bora? twitter.com/MidiaNINJA/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MidiaNINJA",
    "content_of_rt": "Live incr\u00edvel no canal de @GuilhermeBoulos com @caetanoveloso no Instagram! https://t.co/7PwPDmRbJj",
    "rt_id": 1332829413248028678
  },
  {
    "Id": 1332829898868723715,
    "Label": "VemMetero1",
    "link": "https://twitter.com/VemMetero1",
    "followers": 26,
    "content": "@Mikalins @veramagalhaes Eu indo fazer o teste porque tive contato com o BOULOS.\n\nEu esperando o teste porque posso ter sido contaminada pelo Boulos.\n\nEu ouvindo m\u00fasica antes do resultado do Coronaboulos",
    "mentioned_users": "Mikalins veramagalhaes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829894280146945,
    "Label": "favelaempauta",
    "link": "https://twitter.com/favelaempauta",
    "followers": 15198,
    "content": "Tamb\u00e9m rolaram checagens! Em parceria com o @Comprova, verificamos um perfil no Twitter que tenta se passar pelo candidato \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo Guilherme Boulos.\n\nfavelaempauta.com/falso-tuite-bo\u2026",
    "mentioned_users": "Comprova",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829893474852867,
    "Label": "esquerdonomista",
    "link": "https://twitter.com/esquerdonomista",
    "followers": 59,
    "content": "@tatiroque @GuilhermeBoulos Boulos! Olha a responsa bicho!",
    "mentioned_users": "tatiroque GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829891746811905,
    "Label": "MortariSchmidt",
    "link": "https://twitter.com/MortariSchmidt",
    "followers": 803,
    "content": "@xicosa @folha @EstadaoPolitica N\u00e3o passou nem no JN, mas se fosse da campanha do BOULOS era \"plant\u00e3o extra\"!!!",
    "mentioned_users": "xicosa folha EstadaoPolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829891448991749,
    "Label": "EstadoReformis1",
    "link": "https://twitter.com/EstadoReformis1",
    "followers": 1794,
    "content": "@freeoposittion Efeito debate. Maldita Covid do Boulos",
    "mentioned_users": "freeoposittion",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829850344837123,
    "Label": "Jln_6",
    "link": "https://twitter.com/Jln_6",
    "followers": 145,
    "content": "mandei varias imagens do pq n votar no covas e algumas propostas do boulos no wpp de geral quem n gostou atura ou surta",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829849078157315,
    "Label": "tom_souzas",
    "link": "https://twitter.com/tom_souzas",
    "followers": 18,
    "content": "Se preparem, JN vai falar das pesquisas pra prefeito e vai rolar o mesmo efeito do primeiro turno: Boulos explodindo nas pesquisas no Google e virando amanh\u00e3!!!! \ud83d\ude4c #ViraSP50 #ViradaComBoulos50 #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829848847446019,
    "Label": "childepet",
    "link": "https://twitter.com/childepet",
    "followers": 800,
    "content": "n entendo pq tem gente q puxa o saco do boulos quando ele faz isso aqui::: twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Como n\u00e3o posso ir pra rua, chamei nomes incr\u00edveis pra conversar aqui nas redes. \u00c9 a Live da Virada no Instagram:\n\n16h: @PaolaCarosella - Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel\n18h: @emicida - Cultura e desigualdade\n19h: @luisamell - Direito dos animais\n20h: @caetanoveloso - Sampa\n\n#ViraSP50 \u2764\u270c",
    "rt_id": 1332774806777966597
  },
  {
    "Id": 1332829840681144320,
    "Label": "jlcanut",
    "link": "https://twitter.com/jlcanut",
    "followers": 3,
    "content": "AO VIVO: Ao lado de Caetano Veloso, Boulos realiza a \u201cLive da virada\u201d diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-ao-lad\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829837610905600,
    "Label": "reginadfb",
    "link": "https://twitter.com/reginadfb",
    "followers": 42,
    "content": "Babei toda na live do Boulos com o Caetano. \ud83d\ude0d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829837212475397,
    "Label": "NTMedinax",
    "link": "https://twitter.com/NTMedinax",
    "followers": 360,
    "content": "Oia, se amanh\u00e3 Mar\u00edlia ganhar, Manu ou Boulos ganharem tb, meu 2020 vai ter sido v\u00e1lido",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829834838482952,
    "Label": "EnergiaNossa",
    "link": "https://twitter.com/EnergiaNossa",
    "followers": 2678,
    "content": "Se fosse o PR Bolsonaro, sabendo da prov\u00e1vel chance de estar infectado, mesmo assim continuasse colocando em risco outras pessoas... a imprensa cairia matando !!!! Podemos cham\u00e1-lo de Genocida ? Boulos perdeu seu pr\u00f3prio voto, que ironia. jornaldacidadeonline.com.br/noticias/24974\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829834536513541,
    "Label": "euandersonbispo",
    "link": "https://twitter.com/euandersonbispo",
    "followers": 54,
    "content": "@franrvbn @arquivopolitico Tomara! Espero que Boulos surpreenda amanh\u00e3 tamb\u00e9m",
    "mentioned_users": "franrvbn arquivopolitico",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829832690982915,
    "Label": "anttigonnaa",
    "link": "https://twitter.com/anttigonnaa",
    "followers": 175,
    "content": "Eu tb to chegando de 50 com BOULOS! twitter.com/salgadinhomusi\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "salgadinhomusic",
    "content_of_rt": "To chegando Hamilton \ud83e\udd28 #aperta50evem https://t.co/Xl3adGYyEt",
    "rt_id": 1332821148854267904
  },
  {
    "Id": 1332829825522872322,
    "Label": "joyspeg",
    "link": "https://twitter.com/joyspeg",
    "followers": 1464,
    "content": "guilherme boulos eu te amo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829824788926465,
    "Label": "CamilaCBrazil",
    "link": "https://twitter.com/CamilaCBrazil",
    "followers": 57,
    "content": "o caminho para o Brasil enxergar seu problem\u00e3o de moradia! Vai Boulos!!! #BouloseErundina50 https://t.co/zoWTxzk4f3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829821995462660,
    "Label": "sadboyh1998",
    "link": "https://twitter.com/sadboyh1998",
    "followers": 57,
    "content": "Gente votem no boulos pelo amor de Deus",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829807839764480,
    "Label": "A_deAline",
    "link": "https://twitter.com/A_deAline",
    "followers": 528,
    "content": "@thigimenes A nossa turma j\u00e1 est\u00e1 enorme, gent\u00ea!\n\nQuero Boulos, o curso e bolo, fala s\u00e9rio!\n\n\ud83e\udd5e",
    "mentioned_users": "thigimenes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829798343782402,
    "Label": "msalomaoneto",
    "link": "https://twitter.com/msalomaoneto",
    "followers": 1888,
    "content": "Nem sei oq eu sou capaz de fazer amanh\u00e3 se der Ed, Manu, Mar\u00edlia e Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829796968132609,
    "Label": "claudiogonz",
    "link": "https://twitter.com/claudiogonz",
    "followers": 941,
    "content": "Manuela em Porto Alegre, Edmilson em Bel\u00e9m, Jo\u00e3o Coser em Vit\u00f3ria. Estas tr\u00eas conquistas j\u00e1 v\u00e3o fazer do meu domingo um dia imenso de felicidade. Boulos em S\u00e3o Paulo seria, literalmente, a cereja do bolo para um dia feliz.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829793964920833,
    "Label": "sej_johnsson",
    "link": "https://twitter.com/sej_johnsson",
    "followers": 672,
    "content": "@o_antagonista Kkkkkkkk \u00e7ei! Ate que seria bom... Dudu aqui no RJ q j\u00e1 conhecemos da turma di Lula cabral e Dilma, Boulos podia ganhar em SP e Manu convertida em POA.... eleitor vai ter o q merece...",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829783659601922,
    "Label": "aikaulas",
    "link": "https://twitter.com/aikaulas",
    "followers": 27,
    "content": "jovem, esquece, o boulos nao vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829778769039361,
    "Label": "dulcine48557388",
    "link": "https://twitter.com/dulcine48557388",
    "followers": 69,
    "content": "youtu.be/BFJHsiwpVSQ\nBOULOS tenha d\u00f3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829777955328003,
    "Label": "GiuSales",
    "link": "https://twitter.com/GiuSales",
    "followers": 589,
    "content": "@mardench T\u00f4 com essa impress\u00e3o tamb\u00e9m, Marden. Acho que o debate da Globo talvez promovesse o impacto final que eu esperava pra virada do Boulos.",
    "mentioned_users": "mardench",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829770363662337,
    "Label": "ananias_1979",
    "link": "https://twitter.com/ananias_1979",
    "followers": 4974,
    "content": "@ecrisol Eles sempre d\u00e3o uma superestimada no covas e subestimada no Boulos, vai ser uma situa\u00e7\u00e3o melhor no resultado? Vai, a quest\u00e3o \u00e9 o quanto e isso vai depender do grau de absten\u00e7\u00e3o das pessoas acima de 59 anos!!",
    "mentioned_users": "ecrisol",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829768753033216,
    "Label": "the_lucn",
    "link": "https://twitter.com/the_lucn",
    "followers": 85,
    "content": "@RicardoMN85 @HannahFeitosa_ @arlindogm79 @lipesfj @folha eu tamb\u00e9m reclamo muito da cidade, e Boulos n\u00e3o endere\u00e7a uma \u00fanica linha para minhas preocupa\u00e7\u00f5es com mobilidade, seguran\u00e7a e meio ambiente.\nPrefiro jogar seguro e votar em quem est\u00e1 a\u00ed fazendo um trabalho regular, do que apostar num cara como Boulos.",
    "mentioned_users": "RicardoMN85 HannahFeitosa_ arlindogm79 lipesfj folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829764135030784,
    "Label": "rufatto",
    "link": "https://twitter.com/rufatto",
    "followers": 2440,
    "content": "\"50 maneiras de eleger Boulos\"\n\nPaul Simon",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829762578944007,
    "Label": "Lnsiq",
    "link": "https://twitter.com/Lnsiq",
    "followers": 316,
    "content": "Imagina Porto Alegre e S\u00e3o Paulo com Manuela e Boulos, respectivamente ? \nDeus, tira de mim essa vontade de fazer parte da turma do quanto pior melhor twitter.com/o_antagonista/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "o_antagonista",
    "content_of_rt": "Ibope aponta poss\u00edvel virada de Manuela em Porto Alegre\nhttps://t.co/jJo7qa9jNn",
    "rt_id": 1332821443055333383
  },
  {
    "Id": 1332829743943733254,
    "Label": "cidadesecondomi",
    "link": "https://twitter.com/cidadesecondomi",
    "followers": 747,
    "content": "S\u00e3o Paulo: Covas 55%,Boulos 45%\ncidadesecondominios.com.br/2020/11/28/sao\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829735408324617,
    "Label": "Miguelmedv",
    "link": "https://twitter.com/Miguelmedv",
    "followers": 154,
    "content": "@xicosa E o corte no tempo do Boulos na sabatina da folha, foi rid\u00edculo, t\u00e1 escancarado j\u00e1",
    "mentioned_users": "xicosa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829730450632711,
    "Label": "ofelipepires",
    "link": "https://twitter.com/ofelipepires",
    "followers": 507,
    "content": "Minha promessa est\u00e1 lan\u00e7ada.\n4 anos sem Coca-Cola e McDonalds.\n\nGANHA ESSA PORRA BOULOS! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "No 1\u00ba turno, as pesquisas na v\u00e9spera nos mostravam empatados em segundo lugar. Terminamos com 20% dos votos, a 7 pontos de Fran\u00e7a e com o dobro de Russomanno. Aconteceu com Erundina em 88, vai acontecer de novo amanh\u00e3. A esperan\u00e7a vai vencer e vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332815808540651520
  },
  {
    "Id": 1332829700687876096,
    "Label": "Eliorocha5",
    "link": "https://twitter.com/Eliorocha5",
    "followers": 1595,
    "content": "@PauloGo79484192 Se eu votasse a\u00ed, votaria boulos tamb\u00e9m com certeza",
    "mentioned_users": "PauloGo79484192",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829700113227784,
    "Label": "mhddlstn",
    "link": "https://twitter.com/mhddlstn",
    "followers": 1099,
    "content": "no momento me sentindo INCAPAZ pois n\u00e3o poderei votar em boulos amanh\u00e3, por\u00e9m meu voto ser\u00e1 em lila arraes e pau no cu de jo\u00e3o campos !!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829694211874816,
    "Label": "_julinha",
    "link": "https://twitter.com/_julinha",
    "followers": 748,
    "content": "@djalepeixoto @MidiaNINJA tava tomando pasalix, mas tem umas misturebas aqui de passiflora e sei l\u00e1 mais oq, vou tomar como se fosse \u00e1gua kkkk vai dar certo!! Vamos eleger boulos e terminar os freelas!",
    "mentioned_users": "djalepeixoto MidiaNINJA",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829678650994692,
    "Label": "telessjoseph",
    "link": "https://twitter.com/telessjoseph",
    "followers": 153,
    "content": "@thesonofclaus Minha vontade \u00e9 vazar aq se o Boulos vencer tb, mas acho q n\u00e3o ganha",
    "mentioned_users": "thesonofclaus",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829634250072065,
    "Label": "ReiissClaudia",
    "link": "https://twitter.com/ReiissClaudia",
    "followers": 1847,
    "content": "Amanh\u00e3 sou mes\u00e1ria, e acabei de fazer esse bolo pra comemorar a vit\u00f3ria do @GuilhermeBoulos \ud83d\ude0a\nPq amanh\u00e3 vai ser corrido, mas vai dar Boulos tenho f\u00e9 \u270c\ud83c\udffe\n#ViraSP50\n#ViradaComBoulos50 https://t.co/lo2dRko6nl",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829633386082304,
    "Label": "renansantik",
    "link": "https://twitter.com/renansantik",
    "followers": 332,
    "content": "@Lakus78I Sendo que isso n\u00e3o tem p\u00e9 nem cabe\u00e7a, j\u00e1 que o Boulos \u00e9 300 vezes mais opositor do Bolsonaro que os outros dois.",
    "mentioned_users": "Lakus78I",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829618928226308,
    "Label": "ZehDantas",
    "link": "https://twitter.com/ZehDantas",
    "followers": 1103,
    "content": "Servidores, concurseiros, defensores do servi\u00e7o p\u00fablico impessoal q o povo precisa, amanh\u00e3: SP Boulos 50; BEL Edmilson 50; POA Manu 65; VIX Coser 13; FOR Sarto 12; AJU Edvaldo 12; MCZ JHC 40; Uni\u00e3o contra os partidos do centr\u00e3o/pr\u00f3-coiso. #NaoAReformaAdministrativa #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829616080375811,
    "Label": "Isadorafmm",
    "link": "https://twitter.com/Isadorafmm",
    "followers": 82,
    "content": "ai meu jesus que eu n\u00e3o achava que ia terminar meu s\u00e1bado chorando com a live de Boulos e Caetano. Pol\u00edtica \u00e9 sobre esperan\u00e7a. #ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829599173107714,
    "Label": "Eng_Vanderson",
    "link": "https://twitter.com/Eng_Vanderson",
    "followers": 145,
    "content": "@samiabomfim Anotem, nem que  seja por  1 voto, mas o Boulos vai levar essa.",
    "mentioned_users": "samiabomfim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829599168950278,
    "Label": "Drade0",
    "link": "https://twitter.com/Drade0",
    "followers": 3036,
    "content": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk toma no cu cara\n\nMas, boulos &gt; covas twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "roxmo",
    "content_of_rt": "S\u00f3 a possibilidade de arrumar um emprego j\u00e1 fez Boulos arrumar um atestado m\u00e9dico",
    "rt_id": 1332721317582426113
  },
  {
    "Id": 1332829591241699332,
    "Label": "Carlos6Marcio",
    "link": "https://twitter.com/Carlos6Marcio",
    "followers": 546,
    "content": "Boulos twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Estou recebendo dezenas de fotos, v\u00eddeos e relatos sobre o clima de virada na Avenida Paulista nesse momento. Obrigado a todas e todos! Vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332791401202012160
  },
  {
    "Id": 1332829580546150403,
    "Label": "_vicentesaraiva",
    "link": "https://twitter.com/_vicentesaraiva",
    "followers": 61,
    "content": "Se Boulos ganhar deveria lan\u00e7ar os programas Minha Casa Minha Vida 2.0, Emprego+, Terra Para Todos, ReparA\u00e7\u00e3o e Uni_Renda - a solu\u00e7\u00e3o para todos os problemas do povo brasileiro come\u00e7ando em Sampa, estariam em um governo meu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829570656047106,
    "Label": "eduardolenda",
    "link": "https://twitter.com/eduardolenda",
    "followers": 61,
    "content": "@GuilhermeBoulos \u00c9 Boulos 50 pra cima deles !!!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829565014695936,
    "Label": "anttigonnaa",
    "link": "https://twitter.com/anttigonnaa",
    "followers": 175,
    "content": "@Danrley Mesmo porque todos sabem que devemos s\u00f3 confiar em caf\u00e9 com BOULOS 50",
    "mentioned_users": "Danrley",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829563479597061,
    "Label": "fbnvrrbztt",
    "link": "https://twitter.com/fbnvrrbztt",
    "followers": 971,
    "content": "eu n\u00e3o aguento sem chorar de ver o caetano com o boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829534316539907,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@vivobr Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "vivobr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829527358181376,
    "Label": "VemMetero1",
    "link": "https://twitter.com/VemMetero1",
    "followers": 26,
    "content": "@Mikalins @veramagalhaes Ela precisa postar cada passo do Teste porque pode ter sido contaminada pelo Boulos.  ATEN\u00c7\u00c3O!!!! PELO BOULOS!!!!!\n\nA Blogueirinha da pandemia.",
    "mentioned_users": "Mikalins veramagalhaes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829514775322631,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@AlineQ12 Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "AlineQ12",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829499814268929,
    "Label": "arturjs_",
    "link": "https://twitter.com/arturjs_",
    "followers": 443,
    "content": "Se Boulos e D'avila foram eleitos eu fico sem falar mal de suldestino at\u00e9 o fim de novembro (quebraria meu recorde)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829497859715076,
    "Label": "heartznbieber",
    "link": "https://twitter.com/heartznbieber",
    "followers": 1387,
    "content": "Se o Boulos n\u00e3o ganhar amanh\u00e3 eu vou ficar putassa",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829497213804544,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@ManuelaDavila Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829484211441665,
    "Label": "renansantik",
    "link": "https://twitter.com/renansantik",
    "followers": 332,
    "content": "@Lakus78I \u00c9 literalmente o que o Kogos defende.\nNa cabe\u00e7a deles o importante n\u00e3o \u00e9 o projeto do Covas e Doria, que \u00e9 o mesmo do Bolsonaro, mas o simples fato deles serem da direita tradicional e n\u00e3o da extrema-direita.\nIsso faz com que na cabe\u00e7a deles, o Boulos seja uma op\u00e7\u00e3o.",
    "mentioned_users": "Lakus78I",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829480667242496,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@AuroraAlimentos @masterchefbr Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "AuroraAlimentos masterchefbr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829470756139010,
    "Label": "mamede_bruno",
    "link": "https://twitter.com/mamede_bruno",
    "followers": 295,
    "content": "Boulos maravilhoso",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829463084748807,
    "Label": "nbranco09",
    "link": "https://twitter.com/nbranco09",
    "followers": 101,
    "content": "@JeanCas18486940 @o_antagonista Nem eu.... No primeiro turno a pesquisa de boca de urna,que \u00e9 a mais confi\u00e1vel, deu 25 para o Boulos e na verdade ele s\u00f3 tinha 20... Eles erram mesmo...",
    "mentioned_users": "JeanCas18486940 o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829459599257604,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@folha Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829457745387523,
    "Label": "VictorMetta",
    "link": "https://twitter.com/VictorMetta",
    "followers": 9678,
    "content": "O PSDB quis muito essa polarizacao com PSOL. \u00c9 obvio. Onde o pai do boulos trabalha? Na gestao tucana! Eles perderam a dobradinha \u201camiga\u201d com o PT. Sobrou o PSOL. Mesmo esquema.  Farinha do mesmo saco. N\u00e3o ta claro?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829452859019266,
    "Label": "FlavioAlbuquer1",
    "link": "https://twitter.com/FlavioAlbuquer1",
    "followers": 1795,
    "content": "@GuimaraesLiih \u00c9 que na pol\u00edtica t\u00e1 rolando uma gameriza\u00e7\u00e3o violenta....\nFaz parte da tentativa de desqualificar mais ainda a pol\u00edtica...\nEnt\u00e3o o campo progressista ter\u00e1 que entender esses canais para chegar no jovem...\nBoulos fez isso j\u00e1 nessa elei\u00e7\u00e3o...e convencer votar ser\u00e1 imprescind\u00edvel",
    "mentioned_users": "GuimaraesLiih",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829446726955010,
    "Label": "AndreDrezus",
    "link": "https://twitter.com/AndreDrezus",
    "followers": 207,
    "content": "Boulos fazendo live com Paola \u00e9 apela\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829442318667782,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@emerichpaloma Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829440649420801,
    "Label": "Paulo_limasilva",
    "link": "https://twitter.com/Paulo_limasilva",
    "followers": 43,
    "content": "@Valdecirdelecl1 \u00c9 \u00f3bvio que com os dois a cidade piora mas \u00e9 ineg\u00e1vel que com o Boulos a cidade vai ser arrebentada de maneira nunca vista antes, portanto amanh\u00e3 sinto o dever de apertar 45",
    "mentioned_users": "Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829409573744647,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@LaerteCoutinho1 Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "LaerteCoutinho1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829401273208835,
    "Label": "rangerfoda",
    "link": "https://twitter.com/rangerfoda",
    "followers": 161,
    "content": "@Vidaaaaal @ManuelaDavila @joaoccoser @MariliaArraes @EdmilsonPSOL Seria perfeito de desse Boulos...",
    "mentioned_users": "Vidaaaaal ManuelaDavila joaoccoser MariliaArraes EdmilsonPSOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829384659623936,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@biawabramo @AXlrnr Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "biawabramo AXlrnr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829375436378115,
    "Label": "DelduqueRodrigo",
    "link": "https://twitter.com/DelduqueRodrigo",
    "followers": 143,
    "content": "@o_antagonista Isso t\u00e1 cheirando a treta e das grandes, eu tor\u00e7o para dar manu e Boulos, s\u00f3 pra ver o buraco que v\u00e3o colocar as suas cidades!",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829374748504070,
    "Label": "raphaeldejesus",
    "link": "https://twitter.com/raphaeldejesus",
    "followers": 540,
    "content": "@jfernandaBrasil @CarlosMartinsOF @Rconstantino Boulos \u00e9 um burgu\u00eas safado, como Ciro Gomes falou, ele s\u00f3 serve pra tomar uma cerveja, mas sinceramente pra mim nem isso.",
    "mentioned_users": "jfernandaBrasil CarlosMartinsOF Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829369736245255,
    "Label": "LipeBotto",
    "link": "https://twitter.com/LipeBotto",
    "followers": 1102,
    "content": "Amanh\u00e3 Covas dan\u00e7a e BOULOS vai solar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829368184344576,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@DCM_online Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829360491999234,
    "Label": "samiabomfim",
    "link": "https://twitter.com/samiabomfim",
    "followers": 376783,
    "content": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m acredita, compartilhe seu depoimento nas redes. Demonstre seu apoio e busque virar ainda mais votos. Disso depende a vit\u00f3ria de Boulos amanh\u00e3. Eu acredito, e voc\u00eas?\n\n#Boulos50 #VouVirarPeloBoulos #ViraSP50 https://t.co/NiKgpdtCQm",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829345765863424,
    "Label": "ritaglf",
    "link": "https://twitter.com/ritaglf",
    "followers": 3111,
    "content": "@gleisi \u00c9 dia de mostrar que n\u00f3s que mandamos. Quem \u00e9 contra o D\u00f3ria vota BOULOS.",
    "mentioned_users": "gleisi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829338249662464,
    "Label": "Fabio_S_Pinto",
    "link": "https://twitter.com/Fabio_S_Pinto",
    "followers": 36,
    "content": "@oswaldojor Vai Boulos!",
    "mentioned_users": "oswaldojor",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829338211913728,
    "Label": "Marcosnaosei_",
    "link": "https://twitter.com/Marcosnaosei_",
    "followers": 34,
    "content": "Ai cara acho que o Boulos ficou com Deus, mas mesmo assim, muito feliz pela campanha bonita que ele fez, feliz demais cara",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829328980254720,
    "Label": "iixxtephanie_",
    "link": "https://twitter.com/iixxtephanie_",
    "followers": 141,
    "content": "@edilomcardoso Obrigada pelo endere\u00e7o. Agora quando for pra SP vou COM CERTEZA prestigiar o restaurante dessa mulher f*da que tanto me inspira! Ser\u00e1 que l\u00e1 vende Boulos? Tomara",
    "mentioned_users": "edilomcardoso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829319564038144,
    "Label": "ancipado",
    "link": "https://twitter.com/ancipado",
    "followers": 1775,
    "content": "Diretor do Datafolha v\u00ea chance real de vit\u00f3ria de Boulos ino.to/HB-Wpjg",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829290229010438,
    "Label": "olamundott",
    "link": "https://twitter.com/olamundott",
    "followers": 154,
    "content": "N\u00e3o sou de SP mas se fosse, amanh\u00e3 seria BOULOS 50.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829289918705668,
    "Label": "IDGFSHAWN",
    "link": "https://twitter.com/IDGFSHAWN",
    "followers": 4160,
    "content": "boulos amanh\u00e3 viu gente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829279529406467,
    "Label": "LobatoFL",
    "link": "https://twitter.com/LobatoFL",
    "followers": 99,
    "content": "@g1 se tiveram o mesmo n\u00famero de absten\u00e7\u00f5es do primeiro turno Boulos est\u00e1 eleito",
    "mentioned_users": "g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829278044647426,
    "Label": "jssicaMribeiro",
    "link": "https://twitter.com/jssicaMribeiro",
    "followers": 386,
    "content": "@horacioneiva Falo por mim.\nTive amigos afastados do trabalho por Covid e eu permaneci trabalhando.\n\u00c9 imposs\u00edvel fazer um exame a cada diagn\u00f3stico pr\u00f3ximo.\nIsso \u00e9 n\u00edvel Cor\u00e9ia do Sul e a gente t\u00e1 mais pra Bolsonist\u00e3o.\nSei que o Boulos t\u00eam mais meios e errou, por\u00e9m vou passar pano mesmo.",
    "mentioned_users": "horacioneiva",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829273439301633,
    "Label": "jcoarglea",
    "link": "https://twitter.com/jcoarglea",
    "followers": 7055,
    "content": "@cirogomes H\u00e1 2 meses atr\u00e1s vc detonou o Boulos durante uma entrevista e agora pede votos pra ele e deseja pronta recupera\u00e7\u00e3o,  exatamente o que fez com o Lula.\nVc n\u00e3o passa de fanfarr\u00e3o e bravateiro ou seja um pol\u00edtico profissional. https://t.co/xuQ2fHjuPB",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829258868289536,
    "Label": "nicolasmelo",
    "link": "https://twitter.com/nicolasmelo",
    "followers": 338,
    "content": "Votem por mim no Boulos amanh\u00e3, amigos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829246893461504,
    "Label": "blueicrs",
    "link": "https://twitter.com/blueicrs",
    "followers": 71,
    "content": "Todo mundo de goi\u00e2nia fazendo campanha pro boulos e pra manu e fingindo que n\u00e3o tem nada acontecendo aqui hauahauh",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829246868381697,
    "Label": "rareksoo",
    "link": "https://twitter.com/rareksoo",
    "followers": 1609,
    "content": "Mas eu to rindo tanto que a minha m\u00e3e foi na carreata do boulos hoje e um ot\u00e1rio passou de moto tentando arrancar a faixa da m\u00e3o dela, mas ela estava segurando forte e ele se desequilibrou e caiu da moto kkkkkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829238546870274,
    "Label": "gabroni_",
    "link": "https://twitter.com/gabroni_",
    "followers": 291,
    "content": "galera integrada\nboulos tem chance l\u00e1 em sp?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829217810231297,
    "Label": "wfcavalheiro",
    "link": "https://twitter.com/wfcavalheiro",
    "followers": 1605,
    "content": "@AlexGon548 Caf\u00e9 s\u00f3 se for com BOULOS meu fi, com essa cartilha fascista n\u00e3o...",
    "mentioned_users": "AlexGon548",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829203318837250,
    "Label": "cesaramferreira",
    "link": "https://twitter.com/cesaramferreira",
    "followers": 12431,
    "content": "@junior_vianaaa Covas tamb\u00e9m n\u00e3o. Incr\u00edvel que \u00e9 usada a tese do inexperiente para o Boulos e a do experiente para o Covas. \n\nAdemais, ser inexperiente em alguns casos ajuda muito.",
    "mentioned_users": "junior_vianaaa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829200651341825,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@ManuelaDavila @julemmertz Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "ManuelaDavila julemmertz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829196310155264,
    "Label": "adocevida3",
    "link": "https://twitter.com/adocevida3",
    "followers": 7843,
    "content": "BOULOS e CAETANO VELOSO est\u00e3o AO VIVO no YouTube. youtu.be/DdKFXbBlgTI\nyoutu.be/DdKFXbBlgTI",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829179868565512,
    "Label": "izabelIanog",
    "link": "https://twitter.com/izabelIanog",
    "followers": 345,
    "content": "tava pensando aqui que o boulos nao vai poder ir votar nele mesmo coitado",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829176500465673,
    "Label": "thiagoomatos",
    "link": "https://twitter.com/thiagoomatos",
    "followers": 1026,
    "content": "@pedropjbrandao Daqui do Rio, tor\u00e7o por nossa cidade, por Boulos e por Manu! Votar 12 para votar contra o \u00f3dio e a pol\u00edtica do medo!",
    "mentioned_users": "pedropjbrandao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829175590293504,
    "Label": "psychedelizm",
    "link": "https://twitter.com/psychedelizm",
    "followers": 1120,
    "content": "imagina o boulos perde por 1 voto... o dele mesmo j\u00e1 que n\u00e3o vai votar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829174524899329,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@mariadorosario Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "mariadorosario",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829174306844672,
    "Label": "ancipado",
    "link": "https://twitter.com/ancipado",
    "followers": 1775,
    "content": "Drones, mais guardas, olhar para as minorias: os planos para seguran\u00e7a de Covas e Boulos ino.to/mIKci9n",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829174164299776,
    "Label": "oqueleandro",
    "link": "https://twitter.com/oqueleandro",
    "followers": 199,
    "content": "Pessoas de SP, ser\u00e1 que d\u00e1 pra vcs elegerem o Boulos amanh\u00e3? Eu nunca pedi nada a vcs.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829170683015169,
    "Label": "EdgarFischer",
    "link": "https://twitter.com/EdgarFischer",
    "followers": 103,
    "content": "@folha Boulos genocida!",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829169806430208,
    "Label": "claudiakras",
    "link": "https://twitter.com/claudiakras",
    "followers": 41,
    "content": "@uarenotsolucky Acho q nunca torci tanto em v\u00e9spera de elei\u00e7\u00e3o pra ela e pro Boulos! VAI TER QUE DAR  CARAI !!!!",
    "mentioned_users": "uarenotsolucky",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829165444358144,
    "Label": "PauloGo79484192",
    "link": "https://twitter.com/PauloGo79484192",
    "followers": 425,
    "content": "@Eliorocha5 Eu terei que votar aqui em S\u00e3o Paulo capital!Com certeza no Boulos.",
    "mentioned_users": "Eliorocha5",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829163296858112,
    "Label": "ocoringadobem",
    "link": "https://twitter.com/ocoringadobem",
    "followers": 2521,
    "content": "Boulos n\u00e3o liderou 1 minuto sequer entre os mais pobres e menos instru\u00eddos. \u00c9 \"pouco conhecido\" para mais de 30% dos eleitores desses estratos. \n\nA campanha, dentro da bolha, foi incr\u00edvel mesmo. Mas fora da bolha repercutiu pouco. https://t.co/ElOuTsIKPt",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829158951559170,
    "Label": "nara_pinilla",
    "link": "https://twitter.com/nara_pinilla",
    "followers": 191,
    "content": "S\u00f3 hoje li 5 tweets falando que a vit\u00f3ria de Boulos e Manu simboliza o in\u00edcio da resist\u00eancia ao bolsonarismo no pa\u00eds. Acho que a galera estava em uma caverna nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es quando uma regi\u00e3o inteira se op\u00f4s ao bolsonarismo e sofreu boicotes sucessivos do governo federal",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829156032253952,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@SENAInacional Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "SENAInacional",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829145282338816,
    "Label": "MaCotrim",
    "link": "https://twitter.com/MaCotrim",
    "followers": 547,
    "content": "Ontem foi uma loucura que eu esqueci de comentar que minha chefe nova chegou no set com blusinha \u201cBlack live Matters\u201d e falando que s\u00f3 vinha pro Rio depois de votar no boulos \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829130715516928,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@YMCesquerda Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829122721091586,
    "Label": "hmm_ok_bro",
    "link": "https://twitter.com/hmm_ok_bro",
    "followers": 15,
    "content": "@HannahFeitosa_ @lipesfj @folha Entenda algo, o Boulos pode at\u00e9 ser bem intencionado, mas isso n\u00e3o garante q o plano dele ir\u00e1 dar certo. O Alberto Fern\u00e1ndez na Argentina \u00e9 um cara q fala super bem e tudo mais, mas a economia do pa\u00eds t\u00e1 de mal em pior, com infla\u00e7\u00e3o de mais de 40% ao ano",
    "mentioned_users": "HannahFeitosa_ lipesfj folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829119906795521,
    "Label": "letisssgo",
    "link": "https://twitter.com/letisssgo",
    "followers": 402,
    "content": "lembrando que os melhores cen\u00e1rios do primeiro turno davam 4% a menos pro boulos do que ele de fato teve",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829117067223040,
    "Label": "MARodgs",
    "link": "https://twitter.com/MARodgs",
    "followers": 1086,
    "content": "@MarioMacjunior \u00c9 o que mais tenho ouvido.\n\u201cQueria morar em SP pra votar no #BoulosErundina50 \u201c\n\nCalma!\nDependendo do que acontecer amanh\u00e3, em 2022 o Brasil inteiro poder\u00e1 votar em Boulos.",
    "mentioned_users": "MarioMacjunior",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829108716310528,
    "Label": "mitoixpertinho",
    "link": "https://twitter.com/mitoixpertinho",
    "followers": 38,
    "content": "Adriano Silva do NOVO em Joinville com 51% das inten\u00e7\u00f5es de voto.\n\nParab\u00e9ns ao pessoal de Joinville, pe\u00e7o que ensinem para os fluminenses e paulistanos a como votar com dec\u00eancia para n\u00e3o ficarmos ref\u00e9ns de Covas x Boulos ou Crivella x Paes.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829106929590274,
    "Label": "joellucas___",
    "link": "https://twitter.com/joellucas___",
    "followers": 30,
    "content": "Queria votar no Boulos ou na Manu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829097593085954,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@petrobras Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "petrobras",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829096175423490,
    "Label": "youngconde",
    "link": "https://twitter.com/youngconde",
    "followers": 43,
    "content": "Votem no Boulos. To querendo ver o caos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829094044700675,
    "Label": "ancipado",
    "link": "https://twitter.com/ancipado",
    "followers": 1775,
    "content": "Ibope S\u00e3o Paulo: 57% para Covas e 43% para Boulos ino.to/pDQsnF3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829088306827269,
    "Label": "fernando_hfv",
    "link": "https://twitter.com/fernando_hfv",
    "followers": 38,
    "content": "@AlbuquerqueDavy Diferen\u00e7a, n\u00e3o defendo o Boulos, \u00e9 que ele quis fazer de forma virtual. Bolsonaro frouxo, nem isso",
    "mentioned_users": "AlbuquerqueDavy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829080920731661,
    "Label": "UmCopoDoGalo",
    "link": "https://twitter.com/UmCopoDoGalo",
    "followers": 616,
    "content": "VAI DAR BOULOS twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "No 1\u00ba turno, as pesquisas na v\u00e9spera nos mostravam empatados em segundo lugar. Terminamos com 20% dos votos, a 7 pontos de Fran\u00e7a e com o dobro de Russomanno. Aconteceu com Erundina em 88, vai acontecer de novo amanh\u00e3. A esperan\u00e7a vai vencer e vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332815808540651520
  },
  {
    "Id": 1332829076260786179,
    "Label": "karina_olivera",
    "link": "https://twitter.com/karina_olivera",
    "followers": 2057,
    "content": "Gente! Por mais q eu me esforce Guilherme Boulos n\u00e3o me convence... Chega a me d\u00e1 calafrios imaginar ele como prefeito de SP! Q morte horr\u00edvel pra n\u00f3s!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829074482458630,
    "Label": "drewchaelisa",
    "link": "https://twitter.com/drewchaelisa",
    "followers": 7148,
    "content": "a\u00ed t\u00f4 puta que o Boulos vai perder pro PSB, vamos aturar as merdas desse partido por mais 4 anos \ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829061501030409,
    "Label": "lucia98624147",
    "link": "https://twitter.com/lucia98624147",
    "followers": 234,
    "content": "LER\nDEFINIU BEM BOULOS twitter.com/redebrasilatua\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "redebrasilatual",
    "content_of_rt": "Entrevista com Eduardo Moreira: \u201cO que abriu a minha cabe\u00e7a foi o @MST_Oficial. As viv\u00eancias que tive morando em acampamentos e assentamentos do MST me mostraram um mundo que eu n\u00e3o conhecia\u201d https://t.co/X9AoTDZvDJ",
    "rt_id": 1332825794591207425
  },
  {
    "Id": 1332829045839413250,
    "Label": "EsquerdaSil",
    "link": "https://twitter.com/EsquerdaSil",
    "followers": 9109,
    "content": "@AnaFontenel @eltoncpaulo @TAKAMASSANOMUR9 @Alexand92840726 @Mel06343058 @Barnaldoluiz @Tiao64522736 @EllenLacerdaBH @MarcosA93238595 @mari_ferigato @Celia10Da @NiltonCorrea8 @Rafael_R_Costa @M2Haziel @Marcel94005069 @MarcosdavilaD @mdenser @jostrapazzo @paulzaca @faoliveirafotos @renatodalapa @renatosimoespt @celsocortezfer1 @Paulazzaira @bean_rafael @Ab_Lincoln2 @ManoJuOliveira1 @_angelramone @RenataAlanaa @leonelbizu @Simonycorredora @neusinhaschub @foradakigado @JooPaul73784669 @Juliana42658651 @TheRed_Heart @thcabrahao @NobregaIvana @_kleber_silva @colorada_gaucha @deborahpsicolo3 @TitaRibas86 @ed1961 @priscilakmattos @JailmaFabiana @Marilenens @Lulu_Incompleta @Ludmilamc @Rioparina @talita_pirralha E o Boulos?",
    "mentioned_users": "AnaFontenel eltoncpaulo TAKAMASSANOMUR9 Alexand92840726 Mel06343058 Tiao64522736 EllenLacerdaBH MarcosA93238595 mari_ferigato Celia10Da NiltonCorrea8 Rafael_R_Costa M2Haziel Marcel94005069 MarcosdavilaD mdenser jostrapazzo paulzaca faoliveirafotos renatodalapa renatosimoespt celsocortezfer1 Paulazzaira bean_rafael Ab_Lincoln2 ManoJuOliveira1 _angelramone RenataAlanaa leonelbizu Simonycorredora neusinhaschub foradakigado Juliana42658651 TheRed_Heart NobregaIvana _kleber_silva colorada_gaucha deborahpsicolo3 TitaRibas86 ed1961 priscilakmattos JailmaFabiana Marilenens Lulu_Incompleta Ludmilamc Rioparina talita_pirralha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829030467457025,
    "Label": "romulolo",
    "link": "https://twitter.com/romulolo",
    "followers": 1987,
    "content": "@GuilhermeBoulos Vem Boulos 50! Nosso prefeito! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\n\n\u00daltimo DataFolha antes do 1\u00ba turno: \nCovas 37% \nBoulos 16% \n\nResultado das urnas: \nCovas 32% (-5)\nBoulos 20% (+4)",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829029691342850,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@frulanis @minc_rj Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "frulanis minc_rj",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829022473089029,
    "Label": "romanov_octavio",
    "link": "https://twitter.com/romanov_octavio",
    "followers": 428,
    "content": "Neste domingo,\nVOTE em quem N\u00c3O apoia o Bolsonaro:\n\nManuela 65 - Porto Alegre\nMar\u00edlia 13 - Recife\nBoulos 50 - S\u00e3o Paulo\nSarto 12 - Fortaleza\nCoser 13 - Vit\u00f3ria\nEdmilson 50 - Bel\u00e9m\nMar\u00edlia Campos 13 - Contagem\nC\u00e9lia 13 - Cariacica\nMargarida 13 - Juiz de Fora\nDimas 13 - S\u00e3o Gon\u00e7alo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829008837349377,
    "Label": "willians_fern",
    "link": "https://twitter.com/willians_fern",
    "followers": 531,
    "content": "A Folha de S.Paulo publicou artigo de\u00a0Alessandro Janoni, diretor do Datafolha, no qual ele indica que a elei\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo est\u00e1 aberta e que h\u00e1 chance de vit\u00f3ria do candidato do PSOL, Guilherme Boulos.\n\n#Eleicoes2020\nbrasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332829008329908225,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@MidiaNINJA Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "MidiaNINJA",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828995050672128,
    "Label": "eluttner",
    "link": "https://twitter.com/eluttner",
    "followers": 360,
    "content": "@paula2ag Avisa pro boulos que cloroquina mata... sqn",
    "mentioned_users": "paula2ag",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828986188165122,
    "Label": "lopeskeven01s",
    "link": "https://twitter.com/lopeskeven01s",
    "followers": 53,
    "content": "@DanielCara Tor\u00e7o por Boulos",
    "mentioned_users": "DanielCara",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828985760378880,
    "Label": "velhosabujo",
    "link": "https://twitter.com/velhosabujo",
    "followers": 847,
    "content": "@MarioLeme @mvitorodrigues S\u00f3 lembrando que n\u00e3o h\u00e1 NENHUMA controv\u00e9rsia. O Boulos d\u00e1 uma desculpa sambarilove mas n\u00e3o nega em NADA o que est\u00e1 dito na mat\u00e9ria, at\u00e9 pq n\u00e3o tem o que negar, est\u00e1 l\u00e1 pra todo mundo ver. O Salles do bem n\u00e3o me convence.",
    "mentioned_users": "MarioLeme mvitorodrigues",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828985080819712,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@jandira_feghali Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "jandira_feghali",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828983168278529,
    "Label": "m_m_flores",
    "link": "https://twitter.com/m_m_flores",
    "followers": 1261,
    "content": "@BobjeffHD Boulos x Covas os 2 satisfazem o Sistema.\nNa pr\u00f3xima 2\u00aa feira at\u00e9 caberia  colocar uma placa na entrada da cidade de SP com a frase: \"Deixai de fora toda esperan\u00e7a v\u00f3s que entrais\". Dante Alighieri do Inferno de Dante.\nTRE-VAS!\ud83d\udc79",
    "mentioned_users": "BobjeffHD",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828981431857155,
    "Label": "caiquebfr",
    "link": "https://twitter.com/caiquebfr",
    "followers": 193,
    "content": "@LuizNun81660758 @roxmo O Boulos pediu pra que fosse virtual.",
    "mentioned_users": "LuizNun81660758 roxmo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828957473988608,
    "Label": "ct3_____",
    "link": "https://twitter.com/ct3_____",
    "followers": 1108,
    "content": "Boulos vai ganhar muito amanha",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828957176160257,
    "Label": "ToscoTosco7",
    "link": "https://twitter.com/ToscoTosco7",
    "followers": 141,
    "content": "@brunocovas Fa\u00e7a como o Bruno, aperta 50 e v\u00eam! Vai ter Boulos!",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828956249231363,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@Total Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "Total",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828949974540289,
    "Label": "ForTheCause02",
    "link": "https://twitter.com/ForTheCause02",
    "followers": 7,
    "content": "@BoulosSolado \u2013Boulos Solado, cria conta pra defender pol\u00edtico, chama o outro de gado mas quando falam mal do Boulos dele, s\u00f3 falta ter um infarto.\nDefende ideias cegamente apenas por Boulos estar contra o Bolsonaro.\n\nA prop\u00f3sito, qual a proposta do Boulos para economia que vc mais gostou kkk?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828940361199617,
    "Label": "LuizAlvaro",
    "link": "https://twitter.com/LuizAlvaro",
    "followers": 1149,
    "content": "Ibope SP e Datafolha: Bruno Covas lidera com 55% e Boulos tem 45% #QuemComparaVotaCOVAS #brunocovas #BoulosNao  noticias.uol.com.br/eleicoes/2020/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828936242421761,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@g1 Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828925584699395,
    "Label": "fanclubdolek",
    "link": "https://twitter.com/fanclubdolek",
    "followers": 47,
    "content": "Gente pelo amor de Deus o boulos precisa ganhar todo mundo votando no boulos 50 t\u00e1 bo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828918991233025,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@andryoamaral @frulanis Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "andryoamaral frulanis",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828907159031811,
    "Label": "cracksaborlimao",
    "link": "https://twitter.com/cracksaborlimao",
    "followers": 120,
    "content": "Boulos e Erundina V\u00e3o de Barco twitter.com/DiasdeCinefili\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DiasdeCinefilia",
    "content_of_rt": "cite um filme trocando uma palavra por Boulos\n\nex: Quando Mais Boulos Melhor",
    "rt_id": 1332521138401005568
  },
  {
    "Id": 1332828906857050112,
    "Label": "kelen_rossi",
    "link": "https://twitter.com/kelen_rossi",
    "followers": 2679,
    "content": "@macunaimaz @Pag91160279 Miseric\u00f3rdia!\ud83d\ude33\nVis\u00e3o do inferno. \ud83d\udc79\n\nBasta de corrup\u00e7\u00e3o.\nChega de impunidade. \n\nBoulos N\u00c3O.\ud83d\udeab\n\nNem rachadinha, nem mensal\u00e3o! Lugar de corrupto \u00e9 na pris\u00e3o.\n\nO Brasil e a #DireitaQuerFlavioNaCadeia https://t.co/0HRKh0I0SW",
    "mentioned_users": "macunaimaz Pag91160279",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828896329412613,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@zeca_dirceu @PTnaCamara Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "zeca_dirceu PTnaCamara",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828890100867074,
    "Label": "bru_cunsolo",
    "link": "https://twitter.com/bru_cunsolo",
    "followers": 149,
    "content": "@horacioneiva Troque Boulos por Bolsonaro e veja a m\u00e1gica acontecer!",
    "mentioned_users": "horacioneiva",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828890063134720,
    "Label": "cibellesoares",
    "link": "https://twitter.com/cibellesoares",
    "followers": 242,
    "content": "@rafa_higino Oi, Rafa! J\u00e1 sabemos o que o covas n\u00e3o fez... A cidade t\u00e1 abandonada, s\u00f3 piorou nos \u00faltimos quatro anos. Que tal dar uma olhadinha no virasp.com.br e dar uma chance pro Boulos? Bora de 50! #VouVirarPeloBoulos",
    "mentioned_users": "rafa_higino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828877023039495,
    "Label": "ms_marcelsantos",
    "link": "https://twitter.com/ms_marcelsantos",
    "followers": 2290,
    "content": "@PastorMalafaia Enquanto isso Bolsonaro canalha pede voto P boulos",
    "mentioned_users": "PastorMalafaia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828875945074692,
    "Label": "PauloALozano1",
    "link": "https://twitter.com/PauloALozano1",
    "followers": 5,
    "content": "@goulart_lenita N\u00e3o foi o Boulos que se contaminou com v\u00edrus, foi o v\u00edrus que se contaminou com Boulos...",
    "mentioned_users": "goulart_lenita",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828873323638784,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@vanessasoaresc4 Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "vanessasoaresc4",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828865820024835,
    "Label": "mysticalharpie",
    "link": "https://twitter.com/mysticalharpie",
    "followers": 129,
    "content": "amanh\u00e3 eu vou com a minha tia votar no boulos e depois vamos pra casa dela pra eu entregar os presentinhos q trouxe da bahia pra ela",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828860828749824,
    "Label": "histocar",
    "link": "https://twitter.com/histocar",
    "followers": 501,
    "content": "@alex_borges Alexandre, ser\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 chances para uma \"surpresa\" em SP com Boulos?\nVc n\u00e3o teria curiosidade de ver um governo do Boulos?",
    "mentioned_users": "alex_borges",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828857678884866,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@vpougy Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "vpougy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828854356996100,
    "Label": "boanoitegabs",
    "link": "https://twitter.com/boanoitegabs",
    "followers": 296,
    "content": "@Ddederrota @fbweimer J\u00e1 pensou, Boulos em SP e Manu em Porto?",
    "mentioned_users": "Ddederrota fbweimer",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828848048758784,
    "Label": "l_tioda",
    "link": "https://twitter.com/l_tioda",
    "followers": 55,
    "content": "Muitos boulos amanh\u00e3 twitter.com/gpoulain/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "gpoulain",
    "content_of_rt": "tem boulos natalino pra quem deseja um futuro melhor \u2728 coloquei a receita aqui (com passo a passo nos stories!): https://t.co/ucovs9dcER https://t.co/ul8GjwV2aE",
    "rt_id": 1332820924823982080
  },
  {
    "Id": 1332828837546258435,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@vivobr Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "vivobr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828823369486336,
    "Label": "meridamarcia",
    "link": "https://twitter.com/meridamarcia",
    "followers": 34,
    "content": "@alvaroborba E quem n\u00e3o mora nem vota em S\u00e3o Paulo, pode apertar 50 e ir? Vai ser a solu\u00e7\u00e3o aqui pro meu lugar, votar em Boulos de Campos dos Goytacazes/RJ",
    "mentioned_users": "alvaroborba",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828822207664131,
    "Label": "MarcusPoente",
    "link": "https://twitter.com/MarcusPoente",
    "followers": 299,
    "content": "amo q os isent\u00e3o de facebook t\u00e3o tudo \"o covas \u00e9 ruim mas pelo menos n \u00e9 o esquerdinha do boulos etc\" \n\nos maluko simplesmente esquece q o estado de SP t\u00e1 a tipo 30 ANOS nas m\u00e3os do PSDB e t\u00e1 essa bosta, toma no cu viu\n\nquer se fuder, se foda sozinho, s\u00f3 num leva os outros junto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828810367143938,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@DilmaResiste @JesseSouzaecht Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "DilmaResiste JesseSouzaecht",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828803224264706,
    "Label": "rickylhpaiva",
    "link": "https://twitter.com/rickylhpaiva",
    "followers": 5527,
    "content": "@jeffmanji A tend\u00eancia pelas pesquisas at\u00e9 aqui eh vit\u00f3ria do Covas. Claro que tudo pode acontecer, mas o Boulos estacionou nesses \u00faltimos dias",
    "mentioned_users": "jeffmanji",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828802435702791,
    "Label": "jjreinehr_",
    "link": "https://twitter.com/jjreinehr_",
    "followers": 1054,
    "content": "Queria ir pra S\u00e3o Paulo pra votar no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828801940729866,
    "Label": "Gau98372630",
    "link": "https://twitter.com/Gau98372630",
    "followers": 3101,
    "content": "Boulos promoveu eventos presenciais ap\u00f3s saber de cont\u00e1gio de aliada revistaoeste.com/boulos-promove\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828797696176135,
    "Label": "GambaLilian",
    "link": "https://twitter.com/GambaLilian",
    "followers": 340,
    "content": "V\u00e1rios motivos para votar no #boulos twitter.com/EKrominski/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "EKrominski",
    "content_of_rt": "S\u00e3o Paulo \u00e9 ref\u00fagio de milhares de LGBTQIA+ q s\u00e3o expulsos ou fogem de suas fam\u00edlias tradicionais e cidadezinhas com valores religiosos q coloca qualquer pessoa q n\u00e3o seja cis ou h\u00e9tero, \u00e0 margem da sociedade. \n\nFoi assim comigo e \u00e9 assim com milhares q constroem suas vidas aqui.",
    "rt_id": 1332747052753817601
  },
  {
    "Id": 1332828794533580807,
    "Label": "caiocrvo",
    "link": "https://twitter.com/caiocrvo",
    "followers": 647,
    "content": "as lives do boulos com emicida, paola carosella e luisa mell \ud83e\udd27\ud83e\udd27",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828784924499970,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@alexadevs Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "alexadevs",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828777311842305,
    "Label": "GabrielIshimaru",
    "link": "https://twitter.com/GabrielIshimaru",
    "followers": 395,
    "content": "@torturra Bruno, n\u00e3o tem porque ficar triste se Covas vencer. Boulos construiu um movimento popular solid\u00e1rio. N\u00f3s voltamos a sonhar!",
    "mentioned_users": "torturra",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828775327936514,
    "Label": "janesilvabrasil",
    "link": "https://twitter.com/janesilvabrasil",
    "followers": 401,
    "content": "Barroso ir\u00e1 escolher quem neste segundo turno? \nBoulos ou Covas?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828771104206849,
    "Label": "pretaamoraes",
    "link": "https://twitter.com/pretaamoraes",
    "followers": 1785,
    "content": "amanh\u00e3 \u00e9:\n\nBoulos em S\u00e3o Paulo\nManu em Porto Alegre\nMar\u00edlia em Recife \nEdimilson em Bel\u00e9m\nEdvaldo em Aracaju \nSarto em Fortaleza \nZ\u00e9 Neto em Feira de Santana\n\na esquerda vencer\u00e1 \u270a\ud83c\udffe\u2665\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828770944901120,
    "Label": "ifalloldjoy",
    "link": "https://twitter.com/ifalloldjoy",
    "followers": 248,
    "content": "Tweet pra fazer promessas caso o Boulos ganhe amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828767115415555,
    "Label": "carmenrosa87",
    "link": "https://twitter.com/carmenrosa87",
    "followers": 155,
    "content": "@HaddadDebochado Fico imaginando que certamente tem algu\u00e9m da equipe do Cov@s olhando e monitorando toda a campanha do Boulos e pensando: escolhi o lado errado",
    "mentioned_users": "HaddadDebochado",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828763701260293,
    "Label": "gaabioliv1",
    "link": "https://twitter.com/gaabioliv1",
    "followers": 126,
    "content": "S\u00e3o Paulo, \u00e9 s\u00e9rio que voc\u00eas ir\u00e3o eleger o Boulos? \n\nAhhhhhhhh!! \nS\u00f3 amor por essa cidade que finalmente est\u00e1 se tornando sensata!! \n\nEu amo uma capital! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828749369323522,
    "Label": "Andre_Sals",
    "link": "https://twitter.com/Andre_Sals",
    "followers": 45,
    "content": "@estevaoqueiroga Est\u00eav\u00e3o me enche de orgulho. Estou com boulos",
    "mentioned_users": "estevaoqueiroga",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828746508869632,
    "Label": "VoidStalinho",
    "link": "https://twitter.com/VoidStalinho",
    "followers": 4728,
    "content": "@beel_veg Eu voto nele por vc, amor. Pode falar assim \u201cgente, eu votei no boulos\u201d",
    "mentioned_users": "beel_veg",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828740695564288,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@SENAInacional Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "SENAInacional",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828736497053700,
    "Label": "YaraKarine5",
    "link": "https://twitter.com/YaraKarine5",
    "followers": 156,
    "content": "Se o boulos ganhar amanh\u00e3 vou fazer um churrasco FOUDASE \ud83c\udf7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828732852232194,
    "Label": "thabataganga",
    "link": "https://twitter.com/thabataganga",
    "followers": 19736,
    "content": "@LilianCeile como n\u00e3o?! Ganga \u00e9 Boulos. Ta no meu nick inclusive",
    "mentioned_users": "LilianCeile",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828730230714372,
    "Label": "junior_vianaaa",
    "link": "https://twitter.com/junior_vianaaa",
    "followers": 1013,
    "content": "@cesaramferreira Boulos n\u00e3o est\u00e1 preparado. E uso o exemplo de algu\u00e9m que votamos em 2014: Marina Silva! Ela gritou ali sobre Dilma Rousseff nunca nem ter sido vereadora, que n\u00e3o tinha experi\u00eancia pra dirigir o pa\u00eds. Se o pesolista tbm se encaixa a\u00ed, pq ele seria diferente sendo prefeito?",
    "mentioned_users": "cesaramferreira",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828728041361411,
    "Label": "nilssoares",
    "link": "https://twitter.com/nilssoares",
    "followers": 1020,
    "content": "Live de Boulos e Caetano no Instagram e eu NAO ME CONFORMO que o paulistano m\u00e9dio n\u00e3o vai colocar esse homem na prefeitura.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828726556569607,
    "Label": "J_Usopp",
    "link": "https://twitter.com/J_Usopp",
    "followers": 103,
    "content": "@Senhor_Werner \u00c9 fd, Nelipe Feto fez live com ela e com o Boulos",
    "mentioned_users": "Senhor_Werner",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828718214115335,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@DNACanhoto Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "DNACanhoto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828708898562050,
    "Label": "A_Bizarra",
    "link": "https://twitter.com/A_Bizarra",
    "followers": 15988,
    "content": "Diretor do Datafolha v\u00ea chance real de vit\u00f3ria de Boulos brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828699578814465,
    "Label": "Sgt_Pimenta2",
    "link": "https://twitter.com/Sgt_Pimenta2",
    "followers": 12114,
    "content": "@madame_te Oi T\u00ea, tava ocupado tentando vender um coelho aut\u00eantico.\nSabe como \u00e9...boletos pra pagar.\n\nA pergunta \u00e9: em Sampa amanh\u00e3 tem Boulos? https://t.co/ONKWArPHq5",
    "mentioned_users": "madame_te",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828695313207296,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@JornalOGlobo Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "JornalOGlobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828682981871616,
    "Label": "devapuch",
    "link": "https://twitter.com/devapuch",
    "followers": 102,
    "content": "boa noite deus se boulos ganhar em s\u00e3o paulo at\u00e9 o meio de 2021 eu paro definitivamente de comer carne suave? fechou ent\u00e3o",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828673028878343,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@JornalOGlobo Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "JornalOGlobo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828670222856192,
    "Label": "sbtnews",
    "link": "https://twitter.com/sbtnews",
    "followers": 9899,
    "content": "Ibope aponta Covas com 57% e Boulos com 43% em SP\nbit.ly/3o90lQz",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828665302945793,
    "Label": "snerice",
    "link": "https://twitter.com/snerice",
    "followers": 452,
    "content": "@OGloboPolitica @brunocovas @GuilhermeBoulos Vou de BOULOS at\u00e9 o fim. Elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um campeonato. #Boulos50",
    "mentioned_users": "OGloboPolitica brunocovas GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828659636375555,
    "Label": "beyfobico",
    "link": "https://twitter.com/beyfobico",
    "followers": 1600,
    "content": "sera q o boulos vai solar",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828652728442881,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@SouSESI Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "SouSESI",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828645753303040,
    "Label": "TorrettaI",
    "link": "https://twitter.com/TorrettaI",
    "followers": 46,
    "content": "@ricardope o PT afundando a chance do Boulos",
    "mentioned_users": "ricardope",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828644163674113,
    "Label": "cesaramferreira",
    "link": "https://twitter.com/cesaramferreira",
    "followers": 12431,
    "content": "@HelvecioJr A culpa do aumento dos casos n\u00e3o \u00e9 do Boulos.",
    "mentioned_users": "HelvecioJr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828603386638337,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@LecaEsquerdista @revistabula Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "LecaEsquerdista revistabula",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828591193776129,
    "Label": "manulinhares",
    "link": "https://twitter.com/manulinhares",
    "followers": 460,
    "content": "Bebinha \ud83e\udd2a Votem no Boulos amanh\u00e3!!! \ud83d\ude18 https://t.co/LT1symz7Dq",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828587578286081,
    "Label": "wl_leonel",
    "link": "https://twitter.com/wl_leonel",
    "followers": 68,
    "content": "@nilmoretto Nilce, pode falar o que achou da conduta do Boulos em rela\u00e7\u00e3o aos eventos que ele participou ap\u00f3s saber que teve contato com algu\u00e9m confirmado com COVID-19?",
    "mentioned_users": "nilmoretto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828585950900224,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@dasilvabenedita Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "dasilvabenedita",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828576765390850,
    "Label": "alencar_ino",
    "link": "https://twitter.com/alencar_ino",
    "followers": 208,
    "content": "Queria que o boulos ganhasse amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828567621799943,
    "Label": "givagoferro",
    "link": "https://twitter.com/givagoferro",
    "followers": 252,
    "content": "Torcendo pra 3 viradas amanh\u00e3\nBoulos 50 PSOL\nManuela 65 PCdoB\nKleber 45 PSDB\nSim! Eu sei que \u00e9 estranho",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828565025525762,
    "Label": "Deniseleoa",
    "link": "https://twitter.com/Deniseleoa",
    "followers": 2963,
    "content": "@sandra_bettin Paes e Boulos.",
    "mentioned_users": "sandra_bettin",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828539524165635,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@Sgt_Pimenta2 Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "Sgt_Pimenta2",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828537875820552,
    "Label": "rodogro",
    "link": "https://twitter.com/rodogro",
    "followers": 570,
    "content": "@faabio Fala pra ela que apelidaram as filhas do Boulos de Cupcakes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "mentioned_users": "faabio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828537804496903,
    "Label": "romulolo",
    "link": "https://twitter.com/romulolo",
    "followers": 1987,
    "content": "EU ACREDITOOO! O que vale \u00e9 a urna! Vamo SP! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\n\n\u00daltimo DataFolha antes do 1\u00ba turno: \nCovas 37% \nBoulos 16% \n\nResultado das urnas: \nCovas 32% (-5)\nBoulos 20% (+4) twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "No 1\u00ba turno, as pesquisas na v\u00e9spera nos mostravam empatados em segundo lugar. Terminamos com 20% dos votos, a 7 pontos de Fran\u00e7a e com o dobro de Russomanno. Aconteceu com Erundina em 88, vai acontecer de novo amanh\u00e3. A esperan\u00e7a vai vencer e vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332815808540651520
  },
  {
    "Id": 1332828526706364417,
    "Label": "EPradoGuimaraes",
    "link": "https://twitter.com/EPradoGuimaraes",
    "followers": 196,
    "content": "#Boulos \u00e9 o t\u00edpico \"empregado\" esquerdista: vive na farra, fala mal de patr\u00f5es, reclama a falta de emprego, sonha com concurso p\u00fablico sem estudar e vive confabulando aposentadorias, mas qdo chega oportunidade de trabalhar, apresenta atestado com doen\u00e7a da moda \ud83d\ude02\n#Eleicoes2020 twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "Boulos participou de 7 eventos presenciais ap\u00f3s saber que aliada tinha Covid https://t.co/tnp6ZPIBTd",
    "rt_id": 1332491476790616064
  },
  {
    "Id": 1332828520070963200,
    "Label": "fabiovigue",
    "link": "https://twitter.com/fabiovigue",
    "followers": 354,
    "content": "Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828520028975104,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@ibmbrasil Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "ibmbrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828505768341506,
    "Label": "songofathena",
    "link": "https://twitter.com/songofathena",
    "followers": 523,
    "content": "2018 p\u00f3s elei\u00e7\u00e3o do dito cujo, era um Tweet que eu falava que votaria no boulos em 2022 pra presidente BAJWKSKSKSSK twitter.com/Juaereeez/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Juaereeez",
    "content_of_rt": "Qual seu tweet que lhe causou mais xingamentos?",
    "rt_id": 1222372038536499201
  },
  {
    "Id": 1332828502027083782,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@aureacarolinax @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos @luizaerundina @MariliaArraes @mariliacampos13 @JFMargarida @EdmilsonPSOL @JoaoArnaldo @joaoccoser Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "aureacarolinax ManuelaDavila GuilhermeBoulos luizaerundina MariliaArraes mariliacampos13 JFMargarida EdmilsonPSOL JoaoArnaldo joaoccoser",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828500869468160,
    "Label": "DaniCamp0",
    "link": "https://twitter.com/DaniCamp0",
    "followers": 8298,
    "content": "Poderia estar em PoA para votar em Manuela, em Recife para escolher em Mar\u00edlia,  ou em SP para ir de Boulos. Mas estou no Rio e vou votar no DEM contra Crivella, porque n\u00e3o existe isen\u00e7\u00e3o. twitter.com/MidiaNINJA/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "MidiaNINJA",
    "content_of_rt": "MANU VIROUUUUUU EM POA!\nPesquisa Ibope que acaba de sair!\n\n51 a 49!!!\n\nAmanh\u00e3 todo mundo na rua votando pra eleger a primeira mulher prefeita de Porto Alegre!",
    "rt_id": 1332827171967143939
  },
  {
    "Id": 1332828481357537280,
    "Label": "Lnsiq",
    "link": "https://twitter.com/Lnsiq",
    "followers": 316,
    "content": "De acordo com a beautiful people, ser radical \u00e9 se recusar a votar no Boulos por consider\u00e1-lo radical pelas pr\u00f3prias declara\u00e7\u00f5es. twitter.com/PaolaCarosella\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "PaolaCarosella",
    "content_of_rt": "Radical \u00e9 n\u00e3o escutar atentamente, n\u00e3o ouvir e mesmo assim falar que \u00e9 radical. Radical \u00e9 votar sem primeiro ter pesquisado, lido, estudado os poss\u00edveis candidatos e suas propostas seriamente.Esporte radical \u00e9 o voto cego, o infundado em mentiras... @GuilhermeBoulos https://t.co/1F3drLNf2X",
    "rt_id": 1332487759798341641
  },
  {
    "Id": 1332828478601895937,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@LeonardoBoff Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "LeonardoBoff",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828476999692289,
    "Label": "HumanoPos",
    "link": "https://twitter.com/HumanoPos",
    "followers": 176,
    "content": "Fiquei tristei que pouca chance do Boulos ganhar amanh\u00e3. Mas o Crivella sair j\u00e1 vai ser a vit\u00f3ria do ano. https://t.co/MxDrxwvvKT",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828471266074624,
    "Label": "beel_veg",
    "link": "https://twitter.com/beel_veg",
    "followers": 5038,
    "content": "@VoidStalinho A\u00ed amor eu queria mt poder votar no Boulos",
    "mentioned_users": "VoidStalinho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828466329366530,
    "Label": "opskitten",
    "link": "https://twitter.com/opskitten",
    "followers": 3216,
    "content": "atencao vota no boulos amanh\u00e3 ein",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828464265768962,
    "Label": "nbranco09",
    "link": "https://twitter.com/nbranco09",
    "followers": 101,
    "content": "@carlosfeliks @valoreconomico Deve estar. No primeiro turno a pesquisa de boca de urna deu 25 % para o Boulos e ele na verdade tinha s\u00f3 20. Eles erram mesmo...",
    "mentioned_users": "carlosfeliks valoreconomico",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828458922225665,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@Claudia_Sarti13 Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "Claudia_Sarti13",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828451053637633,
    "Label": "ritaglf",
    "link": "https://twitter.com/ritaglf",
    "followers": 3111,
    "content": "Quem \u00e9 contra D\u00f3ria vota BOULOS. twitter.com/alvarodias_/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "alvarodias_",
    "content_of_rt": "Pesquisa Datafolha para 2\u00ba turno em S\u00e3o Paulo, votos v\u00e1lidos: Bruno Covas, 55%; Guilherme Boulos, 45%",
    "rt_id": 1332824689274654722
  },
  {
    "Id": 1332828428387627009,
    "Label": "_Ollirum",
    "link": "https://twitter.com/_Ollirum",
    "followers": 40,
    "content": "@lfernandogec7 O Boulos diz que n\u00e3o vai largar SP pra concorrer em 2022. Agora vamos ver se isso vai se concretizar. Eu acho q ele fazer isso \u00e9 se precipitar e l\u00e1 na frente v\u00e3o jogar isso contra ele.\n\nSobre aqui em Gyncity. Eu nem sei o que falar.\n\"Se ficar o bicho pega, se correr o bicho come\"",
    "mentioned_users": "lfernandogec7",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828416077410305,
    "Label": "Osmariinacsf",
    "link": "https://twitter.com/Osmariinacsf",
    "followers": 72,
    "content": "Eu n\u00e3o acredito que o Boulos vai perder por ter ficado doente, ele nem sabia que estava com covid.  Bolsonaro comprovadamente contaminado ficou no meio de uma multid\u00e3o apertando a m\u00e3o do povo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828414848495618,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@cartacapital Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "cartacapital",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828413191729155,
    "Label": "_lamboglia",
    "link": "https://twitter.com/_lamboglia",
    "followers": 625,
    "content": "Manu virou em POA\nBoulos vai virar em SP\nRecife ser\u00e1 Mar\u00edlia \nFortaleza j\u00e1 \u00e9 Sarto.\n\n\"O choro pode durar uma noite, mas a alegria vem pela manh\u00e3.\"\n\n#ondaesquerda",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828410268225543,
    "Label": "Lisboa_hiram",
    "link": "https://twitter.com/Lisboa_hiram",
    "followers": 250,
    "content": "@xicosa Boulos t\u00eam que ir na justi\u00e7a!",
    "mentioned_users": "xicosa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828402118750211,
    "Label": "ByronTeixeira",
    "link": "https://twitter.com/ByronTeixeira",
    "followers": 958,
    "content": "Se a galera de S\u00e3o Paulo eleger Boulos e Erundina eu assumo que \u00e9 bolacha e n\u00e3o biscoito, prometo!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828396146085889,
    "Label": "Fernando_FF",
    "link": "https://twitter.com/Fernando_FF",
    "followers": 5,
    "content": "@GuilhermeBoulos Todo apoio a Boulos e Erundina.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828394006994945,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@oBoticario Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "oBoticario",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828372318236677,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@delucca @ptbrasil Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "delucca ptbrasil",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828362855899139,
    "Label": "NadirMarin1",
    "link": "https://twitter.com/NadirMarin1",
    "followers": 43,
    "content": "Povo de S\u00e3o Paulo, entre a bosta e merda,fica com a bosta que ja est\u00e1 saiba votar Boulos n\u00e3o.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828357482975232,
    "Label": "habyner_",
    "link": "https://twitter.com/habyner_",
    "followers": 430,
    "content": "Que Mar\u00edlia, Manu e Boulos ven\u00e7am amanh\u00e3 \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828356199538688,
    "Label": "DeniseIkier",
    "link": "https://twitter.com/DeniseIkier",
    "followers": 520,
    "content": "O neg\u00f3cio em sp n\u00e3o t\u00e1 d\u00f3cil pro Boulos.  Vou emanar energias positivas pra amanh\u00e3.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828355482234882,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@zdoficial Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "zdoficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828336888877064,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@ManuelaDavila @aureacarolinax Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "ManuelaDavila aureacarolinax",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828332325564417,
    "Label": "MaISouza20",
    "link": "https://twitter.com/MaISouza20",
    "followers": 8,
    "content": "\"Boulos conversou com uma chefe de cozinha \" oi? #BDSP  Ele conversou com  @PaolaCarosella A CHEFE de cozinha \ud83d\udc81\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f Muito respeito ao falar sobre a melhor que gra\u00e7as a Deus n\u00f3s temos \ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
    "mentioned_users": "PaolaCarosella",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828328277970944,
    "Label": "CatarinaTroiano",
    "link": "https://twitter.com/CatarinaTroiano",
    "followers": 25,
    "content": "\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\n#ViraSP50 #BouloseErundina50 #Boulos #Boulos50 #PSol50\n#Caetano #CaetanoVeloso #live   \nyoutu.be/DdKFXbBlgTI",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828324553486337,
    "Label": "faydeazevedo",
    "link": "https://twitter.com/faydeazevedo",
    "followers": 274,
    "content": "#SegundoTurno #Eleicoes2020 \n#Boulos50 #Boulos #Manu65 #Manuela twitter.com/faydeazevedo/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "faydeazevedo",
    "content_of_rt": "Se #Boulos50, #Manuela65 etc vencerem e os governos forem ruins, vai ser bom pq perdem for\u00e7a para encher o saco numa frente contra #Bolsonaro em 2022.\nMas se os governos forem bons, que bom para suas cidades.\n\u00c9 um ganha-ganha.",
    "rt_id": 1331415630311006211
  },
  {
    "Id": 1332828319230914563,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@aureacarolinax @ManuelaDavila Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "aureacarolinax ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828280140029957,
    "Label": "SunTzuPatriota",
    "link": "https://twitter.com/SunTzuPatriota",
    "followers": 1514,
    "content": "@cirogomes POVO DE S\u00c3O PAULO QUE VOTA NO BOULOS = MACONHEIROS \u00c9 DESOCUPADOS.",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828244412919808,
    "Label": "desamorees",
    "link": "https://twitter.com/desamorees",
    "followers": 40,
    "content": "@GuilhermeBoulos Vai virar BOULOS aqui na santa C\u00e9lia \u00e9 todo mundo #BoulosErundina50",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828234766020608,
    "Label": "Renanassantos",
    "link": "https://twitter.com/Renanassantos",
    "followers": 283,
    "content": "@brunocovas Agora conta a\u00ed pra galera quanto custou sua campanha e quanto custou a do Boulos.\n\nVai tomar vergonha nessa tua cara!",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828227765739520,
    "Label": "doramenezes10",
    "link": "https://twitter.com/doramenezes10",
    "followers": 38,
    "content": "2020 s\u00f3 pode ser salvo c a vit\u00f3ria da Manu e do Boulos \ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828220438290435,
    "Label": "uma_sul",
    "link": "https://twitter.com/uma_sul",
    "followers": 416,
    "content": "@marcurelio @tatiroque @GuilhermeBoulos MESMA D\u00daVIDAA! MAS OSO OSO OSO COM BOULOS \u00c9 MAIS GOSTOSO!!!!",
    "mentioned_users": "marcurelio tatiroque GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828205150035970,
    "Label": "rbcgaia",
    "link": "https://twitter.com/rbcgaia",
    "followers": 35537,
    "content": "postei que ia responder todas as mensagens do zap caso o boulos ganhasse\n\nacabei de perder todas as conversas do zap pq troquei de celular e n\u00e3o fa\u00e7o backup rs infelizmente n\u00e3o vem a\u00ed eu respondendo as mensagens, amores",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828201660391426,
    "Label": "Mariada50120319",
    "link": "https://twitter.com/Mariada50120319",
    "followers": 186,
    "content": "@MarceloFreixo B Bondade\nO Otimismo\nU Uni\u00e3o \nL Lealdade\nO Ousadia\nS Solidariedade\nVai que tua Boulos!",
    "mentioned_users": "MarceloFreixo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828199353528322,
    "Label": "adolfo_padilha",
    "link": "https://twitter.com/adolfo_padilha",
    "followers": 1190,
    "content": "A Globo A turma da bolha os seguidores do berrante virtual n\u00e3o v\u00e3o pedir para o candidato boulos mostrar o resultado do covid???? Ahhh s\u00f3 o Bolsonaro que tem que mostrar n\u00e9 \ud83e\udd14\ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828197025701889,
    "Label": "HulFlora",
    "link": "https://twitter.com/HulFlora",
    "followers": 160,
    "content": "Boulos devia come\u00e7ar a amea\u00e7ar \"se voc\u00eas n\u00e3o me elegerem prefeito, eu vou me lan\u00e7ar presidente em 2022\" twitter.com/folha/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "folha",
    "content_of_rt": "\u26a0 DATAFOLHA EM S\u00c3O PAULO | Na reta final da campanha eleitoral paulistana, o prefeito Bruno Covas (PSDB) tem 55% dos votos v\u00e1lidos, e o candidato do PSOL, Guilherme Boulos, 45%, mostra a pesquisa. A corrida ser\u00e1 decidida neste domingo (29). Acompanhe em https://t.co/hetxeh0d3j https://t.co/YXJQ02dIPW",
    "rt_id": 1332791539941064705
  },
  {
    "Id": 1332828196094537731,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@folha Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828184245628928,
    "Label": "katharinebrito_",
    "link": "https://twitter.com/katharinebrito_",
    "followers": 125,
    "content": "MANU VIROU EM PORTO ALEGRE AGORA S\u00d3 FALTA BOULOS EM SP!!!!\n\nVAI DAR CERTOO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828181531926529,
    "Label": "norainacad",
    "link": "https://twitter.com/norainacad",
    "followers": 2600,
    "content": "vote no boulos amanh\u00e3 se quiseres ser legal e sexy twitter.com/norainacad/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "norainacad",
    "content_of_rt": "eu acho q seria legal e sexy se \n1. boulos ganhasse\n2. a vacina saisse antes do ano novo",
    "rt_id": 1332463464351232002
  },
  {
    "Id": 1332828177165651968,
    "Label": "soniagerminio",
    "link": "https://twitter.com/soniagerminio",
    "followers": 166,
    "content": "Amanh\u00e3 eu vou de Boulos nao quero Covas!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828173218828293,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@petrobras Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "petrobras",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828158027059200,
    "Label": "PolezaMarques",
    "link": "https://twitter.com/PolezaMarques",
    "followers": 705,
    "content": "@MariaLuizaQuar3 Kkkkkk verdade Eu t\u00f4 aqui em Araquari louco pra votar no Boulos  Manu na sra Arraes",
    "mentioned_users": "MariaLuizaQuar3",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828153501405187,
    "Label": "phoeblaryss",
    "link": "https://twitter.com/phoeblaryss",
    "followers": 149,
    "content": "Torcendo pelo boulos e pela Manu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828143116234753,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@vanessasoaresc4 Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "vanessasoaresc4",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828131305148416,
    "Label": "Fkochsza",
    "link": "https://twitter.com/Fkochsza",
    "followers": 249,
    "content": "ser\u00e1 q d\u00e1 tempo de transferir meu t\u00edtulo de eleitor pra SP? so pra votar no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828124954890246,
    "Label": "kcceta",
    "link": "https://twitter.com/kcceta",
    "followers": 11852,
    "content": "quem \u00e9 boulos porra ?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828117006766088,
    "Label": "helderosblog",
    "link": "https://twitter.com/helderosblog",
    "followers": 98,
    "content": "@tatiroque @GuilhermeBoulos Boulos!!!!! Ganha , irm\u00e3o. Por amor e interesse: ganha Companheiro!",
    "mentioned_users": "tatiroque GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828115500982278,
    "Label": "diguh1",
    "link": "https://twitter.com/diguh1",
    "followers": 280,
    "content": "@max___wel boulos",
    "mentioned_users": "max___wel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828110824337409,
    "Label": "gilbueno2019",
    "link": "https://twitter.com/gilbueno2019",
    "followers": 5,
    "content": "@o_antagonista a estrat\u00e9gia do datafolha nao funcionou. Boulos naufragou. Nao sera desta vez que vai rolar o primeiro emprego.",
    "mentioned_users": "o_antagonista",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828107829555201,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@palmeriodoria Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "palmeriodoria",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828105883443200,
    "Label": "nxcylz",
    "link": "https://twitter.com/nxcylz",
    "followers": 292,
    "content": "vou adorar comemorar a elei\u00e7\u00e3o do boulos na frente do meu pai",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828102204985344,
    "Label": "Madyfonseca",
    "link": "https://twitter.com/Madyfonseca",
    "followers": 3213,
    "content": "@IronicaLaurinha O Boulos perdeu mais um voto amanh\u00e3, o pr\u00f3prio voto dele, porque ele n\u00e3o poder\u00e1 sair para votar.\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c",
    "mentioned_users": "IronicaLaurinha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828095104098304,
    "Label": "vitor_visc",
    "link": "https://twitter.com/vitor_visc",
    "followers": 453,
    "content": "O Boulos ser\u00e1 eleito com 54% dos votos \ud83d\uddf3 #Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828091736088583,
    "Label": "paleotaissa",
    "link": "https://twitter.com/paleotaissa",
    "followers": 4371,
    "content": "@ivonepita Votei Covas 52 x Boulos 48 pensando que os nomes estavam trocados",
    "mentioned_users": "ivonepita",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828085893337091,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@xicosa Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "xicosa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828077639032835,
    "Label": "ivanmadeira",
    "link": "https://twitter.com/ivanmadeira",
    "followers": 47,
    "content": "@UOLNoticias Que triste seria para SP.\nMas Boulos estava empatado com Russomano e ganhou o dobro de votos.\nN\u00e3o percam a oportunidade e votem 50, votem Boulos.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828075197861891,
    "Label": "Lahramos",
    "link": "https://twitter.com/Lahramos",
    "followers": 268,
    "content": "@MattySantos_ Eu tenho um certo medo do voto do porto alegrense, pra ser sincera. N\u00e3o que SP, como reduto do PSDB, n\u00e3o assuste; mas a campanha de Boulos t\u00e1 atraindo muita gente - n\u00e3o s\u00f3 da esquerda, como Tatto, Haddad e Freixo que t\u00e3o virando voto lindamente. A de Manu +",
    "mentioned_users": "MattySantos_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828072274440197,
    "Label": "lu_nando_alves_",
    "link": "https://twitter.com/lu_nando_alves_",
    "followers": 366,
    "content": "Boulos e Caetano \ud83d\udc9b https://t.co/sw0hNhD9Yt",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828066515734528,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@fatimabezerra @MariliaArraes Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "fatimabezerra MariliaArraes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828046869540864,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "@Criss_crica @KriskaSilvano @bela_mend Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "Criss_crica KriskaSilvano bela_mend",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828043296043008,
    "Label": "tuitaduh",
    "link": "https://twitter.com/tuitaduh",
    "followers": 429,
    "content": "Raissa vai votar no boulos????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828042553659393,
    "Label": "oqdane",
    "link": "https://twitter.com/oqdane",
    "followers": 273,
    "content": "@xxxframboesa Amiga, t\u00e1 todo mundo na live do boulos",
    "mentioned_users": "xxxframboesa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828041895178249,
    "Label": "desrraigado",
    "link": "https://twitter.com/desrraigado",
    "followers": 119,
    "content": "To mais animado pra elei\u00e7\u00e3o em sp do q na minha pr\u00f3pria cidade aqui no Rio. Vira Boulos!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828034194399232,
    "Label": "EDIRCARVALHOMO3",
    "link": "https://twitter.com/EDIRCARVALHOMO3",
    "followers": 11475,
    "content": "\u00c9 isto mesmo @eduardomoreira\n#BouloseErundina50\nEduardo Moreira: \u2018Boulos re\u00fane caracter\u00edsticas raras de serem vistas juntas\u2019 - apostagem.com.br/2020/11/28/edu\u2026 @a_postagem",
    "mentioned_users": "eduardomoreira a_postagem",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332828014170824706,
    "Label": "ValdemirFerro",
    "link": "https://twitter.com/ValdemirFerro",
    "followers": 1940,
    "content": "\ud83e\udd14...as urnas do TSE diz que sim..., mas os numero n\u00e3o batem...\ud83d\udc47\nBoulos 2018 =    76.953 votos\n            2020 =1.077.168 votos twitter.com/antoniana0805/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "antoniana0805",
    "content_of_rt": "Agora \u00e9 a minha vez... \u2018EleN\u00e3o\u2019 \ud83d\ude01 https://t.co/wA5lPt2N1Y",
    "rt_id": 1332760662607613953
  },
  {
    "Id": 1332827997007728640,
    "Label": "adones51031164",
    "link": "https://twitter.com/adones51031164",
    "followers": 3212,
    "content": "FOI CASTIG0 DE DEUS? BOULOS S0FRE O QUE DESEJOU PARA BOLSONARO! youtu.be/GhVS9EPiHPw via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827986341605380,
    "Label": "lusca_simoes",
    "link": "https://twitter.com/lusca_simoes",
    "followers": 157,
    "content": "@vpougy Nem o Eduardo Paes se reconhece como uma candidatura liberal. Al\u00e9m disso, \u00e9 meio \u00f3bvio que \u00f1 existe qualquer diferen\u00e7a entre esquerda/direita sobre o empenho p/ uma frente ampla. Boulos todo dia diz que a disputa em SP \u00e9 amor/esperan\u00e7a x \u00f3dio/medo. \n\nEsquerda e direita t\u00e3o nem a\u00ed",
    "mentioned_users": "vpougy",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827967374942208,
    "Label": "liz_niter",
    "link": "https://twitter.com/liz_niter",
    "followers": 3559,
    "content": "V\u00cdDEO: Boulos faz \u201clive da virada\u201d com Paola Carossella diariodocentrodomundo.com.br/video-boulos-f\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827948471246850,
    "Label": "Alexand07591307",
    "link": "https://twitter.com/Alexand07591307",
    "followers": 112,
    "content": "@joicehasselmann Meu sonho \u00e9 Boulos ganhar pra acabar de fuder sp.",
    "mentioned_users": "joicehasselmann",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827944293634049,
    "Label": "marcoangeli",
    "link": "https://twitter.com/marcoangeli",
    "followers": 11401,
    "content": "Quando voc\u00ea v\u00ea artista dando apoio ao Boulos, marque bem: o que os caras querem mesmo \u00e9 a volta da grana f\u00e1cil pra produzir merda, prometida pelo criminoso luladasilva.\nTem que botar um carimbo na testa desses caras.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827944037838848,
    "Label": "petistaesafada",
    "link": "https://twitter.com/petistaesafada",
    "followers": 889,
    "content": "Eu confio no poder de Deus e na intercess\u00e3o de Nossa Senhora de Aparecida pq Deus \u00e9 poderoso e o Boulos vai ganhar pq aquele filho da puta do covas n\u00e3o pode continuar sendo prefeito.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827937918349313,
    "Label": "Evilzio5",
    "link": "https://twitter.com/Evilzio5",
    "followers": 2298,
    "content": "Aposentados do Brasil, uni-vos: quem est\u00e1 do nosso lado \u00e9 Mar\u00edlia Arraes, Boulos, Manuela e Cozer.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827931119398913,
    "Label": "luccruzz",
    "link": "https://twitter.com/luccruzz",
    "followers": 356,
    "content": "Minha prima e minha tia estavam indecisas sobre em quem votar e eu consegui fazer com que elas votem no Boulos amanh\u00e3 \u2764\ufe0f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827930108579841,
    "Label": "57_848",
    "link": "https://twitter.com/57_848",
    "followers": 28,
    "content": "@bibonunes1 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb : \u00f3 V\u00edrus nosso que estais no boulos, santificadas seja o vosso RNA, traga paz em nosso mundo, seja feita vossa infec\u00e7\u00e3o assim no c\u00e9rebro como no pulm\u00e3o. O comunista nosso de cada dia nos tirai hoje. Condene-o pelas invas\u00f5es e pela pregui\u00e7a. Livrai nos deste mal, am\u00e9m #ElaNao",
    "mentioned_users": "bibonunes1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827929215197184,
    "Label": "joaolpena",
    "link": "https://twitter.com/joaolpena",
    "followers": 703,
    "content": "Eduardo Moreira explica por que apoia Boulos: \"\u00e9 mais dif\u00edcil fazer movimento social do que startup na Faria Lima\" disq.us/t/3t68wiq",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827926509867014,
    "Label": "saboia_filho",
    "link": "https://twitter.com/saboia_filho",
    "followers": 971,
    "content": "Se o Boulos virar amanh\u00e3 eu vou me acabar de beber na praia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827918356148224,
    "Label": "Ga_strite",
    "link": "https://twitter.com/Ga_strite",
    "followers": 1220,
    "content": "Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827911271968772,
    "Label": "_Flavia_Freire",
    "link": "https://twitter.com/_Flavia_Freire",
    "followers": 682,
    "content": "Assistindo a segunda temporada de Sugar Rush de Natal e meu c\u00e9rebro n\u00e3o para de chamar o Zumbo de Boulos #sugarrushchristmas #ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/nxGcirHwnZ",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827899007791109,
    "Label": "chenrique_iboti",
    "link": "https://twitter.com/chenrique_iboti",
    "followers": 156,
    "content": "@willgomes Cabe destacar que Boulos n\u00e3o precisou atacar o PT para ir bem na campanha, pelo contr\u00e1rio, foi apoiado por muitos do partido. Situa\u00e7\u00e3o diferente de outros lugares em que suposta esquerda se aliou \u00e0 direita para n\u00e3o apoiar candidato do PT.",
    "mentioned_users": "willgomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827890539487232,
    "Label": "darlymuto",
    "link": "https://twitter.com/darlymuto",
    "followers": 148,
    "content": "Se todo mundo combinar voto direitinho o Boulos ganha amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827873485459463,
    "Label": "Ibelazz",
    "link": "https://twitter.com/Ibelazz",
    "followers": 1120,
    "content": "queria votar no boulos amanha, j\u00e1 pensou... apertar 50 e a carinha dele la? \u00e9 um sonho #BoulosErundina50 @GuilhermeBoulos \ud83d\udc9b",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827864203333634,
    "Label": "portaluai",
    "link": "https://twitter.com/portaluai",
    "followers": 101636,
    "content": "Ibope em SP mostra Covas com 57% dos votos v\u00e1lidos e Boulos com 43% bit.ly/2KLa4xT",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827858994126848,
    "Label": "oxedanado",
    "link": "https://twitter.com/oxedanado",
    "followers": 273,
    "content": "Minha fam\u00edlia t\u00e1 toda torcendo por boulos amanh\u00e3\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827844746022914,
    "Label": "ElviraAlmeida8",
    "link": "https://twitter.com/ElviraAlmeida8",
    "followers": 1208,
    "content": "@danielPMERJ @giovanifreitas1 Esse Boulos n\u00e3o vale uma cagada.\ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "danielPMERJ giovanifreitas1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827824172961795,
    "Label": "Luskinha1618",
    "link": "https://twitter.com/Luskinha1618",
    "followers": 176,
    "content": "Puta que pariu o Legad\u00e3o vai zikar o Boulos twitter.com/legadaodamassa\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "legadaodamassa",
    "content_of_rt": "SIM ESTA IMAGEM \u00c9 REAL https://t.co/u6q7DQK3SM",
    "rt_id": 1332799953790496774
  },
  {
    "Id": 1332827809371316229,
    "Label": "ancapball_br",
    "link": "https://twitter.com/ancapball_br",
    "followers": 22577,
    "content": "@hq73hfzlGRJmept O boulos ou o Covas?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827809027403776,
    "Label": "JulioJuhel1920",
    "link": "https://twitter.com/JulioJuhel1920",
    "followers": 83,
    "content": "@ricardope QUE LIIIINDO!!!!!         BOULOS .  ESTAMOS CONTIGO",
    "mentioned_users": "ricardope",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827798428332033,
    "Label": "feministariado",
    "link": "https://twitter.com/feministariado",
    "followers": 621,
    "content": "Nossa s\u00e9rio se o Boulos ganhar eu nem sei o que vou fazer",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827772587298817,
    "Label": "DjPetronis",
    "link": "https://twitter.com/DjPetronis",
    "followers": 1581,
    "content": "Manuela e Boulos s\u00e3o comunistas, ponto final! twitter.com/CleberBenvegnu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "CleberBenvegnu",
    "content_of_rt": "Manuela \u00e9 comunista.\n\nPor que dizer isso irrita tanto ela e seus apoiadores?",
    "rt_id": 1332507183221772293
  },
  {
    "Id": 1332827762881687553,
    "Label": "OLatinoLusitano",
    "link": "https://twitter.com/OLatinoLusitano",
    "followers": 29,
    "content": "@PSDBoficial @brunocovas BOULOS JAMAIS !!!\n\nDA LHE BRUNO COVAS 45 !!!",
    "mentioned_users": "PSDBoficial brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827761484984321,
    "Label": "caldodexereca",
    "link": "https://twitter.com/caldodexereca",
    "followers": 2460,
    "content": "Espero que o Boulos ganhe amanh\u00e3, ele \u00e9 muito simp\u00e1tico, muito carism\u00e1tico.\nhttps://t.co/ThfHomvz0I",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827756808335361,
    "Label": "Metamorfina01",
    "link": "https://twitter.com/Metamorfina01",
    "followers": 145,
    "content": "@DesejoDeMatar Amanh\u00e3 vou de Boulos 45.",
    "mentioned_users": "DesejoDeMatar",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827754774073345,
    "Label": "FerreiraLNeto",
    "link": "https://twitter.com/FerreiraLNeto",
    "followers": 83,
    "content": "@Anitta Pede pro Boulos em S\u00e3o Paulo",
    "mentioned_users": "Anitta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827752618192897,
    "Label": "carolaocubo",
    "link": "https://twitter.com/carolaocubo",
    "followers": 325,
    "content": "como diz o Boulos, acho que da twitter.com/letrapreta/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "letrapreta",
    "content_of_rt": "Olha a @ManuelaDavila virando! Ela vai ser prefeita de Porto Alegre sim! Te amo Manu, pra cima deles! &lt;3\n\n\ud83d\udcca PORTO ALEGRE - IBOPE - 27 e 28/11\n\nVOTOS V\u00c1LIDOS \n\n\ud83d\udd34 Manuela D'\u00c1vila (PCdoB) - 51% (+5)\n\ud83d\udfe2 Sebasti\u00e3o Melo (MDB) - 49% (-5)\n\nMargem de erro - 3%",
    "rt_id": 1332820370144055298
  },
  {
    "Id": 1332827751385018368,
    "Label": "bertolini__",
    "link": "https://twitter.com/bertolini__",
    "followers": 208,
    "content": "Pepe 13\nManu 65\nBoulos 50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827737774567426,
    "Label": "ancipado",
    "link": "https://twitter.com/ancipado",
    "followers": 1775,
    "content": "Ibope/SP: Boulos tem 43% dos votos v\u00e1lidos; Covas, 57% ino.to/zJT9JKx",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827702538211329,
    "Label": "webtoc",
    "link": "https://twitter.com/webtoc",
    "followers": 1847,
    "content": "Votando no Boulos no Vanu\u00edre Indian College",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827683546394625,
    "Label": "clovismcd",
    "link": "https://twitter.com/clovismcd",
    "followers": 3322,
    "content": "O Boulos quando era s\u00f3 um cupcake kkkkaff #humor #horadoriso #ivoholanda https://t.co/ejJHwzWdtu",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827676135055361,
    "Label": "Daniell85230973",
    "link": "https://twitter.com/Daniell85230973",
    "followers": 402,
    "content": "Oh,  pessoal n\u00e3o se  esque\u00e7am,   vamos de Boulos!!!!! twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Hoje tivemos as Grandes Carreatas da virada. #ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/tRJTt4DJT6",
    "rt_id": 1332790113248669697
  },
  {
    "Id": 1332827652844113920,
    "Label": "shyfacew",
    "link": "https://twitter.com/shyfacew",
    "followers": 112,
    "content": "algu\u00e9m da uma facada no boulos pra ele ganhar https://t.co/4VX8sZpVOj",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827650520461322,
    "Label": "SamuelJoalvineg",
    "link": "https://twitter.com/SamuelJoalvineg",
    "followers": 914,
    "content": "O @ibope_tv instituto bandido a servi\u00e7o da elite patife que destr\u00f3i esse pa\u00eds h\u00e1 s\u00e9culos n\u00e3o tem de fato nenhum escr\u00fapulo.. como sempre for\u00e7a uma improv\u00e1vel margem de erro a favor do seu candidato... DataFolha mostra Boulos com 45 e os vermes derrubam para 43.. malditos!",
    "mentioned_users": "ibope_tv",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827644484874246,
    "Label": "sadpaynesboy",
    "link": "https://twitter.com/sadpaynesboy",
    "followers": 30546,
    "content": "@felipeneto s\u00f3 vou ficar feliz se o boulos vencer a elei\u00e7\u00e3o aqui em sp amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827629964017666,
    "Label": "mylifesux32",
    "link": "https://twitter.com/mylifesux32",
    "followers": 112,
    "content": "Sou 100% de humanas e odeio qualquer coisa de matem\u00e1tica, se o Boulos ganhar fa\u00e7o esse curso \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\udc9c #boulos50 #ViraSP50 twitter.com/tatiroque/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "tatiroque",
    "content_of_rt": "Se o Boulos ganhar vou dar um curso on-line gratuito de C\u00e1lculo 1. Todo mundo vai entender derivada e integral f\u00e1cil. Vai @GuilhermeBoulos !",
    "rt_id": 1332814061457842178
  },
  {
    "Id": 1332827603930112012,
    "Label": "LimaMay6",
    "link": "https://twitter.com/LimaMay6",
    "followers": 960,
    "content": "@zeka_lopes Segundo o datafolha, Russomano estava em segundo e Boulos em 3\u00b0 kkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "zeka_lopes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827598305566721,
    "Label": "onlymove2move",
    "link": "https://twitter.com/onlymove2move",
    "followers": 122,
    "content": "@GuilhermeBoulos TIME IS A FLAT CIRCLE.. vamos boulos \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827592089604096,
    "Label": "jufilana",
    "link": "https://twitter.com/jufilana",
    "followers": 217,
    "content": "amanha quando eu chegar na urna vou parar por 2s fechar os olhos e mentalizar que estou votando no boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827568630849538,
    "Label": "RennanFarpas",
    "link": "https://twitter.com/RennanFarpas",
    "followers": 473,
    "content": "@felipeneto EIS QUE LETO KKKKKKK\n\nMANDA OI SE QUISER Q O DUDU E O BOULOS GANHE",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827558619045888,
    "Label": "Eduardo03489969",
    "link": "https://twitter.com/Eduardo03489969",
    "followers": 1937,
    "content": "BIOGRAFIA DE GUILHERME BOULOS \n\n- 1982: Nasce em fam\u00edlia rica de S\u00e3o Paulo\n- 2003: Come\u00e7a a invadir propriedades\n- 2006: forma-se em Filosofia pela USP\n- 2018: Filia-se ao PSOL e ingressa na pol\u00edtica \n\nExperi\u00eancia profissional:\n- NENHUMA \n\nFIM!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827554080841729,
    "Label": "DAMNMARX",
    "link": "https://twitter.com/DAMNMARX",
    "followers": 839,
    "content": "amanh\u00e3 \u00e9 marilia manu boulos e edmilson",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827552835133442,
    "Label": "moysespintonet0",
    "link": "https://twitter.com/moysespintonet0",
    "followers": 7114,
    "content": "Pra mim, Boulos e Manu s\u00e3o boa not\u00edcia pra Fl\u00e1vio Dino. Pq? Desejo de renova\u00e7\u00e3o! Se Dino fosse pra um partido mais forte, podia montar uma coaliz\u00e3o abrangente e juntar todo mundo, incluindo Ciro e o PT. Vamos ver as vaidades...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827547453820936,
    "Label": "FABIANOMAIA",
    "link": "https://twitter.com/FABIANOMAIA",
    "followers": 2,
    "content": "@joicehasselmann Boulos nunca",
    "mentioned_users": "joicehasselmann",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827538293403648,
    "Label": "brunaribeirofb",
    "link": "https://twitter.com/brunaribeirofb",
    "followers": 73,
    "content": "@felipeneto S\u00f3 na torcida por Boulos, Manu e Mar\u00edlia \n\nQueria tanto",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827536926126080,
    "Label": "caiogea5",
    "link": "https://twitter.com/caiogea5",
    "followers": 112,
    "content": "Pensando aqui se o Boulos ganhar o surto que n\u00e3o vai ser na direita brasileira",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827477958340609,
    "Label": "MacielN53022344",
    "link": "https://twitter.com/MacielN53022344",
    "followers": 10,
    "content": "@PaolaCarosella Diz a\u00ed, Paola... qual o segredo pra ser t\u00e3o envolvente... at\u00e9 falando de alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel vc d\u00e1 um baile na patisserrie do Boulos.",
    "mentioned_users": "PaolaCarosella",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827477886976001,
    "Label": "izzynobre",
    "link": "https://twitter.com/izzynobre",
    "followers": 146498,
    "content": "@weslleih bicho depois de varios videos elogiando o boulos eu ja fui taxado de extrema esquerda faz tempo\n\nquem tinha odio de mim por bater nos bolsonaros ja falava isso faz tempo ashjkhsjlak",
    "mentioned_users": "weslleih",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827471599837186,
    "Label": "DWMConsultoria",
    "link": "https://twitter.com/DWMConsultoria",
    "followers": 2,
    "content": "Boulos nem come\u00e7ou a trabalhar e j\u00e1 apresenta um atestado m\u00e9dico.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827449852383233,
    "Label": "DulcePereiraAl1",
    "link": "https://twitter.com/DulcePereiraAl1",
    "followers": 409,
    "content": "@sisuper1000 Afff!! Votar no Boulos, nunca!! Jamais. \nAmanh\u00e3 eu vou de 45.",
    "mentioned_users": "sisuper1000",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827446706655235,
    "Label": "CerqueiraDelio",
    "link": "https://twitter.com/CerqueiraDelio",
    "followers": 1133,
    "content": "Boulos eleito pra S\u00e3o Paulo sair do atraso. twitter.com/brasil247/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "brasil247",
    "content_of_rt": "Diretor do Datafolha: Boulos pode vencer\n\nhttps://t.co/S4aZXYys80",
    "rt_id": 1332816443684098048
  },
  {
    "Id": 1332827437835685888,
    "Label": "CarlosE21017733",
    "link": "https://twitter.com/CarlosE21017733",
    "followers": 433,
    "content": "Boulos twitter.com/Juninhope08/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Juninhope08",
    "content_of_rt": "Vamos @GuilhermeBoulos torcendo muito por voc\u00ea, que merece muito essa oportunidade. Boa recupera\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83d\udc4d",
    "rt_id": 1332781333286936578
  },
  {
    "Id": 1332827434606059520,
    "Label": "FerroWt",
    "link": "https://twitter.com/FerroWt",
    "followers": 191,
    "content": "@GuilhermeBoulos For\u00e7a Boulos, voc\u00ea \u00e9 a esperan\u00e7a do povo t\u00e3o sofrido de S\u00e3o Paulo !",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827433981145091,
    "Label": "LuckyBraziliano",
    "link": "https://twitter.com/LuckyBraziliano",
    "followers": 913,
    "content": "IMPRENSA MILITANTE ESQUERDISTA protege camarada Boulos... twitter.com/AnnaStein24017\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "AnnaStein240177",
    "content_of_rt": "E Boullos positivado pra Covid-19!! https://t.co/A1ck0dkW54",
    "rt_id": 1332717495514505217
  },
  {
    "Id": 1332827433519738885,
    "Label": "canaisdedireita",
    "link": "https://twitter.com/canaisdedireita",
    "followers": 138,
    "content": "Marchinha do Covid do Boulos - Brasil Sem Medo - canaisdedireita.com/home/marchinha\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827432731209730,
    "Label": "HoffmanFelipe",
    "link": "https://twitter.com/HoffmanFelipe",
    "followers": 675,
    "content": "T\u00e1 dif\u00edcil pro Boulos em SP mas foi uma das campanhas mais bonitas e engajadas que ja vi. Conseguiu um segundo turno com nada de TV e muito engajamento real nas redes sociais, n\u00e3o s\u00f3 aqui no twitter. O maior passo dado da hist\u00f3ria do PSOL, mais do que Freixo em 2016 com certeza.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827431544233984,
    "Label": "bojackseilacara",
    "link": "https://twitter.com/bojackseilacara",
    "followers": 631,
    "content": "Guilherme Boulos ali slc kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/hmg81TX3jC",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827423688314881,
    "Label": "JulioJuhel1920",
    "link": "https://twitter.com/JulioJuhel1920",
    "followers": 83,
    "content": "@GuilhermeBoulos TAVA DEMORANDO OS ROB\u00d4S BOLSOMINIONS ENTRAREM  EM A\u00c7\u00c3O . O DESESPERO DO COVAS ESTAVA VIS\u00cdVEL. COVAS/ BOZO S\u00c3O UM S\u00d3. A MESMA SAFADEZA QUE FIZERAM COM O HADDAD EM V\u00c9SPERA DA ELEI\u00c7\u00c3O.  FOR\u00c7A, DEUS \u00c9 CONTIGO . AQUI MINHA FAM\u00cdLIA SOMOS TODOS BOULOS.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827407380836360,
    "Label": "DemocrataSim",
    "link": "https://twitter.com/DemocrataSim",
    "followers": 3464,
    "content": "Mesmo que perca Boulos \u00e9 o maior vencedor dessa elei\u00e7\u00e3o, segundo o ibope em SP Covas do PSDB DO A\u00c9CIO NEVES ganha, ele que tem apoio de Russomano e do Pastor Edir Macedo .. SP quer continuar com os mesmos problemas eternamente, tipo um masoquismo. nem Freud explica https://t.co/7sQdoQGC0C",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827405711536132,
    "Label": "alissonc1910",
    "link": "https://twitter.com/alissonc1910",
    "followers": 304,
    "content": "Um FDS com, Du\u00edlio eleito, Boulos eleito em SP e crivella ou paes no Rio ...... Ser atropelado por uma Scania a 150 por hora seria menos doloroso \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827395804581888,
    "Label": "galisteu02",
    "link": "https://twitter.com/galisteu02",
    "followers": 185,
    "content": "ainda bem que eu moro em Curitiba, j\u00e1 pensou ter que escolher entre Boulos e Covas kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827383548809216,
    "Label": "kindofgoddess",
    "link": "https://twitter.com/kindofgoddess",
    "followers": 7300,
    "content": "Boulos vai perde em SP n\u00e9 :(",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827376393342984,
    "Label": "_cavalcanteana",
    "link": "https://twitter.com/_cavalcanteana",
    "followers": 103,
    "content": "medo de ter um treco de felicidade se o Boulos ganhar amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827353626669061,
    "Label": "newiceskoskigz",
    "link": "https://twitter.com/newiceskoskigz",
    "followers": 229,
    "content": "O Boulos agora: twitter.com/legadaodamassa\u2026 https://t.co/wmL3q0fr0Y",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "legadaodamassa",
    "content_of_rt": "SIM ESTA IMAGEM \u00c9 REAL https://t.co/u6q7DQK3SM",
    "rt_id": 1332799953790496774
  },
  {
    "Id": 1332827352972337154,
    "Label": "faabio",
    "link": "https://twitter.com/faabio",
    "followers": 1969,
    "content": "- olivia, mam\u00e3e vai votar no boulos, voc\u00ea gosta de bolos?\n- prefiro cupcake",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827344994754563,
    "Label": "otlaurmani",
    "link": "https://twitter.com/otlaurmani",
    "followers": 751,
    "content": "Olhando pro nada pensando se os paulistas v\u00e3o me dar a t\u00e3o sonhada alegria de ver o Boulos eleito\n(Infelizmente acho que n\u00e3o por\u00e9m estou a dias sonhando com a possibilidade desse povo aprender a votar e a virada vir a\u00ed sim)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827333787529217,
    "Label": "lovexcoke",
    "link": "https://twitter.com/lovexcoke",
    "followers": 91,
    "content": "Acordar as 5hs pra voc\u00eas votarem no Boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827312694439937,
    "Label": "camiIotus",
    "link": "https://twitter.com/camiIotus",
    "followers": 55,
    "content": "silencio to vendo caf\u00e9 com boulos com meu namoradinho vc pode me dar licen\u00e7a?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827312325275648,
    "Label": "lucamtm",
    "link": "https://twitter.com/lucamtm",
    "followers": 1327,
    "content": "Boulos t\u00e1 com covid, se ele morrer vai ter que apagar as velinhas kkkkkkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827307384446976,
    "Label": "ccasslu",
    "link": "https://twitter.com/ccasslu",
    "followers": 372,
    "content": "@Raptvbr Amanh\u00e3 \u00e9 Boulos 50",
    "mentioned_users": "Raptvbr",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827293077606415,
    "Label": "Luciana18Br",
    "link": "https://twitter.com/Luciana18Br",
    "followers": 294,
    "content": "@diegocbrs Acabei de ver ...acho que a absten\u00e7\u00e3o favorece o Boulos e a Manuela, mas n\u00e3o sei se ser\u00e1 suficiente, principalmente no caso dele ...",
    "mentioned_users": "diegocbrs",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827288891764742,
    "Label": "laraarouche",
    "link": "https://twitter.com/laraarouche",
    "followers": 32,
    "content": "@felipeneto Eu acho que vai ser um dia misto. A felicidade j\u00e1 t\u00e1 garantida pq Crivella vai perder, agora o Boulos a gente n\u00e3o sabe...",
    "mentioned_users": "felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827283405623298,
    "Label": "webtoc",
    "link": "https://twitter.com/webtoc",
    "followers": 1847,
    "content": "Votando no Boulos no Condado da Vila Ipiranga.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827276786929664,
    "Label": "ceciliadanson",
    "link": "https://twitter.com/ceciliadanson",
    "followers": 130,
    "content": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de:\n\nManuela 65 - Porto Alegre\nMar\u00edlia 13 - Recife\nBoulos 50 - S\u00e3o Paulo\nSarto 12 - Fortaleza\nCoser 13 - Vit\u00f3ria\nEdmilson 50 - Bel\u00e9m\nMar\u00edlia Campos 13 - Contagem\nC\u00e9lia 13 - Cariacica\nMargarida 13 - Juiz de Fora\nDimas 13 - S\u00e3o Gon\u00e7alo https://t.co/jrB3JRFicB",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827266628399107,
    "Label": "djalepeixoto",
    "link": "https://twitter.com/djalepeixoto",
    "followers": 1856,
    "content": "Se o @GuilhermeBoulos e a @luizaerundina ganharem amanh\u00e3 eu vou sortear DEZ CANECAS da COMUM \n(instagram.com/docomum/) de tanta alegria. \n#GuilhermeBoulos #Boulos50 #BoulosErundina50 #Boulos",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos luizaerundina",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827247330390017,
    "Label": "Nog2009",
    "link": "https://twitter.com/Nog2009",
    "followers": 163,
    "content": "@HaddadDebochado Pqp, minha esperan\u00e7a \u00e9 que tem muita gente que n\u00e3o declara o voto em Boulos mas na hora vai apertar o 50!",
    "mentioned_users": "HaddadDebochado",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827228963483648,
    "Label": "dizaimafa",
    "link": "https://twitter.com/dizaimafa",
    "followers": 556,
    "content": "@daniellenhardt_ Manu e Boulos \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
    "mentioned_users": "daniellenhardt_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827226484731908,
    "Label": "abarbzinea",
    "link": "https://twitter.com/abarbzinea",
    "followers": 123,
    "content": "@Lesnoke_e n teve debate amg,boulos pegou covid e a globo n fez debate virtual",
    "mentioned_users": "Lesnoke_e",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827193374863360,
    "Label": "liz_niter",
    "link": "https://twitter.com/liz_niter",
    "followers": 3559,
    "content": "DCM TV: Marido de Marta Suplicy ataca Boulos e Malafaia d\u00e1 o beijo da morte em Jo\u00e3o Campos diariodocentrodomundo.com.br/dcm-tv-marido-\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827183971241985,
    "Label": "renefellix",
    "link": "https://twitter.com/renefellix",
    "followers": 77,
    "content": "Ser\u00e1 que n\u00e3o ter acontecido o debate ontem pode prejudicar a virada do Boulos? Inclusive, votem 50.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827182507433991,
    "Label": "joaoluizubatuba",
    "link": "https://twitter.com/joaoluizubatuba",
    "followers": 372,
    "content": "@marcus_cordeiro @Estadao @EstadaoPolitica \"Familia do presidente envolvida em den\u00fancias de esquema de rachadinha, mas chama Boulos de marginal\"\n\na pesoa fala do Lula\nPhD em passar pano",
    "mentioned_users": "marcus_cordeiro Estadao EstadaoPolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827170885033991,
    "Label": "hoodkcclaur",
    "link": "https://twitter.com/hoodkcclaur",
    "followers": 2507,
    "content": "povo de sp v\u00e3o amanh\u00e3 votar no Boulos por favor",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827166724268040,
    "Label": "webtoc",
    "link": "https://twitter.com/webtoc",
    "followers": 1847,
    "content": "Votando no Boulos pelo aplicativo E-T\u00edtulo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827166309044231,
    "Label": "o_documento",
    "link": "https://twitter.com/o_documento",
    "followers": 12854,
    "content": "S\u00e3o Paulo: Covas 55%,Boulos 45%\nodocumento.com.br/sao-paulo-cova\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827154825039872,
    "Label": "fmontagnane",
    "link": "https://twitter.com/fmontagnane",
    "followers": 608,
    "content": "@canceladahoje Na minha cidade o segundo turno \u00e9 entre bolsonaristas de igreja. \n\nVou anular, simbolicamente vou votar em Boulos, apertando 50!",
    "mentioned_users": "canceladahoje",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827143731109888,
    "Label": "frestadajanela",
    "link": "https://twitter.com/frestadajanela",
    "followers": 46399,
    "content": "Porto Alegre virou . \nS\u00e3o Paulo est\u00e1 quase pronto para deixar de ser careta e eleger BOULOS prefeito. \nChega de PSDB!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827137305440256,
    "Label": "RicardoMN85",
    "link": "https://twitter.com/RicardoMN85",
    "followers": 2,
    "content": "@the_lucn @HannahFeitosa_ @arlindogm79 @lipesfj @folha N\u00e3o tem varinha que resolva.\nMas propostas e vontade pol\u00edtica no sentido da mudan\u00e7a. Vamos dar uma chance para o Boulos!\nEu ia votar 45, mas seria contraproducente, pois reclamo muito da adm da cidade.\nDai vi as op\u00e7\u00f5es, o Boulos tem a vontade e as politicas para mudan\u00e7a.",
    "mentioned_users": "the_lucn HannahFeitosa_ arlindogm79 lipesfj folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827127838806017,
    "Label": "ErastoFortes",
    "link": "https://twitter.com/ErastoFortes",
    "followers": 2784,
    "content": "@vanessa_rubim Live de Boulos agora com Caetano",
    "mentioned_users": "vanessa_rubim",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827125871685642,
    "Label": "davidias_ra",
    "link": "https://twitter.com/davidias_ra",
    "followers": 59,
    "content": "se o Boulos ganhar eu vou fazer esse curso de C\u00e1lculo 1 #ViraSP50 #Boulos50 twitter.com/tatiroque/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "tatiroque",
    "content_of_rt": "Se o Boulos ganhar vou dar um curso on-line gratuito de C\u00e1lculo 1. Todo mundo vai entender derivada e integral f\u00e1cil. Vai @GuilhermeBoulos !",
    "rt_id": 1332814061457842178
  },
  {
    "Id": 1332827115725721601,
    "Label": "manicnostwlgia",
    "link": "https://twitter.com/manicnostwlgia",
    "followers": 1976,
    "content": "@thraumatica ela e o boulos na terceira foto \ud83d\ude0d https://t.co/fr4OBHAZjm",
    "mentioned_users": "thraumatica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827068762099714,
    "Label": "Zanolli",
    "link": "https://twitter.com/Zanolli",
    "followers": 26,
    "content": "@horacioneiva Bolsonaro o fez e foi chamado de genocida. E Boulos ser\u00e1 chamado de genocida ou para eles voc\u00eas v\u00e3o passar pano?",
    "mentioned_users": "horacioneiva",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827058343464962,
    "Label": "kelen_rossi",
    "link": "https://twitter.com/kelen_rossi",
    "followers": 2679,
    "content": "@macunaimaz Boulos N\u00c3O.\ud83d\udeab\n\nNem rachadinha, nem mensal\u00e3o! Lugar de corrupto \u00e9 na pris\u00e3o.\n\nO Brasil e a #DireitaQuerFlavioNaCadeia https://t.co/lf21WGorAV",
    "mentioned_users": "macunaimaz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827040630837249,
    "Label": "lerdissima",
    "link": "https://twitter.com/lerdissima",
    "followers": 3563,
    "content": "o povo ouve/\u00e9 f\u00e3 do TEATRO M\u00c1GICO e fica decepcionado com o post da banda apoiando Boulos. ser\u00e1 que entenderam mesmo as letras deles?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827038907064326,
    "Label": "luani_ll",
    "link": "https://twitter.com/luani_ll",
    "followers": 174,
    "content": "Queria acordar com o Boulos fazendo caf\u00e9 pra mim",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827035761258503,
    "Label": "jotavilanova",
    "link": "https://twitter.com/jotavilanova",
    "followers": 880,
    "content": "Se Boulos ganhar tu para em casa tbm?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827024625381376,
    "Label": "weullers",
    "link": "https://twitter.com/weullers",
    "followers": 1009,
    "content": "Imagina  como t\u00e1 a cabe\u00e7a do Boulos: se vencer vai ter que trabalhar  e se perder,  precisa urgente de outra teta. Ou aumentar  a coleta nas ocupa\u00e7\u00f5es",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827014173249536,
    "Label": "FdaBeckyG1",
    "link": "https://twitter.com/FdaBeckyG1",
    "followers": 70,
    "content": "A Paola Carosella apoia o Boulos, ic\u00f4nica demais amoooo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827011581173762,
    "Label": "majups_",
    "link": "https://twitter.com/majups_",
    "followers": 568,
    "content": "Acabei de ver uma mina q tava gritando fazendo campanha pro Boulos aqui no bar imitando uma crian\u00e7a pedindo esmola",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827007168733185,
    "Label": "Emanuel_DeSouza",
    "link": "https://twitter.com/Emanuel_DeSouza",
    "followers": 20,
    "content": "N\u00e3o sei quem \u00e9 pior @brunocovas ou @GuilhermeBoulos, o que sei \u00e9 que nenhum me agrada e nenhum tem compet\u00eancia para ser prefeito da maior cidade do hemisf\u00e9rio Sul. \nMas infelizmente terei que votar no tal do covas pois ter boulos na prefeitura \u00e9 o mesmo que ter o PT e sua corja.",
    "mentioned_users": "brunocovas GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332827004014620674,
    "Label": "Cams_qisso",
    "link": "https://twitter.com/Cams_qisso",
    "followers": 234,
    "content": "\u00c9 Boulos e Manuela gente, vamo que d\u00e1",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826995646996480,
    "Label": "canhotins",
    "link": "https://twitter.com/canhotins",
    "followers": 1125,
    "content": "Quem ganhar ou perder amanh\u00e3 nas elei\u00e7\u00f5es de SP, Boulos sai vitorioso twitter.com/keilacguimarae\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "keilacguimaraes",
    "content_of_rt": "Guilherme Boulos domina pesquisas no Google em S\u00e3o Paulo\n\nBuscas por candidatos na capital paulista apontam interesse dos eleitores por representante do PSOL, com 73% das pesquisas; \u00edndice n\u00e3o indica inten\u00e7\u00e3o de voto\n\nhttps://t.co/g0saBffCbH",
    "rt_id": 1332794891555008513
  },
  {
    "Id": 1332826989577777152,
    "Label": "ZeElias_IFG",
    "link": "https://twitter.com/ZeElias_IFG",
    "followers": 2155,
    "content": "@HannahFeitosa_ @lipesfj @folha Os argumentos contra o Boulos s\u00e3o sempre aderindo a fal\u00e1cia l\u00f3gica do ad hominem.\n\u00c9 triste. Mas Hannah, continuemos nesta luta t\u00e3o linda por uma SP mais justa.",
    "mentioned_users": "HannahFeitosa_ lipesfj folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826949408989186,
    "Label": "uramekuss",
    "link": "https://twitter.com/uramekuss",
    "followers": 274,
    "content": "@RldAndre @tatiroque @O_Badernista @GuilhermeBoulos Livro do Boulos\nAborda at\u00e9 pr\u00e9-calculo\namazon.com.br/C%C3%A1lculo-d\u2026",
    "mentioned_users": "RldAndre tatiroque O_Badernista GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826943239188480,
    "Label": "jaissonlimeira",
    "link": "https://twitter.com/jaissonlimeira",
    "followers": 388,
    "content": "@ManuelaDavila O Brasil vai mudar, e essa mudan\u00e7a vai come\u00e7ar por voc\u00ea e o Boulos, vamos vender os \u00f3dio desse governo!!!",
    "mentioned_users": "ManuelaDavila",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826916886286336,
    "Label": "UmCopoDoGalo",
    "link": "https://twitter.com/UmCopoDoGalo",
    "followers": 616,
    "content": "Amanh\u00e3 \u00e9\n\nBoulos em SP\nMargarida em JF\nMar\u00edlia em Contagem\nMar\u00edlia em Recife\nManuela em Porto Alegre",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826914239737857,
    "Label": "michaelsimoni",
    "link": "https://twitter.com/michaelsimoni",
    "followers": 7639,
    "content": "o Freixo \u00e9 um Boulos no Rio ou o Boulos \u00e9 um Freixo em Sao Paulo...ou ambos sao uma esp\u00e9cie de Vasco da Gama...eternos vice...PSOL ou a cesta de lixo?...fico com a cesta...",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826911282786304,
    "Label": "_cacardoso13",
    "link": "https://twitter.com/_cacardoso13",
    "followers": 2187,
    "content": "Amanha \u00e9 meu aniversario, e de presente quero que todos aqui votem boulos, s\u00f3 digitar 50 e dar esse presentao de aniversario p mim",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826896426553346,
    "Label": "jonerockatansky",
    "link": "https://twitter.com/jonerockatansky",
    "followers": 40,
    "content": "o boulos \u00e9 o solaire e s\u00e3o paulo \u00e9 uma grande lodran twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Como n\u00e3o posso ir pra rua, chamei nomes incr\u00edveis pra conversar aqui nas redes. \u00c9 a Live da Virada no Instagram:\n\n16h: @PaolaCarosella - Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel\n18h: @emicida - Cultura e desigualdade\n19h: @luisamell - Direito dos animais\n20h: @caetanoveloso - Sampa\n\n#ViraSP50 \u2764\u270c",
    "rt_id": 1332774806777966597
  },
  {
    "Id": 1332826879049527307,
    "Label": "Aoleobatista",
    "link": "https://twitter.com/Aoleobatista",
    "followers": 474,
    "content": "@marcellus_madu @GuilhermeBoulos @psol50 @ptbrasil @PCdoB_Oficial @PDT_Nacional S\u00e9rio ! Boulos!?",
    "mentioned_users": "marcellus_madu GuilhermeBoulos psol50 ptbrasil PCdoB_Oficial PDT_Nacional",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826875585064962,
    "Label": "silscruz",
    "link": "https://twitter.com/silscruz",
    "followers": 1098,
    "content": "Jamais! Boulos \u00e9 meu voto, do marido, da irm\u00e3,  do irm\u00e3o. twitter.com/eduardomoreira\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "eduardomoreira",
    "content_of_rt": "Agora que voc\u00ea j\u00e1 descobriu que o Boulos n\u00e3o \u00e9 o mortal invasor dos lares das fam\u00edlias de bem, sobrou ainda algum motivo  pra continuar com Covas e a cidade do jeito que est\u00e1?",
    "rt_id": 1332786905532993543
  },
  {
    "Id": 1332826874582601734,
    "Label": "aleanovais",
    "link": "https://twitter.com/aleanovais",
    "followers": 433,
    "content": "pagina da servir ao povo no facebook batendo a marca de aproximadamente 75 posts diarios falando do boulos..",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826874221879296,
    "Label": "JulioPedroso60",
    "link": "https://twitter.com/JulioPedroso60",
    "followers": 62,
    "content": "Voto Manuela em Porto Alegre .\nVoto Guilherme Boulos em S\u00e3o Paulo. #sao votos concientes e em prol do coletivo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826871227174913,
    "Label": "duahobi",
    "link": "https://twitter.com/duahobi",
    "followers": 4367,
    "content": "@fulljustemi amei o boulos, nota 50 \ud83d\ude18",
    "mentioned_users": "fulljustemi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826864822472708,
    "Label": "anah_assumpcao",
    "link": "https://twitter.com/anah_assumpcao",
    "followers": 110,
    "content": "Alguma coisa acontece no meu cora\u00e7\u00e3o quando junta Boulos+Caetano! \n\nVem pra essa live do amor pra gente virar sp #ViraSP50 #VouVirarPeloBoulos \n\nyoutu.be/DdKFXbBlgTI",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826864319156224,
    "Label": "giovaneml",
    "link": "https://twitter.com/giovaneml",
    "followers": 2830,
    "content": "VAMO, MANUELA!\nVAMO, BOULOS!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826857285316608,
    "Label": "villaindabi",
    "link": "https://twitter.com/villaindabi",
    "followers": 146,
    "content": "Por mais que eu queira muito que o boulos ganhe n\u00e3o vai rolar \nBrasileiro eh muito burro \nN\u00e3o tem o que fazer",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826845792886784,
    "Label": "poemapronovo",
    "link": "https://twitter.com/poemapronovo",
    "followers": 315,
    "content": "@StanleyBresh @ViniciusPoit Certeza que ele n\u00e3o vota em Boulos",
    "mentioned_users": "StanleyBresh ViniciusPoit",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826821289709568,
    "Label": "FlauerJunior",
    "link": "https://twitter.com/FlauerJunior",
    "followers": 342,
    "content": "Du\u00edlio ganhando hoje e o Boulos pode perder amanh\u00e3. \nSer corinthiano n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826820924887045,
    "Label": "LePitanga",
    "link": "https://twitter.com/LePitanga",
    "followers": 185,
    "content": "@AdrillesRJorge Queria saber onde vc enfiou o senso de propor\u00e7\u00e3o que vc tanto fala? Sabe quem \u00e9 Boulos? Um Z\u00e9 Ningu\u00e9m, \u00e9 s\u00f3 mais um pol\u00edtico em campanha, como todos os outros. S\u00f3 mais um fazendo aglomera\u00e7\u00e3o e desrespeitando o isolamento. Bolsonaro \u00e9 Presidente de um pa\u00eds.",
    "mentioned_users": "AdrillesRJorge",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826817577824257,
    "Label": "kelvincristi",
    "link": "https://twitter.com/kelvincristi",
    "followers": 490,
    "content": "T\u00f4 sentindo que as pesquisas da Folha, Uol, Estad\u00e3o, est\u00e3o super enviezadas. O movimento a favor do Boulos \u00e9 muito grande. Parece mais lobby a fim de convencer pessoas. Embora o debate cancelado fosse muito importante, n\u00e3o era essencial pra vit\u00f3ria.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826805640826880,
    "Label": "nivia_",
    "link": "https://twitter.com/nivia_",
    "followers": 842,
    "content": "haja cora\u00e7\u00e3o para caetano e boulos juntos. #boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826803174567937,
    "Label": "michelcotta",
    "link": "https://twitter.com/michelcotta",
    "followers": 1209,
    "content": "O marcio fran\u00e7a, o esquerda das antigas, chegou a apoiar o Boulos?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826802578919429,
    "Label": "apeshhitt",
    "link": "https://twitter.com/apeshhitt",
    "followers": 469,
    "content": "amanha apertar 25 duas vezes na urna pra contar voto pro boulos amo meus amigos de sp",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826797663195136,
    "Label": "liz_niter",
    "link": "https://twitter.com/liz_niter",
    "followers": 3559,
    "content": "Drones, mais guardas, olhar para as minorias: os planos para seguran\u00e7a de Covas e Boulos diariodocentrodomundo.com.br/drones-mais-gu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826791715737610,
    "Label": "GrenhoElisabeth",
    "link": "https://twitter.com/GrenhoElisabeth",
    "followers": 890,
    "content": "O @silviolual apoiando o Boulos serve pra provar que estamos do lado certo da hist\u00f3ria. twitter.com/silviolual/sta\u2026",
    "mentioned_users": "silviolual",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "silviolual",
    "content_of_rt": "O @GuilhermeBoulos al\u00e9m de um homem p\u00fablico no sentido mais elevado do termo \u00e9 um grande ser humano. \u00c9 gente boa, um sujeito que d\u00e1 gosto trocar ideias. Precisamos de gente assim para governar S\u00e3o Paulo. Eu voto 50 amanh\u00e3!",
    "rt_id": 1332816020659204097
  },
  {
    "Id": 1332826790226780161,
    "Label": "karla_ehcomk",
    "link": "https://twitter.com/karla_ehcomk",
    "followers": 468,
    "content": "@MarioMacjunior EU VOU VOTAR DE NOVO NO BOULOS. Hahahahaha",
    "mentioned_users": "MarioMacjunior",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826784086286338,
    "Label": "daninava",
    "link": "https://twitter.com/daninava",
    "followers": 2834,
    "content": "puta merda enfiou o Ca\u00ea na parada?! Esse cara da um azar da porra, Boulos! #Boulos50 twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Como n\u00e3o posso ir pra rua, chamei nomes incr\u00edveis pra conversar aqui nas redes. \u00c9 a Live da Virada no Instagram:\n\n16h: @PaolaCarosella - Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel\n18h: @emicida - Cultura e desigualdade\n19h: @luisamell - Direito dos animais\n20h: @caetanoveloso - Sampa\n\n#ViraSP50 \u2764\u270c",
    "rt_id": 1332774806777966597
  },
  {
    "Id": 1332826781510995976,
    "Label": "Ccdarix",
    "link": "https://twitter.com/Ccdarix",
    "followers": 1537,
    "content": "amanh\u00e3 seis v\u00e3o de boulos 45 \u00e9?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826777463435266,
    "Label": "Alexandrafrei15",
    "link": "https://twitter.com/Alexandrafrei15",
    "followers": 352,
    "content": "@rickylhpaiva S\u00e3o Paulo - Boulos",
    "mentioned_users": "rickylhpaiva",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826772174479361,
    "Label": "mariapaoliveir1",
    "link": "https://twitter.com/mariapaoliveir1",
    "followers": 313,
    "content": "S\u00f3 na expectativa; emo\u00e7\u00e3o que s\u00f3 se compara \u00e0s elei\u00e7\u00f5es onde Lula estava na disputa. Feliz por ver novamente mobiliza\u00e7\u00e3o popular em prol de BOULOS. https://t.co/iSlMDBTngX",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826770865876994,
    "Label": "JooCarlosCarv15",
    "link": "https://twitter.com/JooCarlosCarv15",
    "followers": 1349,
    "content": "Mam\u00e3e vc votou em quem no Rio? No Paes, filhinho. E a titia em SP? No Boulos,queridinho. E vov\u00f4 no RS? Na Maconhela, meu fofinho. Com todo respeito, Puta que pariu m\u00e3e, depois voc\u00eas reclamam das escolhas dos argentinos , bolivianos, venezuelanos, equatorianos e americanos. FIM.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826757808918530,
    "Label": "cgomests",
    "link": "https://twitter.com/cgomests",
    "followers": 1993,
    "content": "Manu virou em Porto Alegre...\nBoulos vai virar em Sampa...\nVamos, que vamos... twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "No 1\u00ba turno, as pesquisas na v\u00e9spera nos mostravam empatados em segundo lugar. Terminamos com 20% dos votos, a 7 pontos de Fran\u00e7a e com o dobro de Russomanno. Aconteceu com Erundina em 88, vai acontecer de novo amanh\u00e3. A esperan\u00e7a vai vencer e vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332815808540651520
  },
  {
    "Id": 1332826742147457027,
    "Label": "stogeun",
    "link": "https://twitter.com/stogeun",
    "followers": 460,
    "content": "Um amigo meu, burgu\u00eas, que vive viajando e \u00e9 funcion\u00e1rio do Bradesco, comentou um emoji de vomito no meu stories do insta sobre o Boulos. Chocado? N\u00e3o. E deixei claro pra ele que n\u00e3o me choca ele ser contra o Boulos kkkk",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826729463812096,
    "Label": "becauselima",
    "link": "https://twitter.com/becauselima",
    "followers": 744,
    "content": "O Boulos ganhar esse ano j\u00e1 d\u00e1 um respiro pra gnt que passou o ano explicando pra Cis que linguagem neutra pode existir pq usam Td hora informalidades, que periferia precisa de pol\u00edticas p\u00fablicas e n\u00e3o privatizar,  que viol\u00eancia contra mulher n\u00e3o pode ficar impune.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826719171063810,
    "Label": "beansandrice_",
    "link": "https://twitter.com/beansandrice_",
    "followers": 1562,
    "content": "Ignorem as pesquisas. Continuem acreditando no Boulos porque ele pode sim ganhar. Amanh\u00e3 \u00e9 #Boulos50 \u270c\ufe0f twitter.com/brasil247/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "brasil247",
    "content_of_rt": "Diretor do Datafolha: Boulos pode vencer\n\nhttps://t.co/S4aZXYys80",
    "rt_id": 1332816443684098048
  },
  {
    "Id": 1332826714184048640,
    "Label": "donViolato",
    "link": "https://twitter.com/donViolato",
    "followers": 1417,
    "content": "Bicho, esse text\u00e3o todo \u00e9 pra dizer que apoia boulos pq \u00f1 gosta do vice de covas, se \u00f1 fosse por isso, tava de boa. Foda-se as pol\u00edticas antipovo do covas doria, cujo \u00e1pice simb\u00f3lico foram a ra\u00e7\u00e3o pra pobre nas escolas, \u00f1 importa. Que menina antip\u00e1tica e almofadinha. twitter.com/tabataamaralsp\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "tabataamaralsp",
    "content_of_rt": "#Eleicoes2020 https://t.co/iVAryCpoO5",
    "rt_id": 1330189613332357126
  },
  {
    "Id": 1332826711197626369,
    "Label": "blogdovalente",
    "link": "https://twitter.com/blogdovalente",
    "followers": 991,
    "content": "Datafolha/SP: Na v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3o, Covas tem 55%, e Boulos,\u00a045% blogdovalente.com.br/noticias/polit\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826710350376967,
    "Label": "JoseBrugnara",
    "link": "https://twitter.com/JoseBrugnara",
    "followers": 1171,
    "content": "@joaoamoedonovo Chora Boulos. Opa, s\u00e3o iguais, mas...",
    "mentioned_users": "joaoamoedonovo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826707364081666,
    "Label": "arainhapreta",
    "link": "https://twitter.com/arainhapreta",
    "followers": 248,
    "content": "Queria abrir o espa\u00e7o aqui pra dizer que a coisa da palmitagem evito, mas o Boulos \u00e9 lindo, n\u00e9 gente.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826703442358275,
    "Label": "fabricebidaury",
    "link": "https://twitter.com/fabricebidaury",
    "followers": 37,
    "content": "@brunocovas Vai ter Boulos.\n#BouloseErundina50 \n#ForaBolsonaro",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826696093995009,
    "Label": "lucia98624147",
    "link": "https://twitter.com/lucia98624147",
    "followers": 234,
    "content": "VIRANDO S\u00c3O PAULO COM BOULOS twitter.com/esquerdeando/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "esquerdeando",
    "content_of_rt": "Em Porto Alegre ja deu o vira voto.\nBora virar em SP!!!!\n#BouloseErundina50",
    "rt_id": 1332821993591369730
  },
  {
    "Id": 1332826695309651970,
    "Label": "hipocri74141864",
    "link": "https://twitter.com/hipocri74141864",
    "followers": 2,
    "content": "@VoteBoulos50 @RodQueirozz @SamPancher Boulos pegou covid para n\u00e3o se explicar sobre a derrota !!",
    "mentioned_users": "RodQueirozz SamPancher",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826636656455683,
    "Label": "liz_niter",
    "link": "https://twitter.com/liz_niter",
    "followers": 3559,
    "content": "AO VIVO: Ao lado de Caetano Veloso, Boulos realiza a \u201cLive da virada\u201d diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-ao-lad\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826632600608768,
    "Label": "eipaulorossi",
    "link": "https://twitter.com/eipaulorossi",
    "followers": 1600,
    "content": "Coser (PT) VAI VIRAR EM VIT\u00d3RIA, HEIN! CRESCEU E J\u00c1 T\u00c1 EMPATE! Mar\u00edlia espero manter, Manu e Boulos v\u00e3o virar tamb\u00e9mmmmmm",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826626862833664,
    "Label": "ivanmadeira",
    "link": "https://twitter.com/ivanmadeira",
    "followers": 47,
    "content": "Assistindo as lives de hoje com o Boulos \u00e9 impressionante como ele conhece a cidade de SP e sabe bem como vai implantar o que prop\u00f5e.\n\nSP tem uma oportunidade hist\u00f3rica de ter um Governo verdadeiramente progressista e humano.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826599952183296,
    "Label": "psychedelizm",
    "link": "https://twitter.com/psychedelizm",
    "followers": 1120,
    "content": "queria que, independente do resultado de amanh\u00e3, o crescimento do boulos em sp representasse algo bom pra 2022 ):",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826548269953024,
    "Label": "nogues_f",
    "link": "https://twitter.com/nogues_f",
    "followers": 78,
    "content": "Boulos \u00e9 um bossal. twitter.com/Jacariana/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Jacariana",
    "content_of_rt": "#boulosgenocidacovid A imprensa finge que n\u00e3o viu https://t.co/IMDIltSMgz",
    "rt_id": 1332805961082425344
  },
  {
    "Id": 1332826542905372673,
    "Label": "steadanfast",
    "link": "https://twitter.com/steadanfast",
    "followers": 103,
    "content": "Quer ser um jovem liberal pau mole seja mas ficar falando que o Boulos \u00e9 invasor \u00e9 desonestidade",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826528762245128,
    "Label": "JairEuAcredito",
    "link": "https://twitter.com/JairEuAcredito",
    "followers": 5021,
    "content": "Boulos infectado participou de diversos atos de campanha\npresidentebolsonaro.com/boulos-ciente-\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826525876563969,
    "Label": "thanksmileyray",
    "link": "https://twitter.com/thanksmileyray",
    "followers": 4408,
    "content": "voc\u00eas acham que Boulos vai ganhar? :/",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826514350600197,
    "Label": "jaquelinekil",
    "link": "https://twitter.com/jaquelinekil",
    "followers": 110,
    "content": "Foi desse jeito que fizeram com o Boulos. Horr\u00edvel a conduta dessa impressa comprada. twitter.com/rehventura/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "rehventura",
    "content_of_rt": "- candidato, voc\u00ea tem 45 segundos pra responder e fazer suas considera\u00e7\u00f5es finais, mas antes eu vou citar a m\u00fasica Faroeste Caboclo",
    "rt_id": 1332099297303785473
  },
  {
    "Id": 1332826514136723458,
    "Label": "isealbino",
    "link": "https://twitter.com/isealbino",
    "followers": 2941,
    "content": "Boulos e Erundina conseguiram despertar em n\u00f3s um sentimento que tanto tentam nos roubar: a esperan\u00e7a. Amanh\u00e3 nosso cora\u00e7\u00e3o vai t\u00e1 em SP, a capital que nos deu a dire\u00e7\u00e3o do que temos que fazer daqui pra frente. Independente do resultado das urnas, a vit\u00f3ria pol\u00edtica \u00e9 nossa!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826496189280258,
    "Label": "qqisso_matheus",
    "link": "https://twitter.com/qqisso_matheus",
    "followers": 40,
    "content": "Eu s\u00f3 quero q Manuela e Boulos ganhem",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826483769946112,
    "Label": "diegocasaes",
    "link": "https://twitter.com/diegocasaes",
    "followers": 2023,
    "content": "Eu voto em Boulos - e voc\u00ea?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826438802812934,
    "Label": "celiafantini1",
    "link": "https://twitter.com/celiafantini1",
    "followers": 910,
    "content": "@MarioMacjunior Sou de Minas e adoraria votar no Boulos.Espero poder votar nele pra presidente \u2764\ufe0f",
    "mentioned_users": "MarioMacjunior",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826438354038789,
    "Label": "WilUrso",
    "link": "https://twitter.com/WilUrso",
    "followers": 22,
    "content": "@amandaramalhos Boulos",
    "mentioned_users": "amandaramalhos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826436697280512,
    "Label": "costa_cabreira",
    "link": "https://twitter.com/costa_cabreira",
    "followers": 144,
    "content": "Que Deus te aben\u00e7oe, que de negativo. Ao Boulos, uma boa recupera\u00e7\u00e3o. twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "veramagalhaes",
    "content_of_rt": "Na fila do drive-thru para fazer o teste PCR para COVID-19, porque estive com o @GuilhermeBoulos na segunda-feira. Me isolei desde ontem, quando ele divulgou que foi contaminado. Daqui para a casa aguardar o resultado, que deve sair hoje mesmo por conta da cobertura da elei\u00e7\u00e3o https://t.co/LnYef1xn2X",
    "rt_id": 1332702216084463616
  },
  {
    "Id": 1332826436575649792,
    "Label": "fenandismo",
    "link": "https://twitter.com/fenandismo",
    "followers": 690,
    "content": "Agora s\u00f3 falta o Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826427356536833,
    "Label": "danecaaz",
    "link": "https://twitter.com/danecaaz",
    "followers": 19,
    "content": "Um desejo: Boulos eleito amanh\u00e3, faz uma ai @deus",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826425272000513,
    "Label": "hausofmateus",
    "link": "https://twitter.com/hausofmateus",
    "followers": 2564,
    "content": "@edilomcardoso obrigado! eu amo essa mulher e j\u00e1 vou fazer minha reserva. ah, amanh\u00e3 \u00e9 Boulos 50 :)",
    "mentioned_users": "edilomcardoso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826423594082304,
    "Label": "ceciliadanson",
    "link": "https://twitter.com/ceciliadanson",
    "followers": 130,
    "content": "S\u00e3o Paulo n\u00e3o elejam prefeito a prazo de dois anos ,vamos eleger Guilherme Boulos e Luiza Erundina para uma gest\u00e3o competente.\n#ViraSP #Vote50 https://t.co/q7ejlozNwy",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826422386319362,
    "Label": "guirocha82",
    "link": "https://twitter.com/guirocha82",
    "followers": 3527,
    "content": "se o boulos ganhar, amanh\u00e3 eu chupo uma **** #ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826397493121024,
    "Label": "thomas_boeira",
    "link": "https://twitter.com/thomas_boeira",
    "followers": 131,
    "content": "A \u00fanica coisa boa que consigo pensar numa poss\u00edvel derrota do Boulos \u00e9 que ele fica livre pra 2022. E se todo mundo se juntou por ele agora, espero que isso ocorra novamente. Mas enfim... A ver os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos.\n\n(De qualquer forma, n\u00e3o me decepcione, S\u00e3o Paulo.) twitter.com/BernardoMF/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BernardoMF",
    "content_of_rt": "\u00daltimo Datafolha em SP: \n\nCovas 55%\nBoulos 45%",
    "rt_id": 1332795893016354820
  },
  {
    "Id": 1332826394712297472,
    "Label": "veinicios",
    "link": "https://twitter.com/veinicios",
    "followers": 667,
    "content": "se o Boulos ganhar em SP, Manuela D\u00e1vila em PA, Mar\u00edlia em Contagem eu posto nude",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826379612778496,
    "Label": "neorci",
    "link": "https://twitter.com/neorci",
    "followers": 627,
    "content": "Se o Boulos ganhar eu posto um v\u00eddeo comprometedor.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826371383586818,
    "Label": "JulioTr38970458",
    "link": "https://twitter.com/JulioTr38970458",
    "followers": 705,
    "content": "@revistaoeste Tudo que querem \u00e9 um prefeito corrupt\u00edvel e o Boulos \u00e9 um sonho que vira realidade.",
    "mentioned_users": "revistaoeste",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826362328002561,
    "Label": "obrunos",
    "link": "https://twitter.com/obrunos",
    "followers": 2606,
    "content": "Boulos, que foi candidato a presidente, pode ser o Prefeito do SP. Manuela, candidata a vice-presidenta pode ser Prefeita de POA.\n\nIa ser lindo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826361816342528,
    "Label": "MatheusPortelaf",
    "link": "https://twitter.com/MatheusPortelaf",
    "followers": 35,
    "content": "@GuilhermeBoulos Amanh\u00e3 vai ter Boulos!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826358960050176,
    "Label": "sadwonderwoman",
    "link": "https://twitter.com/sadwonderwoman",
    "followers": 895,
    "content": "o problema dessas piadinhas de facebook com o boulos \u00e9 que tem gente que realmente acredita que estar\u00e1 almo\u00e7ando com a fam\u00edlia e o cara vai invadir a casa e expulsar todo mundo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826352546877440,
    "Label": "xicosa",
    "link": "https://twitter.com/xicosa",
    "followers": 1598985,
    "content": "@Luisa47848867 @folha @EstadaoPolitica viro com boulos 50",
    "mentioned_users": "Luisa47848867 folha EstadaoPolitica",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826341884964865,
    "Label": "srtamagan4",
    "link": "https://twitter.com/srtamagan4",
    "followers": 28,
    "content": "Se juntar 2 cariocas o 25 passa a valer 50?\ud83d\ude1feu quero votar no Boulos!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826341364953093,
    "Label": "lalalasampaio",
    "link": "https://twitter.com/lalalasampaio",
    "followers": 233,
    "content": "imagina amaralina crescendo e vendo boulos se tornando um grande lula",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826325871173632,
    "Label": "chicovit",
    "link": "https://twitter.com/chicovit",
    "followers": 27,
    "content": "@DCM_online Al\u00e9m de se orgulhar de n\u00e3o estudar ele reconhece que quem estuda mais vota no Boulos (pesquisas atestam isso inclusive)",
    "mentioned_users": "DCM_online",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826325367873543,
    "Label": "DarleneSoul",
    "link": "https://twitter.com/DarleneSoul",
    "followers": 10,
    "content": "Tomara que Manuela e Boulos entrem. N\u00e3o por ter alguma ilus\u00e3o com a esquerda mofada, em absoluto, mas porque diversidade s\u00f3 vem para ajudar.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826283131154437,
    "Label": "carlosrof",
    "link": "https://twitter.com/carlosrof",
    "followers": 199,
    "content": "Guarulhos - El\u00f3i Piet\u00e1 13\nMau\u00e1 - Marcelo Oliveira 13\nDiadema - Filippi 13\nS\u00e3o Paulo - Guilherme Boulos 50\nPorto Alegre - Manuela D'\u00c1vila 65\nCaxias do Sul - Pepe Vargas 13\nPelotas - Ivan Duarte 13 twitter.com/frc_vfco/statu\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "frc_vfco",
    "content_of_rt": "@soutamires_sp Mais cola (3/3)\n\nGuarulhos - El\u00f3i Piet\u00e1 13\nMau\u00e1 - Marcelo Oliveira 13\nDiadema - Filippi 13\nS\u00e3o Paulo - Guilherme Boulos 50\nPorto Alegre - Manuela D'\u00c1vila 65\nCaxias do Sul - Pepe Vargas 13\nPelotas - Ivan Duarte 13",
    "rt_id": 1332820910508748801
  },
  {
    "Id": 1332826272846786560,
    "Label": "Gau98372630",
    "link": "https://twitter.com/Gau98372630",
    "followers": 3101,
    "content": "#BoulosGenocida\nBoulos o ateador de fogo, invasor de propriedades alheias, vagabundo desempregado!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826266924412932,
    "Label": "temadelari",
    "link": "https://twitter.com/temadelari",
    "followers": 87,
    "content": "@forastieri N\u00e3o vejo o trabalho de campanha do Boulos como fracasso. Inclusive acho um desservi\u00e7o, no final do segundo tempo, levantar essa quest\u00e3o. #BouloseErundina50",
    "mentioned_users": "forastieri",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826264000978954,
    "Label": "Ricardo1Nunes",
    "link": "https://twitter.com/Ricardo1Nunes",
    "followers": 5103,
    "content": "Boulos, Vai dar... twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Confira nosso programa que foi ao ar ontem \u00e0 noite. \n#ViraSP50 #Boulos50 https://t.co/1LEbNzJUka",
    "rt_id": 1332678347994882052
  },
  {
    "Id": 1332826259794096128,
    "Label": "amdanon",
    "link": "https://twitter.com/amdanon",
    "followers": 1494,
    "content": "Mais uma desse ser abjeto que n\u00e3o se importa com ningu\u00e9m. Que saco desse ser!!! Ap\u00f3s saber que S\u00e2mia tinha Covid-19, Boulos participou de 7 atos de campanha - O Antagonista oantagonista.com/brasil/apos-sa\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826230496833537,
    "Label": "Iberiangoat",
    "link": "https://twitter.com/Iberiangoat",
    "followers": 254,
    "content": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o Brasil todinho quer votar no Boulos e s\u00f3 o paulistano que t\u00e1 de dengo",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826220560592905,
    "Label": "coletivo1",
    "link": "https://twitter.com/coletivo1",
    "followers": 144,
    "content": "Vou parar de ficar falando #boulos50 #Erundina50 #boulos #boulos #VouVirarPeloBoulos https://t.co/PUXfHHR28p",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826216630538243,
    "Label": "CyHomossexual",
    "link": "https://twitter.com/CyHomossexual",
    "followers": 2333,
    "content": "@GuilhermeBoulos Vota no boulos gente #50",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826208149659649,
    "Label": "Luciana18Br",
    "link": "https://twitter.com/Luciana18Br",
    "followers": 294,
    "content": "@diegocbrs Saiu de SP tb? Come\u00e7o a achar que est\u00e1 mais tranquilo p/ a Manu do que p/ o Boulos ...",
    "mentioned_users": "diegocbrs",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826196665622528,
    "Label": "Cruzeiro_Live",
    "link": "https://twitter.com/Cruzeiro_Live",
    "followers": 445,
    "content": "@em_com Boulos vai continuar como sempre um sem o que fazer...",
    "mentioned_users": "em_com",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826192626524162,
    "Label": "rasraffaelli",
    "link": "https://twitter.com/rasraffaelli",
    "followers": 162,
    "content": "Dei o bra\u00e7o a torcer e vou assistir a minha primeira live da pandemia - mas n\u00e3o podia deixar de prestigiar Caetano e Boulos juntos. VAMO VIRAR SP!!\n#BouloseErundina #Boulos #ViraSP50 \n\nfacebook.com/guilhermeboulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826188390293505,
    "Label": "veabrapur",
    "link": "https://twitter.com/veabrapur",
    "followers": 1141,
    "content": "A virada acontece de S\u00e3o Paulo para o Brasil. O amor ao Brasil come\u00e7a erradiar de S\u00e3o Paulo.\nBoulos com cada live melhor que a outra no dia de hoje. \nKrleo \ud83d\ude03\ud83d\ude0d\nyoutu.be/ks6D9I9_kRc",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826185793990660,
    "Label": "joaopedrorc1",
    "link": "https://twitter.com/joaopedrorc1",
    "followers": 864,
    "content": "@GSpaiss Quem ta com covid \u00e9 o Boulos, ficou amb\u00edguo ai msm",
    "mentioned_users": "GSpaiss",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826163044118531,
    "Label": "lynxbeth",
    "link": "https://twitter.com/lynxbeth",
    "followers": 277,
    "content": "@JanaDahoui Boulos #BouloseErundina50",
    "mentioned_users": "JanaDahoui",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826162414964736,
    "Label": "izaaa_mazetto",
    "link": "https://twitter.com/izaaa_mazetto",
    "followers": 67,
    "content": "Gente sem querer de falar de pol\u00edtica mas j\u00e1 falando, N\u00c3O votem no Boulos, gnt pesquisa as coisas antes de votar plmd",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826151773941764,
    "Label": "Galo_Barreiro",
    "link": "https://twitter.com/Galo_Barreiro",
    "followers": 2666,
    "content": "@sandra_bettin Queria que fosse o Boulos, mas certamente \u00e9 isso a\u00ed...",
    "mentioned_users": "sandra_bettin",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826139459465217,
    "Label": "leo94dias",
    "link": "https://twitter.com/leo94dias",
    "followers": 896,
    "content": "IBOPE - S\u00e3o Paulo:\n\nBruno Covas (PSDB) - 57%\nGuilherme Boulos (PSOL) - 43%",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826137664380930,
    "Label": "nbranco09",
    "link": "https://twitter.com/nbranco09",
    "followers": 101,
    "content": "@zaip @brunocovas S\u00f3 se for boulos de padaria porque o playboyzinho metido a revolucion\u00e1rio, j\u00e1 era.",
    "mentioned_users": "zaip brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826133029588993,
    "Label": "juli_srodrigues",
    "link": "https://twitter.com/juli_srodrigues",
    "followers": 38,
    "content": "Boulos j\u00e1 \u00e9 prefeito na Austr\u00e1lia\n\n#Boulos50 #BoulosErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826129409912832,
    "Label": "britto_hercules",
    "link": "https://twitter.com/britto_hercules",
    "followers": 16,
    "content": "FOI CASTIG0 DE DEUS? BOULOS S0FRE O QUE DESEJOU PARA BOLSONARO! youtu.be/GhVS9EPiHPw via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826105531813889,
    "Label": "CocReality",
    "link": "https://twitter.com/CocReality",
    "followers": 3432,
    "content": "@marciofrancasp @GuilhermeBoulos Boulos est\u00e1 bem, vamos desejar melhorar mesmo para SP.\n\nVote 50!",
    "mentioned_users": "marciofrancasp GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826104202190848,
    "Label": "lucia98624147",
    "link": "https://twitter.com/lucia98624147",
    "followers": 234,
    "content": "CAETANO E BOULOS twitter.com/DCM_online/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "DCM_online",
    "content_of_rt": "AO VIVO: Ao lado de Caetano Veloso, Boulos realiza a \u201cLive da virada\u201d https://t.co/k3Ijpcgrjf",
    "rt_id": 1332824981990944768
  },
  {
    "Id": 1332826097810104323,
    "Label": "_gabssnuunes",
    "link": "https://twitter.com/_gabssnuunes",
    "followers": 999,
    "content": "votar no boulos amanh\u00e3 com dor no cora\u00e7\u00e3o sabendo q ele pode perder. q tristeza v\u00e9i",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826082890932225,
    "Label": "felipenmourao",
    "link": "https://twitter.com/felipenmourao",
    "followers": 235,
    "content": "@realthalesbecke Boulos deu muito azar de perder o debate ontem",
    "mentioned_users": "realthalesbecke",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826074837901314,
    "Label": "snerice",
    "link": "https://twitter.com/snerice",
    "followers": 452,
    "content": "@Estadao @EstadaoPolitica E vai dominar as urnas amanh\u00e3.\nFor\u00e7a Boulos!!!!!! For\u00e7a S\u00e3o Paulo!!!!!!\n#Boulos50",
    "mentioned_users": "Estadao EstadaoPolitica",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826070463246342,
    "Label": "canceladahoje",
    "link": "https://twitter.com/canceladahoje",
    "followers": 14764,
    "content": "\ud83d\udea8 N\u00c3O DEIXE DE IR VOTAR \ud83d\udea8\n\nRio de Janeiro \u00e9 Eduardo Paes 25\nS\u00e3o Paulo \u00e9 Boulos 50\nPorto Alegre \u00e9 Manu 65\nFortaleza \u00e9 Sarto 12\nVit\u00f3ria \u00e8 Coser 13\nBel\u00e9m \u00e9 Edimilson 50\nAracaju \u00e9 Edvaldo 12\n\n\ud83d\udea8 N\u00c3O VOTE NULO/BRANCO\ud83d\udea8\n\nLeve sua caneta, m\u00e1scara e \u00e1lcool em gel!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826031527497738,
    "Label": "valeriaqibrasil",
    "link": "https://twitter.com/valeriaqibrasil",
    "followers": 7227,
    "content": "@malupr @talita_pirralha \u00c9 HORA DOS PAULISTANOS DAR CHANCE \u00c0 OUTRO CANDIDATO NO CASO #BOULOS...CHEGA DE PSDB, QUE J\u00c1 DEU SEU RECADO, QUE N\u00c3O FOI BOM...QUAL GARANTIA, QUE COVAS, FAR\u00c1 UMA GEST\u00c3O SATISFAT\u00d3RIA.  \n\u00c9 HORA DE MUDAR...",
    "mentioned_users": "malupr talita_pirralha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826028440514563,
    "Label": "shinewomenx",
    "link": "https://twitter.com/shinewomenx",
    "followers": 1582,
    "content": "@PaolaCarosella j\u00e1 fez um boulos p comemorar a vit\u00f3ria de amanh\u00e3?",
    "mentioned_users": "PaolaCarosella",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826005216616454,
    "Label": "Nina56915595",
    "link": "https://twitter.com/Nina56915595",
    "followers": 1393,
    "content": "@Rconstantino DOMINGO \u00c9 BOULOS 50\nBOULOS 50\nBOULOS 50\nBOULOS 50",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332826000766472192,
    "Label": "PJ_Drebs",
    "link": "https://twitter.com/PJ_Drebs",
    "followers": 327,
    "content": "Legad\u00e3o zikou o Boulos \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/CGDAs2DqNO",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825999659118593,
    "Label": "Missjazz2010",
    "link": "https://twitter.com/Missjazz2010",
    "followers": 141,
    "content": "@GuilhermeBoulos Imagine se fosse o Bolsonaro?\nEle seria um \"genocida\", \"irrespons\u00e1vel\", \"assassino\"...\n\nBoulos participou de 7 eventos presenciais ap\u00f3s saber que aliada tinha Covid zpr.io/H5mv5",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825979631398918,
    "Label": "JuniNXXBastoS",
    "link": "https://twitter.com/JuniNXXBastoS",
    "followers": 151,
    "content": "Ainda prefiro braide do que o filhote de comuna em S\u00e3o Paulo t\u00e1 pior covas e Boulos afff twitter.com/Leila_10Amorim\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Leila_10Amorim",
    "content_of_rt": "De um lado Eduardo Braide ,Bolsonarista que a ficha \u00e9 podre e do outro lado o Darte que tem o apoio do comuna Fl\u00e1vio Dino. https://t.co/3dpXXnyaTt",
    "rt_id": 1332824395153289216
  },
  {
    "Id": 1332825977899134981,
    "Label": "TramonteOficial",
    "link": "https://twitter.com/TramonteOficial",
    "followers": 6445,
    "content": "@FabioClickTime Normal, se o careca ganhar a \"culpa\" tamb\u00e9m... e obviamente ir\u00e3o ignorar que o Boulos \u00e9 BEM pior.",
    "mentioned_users": "FabioClickTime",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825972329107458,
    "Label": "DireitaSempre14",
    "link": "https://twitter.com/DireitaSempre14",
    "followers": 575,
    "content": "E a pergunta que n\u00e3o quer calar: Boulos est\u00e1 tomando cloroquina ou ivermectina? Vai dar uma de Davi Uip?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825946064347149,
    "Label": "sabiodesiao",
    "link": "https://twitter.com/sabiodesiao",
    "followers": 704,
    "content": "Tive contato com uma pessoa que depois teve COVID. Fiz o que tinha que ser feito: me tranquei por 10 dias esperando algum sintoma. Findos os 10 dias sem apresentar nada, pude relaxar.\nBoulos n\u00e3o fez isso. E quer ser prefeito. Com esse n\u00edvel de irresponsabilidade.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825936702615553,
    "Label": "JottaPaixao",
    "link": "https://twitter.com/JottaPaixao",
    "followers": 187,
    "content": "Espero Deus que amanh\u00e3 a festa seja regada de Boulos! twitter.com/xicosa/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "xicosa",
    "content_of_rt": "N\u00e3o acredito q a cidade de SP vai cair de novo no \"samba do Arnesto\", como diria o genial Adoniram Barbosa. Votar em tucano e bater na porta pra festa e num encontrar ningu\u00e9m. Nem um bilhete na porta. Pior, vai encontrar um vice q \u00f1 vale um vint\u00e9m furado, vc sabe quem \u00e9 ele?",
    "rt_id": 1332805456868364291
  },
  {
    "Id": 1332825936518123522,
    "Label": "PatrisConserva1",
    "link": "https://twitter.com/PatrisConserva1",
    "followers": 95,
    "content": "@NonEcziste404 @Criszanetti2 @Curitiba_PMC vou perder tempo com maluco igual voc\u00ea que segue bandidos como Boulos? \n\ntenho mais o que fazer!",
    "mentioned_users": "NonEcziste404 Criszanetti2 Curitiba_PMC",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825935129800711,
    "Label": "perceval45",
    "link": "https://twitter.com/perceval45",
    "followers": 1776,
    "content": "@EricBattistelli Para real emancipa\u00e7\u00e3o de todas e todos, Mar\u00edlia, Manuela e Boulos na cabe\u00e7a!",
    "mentioned_users": "EricBattistelli",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825934953656322,
    "Label": "lukaoinacio",
    "link": "https://twitter.com/lukaoinacio",
    "followers": 471,
    "content": "A Erundina \u00e9 quase a mestra Genkai e o Boulos \u00e9 o Enki, um dos amigos do pai do Yusuke (s\u00f3 sei fazer refer\u00eancia com anime se for YuYu Hakusho).\n\nhttps://t.co/WzxDRohQDl",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825931845693443,
    "Label": "2302Ronaldo",
    "link": "https://twitter.com/2302Ronaldo",
    "followers": 643,
    "content": "@BlogdoSaoPaulo Deu Boulos?\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
    "mentioned_users": "BlogdoSaoPaulo",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825927986933762,
    "Label": "Solangeprofgeo",
    "link": "https://twitter.com/Solangeprofgeo",
    "followers": 11,
    "content": "@profrodrigo @Carolarandalago @henrybugalho Hoje \u00e9 dia de comemorar a vit\u00f3ria do Boulos. Ele j\u00e1 \u00e9 vencedor dessas elei\u00e7\u00f5es. Torcer pela sua melhora e ignorar as mat\u00e9rias do Estad\u00e3o e da Folha. Boulos 50",
    "mentioned_users": "profrodrigo henrybugalho",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825921489924097,
    "Label": "ApenasCarola",
    "link": "https://twitter.com/ApenasCarola",
    "followers": 214,
    "content": "@l_i_d_i Aqui nem compensa\u00e7\u00e3o tem, vou ficar triste em n\u00e3o poder votar no Boulos, ficando mais triste votando no Paes.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825907657060353,
    "Label": "ThiagoBispo86",
    "link": "https://twitter.com/ThiagoBispo86",
    "followers": 40,
    "content": "@alvarodias_ N\u00e3o vou mentir, queria que o Boulos ganhasse s\u00f3 pra ver o que ele ia fazer. \ud83e\udd2d",
    "mentioned_users": "alvarodias_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825902565253120,
    "Label": "silalexx",
    "link": "https://twitter.com/silalexx",
    "followers": 37,
    "content": "@sandra_bettin \u00c9 o Boulos querida",
    "mentioned_users": "sandra_bettin",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825886748536835,
    "Label": "lucaspolicaarpo",
    "link": "https://twitter.com/lucaspolicaarpo",
    "followers": 880,
    "content": "@vitorhugorod Ent\u00e3o, eu t\u00f4 muito mais otimista com a Manuela do que com o Boulos, acredito que a carreira pol\u00edtica consolidada que ela tem ajuda muito tamb\u00e9m, mas t\u00f4 muito confiante que ela leva \ud83d\ude4f\ud83c\udfff",
    "mentioned_users": "vitorhugorod",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825874790555649,
    "Label": "carlosrof",
    "link": "https://twitter.com/carlosrof",
    "followers": 199,
    "content": "Amanh\u00e3 n\u00e3o tem erro:\n\nS\u00e3o Paulo \u00e9 Boulos 50\nRecife \u00e9 Mar\u00edlia 13\nPorto Alegre \u00e9 Manuela D\u00e1vila 65 twitter.com/soutamires_sp/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "soutamires_sp",
    "content_of_rt": "Amanh\u00e3 n\u00e3o tem erro:\n\nS\u00e3o Paulo \u00e9 Boulos 50\nRecife \u00e9 Mar\u00edlia 13\nPorto Alegre \u00e9 Manuela D\u00e1vila 65\n\n#Eleicoes2020",
    "rt_id": 1332711498863562753
  },
  {
    "Id": 1332825867387625481,
    "Label": "alexmcoe1",
    "link": "https://twitter.com/alexmcoe1",
    "followers": 1426,
    "content": "@madame_te Voa no Boulos e n\u00f3is troca id\u00e9ia. \ud83d\ude09\ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d",
    "mentioned_users": "madame_te",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825861666582531,
    "Label": "iamlumina",
    "link": "https://twitter.com/iamlumina",
    "followers": 947,
    "content": "caetano veloso e boulos fazendo uma live. \ud83d\ude0d\nmas a internet do caetano ta pior que a minha.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825854028746753,
    "Label": "andrefg__",
    "link": "https://twitter.com/andrefg__",
    "followers": 107,
    "content": "Boulos, Manu e Mar\u00edlia ganhando amanh\u00e3 \u00e9 motivo de encher muito a cara.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825853819052032,
    "Label": "heliefelix",
    "link": "https://twitter.com/heliefelix",
    "followers": 15,
    "content": "@Rconstantino Bolsonaristas est\u00e3o convidados a me explicar porque seu \"minto\" mandou votarem em Boulos no segundo turno na elei\u00e7\u00e3o paulistana JNN",
    "mentioned_users": "Rconstantino",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825848651636736,
    "Label": "ivonepita",
    "link": "https://twitter.com/ivonepita",
    "followers": 12104,
    "content": "S\u00e3o Paulo, votos v\u00e1lidos:\n\nIBOPE \nCovas 57% X 43% Boulos\n\nDATAFOLHA\nCovas 55% X 45% Boulos\n\nRESULTADO AMANH\u00c3:",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825829538205698,
    "Label": "Viviane16202834",
    "link": "https://twitter.com/Viviane16202834",
    "followers": 3620,
    "content": "@cirogomes Desejo pro boulos o que a pol\u00edtica de partidos como o seu e o dele fizeram com a minha tia.",
    "mentioned_users": "cirogomes",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825820746964993,
    "Label": "beatrixolive",
    "link": "https://twitter.com/beatrixolive",
    "followers": 125,
    "content": "Outra coisa importante \u00e9 que, dentre os animais das notas do real, a on\u00e7a ganha de todos em beleza, agilidade, impon\u00eancia.\n\nE qual o n\u00famero da nota que leva a on\u00e7a? Isso mesmo: 50.\n\nCoincid\u00eancia? Acho que n\u00e3o.\n\nAmanh\u00e3, vote destemido.\nVote Boulos 50.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825820679860228,
    "Label": "macunaimaz",
    "link": "https://twitter.com/macunaimaz",
    "followers": 26343,
    "content": "@kelen_rossi Nem Boulos !\nNem rachadinha, nem mensal\u00e3o! Lugar de corrupto \u00e9 na pris\u00e3o.\n\nO Brasil e a #DireitaQuerFlavioNaCadeia https://t.co/4WFg24EJ7j",
    "mentioned_users": "kelen_rossi",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825812697976832,
    "Label": "vaiMarcela",
    "link": "https://twitter.com/vaiMarcela",
    "followers": 379,
    "content": "botando cr\u00e9dito na urna pra votar interurbano no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825811192324099,
    "Label": "leandromoraesmg",
    "link": "https://twitter.com/leandromoraesmg",
    "followers": 654,
    "content": "Boulos est\u00e1 com Covid.\n\nPrimeira vez que vejo um v\u00edrus infectar um parasita.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825803168641024,
    "Label": "FloraFrhF",
    "link": "https://twitter.com/FloraFrhF",
    "followers": 86,
    "content": "Fazendo boulos pro segundo turno com os amigos a thread\nMeu boulo (qinda n sei se ta certo acho que tirei mt cedo) https://t.co/NCNQ9cTiZV",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825788660453385,
    "Label": "andyxdeusvult",
    "link": "https://twitter.com/andyxdeusvult",
    "followers": 151,
    "content": "Sei que n\u00e3o influencio o voto de ningu\u00e9m, mas tem que ser deficiente demais pra votar num tro\u00e7o como Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825780141891586,
    "Label": "madame_te",
    "link": "https://twitter.com/madame_te",
    "followers": 9452,
    "content": "@Valeria_Jurado6 Amanh\u00e3 \u00e9 dia de Boulos?",
    "mentioned_users": "Valeria_Jurado6",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825764366929920,
    "Label": "kranktron",
    "link": "https://twitter.com/kranktron",
    "followers": 111,
    "content": "URGENTE | #AoVivo Pronunciamento Boulos e Erundina youtu.be/Szmn-yTJqD4 via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825756372791296,
    "Label": "eednygma",
    "link": "https://twitter.com/eednygma",
    "followers": 868,
    "content": "meu irm\u00e3o discutindo com parente defendendo o Boulos KKKKK amado esses parente nem votam em SP\nhello",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825753071849472,
    "Label": "mundissaa",
    "link": "https://twitter.com/mundissaa",
    "followers": 88,
    "content": "@g1 Boulos ganhar em SP devia ser uma compensa\u00e7\u00e3o karmica para esse segundo turno do RJ",
    "mentioned_users": "g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825746881060865,
    "Label": "quicoxou",
    "link": "https://twitter.com/quicoxou",
    "followers": 212,
    "content": "vamo boulos! twitter.com/tatiroque/stat\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "tatiroque",
    "content_of_rt": "Se o Boulos ganhar vou dar um curso on-line gratuito de C\u00e1lculo 1. Todo mundo vai entender derivada e integral f\u00e1cil. Vai @GuilhermeBoulos !",
    "rt_id": 1332814061457842178
  },
  {
    "Id": 1332825738123284481,
    "Label": "lucaslks10",
    "link": "https://twitter.com/lucaslks10",
    "followers": 177,
    "content": "@GuilhermeBoulos Boulos 50 pra Prefeito em SP. Que essa Selva de Pedra tenho algu\u00e9m mais humano a frente de sua Gest\u00e3o !!!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825736823058432,
    "Label": "newmok",
    "link": "https://twitter.com/newmok",
    "followers": 132,
    "content": "BOULOS n\u00e3o deveria estar em isolamento social.\n\nDeveria estar em isolamento carcer\u00e1rio. twitter.com/henriolliveira\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "henriolliveira_",
    "content_of_rt": "BOULOS n\u00e3o deveria estar em isolamento social.\n\nDeveria estar em isolamento carcer\u00e1rio.",
    "rt_id": 1332740690451836930
  },
  {
    "Id": 1332825730154188804,
    "Label": "kamj__",
    "link": "https://twitter.com/kamj__",
    "followers": 169,
    "content": "Se eu votasse em SP amanh\u00e3 eu votaria no Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825718682750977,
    "Label": "PauloVieira16",
    "link": "https://twitter.com/PauloVieira16",
    "followers": 817,
    "content": "@goulart_lenita S\u00f3 foi falar em trabalho, Boulos j\u00e1 largou um atestado",
    "mentioned_users": "goulart_lenita",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825718057824257,
    "Label": "camilakonrath",
    "link": "https://twitter.com/camilakonrath",
    "followers": 1183,
    "content": "S\u00e3o Paulo \u00e9 Boulos\nBel\u00e9m Edmilson\nRecife Mar\u00edlia \nRio de Janeiro cs ja sabem, n\u00e9?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825716476567553,
    "Label": "davisoeditando",
    "link": "https://twitter.com/davisoeditando",
    "followers": 1997,
    "content": "@zaap @marigraciolli Ele j\u00e1 estava colocando nas propagandas que o Boulos \u00e9 petista, comprou completamente a estrat\u00e9gia do Bozo",
    "mentioned_users": "zaap marigraciolli",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825714748518400,
    "Label": "ratathalia",
    "link": "https://twitter.com/ratathalia",
    "followers": 323,
    "content": "v\u00e3o fazer caf\u00e9 da manh\u00e3 com bolo no trabalho amanh\u00e3 e eu estarei em casa pq \u00e9 minha folga, mas queria bolos (depois de votar no meu prefeito Boulos)",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825703130275842,
    "Label": "T_Tahmmi",
    "link": "https://twitter.com/T_Tahmmi",
    "followers": 60,
    "content": "@chicodoparana Manda votar no Boulos.",
    "mentioned_users": "chicodoparana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825697585336321,
    "Label": "GaudTorquato",
    "link": "https://twitter.com/GaudTorquato",
    "followers": 26326,
    "content": "\u00c9 barra! O cara n\u00e3o poder votar nele no 2o turno! Um tormento! Boulos com COVID",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825692275421191,
    "Label": "rafaelstoppa",
    "link": "https://twitter.com/rafaelstoppa",
    "followers": 682,
    "content": "@g1 Ainda \u00e9 muito pra esse tal Boulos",
    "mentioned_users": "g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825688571863040,
    "Label": "GusBabylonn",
    "link": "https://twitter.com/GusBabylonn",
    "followers": 37,
    "content": "@monologo_torto Mas a Luiza Mell engaja mais, el Boulos joga y joga",
    "mentioned_users": "monologo_torto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825682603368448,
    "Label": "kranktron",
    "link": "https://twitter.com/kranktron",
    "followers": 111,
    "content": "Urbanistas apoiam Boulos e Erundina youtu.be/dg3wNlh9K7w via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825671979175936,
    "Label": "danielsousaa",
    "link": "https://twitter.com/danielsousaa",
    "followers": 960,
    "content": "Amanh\u00e3 \u00e9 pai nosso, ave Maria, figuinha e simpatia pra C\u00edcero, Mar\u00edlia, Paes, Boulos, Manuela e Sarto.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825630614937601,
    "Label": "junior_msf",
    "link": "https://twitter.com/junior_msf",
    "followers": 8,
    "content": "@CarinaBueno1980 @MauMeirelles @DaniloGentili A retardada n\u00e3o sabe nem ler, olha o n\u00edvel de educa\u00e7\u00e3o dos eleitores do Boulos!! Doente mental!!",
    "mentioned_users": "CarinaBueno1980 MauMeirelles DaniloGentili",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825629352472576,
    "Label": "MattySantos_",
    "link": "https://twitter.com/MattySantos_",
    "followers": 3420,
    "content": "@Lahramos O problema, a meu ver, s\u00e3o as curvas. A Manu est\u00e1 numa ascendente muito grande, confirmada pelas pesquisas; o Boulos, apesar da grande campanha - e de tamb\u00e9m estar crescendo -, n\u00e3o parece ter tempo para virar.\n\nSobre Mar\u00edlia, \u00e9 preocupante a reta final do 2\u00ba turno. Mas vai dar!",
    "mentioned_users": "Lahramos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825621479755783,
    "Label": "PauloRo92526400",
    "link": "https://twitter.com/PauloRo92526400",
    "followers": 17,
    "content": "@GuilhermeBoulos \u00c9 sempre assim boulos \n\nAs urnas s\u00e3o fraudadas \n\nNingu\u00e9m muda de opini\u00e3o em 10 dias \n\nMais nas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 sempre assim\n\nToma vergonha nessa puta dessa sua cara safado",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825603893026821,
    "Label": "T_Tahmmi",
    "link": "https://twitter.com/T_Tahmmi",
    "followers": 60,
    "content": "@UOL \u00c9 Boulos em s\u00f3!",
    "mentioned_users": "UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825593432449024,
    "Label": "hendyotona",
    "link": "https://twitter.com/hendyotona",
    "followers": 438,
    "content": "@leftforcamus @ayrtonbena o adesivo do boulos \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3",
    "mentioned_users": "leftforcamus ayrtonbena",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825575623450624,
    "Label": "mahou_jojo",
    "link": "https://twitter.com/mahou_jojo",
    "followers": 1988,
    "content": "eles t\u00e3o mto perto o boulos vai passar covid pro covas de novo cuidado twitter.com/folha/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "folha",
    "content_of_rt": "\u26a0 DATAFOLHA EM S\u00c3O PAULO | Na reta final da campanha eleitoral paulistana, o prefeito Bruno Covas (PSDB) tem 55% dos votos v\u00e1lidos, e o candidato do PSOL, Guilherme Boulos, 45%, mostra a pesquisa. A corrida ser\u00e1 decidida neste domingo (29). Acompanhe em https://t.co/hetxeh0d3j https://t.co/YXJQ02dIPW",
    "rt_id": 1332791539941064705
  },
  {
    "Id": 1332825574327377921,
    "Label": "jeepinheiro_",
    "link": "https://twitter.com/jeepinheiro_",
    "followers": 1164,
    "content": "pois \u00e9! Boulos e Erundina t\u00e3o indo a periferia dialogar, pra reconquistar esse espa\u00e7o perdido pela esquerda e o outro vai la e faz o que? se aproveitar da condi\u00e7\u00e3o dessas pessoas (condi\u00e7\u00e3o essa culpa dele. O que fez como prefeito?) pra conseguir votos. twitter.com/biatrizcrazy/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "biatrizcrazy",
    "content_of_rt": "Imagina se fosse o pessoal do Boulos trocando cestas b\u00e1sicas por voto...",
    "rt_id": 1332824091561168903
  },
  {
    "Id": 1332825570116325376,
    "Label": "BBLoLiLuLe",
    "link": "https://twitter.com/BBLoLiLuLe",
    "followers": 101,
    "content": "Se Boulos ganhar em SP e Manu em Porto Alegre, vai ser a repara\u00e7\u00e3o do universo em rela\u00e7\u00e3o a esse ano sombrio! twitter.com/babriis/status\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "babriis",
    "content_of_rt": "GENTE DO C\u00c9U EU CONSEGUI FAZER MINHA M\u00c3E VIRAR DE BOLSOMINA EM 2018 PRA ELEITORA DO BOULOS EM 2020 \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3",
    "rt_id": 1332419195225726976
  },
  {
    "Id": 1332825564558872577,
    "Label": "hagia_michelle",
    "link": "https://twitter.com/hagia_michelle",
    "followers": 64,
    "content": "@VictorFranquei1 @GugaNoblat Disse tudo mas nao custa nada cautela.....somos todos 45....o Boulos tm q se candidatar p vereador ao menos.",
    "mentioned_users": "VictorFranquei1 GugaNoblat",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825560515571713,
    "Label": "TellesMariotto",
    "link": "https://twitter.com/TellesMariotto",
    "followers": 2,
    "content": "Se os paulistano for pra urnas votar amanh\u00e3 \u00e9 sinal que eles est\u00e3o concordando com as fraude que ocorreram em SP, nem covas e nem Boulos teve voto suficiente para ir para o 2\u00b0 turno essa \u00e9 a minha opini\u00e3o.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825556933603329,
    "Label": "WanessaThenorio",
    "link": "https://twitter.com/WanessaThenorio",
    "followers": 100,
    "content": "Vote na esperan\u00e7a. Vote na certeza de uma Sampa melhor e menos desigual. Vote Boulos e Erundina. Vote 50 #Vote50 #gabinetedoamor #BoulosErundina50 https://t.co/GtTEmnbNBH",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825547592916994,
    "Label": "claudiocoracao",
    "link": "https://twitter.com/claudiocoracao",
    "followers": 859,
    "content": "Vai, Manu. Vai, Mar\u00edlias. Vai, Margarida. Vai, Boulos. Vai, Edmilson. Vai, Coser. etc. etc. Vamos!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825541041410054,
    "Label": "baki_been",
    "link": "https://twitter.com/baki_been",
    "followers": 2,
    "content": "@itsatrapgio @fabiofs7650 @g1 Prefiro a morte do que votar nesse lixo do boulos e no chorume do covas",
    "mentioned_users": "itsatrapgio fabiofs7650 g1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825532086571008,
    "Label": "flima0610",
    "link": "https://twitter.com/flima0610",
    "followers": 1180,
    "content": "@kellymatos Realidade Melo 60 Manuela 40 se n\u00e3o tiver rolo tipo Boulos em SP",
    "mentioned_users": "kellymatos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825505423388676,
    "Label": "paliacitos",
    "link": "https://twitter.com/paliacitos",
    "followers": 122,
    "content": "guilherme boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825504869724166,
    "Label": "leobigapo",
    "link": "https://twitter.com/leobigapo",
    "followers": 571,
    "content": "AFF tudo q quero \u00e9 Boulos na prefeitura no momento",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825499354214401,
    "Label": "monologo_torto",
    "link": "https://twitter.com/monologo_torto",
    "followers": 1627,
    "content": "Eu entendo que \u00e9 um nome de mais relev\u00e2ncia infelizmente do que qualquer bi\u00f3logo e divulgador cient\u00edfico, e \u00e9 um nicho que eu acho que o Boulos precisa entrar, ent\u00e3o \u00e9 importante conversar com ela, mas li o nome dela assim \ud83e\udd22.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825494782439424,
    "Label": "osvaldojr7",
    "link": "https://twitter.com/osvaldojr7",
    "followers": 549,
    "content": "Jogo sofr\u00edvel\nPior que ter que escolher entre Covas e Boulos \nSeloko",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825493498974210,
    "Label": "RaulCarmilo",
    "link": "https://twitter.com/RaulCarmilo",
    "followers": 996,
    "content": "tem que fazer uma forcinha, desestimular pessoas que v\u00e3o votar no covas, se tem d\u00favida, vota em branco, estimular outras que n\u00e3o sabem ou n\u00e3o v\u00e3o votar a votar no boulos.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825492806914049,
    "Label": "HarleyPacola",
    "link": "https://twitter.com/HarleyPacola",
    "followers": 299,
    "content": "O PSDB arrebentou a economia do Estado de SP, provocou demiss\u00f5es em massa, e agora Bruno Covas vem com discurso que n\u00e3o haver\u00e1 um segundo \"lockdown\" na cidade. Voc\u00ea n\u00e3o engana....Vote no menos ruim..Vote50! Boulos #CovasN\u00e3o\n@GuilhermeBoulos",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825487803080708,
    "Label": "carwlini",
    "link": "https://twitter.com/carwlini",
    "followers": 149,
    "content": "live do boulos com o caetano agora \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825486871900160,
    "Label": "GracaSts",
    "link": "https://twitter.com/GracaSts",
    "followers": 11,
    "content": "@GuilhermeBoulos Eu nem moro mais em S\u00e3o Paulo, mas n\u00e3o tranferir o t\u00edtulo e voto Boulos e Erundina. Vamos virar este jogo amanh\u00e3. S\u00e3o Paulo merece!!!!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825474196713472,
    "Label": "slan19467036",
    "link": "https://twitter.com/slan19467036",
    "followers": 1110,
    "content": "@leandroruschel N\u00e3o duvido que ela e o Boulos ganhem. Com essas Urnas \u00e9 s\u00f3 conhecer as pessoas certas. https://t.co/HoEnjifDEE",
    "mentioned_users": "leandroruschel",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825456933003265,
    "Label": "terezinhamend18",
    "link": "https://twitter.com/terezinhamend18",
    "followers": 8,
    "content": "UM VERDADEIRO CRIST\u00c3O N\u00c3O VOTA EM MANUELA D\u2019\u00c1VILA NEM EM BOULOS! SABE PO... youtu.be/KW1HN5RV_dU via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825455163019264,
    "Label": "CeliaNacarato",
    "link": "https://twitter.com/CeliaNacarato",
    "followers": 4734,
    "content": "@IronicaLaurinha @analucost04 O legado de Paulo Freire \u00e9 essa gera\u00e7\u00e3o de ignorantes e semi-analfabetos q ele ajudou a 'educar'. E \u00e9 com essa gera\u00e7\u00e3o, 'formada' pela esquerda, q Boulos conta para se eleger! Deus salve a cidade de SP!",
    "mentioned_users": "IronicaLaurinha analucost04",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825454009528321,
    "Label": "AecioPaula",
    "link": "https://twitter.com/AecioPaula",
    "followers": 377,
    "content": "\ud83c\udfc6:\nMelhor campanha - Boulos (SP).\nA mais suja - Rio de Janeiro.\nA mais emocionante - Recife.\nA mais sem gra\u00e7a - BH.\nSai maior - centr\u00e3o.\nSai viva - esquerda.\nSai menor - bolsonarismo.\n#Eleicoes2020",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825451220373505,
    "Label": "OtavioSSb",
    "link": "https://twitter.com/OtavioSSb",
    "followers": 31,
    "content": "Boulos 50 prefeito amanh\u00e3! Eu acredito na magia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825443125309443,
    "Label": "darionessa",
    "link": "https://twitter.com/darionessa",
    "followers": 1016,
    "content": "@EmilioLima_1993 Manuela tem chances, Boulos n\u00e3o",
    "mentioned_users": "EmilioLima_1993",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825430706040834,
    "Label": "liz_niter",
    "link": "https://twitter.com/liz_niter",
    "followers": 3559,
    "content": "Boulos diz que Covas deixou R$ 19 bilh\u00f5es parados em caixa e n\u00e3o protegeu a sa\u00fade nem a economia em S\u00e3o Paulo brasil247.com/poder/boulos-d\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825430416642049,
    "Label": "Jocalves1954",
    "link": "https://twitter.com/Jocalves1954",
    "followers": 15,
    "content": "@alvarodias_ Assim espero! Boulos e Manuela s\u00e3o frutos da incompet\u00eancia do governo Federal!",
    "mentioned_users": "alvarodias_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825423500234764,
    "Label": "Nina56915595",
    "link": "https://twitter.com/Nina56915595",
    "followers": 1393,
    "content": "@Luis_R_Oficial \u00c9 BOULOS 50\nBOULOS 50\nBOULOS 50",
    "mentioned_users": "Luis_R_Oficial",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825421784764416,
    "Label": "LavaredaAntonio",
    "link": "https://twitter.com/LavaredaAntonio",
    "followers": 3554,
    "content": "\u00daLTIMA PESQUISA: SP 2\u00ba TURNO\n27-28 NOV\n\n57% - Bruno Covas (PSDB)\n43% - Guilherme Boulos (PSOL)\n\nIBOPE\n1204 entrevistados\nMargem de erro: 3 pontos\nRegistro TRE-SP: 02990/2020\n\nPesquisas das disputas do 2\u00ba turno e mais:eleicoescomlavareda.com.br/2020/11/17/ult\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825421520510978,
    "Label": "carlosrafer",
    "link": "https://twitter.com/carlosrafer",
    "followers": 3142,
    "content": "Diretor do Datafolha v\u00ea chance real de vit\u00f3ria de Boulos brasil247.com/regionais/sude\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825385214545924,
    "Label": "prechetbia",
    "link": "https://twitter.com/prechetbia",
    "followers": 456,
    "content": "@bkhaosprophet AMIGAAAAAAAAA AAAAA\nAPROVEITA E VIRA VOTO PRO BOULOS !!!\n\nAi que saco pude nem dar tchau \ud83e\udd27",
    "mentioned_users": "bkhaosprophet",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825385139122179,
    "Label": "flucsan",
    "link": "https://twitter.com/flucsan",
    "followers": 253,
    "content": "pesquisa pra mim \u00e9 um spoiler mto ruim queria que o boulos ganhasse mas t\u00e3o dif\u00edcil :(",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825383880830983,
    "Label": "petistaesafada",
    "link": "https://twitter.com/petistaesafada",
    "followers": 889,
    "content": "\u00cdcones importantes da Internet, rainha das xixas do facebook, Ygona Moura e Aghata Nunes/aka afonsinha, declaram apoio a Guilherme Boulos e convocam todas as xixas de S\u00e3o Paulo a irem votar 50 amanha. https://t.co/mh4Xgs0xVc",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825359012794376,
    "Label": "TomeLulaFerraz",
    "link": "https://twitter.com/TomeLulaFerraz",
    "followers": 47,
    "content": "\u00c9 Boulos \u00e9 50, \u00e9 Erundina \u00e9 50! https://t.co/3VmPrJJ7ui",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825347793031171,
    "Label": "em_com",
    "link": "https://twitter.com/em_com",
    "followers": 552953,
    "content": "Ibope em SP mostra Covas com 57% dos votos v\u00e1lidos e Boulos com 43% bit.ly/2KLa4xT",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825329614917632,
    "Label": "Marlene97641216",
    "link": "https://twitter.com/Marlene97641216",
    "followers": 128,
    "content": "youtu.be/BFJHsiwpVSQ Vc que est\u00e1 pensando em votar no Boulos e n\u00e3o se preocupou em ler seu plano de governo assista esse v\u00eddeo \u00e9 um breve resumo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825328444715011,
    "Label": "silvio09873262",
    "link": "https://twitter.com/silvio09873262",
    "followers": 153,
    "content": "@GuilhermeBoulos @BoulosPresident Deus me livre, Boulos nunca",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825321683488776,
    "Label": "julianagdsr",
    "link": "https://twitter.com/julianagdsr",
    "followers": 105,
    "content": "2022 psol lan\u00e7a quem como candidato a presid\u00eancia se o boulos for eleito como prefeito???????",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825308047814657,
    "Label": "legitcreep",
    "link": "https://twitter.com/legitcreep",
    "followers": 640,
    "content": "eu amo de paixao o boulos. mas eu olho pra ele e parece q to vendo uma assombracao muito especifica",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825306709811202,
    "Label": "portaldaband",
    "link": "https://twitter.com/portaldaband",
    "followers": 589784,
    "content": "Datafolha: Bruno Covas tem 55% e Boulos 45% em S\u00e3o Paulo - bit.ly/37jbgAa https://t.co/992hv29mVc",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825306466578433,
    "Label": "bragawesome",
    "link": "https://twitter.com/bragawesome",
    "followers": 682,
    "content": "galera neg\u00f3cio eh o seguinte vou sair agora pra tentar uns votos pro boulos, ficarei a madrugada inteira, boa sorte p nois",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825300430938112,
    "Label": "Lucxxf_",
    "link": "https://twitter.com/Lucxxf_",
    "followers": 712,
    "content": "quem defende o boulos tem bastante atraso mental",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825299541749760,
    "Label": "DavidLopes",
    "link": "https://twitter.com/DavidLopes",
    "followers": 297,
    "content": "Esse \u00e9 EXATAMENTE meu ponto. Nem sou t\u00e3o f\u00e3 assim do Boulos, mas Ricardo Nunes como vice \u00e9 de matar n\u00e9? twitter.com/EKrominski/sta\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "EKrominski",
    "content_of_rt": "Confesso q j\u00e1 simpatizei com o Covas, pois apesar de ser de direita, respeita quest\u00f5es importantes de direitos humanos.\n\nMas votar nele \u00e9 colocar S\u00e3o Paulo sob o risco de ter \u00e0 frente da prefeitura, o vereador Ricardo Nunes, integrante da chamada Bancada da B\u00edblia.",
    "rt_id": 1332747056264437761
  },
  {
    "Id": 1332825298128277505,
    "Label": "Leohly",
    "link": "https://twitter.com/Leohly",
    "followers": 155,
    "content": "boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825295368359938,
    "Label": "djandersontadeu",
    "link": "https://twitter.com/djandersontadeu",
    "followers": 430,
    "content": "@MeuTimao BOULOS N\u00c3O",
    "mentioned_users": "MeuTimao",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825285897711616,
    "Label": "JoelmaMarcia",
    "link": "https://twitter.com/JoelmaMarcia",
    "followers": 1019,
    "content": "@BrCostaBr @Fercarlula \u00c9 Boulos! Rsrs",
    "mentioned_users": "BrCostaBr Fercarlula",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825284559695878,
    "Label": "nad_pimentel",
    "link": "https://twitter.com/nad_pimentel",
    "followers": 6204,
    "content": "Juiz de Fora(MG) - Margarida Salom\u00e3o (PT)\nPorto Alegre(RS) - Manuela D'Avila (PCdoB)\nRecife (PE) - Marlia Arraes (PT)\nS\u00e3o Paulo(SP) - Guilherme Boulos (PSOL)\nVit\u00f3ria(ES) - Jo\u00e3o Coser (PT)\nVit\u00f3ria da Conquista(BA) - Z\u00e9 Raimundo (PT)\nBoa Elei\u00e7\u00e3o!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825281925697536,
    "Label": "AntonioLusMart1",
    "link": "https://twitter.com/AntonioLusMart1",
    "followers": 15,
    "content": "@xicosa @Haddad_Fernando Voc\u00ea quer que a gente vote em quem? No vagabundo do Boulos?? No PT??",
    "mentioned_users": "xicosa Haddad_Fernando",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825279627227136,
    "Label": "Tiago_gomesEl",
    "link": "https://twitter.com/Tiago_gomesEl",
    "followers": 1903,
    "content": "@PaolaCarosella @GuilhermeBoulos Paola voc\u00ea como chef de cozinha faz um trabalho admir\u00e1vel, mesmo assim \u00e9 triste ver nossos hermanos, sua gente passando fome por governos de extrema esqueda comunista, como este boulos q vc deseja boa sorte. Fica minha aqui cr\u00edtica\ud83d\ude15",
    "mentioned_users": "PaolaCarosella GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825278981279744,
    "Label": "entropday6",
    "link": "https://twitter.com/entropday6",
    "followers": 183,
    "content": "ia dizer pros mutuals paulistas votarem no boulos mas acho que n\u00e3o tenho nenhum que mora em sp capital???????? acho que s\u00f3 tinha a jessica mas ela me deu sb e sumiu faz d\u00e9cadas",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825277035126786,
    "Label": "thalys_augusto",
    "link": "https://twitter.com/thalys_augusto",
    "followers": 131,
    "content": "Eu vi tanta gnt hoje com o adesivo do Boulos que desde 2002/2006 eu n\u00e3o sentia tanta esperan\u00e7a. \nPodemos perder? Podemos!\nMas estamos vivos! E se perdermos, ser\u00e1 de cabe\u00e7a erguida.\nVamos pra cima, cada voto importa.\n\n#ViraSP50 #ViradaComBoulos50 #BouloseErundina50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825259037368320,
    "Label": "moysespintonet0",
    "link": "https://twitter.com/moysespintonet0",
    "followers": 7114,
    "content": "Tem \u00e1gua pra rolar ainda. Mas se Manu - e ainda mais Boulos - se elegerem, teremos uma boa virada no cen\u00e1rio. Teremos situa\u00e7\u00e3o parecida com Argentina antes da elei\u00e7\u00e3o, com Macri muito enfraquecido e mensagem forte das urnas.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825243937812482,
    "Label": "EsquadraDireita",
    "link": "https://twitter.com/EsquadraDireita",
    "followers": 3763,
    "content": "@Regina_goiana O povo maravilhoso de S\u00e3o Paulo e Porto Alegre n\u00e3o v\u00e3o cometer esse erro de eleger Boulos e Manuela d'\u00c1vila.\n\n#DireitaQuerFlavioNaCadeia",
    "mentioned_users": "Regina_goiana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825237277331457,
    "Label": "embria_gada",
    "link": "https://twitter.com/embria_gada",
    "followers": 214,
    "content": "pelo amor de Deus amanh\u00e3 tem que dar boulos em SP e manu em POA",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825228968423429,
    "Label": "tolzasso",
    "link": "https://twitter.com/tolzasso",
    "followers": 155,
    "content": "@marcurelio chapa Boulos/Ventania",
    "mentioned_users": "marcurelio",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825226166628353,
    "Label": "VictorSFontes",
    "link": "https://twitter.com/VictorSFontes",
    "followers": 1351,
    "content": "Pesquisas de hoje:\n\nSP: Covas 55 x 45 Boulos \nRJ: Paes 68 x 32 Crivella \nPOA: Manu 51 x 49 Melo \nVix: Pazoloni 50 x 50 Coser \nRecife: Campos 50 x 50 Arraes \nBel\u00e9m: Edmilson 58 x 42 Eguchi \n\nTodas mostrando que, onde teve debate na Globo, os candidatos de esquerda subiram",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825223859744769,
    "Label": "NivaldoGuimare8",
    "link": "https://twitter.com/NivaldoGuimare8",
    "followers": 3817,
    "content": "@JuarezSantosSo1 Resultado final:Covas 59.9%\nBoulos 41.1%\n\nAnote a\u00ed",
    "mentioned_users": "JuarezSantosSo1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825211905904640,
    "Label": "rabellera_",
    "link": "https://twitter.com/rabellera_",
    "followers": 623,
    "content": "ja ja Boulos recebe Caetano Veloso para uma live em seu canal do youtube #Boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825207560658944,
    "Label": "baalves77",
    "link": "https://twitter.com/baalves77",
    "followers": 1,
    "content": "@xicosa Boulos segue defendendo o bandid\u00e3o.",
    "mentioned_users": "xicosa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825200036089857,
    "Label": "demasiago",
    "link": "https://twitter.com/demasiago",
    "followers": 401,
    "content": "boulos eh a prova de que se eh bom de papo n\u00e3o precisa ser bonito",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825193794985984,
    "Label": "delongas2002",
    "link": "https://twitter.com/delongas2002",
    "followers": 49,
    "content": "@florapaulita N\u00e3o sou de S\u00e3o Paulo, por\u00e9m eu votaria no Boulos s\u00f3 pela proposta de dar as propriedades privadas que ningu\u00e9m mora pra as pessoas que sequer tem casa. \u00c9 um projeto que particularmente n\u00e3o vejo ningu\u00e9m fazer, nem aqui na Para\u00edba tem algo assim.",
    "mentioned_users": "florapaulita",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825191672651783,
    "Label": "T_Tahmmi",
    "link": "https://twitter.com/T_Tahmmi",
    "followers": 60,
    "content": "@UOLNoticias E vc tem medo de votar em Boulos? Deveria ter medo desta gente.",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825180096389121,
    "Label": "rimaremsintonia",
    "link": "https://twitter.com/rimaremsintonia",
    "followers": 347,
    "content": "Em Porto Alegre, Manu virou e est\u00e1 na frente. No Recife, Mar\u00edlia na frente. Amanh\u00e3 \u00e9 a virada de S\u00e3o Paulo. Boulos prefeito.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825172240441345,
    "Label": "dangutierrezbr",
    "link": "https://twitter.com/dangutierrezbr",
    "followers": 377,
    "content": "MERM\u00c3O! Que inveja de quem pode votar em Boulos e Erundina! Vc q vota em S\u00e3o Paulo, vote neles por mim! Fa\u00e7a minha vez. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "A gente vai virar e a gente vai sextar pelo Boulos. #SextouComErundina https://t.co/KC2LEdZEtK",
    "rt_id": 1332504559252623362
  },
  {
    "Id": 1332825171510571009,
    "Label": "vapor_michi",
    "link": "https://twitter.com/vapor_michi",
    "followers": 17,
    "content": "Vote Boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825170764046336,
    "Label": "Vanderson_SEP",
    "link": "https://twitter.com/Vanderson_SEP",
    "followers": 103,
    "content": "Definitivamente, Guilherme Boulos eh o novo Lula. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f twitter.com/Juninhope08/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Juninhope08",
    "content_of_rt": "Vamos @GuilhermeBoulos torcendo muito por voc\u00ea, que merece muito essa oportunidade. Boa recupera\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83d\udc4d",
    "rt_id": 1332781333286936578
  },
  {
    "Id": 1332825167622533121,
    "Label": "ggsd99",
    "link": "https://twitter.com/ggsd99",
    "followers": 22,
    "content": "Algum paulista que vai votar em branco poderia votar no Boulos por mim? Estou fora do Brasil",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825165223387137,
    "Label": "Carlos1FHC",
    "link": "https://twitter.com/Carlos1FHC",
    "followers": 652,
    "content": "No 1\u00b0 turno o Guilherme Boulos teve 7% a mais do que as pesquisas apontavam. Seguindo esta l\u00f3gica no 2\u00b0 turno, podemos afirmar seguramente, @GuilhermeBoulos ser\u00e1 o pr\u00f3ximo Prefeito de SP. twitter.com/folha/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "folha",
    "content_of_rt": "\u26a0 DATAFOLHA EM S\u00c3O PAULO | Na reta final da campanha eleitoral paulistana, o prefeito Bruno Covas (PSDB) tem 55% dos votos v\u00e1lidos, e o candidato do PSOL, Guilherme Boulos, 45%, mostra a pesquisa. A corrida ser\u00e1 decidida neste domingo (29). Acompanhe em https://t.co/hetxeh0d3j https://t.co/YXJQ02dIPW",
    "rt_id": 1332791539941064705
  },
  {
    "Id": 1332825142985154562,
    "Label": "Sonira16",
    "link": "https://twitter.com/Sonira16",
    "followers": 38,
    "content": "Boulos, fugiu do debate... twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "roxmo",
    "content_of_rt": "Elei\u00e7\u00f5es SP: Guilherme Boulos do PSOL testa positivo para a covid-19 // Ele n\u00e3o pode ir votar, certo? Estaria pondo muita gente em risco. Veremos como ele exercer\u00e1 a hipocrisia costumeira da esquerda.  https://t.co/HXwlYQ4vPp",
    "rt_id": 1332411667683143682
  },
  {
    "Id": 1332825138476298240,
    "Label": "Cecel23572118",
    "link": "https://twitter.com/Cecel23572118",
    "followers": 0,
    "content": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o voto em S\u00e3o Paulo,  sou do Rio grande do sul. Mas sei que Porto Alegre vai ganhar com Manuela e S\u00e3o paulo vai ganhar contigo Boulos. O Brasil todo quer mudar.",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825123980800001,
    "Label": "Neadervrau",
    "link": "https://twitter.com/Neadervrau",
    "followers": 395,
    "content": "Os cara \u00e9 m\u00f3 burro dando engajamento pra tag contra o boulos, para de dar ibope pra esses cara da direita mano",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825102904397825,
    "Label": "pauloelienay1",
    "link": "https://twitter.com/pauloelienay1",
    "followers": 7735,
    "content": "Pesquisa IBOPE\n\nFortaleza\nSarto (PDT) 61 x 39 Wagner (PROS)\n\nRecife \nMar\u00edlia (PT) 50 x 50 Jo\u00e3o (PSB)\n\nS\u00e3o Paulo\nCovas (PSDB) 57 x 43 Boulos (PSOL)\n\nPorto Alegre\nManuela (PCdoB) 51 x 49 Melo (MDB) https://t.co/nG5cZO7JEI",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825099314094081,
    "Label": "lucaspolicaarpo",
    "link": "https://twitter.com/lucaspolicaarpo",
    "followers": 880,
    "content": "@cartachilus @Milognam Sim, concordo com voc\u00eas, mesmo eu sendo muito pessimista, acredito que pode dar Boulos, pq todas as pesquisas de 1 turno colocavam ele como 3/4 colocado e deu no que deu, n\u00e9, t\u00f4 ligado que o cen\u00e1rio em 2 turno \u00e9 totalmente diferente, mas quem sabe n\u00e3o pode rolar a mesma fita",
    "mentioned_users": "cartachilus Milognam",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825097967693828,
    "Label": "JOPORClUNCULA",
    "link": "https://twitter.com/JOPORClUNCULA",
    "followers": 398,
    "content": "O Boulos chegou, Erundina voltou!\nO povou virou, de 50 eu vou! https://t.co/MumzSb2fvS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825090665406466,
    "Label": "Felps3000",
    "link": "https://twitter.com/Felps3000",
    "followers": 566,
    "content": "@aaaaargenta Te falar que eu percebia a virada do Boulos mais prov\u00e1vel que a da Manuela aqui, mas nesses \u00faltimos dias me parece que a Manu cresceu bastante",
    "mentioned_users": "aaaaargenta",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825060005060611,
    "Label": "giocritics",
    "link": "https://twitter.com/giocritics",
    "followers": 221,
    "content": "boulos naooooooooo \ud83d\ude29",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825051629035520,
    "Label": "marinices",
    "link": "https://twitter.com/marinices",
    "followers": 619,
    "content": "Ai gente com dor no coracao de nao ir e quase catando um buser pra ir pra sao paulo votar no boulos e voltar. #ViraSP50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825037917855748,
    "Label": "morcegaopampers",
    "link": "https://twitter.com/morcegaopampers",
    "followers": 204,
    "content": "@flamarri Se vc pudesse apostar, cravaria que amanh\u00e3 vai dar boulos ou covas, com base na sua an\u00e1lise das pesquisas e do primeiro turno?",
    "mentioned_users": "flamarri",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825031840309251,
    "Label": "LamonNunes",
    "link": "https://twitter.com/LamonNunes",
    "followers": 122,
    "content": "@brasil247 N\u00e3o vote em Guilherme Boulos, S\u00e3o Paulo!",
    "mentioned_users": "brasil247",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825027188842497,
    "Label": "DelphinoMarcelo",
    "link": "https://twitter.com/DelphinoMarcelo",
    "followers": 53,
    "content": "@BrazilFight Deveras intrigante um cidad\u00e3o de direita falar sobre tal atitude do Boulos, at\u00e9 pq bozo quando pegou covid ficou em casa fazendo quarentena n\u00e9.",
    "mentioned_users": "BrazilFight",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825021224464385,
    "Label": "Fimdonada",
    "link": "https://twitter.com/Fimdonada",
    "followers": 323,
    "content": "Se o Boulos ganhar eu vou ... ficar com raiva mais uma vez de 2018 por fazer eu sentir essa conex\u00e3o/depend\u00eancia com algo totalmente fora do meu controle e que me afeta de forma desproporcional ao tanto de aten\u00e7\u00e3o/energia que gasto acompanhando o assunto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825014664654855,
    "Label": "EmilioLima_1993",
    "link": "https://twitter.com/EmilioLima_1993",
    "followers": 1243,
    "content": "@darionessa Manuela e Boulos \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
    "mentioned_users": "darionessa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825007366529031,
    "Label": "LuDomingues9",
    "link": "https://twitter.com/LuDomingues9",
    "followers": 1381,
    "content": "@brunocovas Experi\u00eancia de tirar comida das crian\u00e7as na pandemia? Ou das obras do Vale superfaturadas do Anhangaba\u00fa. Por isso amanh\u00e3 \u00e9 Boulos 50.",
    "mentioned_users": "brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332825000848613379,
    "Label": "bellsplaining",
    "link": "https://twitter.com/bellsplaining",
    "followers": 203,
    "content": "meu as pessoas reclamando dos convidados pras lives do boulos e realmente n\u00e9....... vis\u00e3o pol\u00edtica nenhuma meu deus s\u00f3 gente que tem poder de virar voto porra, pol\u00edtica tem hora que tu engole vis\u00e3o pessoal pra poder atingir mais gente",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824998780809223,
    "Label": "joaovitalfn",
    "link": "https://twitter.com/joaovitalfn",
    "followers": 1298,
    "content": "Se o Gobbi ganha hoje e o Boulos ganha amanh\u00e3 a ZL ser\u00e1 o local mais feliz do mundo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824994372521997,
    "Label": "EduardoDias193",
    "link": "https://twitter.com/EduardoDias193",
    "followers": 350,
    "content": "@matheusmuniz melo, boulos, paes e campos. pode cobrar amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "matheusmuniz",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824981990944768,
    "Label": "DCM_online",
    "link": "https://twitter.com/DCM_online",
    "followers": 239008,
    "content": "AO VIVO: Ao lado de Caetano Veloso, Boulos realiza a \u201cLive da virada\u201d diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-ao-lad\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824976332890112,
    "Label": "Taiu",
    "link": "https://twitter.com/Taiu",
    "followers": 2065,
    "content": "Ou essa pesquisa est\u00e1 muito fraudulenta, ou o paulistano est\u00e1 doido. \nBoulos-azia com 46%? Sao  xaropesou mazoquistas(ou os dois) que querem esse prego? Comunista? MTST? Revolucionario comunista?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824974952968192,
    "Label": "LuRezende",
    "link": "https://twitter.com/LuRezende",
    "followers": 431,
    "content": "@losseana E olhe l\u00e1. A minha velhinha de 79 vai de Boulos!",
    "mentioned_users": "losseana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824953947877377,
    "Label": "marcoxa33",
    "link": "https://twitter.com/marcoxa33",
    "followers": 62,
    "content": "@BobjeffHD Nem o Boulos vai votar no Boulos",
    "mentioned_users": "BobjeffHD",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824947077550083,
    "Label": "Mari_rainbow13",
    "link": "https://twitter.com/Mari_rainbow13",
    "followers": 379,
    "content": "@legadaodamassa se o boulos perder a culpa vai ser toda sua legad\u00e3o",
    "mentioned_users": "legadaodamassa",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824944707768321,
    "Label": "maspoxadowg",
    "link": "https://twitter.com/maspoxadowg",
    "followers": 397,
    "content": "Vira Boulos \ud83d\ude4f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824937971802112,
    "Label": "Evandro_Olliver",
    "link": "https://twitter.com/Evandro_Olliver",
    "followers": 490,
    "content": "Que amanh\u00e3 Boulos seja eleito. #ViraSP50 \n#ViradaComBoulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824932120731648,
    "Label": "iurigenovesi",
    "link": "https://twitter.com/iurigenovesi",
    "followers": 1341,
    "content": "@pabattistin e eu digo isso reforcando que NUNCA votei na direita na VIDA e me alinho MUITO com as ideias do boulos, mas nao criticar eh SEMPRE passar pano :]",
    "mentioned_users": "pabattistin",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824931076354050,
    "Label": "lncarneiro",
    "link": "https://twitter.com/lncarneiro",
    "followers": 220,
    "content": "Motivo que me levou a n\u00e3o votar no Boulos amanh\u00e3: n\u00e3o ter lembrado de transferir meu t\u00edtulo para S\u00e3o Paulo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824927523774466,
    "Label": "nilocavalcantee",
    "link": "https://twitter.com/nilocavalcantee",
    "followers": 527,
    "content": "covas fez sanfran e boulos fez fflch....... precisa de mais que isso???",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824921102225408,
    "Label": "punkflowerrs",
    "link": "https://twitter.com/punkflowerrs",
    "followers": 4577,
    "content": "me arrumar e ficar bem linda pra votar no boulos amanh\u00e3",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824905490972672,
    "Label": "olgachaim",
    "link": "https://twitter.com/olgachaim",
    "followers": 1936,
    "content": "S\u00f3 refor\u00e7o aqui, pesquisa cient\u00edfica com animais \u00e9 necess\u00e1ria e deve ser fiscalizada, sim. Demonizada e saqueada sem fundamento, jamais.\n\nNo mais, minha torcida imensa por Boulos e ErunDIVA em Sp e todos os demais prefeit\u00e1veis anti-bolsonaristas na briga pelo Brasil. \ud83c\udf70\ud83c\udf70\ud83c\udf70\ud83c\udf70\ud83c\udf70",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824904350089216,
    "Label": "olgachaim",
    "link": "https://twitter.com/olgachaim",
    "followers": 1936,
    "content": "Enfim, entendo que Boulos est\u00e1 mobilizando uma frente ampla e tem in\u00fameras pessoas que s\u00e3o \u00f3timas influ\u00eancias, tamb\u00e9m acredito no seu discernimento e capacidade de di\u00e1logo.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824903226064896,
    "Label": "olgachaim",
    "link": "https://twitter.com/olgachaim",
    "followers": 1936,
    "content": "Luisa Mell \u00e9 pop. Entendo isso, infelizmente. Mas entendo que Boulos est\u00e1 lidando com uma batalha campal, contra uma prefeitura que distribui cesta b\u00e1sica ao som do jingle de Covas na periferia.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824899589533696,
    "Label": "olgachaim",
    "link": "https://twitter.com/olgachaim",
    "followers": 1936,
    "content": "Mas espero que os amigos cientistas envolvidos com a campanha do Boulos em Sp tenham tamb\u00e9m voz e espa\u00e7o no di\u00e1logo, a fim de ele ter melhores influ\u00eancias nas quest\u00f5es que envolvem o cuidado e aten\u00e7\u00e3o aos animais abandonados e etc.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824897408675843,
    "Label": "coddair",
    "link": "https://twitter.com/coddair",
    "followers": 23785,
    "content": "Receita de Boulos fit com farinha integral. @GuilhermeBoulos twitter.com/tatiroque/stat\u2026",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "tatiroque",
    "content_of_rt": "Se o Boulos ganhar vou dar um curso on-line gratuito de C\u00e1lculo 1. Todo mundo vai entender derivada e integral f\u00e1cil. Vai @GuilhermeBoulos !",
    "rt_id": 1332814061457842178
  },
  {
    "Id": 1332824895722561537,
    "Label": "ffffffabi",
    "link": "https://twitter.com/ffffffabi",
    "followers": 541,
    "content": "MEU DEUS, DIANTE DA POSSIBILIDADE DE O BOULOS GANHAR AMANH\u00c3, ESSA \u00c9 MINHA \u00daLTIMA OPORTUNIDADE PRA FALAR MAL DE M\u00c3E POR UM M\u00caS",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824893889544192,
    "Label": "olgachaim",
    "link": "https://twitter.com/olgachaim",
    "followers": 1936,
    "content": "Espero que S\u00e3o Paulo eleja o Boulos mesmo. \nEspero que Boulos fa\u00e7a mesmo uma gest\u00e3o inovadora com apoio da comunidade e participa\u00e7\u00e3o ativa das sociedades civis.",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824862591770626,
    "Label": "Everilda01",
    "link": "https://twitter.com/Everilda01",
    "followers": 17,
    "content": "@WesleyAf06 @felipeneto Mas \u00e9 menos pior do que o Crivela. Ainda bem que aqui em S\u00e3o Paulo vai dar Boulos.",
    "mentioned_users": "WesleyAf06 felipeneto",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824858179358720,
    "Label": "AMAROK_LUPPUS",
    "link": "https://twitter.com/AMAROK_LUPPUS",
    "followers": 23957,
    "content": "F\u00e1bio Faria critica omiss\u00e3o da m\u00eddia sobre Boulos ter feito reuni\u00f5es apesar de suspeita de covid a.msn.com/01/pt-br/BB1br\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824858103844871,
    "Label": "TomCosta76",
    "link": "https://twitter.com/TomCosta76",
    "followers": 39,
    "content": "@sacha_faria POEMINHA DE SEGUNDO TURNO \n(Z\u00e9 Barbosa J\u00fanior @ZeBarbosaJr_ )\n\nPra acabar com Bolsonaro \nTucanos e outros tolos\nEm S\u00e3o Paulo n\u00e3o tem papo \nSou 50, voto Boulos \n\nPensando na capital\nDo Rio Grande do Sul \n\u00c9 \u201cmeia-cinco \u201c na moral \nO meu voto \u00e9 na Manu",
    "mentioned_users": "sacha_faria ZeBarbosaJr_",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824856820396034,
    "Label": "naaoc",
    "link": "https://twitter.com/naaoc",
    "followers": 1919,
    "content": "Eu t\u00f4 assim fazendo campanha pro Boulos twitter.com/Anitta/status/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Anitta",
    "content_of_rt": "N\u00e3o votem branco. N\u00e3o votem nulo amanh\u00e3 . Alo Rio #25 ... pelo amor.. (juro eu to desessssperada)",
    "rt_id": 1332647295540662276
  },
  {
    "Id": 1332824856593911810,
    "Label": "arrobasueli",
    "link": "https://twitter.com/arrobasueli",
    "followers": 362,
    "content": "acho que eu vou hibernar. s\u00f3 quero acordar se boulos e as mar\u00edlias forem eleitos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824852374441998,
    "Label": "flamarri",
    "link": "https://twitter.com/flamarri",
    "followers": 1188,
    "content": "Pesquisa furada!!\n\nA faixa et\u00e1ria que vota em Boulos tem amostra de apenas 12% enquanto na realidade representa 33% do eleitorado na cidade de S\u00e3o Paulo. twitter.com/UOLNoticias/st\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "UOLNoticias",
    "content_of_rt": "Ibope e Datafolha apontam vit\u00f3ria de Bruno Covas em SP; veja os n\u00fameros #UOLElei\u00e7\u00f5es2020 https://t.co/ClKZYN04Kr",
    "rt_id": 1332812780701962244
  },
  {
    "Id": 1332824847886520331,
    "Label": "LiberalSeya",
    "link": "https://twitter.com/LiberalSeya",
    "followers": 21,
    "content": "@GuilhermeBoulos @PaolaCarosella @emicida @luisamell @caetanoveloso @luisamell pq vc aceitou fazer live com esse NAZISTA ANTISSEMITA ????? BOULOS nao gosta de judeus \u00e9 um genocida #boulosgenocida",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos PaolaCarosella emicida luisamell caetanoveloso",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824794685988864,
    "Label": "Mateus777",
    "link": "https://twitter.com/Mateus777",
    "followers": 3592,
    "content": "@UOLNoticias Esse virus \u00e9 phoda... conseguiu penetrar na barreira de hamburger da Samia e depois ainda conseguiu ultrapassar o cintur\u00e3o de pregui\u00e7a do Boulos",
    "mentioned_users": "UOLNoticias",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824791435382786,
    "Label": "aleeatorio",
    "link": "https://twitter.com/aleeatorio",
    "followers": 510,
    "content": "gente se boulos virar prefeito vou chorar mto",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824782639935497,
    "Label": "maiconj15",
    "link": "https://twitter.com/maiconj15",
    "followers": 342,
    "content": "@Aldemar90134895 @BandJornalismo @GuilhermeBoulos Na hora que vc fala o que boulos fez al\u00e9m de invadir terras particulares, eu coloca a chuva de rela\u00e7\u00f5es que Bolsonaro tem feito em 2 anos de governo.",
    "mentioned_users": "Aldemar90134895 BandJornalismo GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824776952438793,
    "Label": "tadinacio",
    "link": "https://twitter.com/tadinacio",
    "followers": 556,
    "content": "@Raul_Cozinha Muitos boulos",
    "mentioned_users": "Raul_Cozinha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824774108700674,
    "Label": "AndreRelax",
    "link": "https://twitter.com/AndreRelax",
    "followers": 1675,
    "content": "\"Se eu morrer, a culpa \u00e9 do Boulos. S\u00f3 queria deixar isso bem claro!\" twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "veramagalhaes",
    "content_of_rt": "Na fila do drive-thru para fazer o teste PCR para COVID-19, porque estive com o @GuilhermeBoulos na segunda-feira. Me isolei desde ontem, quando ele divulgou que foi contaminado. Daqui para a casa aguardar o resultado, que deve sair hoje mesmo por conta da cobertura da elei\u00e7\u00e3o https://t.co/LnYef1xn2X",
    "rt_id": 1332702216084463616
  },
  {
    "Id": 1332824773219536898,
    "Label": "AnaMesquitafoto",
    "link": "https://twitter.com/AnaMesquitafoto",
    "followers": 451,
    "content": "Amanh\u00e3 \u00e9 \nBoulos 50 em S\u00e3o Paulo\nFilippi 13 em Diadema\nMarcelo 13 em Mau\u00e1\nEl\u00f3i 13 em Guarulhos\nManu 65 em Porto Alegre\nEdmilson 50 em Bel\u00e9m.\n\nVamos construir a oposi\u00e7\u00e3o ao Bolsonarismo pra 2022. Bora SP ser locomotiva do pa\u00eds pelos motivos certos!!!!!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824759403474945,
    "Label": "LilianCeile",
    "link": "https://twitter.com/LilianCeile",
    "followers": 81,
    "content": "@GuilhermeBoulos \u00c9 isso!! Com esperan\u00e7a, Boulos prefeito!!",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824758451376131,
    "Label": "DayvsonFernands",
    "link": "https://twitter.com/DayvsonFernands",
    "followers": 155,
    "content": "@Poder360 Boulos se isolou antes da suspeitas!",
    "mentioned_users": "Poder360",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824757738332161,
    "Label": "Elixo_",
    "link": "https://twitter.com/Elixo_",
    "followers": 603,
    "content": "Boulos que tem que ter cuidado pra n\u00e3o ter pego raiva j\u00e1 ela passou o debate espumando twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "veramagalhaes",
    "content_of_rt": "Na fila do drive-thru para fazer o teste PCR para COVID-19, porque estive com o @GuilhermeBoulos na segunda-feira. Me isolei desde ontem, quando ele divulgou que foi contaminado. Daqui para a casa aguardar o resultado, que deve sair hoje mesmo por conta da cobertura da elei\u00e7\u00e3o https://t.co/LnYef1xn2X",
    "rt_id": 1332702216084463616
  },
  {
    "Id": 1332824753950896129,
    "Label": "ricardo_bridde",
    "link": "https://twitter.com/ricardo_bridde",
    "followers": 37,
    "content": "@odanielaraujo @GuilhermeBoulos Nem Boulos, nem Bolsonaro, tem que ser de Cristo. Mas um candidato que defende os ideais de Cuba, Venezuela, Coreia do Norte, entre outros, que fazem v\u00e1rias atrocidades contra os crist\u00e3os e usa a comunidade negra, pobre, LGBT, como massa de manobra, com certeza n\u00e3o \u00e9 crist\u00e3o...",
    "mentioned_users": "GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824734673874946,
    "Label": "essaVan_",
    "link": "https://twitter.com/essaVan_",
    "followers": 187,
    "content": "Vai S\u00e3o Paulo, vai ter Boulos e Erundina!\n\n #BouloseErundina50 twitter.com/albanisepires/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "albanisepires",
    "content_of_rt": "Inspira\u00e7\u00e3o, fortaleza, sabedoria, exemplo de mulher... \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u2764\nEsta nordestina, @luizaerundina , q fez e continua a fazer hist\u00f3ria, disputa novamente a Prefeitura de Sampa, desta vez como candidata a vice-prefeita junto com @GuilhermeBoulos 50. https://t.co/T333h6feZS",
    "rt_id": 1332818453808508929
  },
  {
    "Id": 1332824716969725952,
    "Label": "Yuri72616844",
    "link": "https://twitter.com/Yuri72616844",
    "followers": 417,
    "content": "@rafa_sjc1930 Exatamente! A imprensa n\u00e3o vai chamar o Boulos de genocida e irrespons\u00e1vel? \ud83e\udd37",
    "mentioned_users": "rafa_sjc1930",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824711630381058,
    "Label": "invisiblelud",
    "link": "https://twitter.com/invisiblelud",
    "followers": 40,
    "content": "Amanh\u00e3 fazer bolo de chocolate pra comemorar a vit\u00f3ria do Boulos em SP",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824697571057667,
    "Label": "Mbeca",
    "link": "https://twitter.com/Mbeca",
    "followers": 465,
    "content": "Pietra Bertolazzi: An\u00e1lise do plano de governo de Boulos youtu.be/BFJHsiwpVSQ via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824696413446146,
    "Label": "cutesbela",
    "link": "https://twitter.com/cutesbela",
    "followers": 304,
    "content": "Eu n\u00e3o acredito que ceis v\u00e3o deixar o Boulos perder. Caralho paulistano!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824689274654722,
    "Label": "alvarodias_",
    "link": "https://twitter.com/alvarodias_",
    "followers": 421915,
    "content": "Pesquisa Datafolha para 2\u00ba turno em S\u00e3o Paulo, votos v\u00e1lidos: Bruno Covas, 55%; Guilherme Boulos, 45%",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": true,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824680378593285,
    "Label": "amyhst",
    "link": "https://twitter.com/amyhst",
    "followers": 79,
    "content": "ei amiga descancela ele, ele t\u00e1 apoiando o boulos",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824668445794306,
    "Label": "Mariada00801445",
    "link": "https://twitter.com/Mariada00801445",
    "followers": 1754,
    "content": "#ViraSP50  S\u00e3o Paulo ter merece Boulos como prefeito! https://t.co/ANN2paAjkW",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824661357449217,
    "Label": "maferreira2012",
    "link": "https://twitter.com/maferreira2012",
    "followers": 110,
    "content": "BOULOS CONTAMINADO, CONSCIENTE DISSO, PODE TER CONTAMINADO MUITA GENTE EM SP\n\nQUEM \u00c9 O GENOCIDA\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 instagram.com/p/CIJwV8SJIta/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824590817652737,
    "Label": "cianetha",
    "link": "https://twitter.com/cianetha",
    "followers": 385,
    "content": "@snoopsantana Ah mano acho maior trampo ir at\u00e9 a urna pra anular, o Covas a gente j\u00e1 sabe que \u00e9 ruim, vai saber ai se o Boulos n\u00e3o surpreende. Se ele for igual o Covas pelo menos tamo na mesma.",
    "mentioned_users": "snoopsantana",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824588674273281,
    "Label": "mylifesux32",
    "link": "https://twitter.com/mylifesux32",
    "followers": 112,
    "content": "Luisa Mell \u00e9 incr\u00edvel \ud83d\udc9ctenho muito respeito pela luta dela, que live legal dela com o Boulos #boulos50",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824581556596744,
    "Label": "DarioCleide",
    "link": "https://twitter.com/DarioCleide",
    "followers": 4,
    "content": "Boulos sou do interior, n\u00e3o voto a\u00ed, mais estarei aqui torcendo por vc. Boa Sorte. twitter.com/GuilhermeBoulo\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "GuilhermeBoulos",
    "content_of_rt": "Estou recebendo dezenas de fotos, v\u00eddeos e relatos sobre o clima de virada na Avenida Paulista nesse momento. Obrigado a todas e todos! Vamos virar o jogo em SP! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f",
    "rt_id": 1332791401202012160
  },
  {
    "Id": 1332824580377993221,
    "Label": "gchesini",
    "link": "https://twitter.com/gchesini",
    "followers": 975,
    "content": "Enquanto em S\u00e3o Paulo tem Boulos e em Porto Alegre Manuela, aqui em Sorocaba o 2\u00b0 turno envolve o candidato do Republicanos contra a candidata do PSL \ud83d\ude14",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824577421012993,
    "Label": "flaviovsouza_",
    "link": "https://twitter.com/flaviovsouza_",
    "followers": 118,
    "content": "Se a Manu ou o Boulos vencerem eu posto um semi nude",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824576359866369,
    "Label": "victor_albres",
    "link": "https://twitter.com/victor_albres",
    "followers": 46,
    "content": "@_felipemel0 Esse sorriso vai ser eu amanh\u00e3 com o Boulos e a Manuela derrotados \ud83d\ude03",
    "mentioned_users": "_felipemel0",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824566717091840,
    "Label": "IsCaioWalker",
    "link": "https://twitter.com/IsCaioWalker",
    "followers": 466,
    "content": "Hoje t\u00f4 com cara de quem vai votar no Boulos https://t.co/gzv18BPdVr",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824563651141634,
    "Label": "danibferrari",
    "link": "https://twitter.com/danibferrari",
    "followers": 528,
    "content": "@folha S\u00f3 troquem \u201cBoulos\u201d por \u201cBolsonaro\u201d e ver\u00e3o a m\u00e1gica",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824554520141824,
    "Label": "nbranco09",
    "link": "https://twitter.com/nbranco09",
    "followers": 101,
    "content": "@Zigalvim @brunocovas Pode ser. O eleitorado do Boulos tem um monte de \"jovens\" e muitos n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed com nada. Realmente, a absten\u00e7\u00e3o pode ser alta...",
    "mentioned_users": "Zigalvim brunocovas",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824532713959432,
    "Label": "sandra_bettin",
    "link": "https://twitter.com/sandra_bettin",
    "followers": 10992,
    "content": "Covas 57 x Boulos 43; Agora s\u00f3 Jesus na causa...n\u00e3o tem. Complexo! \ng1.globo.com/sp/sao-paulo/e\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824528339210240,
    "Label": "wictorsantos10",
    "link": "https://twitter.com/wictorsantos10",
    "followers": 28,
    "content": "@Nelson62420325 @GuilhermeBoulos Boulos \u00e9 socialista e Manuela \u00e9 comunista \ud83d\udc4e",
    "mentioned_users": "Nelson62420325 GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824509422899207,
    "Label": "Camargoteo",
    "link": "https://twitter.com/Camargoteo",
    "followers": 7412,
    "content": "O Santos venceu , agora pro meu fim de semana terminar perfeito s\u00f3 falta amanh\u00e3 a vit\u00f3ria do Boulos, Manuela e Mar\u00edlia \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824509322244097,
    "Label": "ReginaFortes7",
    "link": "https://twitter.com/ReginaFortes7",
    "followers": 158,
    "content": "O pai do Boulos de laranja \u00e9 m\u00e9dico.  Tem a triste sina de ser pai de um homem velho que nunca trabalhou. Dinheiro o Boulos tem. Tem at\u00e9 jatinho. \u00c9 especialista em invas\u00f5es a propriedades alheias., trabalho cansativo....E s\u00f3. twitter.com/BolsoTrumpRaiz\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "BolsoTrumpRaiz",
    "content_of_rt": "Ser\u00e1 que o jornaleco Estado De S\u00e3o Paulo vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o no STF, pra exigir que o Boulos apresente o exame com o resultado positivo pra Covid-19, assim como fez com o Bolsonaro? \ud83e\udd14\ud83e\udd14",
    "rt_id": 1332772461230895120
  },
  {
    "Id": 1332824509112578051,
    "Label": "MariaAp40049907",
    "link": "https://twitter.com/MariaAp40049907",
    "followers": 7,
    "content": "@UOL Ent\u00e3o.... O fregu\u00eas chegou na Padaria e pediu: Boulos e Biscoitos....Ah, Boulos N\u00c3O tem mais, s\u00f3 UM Biscoito... Levou ??????\ud83d\ude4f\ud83c\udf6a",
    "mentioned_users": "UOL",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824493287419908,
    "Label": "DireitaSempre14",
    "link": "https://twitter.com/DireitaSempre14",
    "followers": 575,
    "content": "Felipe Neto vai ter orgasmos m\u00faltiplos, se Boulos ganhar em SP! Dizem que os opostos se atraem, mas nesse caso, parece que os sem-car\u00e1ter \u00e9 que se atraem!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824492800962560,
    "Label": "MarcelloIndio",
    "link": "https://twitter.com/MarcelloIndio",
    "followers": 1682,
    "content": "Deixo claro q eu t\u00f4 mto puto da vida! Esse porra de Boulos vai me obrigar a sair de casa num domingo pra votar no Bruno Covas. E isso \u00e9 mta sacanagem!",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824482415828993,
    "Label": "avengernitro101",
    "link": "https://twitter.com/avengernitro101",
    "followers": 0,
    "content": "@MauMeirelles feliz anivers\u00e1rio Boulos, parab\u00e9ns :)",
    "mentioned_users": "MauMeirelles",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824422755995661,
    "Label": "IrineuRSilva",
    "link": "https://twitter.com/IrineuRSilva",
    "followers": 8535,
    "content": "Kkkkkk...Imumia ou imune..kkkkk..Boulos vai sair bem dessa elei\u00e7\u00e3o( creio que pedir\u00e1 auxilio emergencial), colou no V\u00edrus Chin\u00eas.. twitter.com/goulart_lenita\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "goulart_lenita",
    "content_of_rt": "Boulos, contaminou geral com o v\u00edrus chin\u00eas, \u00e9 um irrespons\u00e1vel. \nErundina, n\u00e3o foi contaminda porque \u00e9 uma m\u00famia, est\u00e1 imune!",
    "rt_id": 1332823462688251904
  },
  {
    "Id": 1332824418108788739,
    "Label": "the_lucn",
    "link": "https://twitter.com/the_lucn",
    "followers": 85,
    "content": "@folha n\u00e3o d\u00e1 para quem respeita a democracia votar em algu\u00e9m como Boulos, por isso, amanh\u00e3 \u00e9 45.",
    "mentioned_users": "folha",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824416410099712,
    "Label": "katiaferrazfe",
    "link": "https://twitter.com/katiaferrazfe",
    "followers": 460,
    "content": "@Barreto_Vinhedo @OGloboPolitica @brunocovas @GuilhermeBoulos Quem est\u00e1 em posi\u00e7\u00e3o confort\u00e1vel \u00e9 f\u00e1cil. Se pesquisasse o que Boulos fez em favor da sociedade fora da gest\u00e3o n\u00e3o diria isso https://t.co/A4XRDzSYKe",
    "mentioned_users": "Barreto_Vinhedo OGloboPolitica brunocovas GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1332824406557675522,
    "Label": "anamildred1960",
    "link": "https://twitter.com/anamildred1960",
    "followers": 4304,
    "content": "@Valdecirdelecl1 Boulos \u00e9 pior n\u00e9 n\u00e3o?",
    "mentioned_users": "Valdecirdelecl1",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  }
]