[
  {
    "Id": 1328125628487438341,
    "Label": "CamiloMateus",
    "link": "https://twitter.com/CamiloMateus",
    "followers": 432,
    "content": "@melissa_ramona se boulos for eleito os paulistas n\u00e3o fizeram nada mais que sua obriga\u00e7\u00e3o",
    "mentioned_users": "melissa_ramona",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125611303444480,
    "Label": "pedroaccorsi_",
    "link": "https://twitter.com/pedroaccorsi_",
    "followers": 641,
    "content": "@pnatanf @zulucasC um prefeito tem uma participa\u00e7\u00e3o muito maior no seu munic\u00edpio do que um presidente em amplitude nacional, o Boulos n\u00e3o vai ser s\u00f3 mais uma figura representativa que aparece pra falar as merdas deles as vezes",
    "mentioned_users": "pnatanf zulucasC",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125601736249344,
    "Label": "JoSoBusa",
    "link": "https://twitter.com/JoSoBusa",
    "followers": 188,
    "content": "@OGloboPolitica @carlosjordy @GuilhermeBoulos Pela Mor de deus @carlosjordy saia fora dessa furada. N\u00e3o sei quem \u00e9 pior se D\u00f3ria, o Tirano ou Boulos, o Invasor!",
    "mentioned_users": "OGloboPolitica carlosjordy GuilhermeBoulos",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125593116872705,
    "Label": "ometalgean",
    "link": "https://twitter.com/ometalgean",
    "followers": 649,
    "content": "@Overvghoul @monark Ele apoia o Boulos, p\u00f4",
    "mentioned_users": "Overvghoul monark",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125592898842625,
    "Label": "angelareppetto",
    "link": "https://twitter.com/angelareppetto",
    "followers": 100,
    "content": "@SF_Moro Sr Juiz nem fale pois aqui em SP, o 2o turno ser\u00e1 sofrido, Boulos x Covas",
    "mentioned_users": "SF_Moro",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125582970859521,
    "Label": "DMoraes",
    "link": "https://twitter.com/DMoraes",
    "followers": 589,
    "content": "@AleGZahra38 C\u00famulo \u00e9 ver o Boulos com + de 4.000.000 de votos... Me expliquem isso!",
    "mentioned_users": "AleGZahra38",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125580739534849,
    "Label": "ArtemisCouto",
    "link": "https://twitter.com/ArtemisCouto",
    "followers": 63,
    "content": "@SigaGazetaBR @DouglasGarcia Acho que est\u00e3o calculando como colocar o Covas e o Boulos em segundo turno!!\ud83e\udd14",
    "mentioned_users": "SigaGazetaBR DouglasGarcia",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1328125569238700032,
    "Label": "Pamelabbs2",
    "link": "https://twitter.com/Pamelabbs2",
    "followers": 842,
    "content": "@tio_leleu @euduslv Boulos entrando a gente vai \ud83d\ude4f\ud83c\udfff",
    "mentioned_users": "tio_leleu euduslv",
    "verified": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  }
]